<ssda xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
<volume type="baptism" country="Cuba" state="Cienfuegos" city="Cienfuegos" institution="Catedral de Nuestra Señora de la Purisima Concepción" id="166470" title="Libro 3 de Bautismos de Pardos y Morenos, 1839 - 1843">
<image id="1002" type="JPG">
<entry id="1">

  No. 1
  Roque
  Cruz


En catorce de Agosto de mil ochocientos treintaynuebe: yo Don Antonio Loreto Sanchez
Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima concepcion
de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice
solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la
propiedad de Don Agustin de Santa Cruz: en cuyo negro ejerci las sacras ce-
remonias y preces y le puse por nombre Roque fueron sus padrinos Jose
y Monserrate; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="2">

    No. 2
    Maria
    Filomenia


    En quince de Agosto de mil ochocientos trientaynuebe: yo Don Antonio Loreto San-
    chez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Puri-
    sima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico
    por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adul-
    ta natural  de Guinea de la propiedad de Don Leferino Amador; en cuya
    negra ejerci las sacras ceremonias y preces y la puse por nombre Maria
    Filomenia fue su madrina Arriceta Redesibace; aquien adverti el parentesco
    espiritual u demas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="3">

    No. 3
    Maria
    Lugrada


En veinteycinco de Agosto de mil ochocientos treintaynuebe: yo Don Antonio
Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parro-
quial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella y su juris-
diccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos
oleos a una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de Don
Agustin Santa Cruz: en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y pre-
ces y le puse por nombre Maria Lugarda fue su madrina Maria
Moncerrate; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
Antonio L. Sanchez

</entry>
<partial id="4">

    No. 4
    Toribio de
    Caridad


    En veinteyseis de Agosto de mil ochocientos treintaynuebe; yo Don Antonio Loreto
    Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima
     Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por
     Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que
     nació el diezyseis de Abril ultimo hijo legitimo de los padres libres Eugenio
      Vega y Socorra Paulina el primero esclavo de la villa de San Juan de los
      Remedios y la segunda de este partido: Abuelos Paternos Eugenio u Josefa pa-
      drinos. MS Miguel y Atonacia Prieto: en cuyo parvulo ejerci las
      sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Toribio de Caridad
      fueron sus padrinos Desidero Nafarro y Robles de ## el

  </partial>
</image>
<image id="1003" type="JPG">
<partial>


  parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
  Antonio L. Sanchez

</partial>

<entry id="1">

    No. 5
    Candelaria
    Santa Cruz


    En primero de Septiembre de mil ochocientos treintaynuebe yo Don Antonio Loreto
    Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia parroquial de la Purisima
    Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima
    bautice solemnemente y puse los santos oleos en una negra adulta natural de Guinea
    de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz; en cuya negra ejerci las  sacras cere-
    monias y preces y le puse por nombre Candelaria fue su madrina Maria
    del Rosario; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="2">

    No. 6
    Isabel
    Santa Cruz


    En primero de Septiembre de mil ochocientos trientaynuebe yo Don Antonio
    Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
    de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su juris-
    diccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos
    oleos a una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de
     Don Agustin Santa Cruz en cuya negra ejerci las sacras cere-
     monias y preces y le puse por nombre Isabel fue su madrina
     Maria del Rosario aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo
     firme
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
<entry id="3">

  No. 7
  Dominga


  En cuatro de Septiembre de mil ochocientos trientaynuebe yo Don Antonio Loreto
  Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
  de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su juris-
  diccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos
  a una parvola que nació el once de Agosto hija natural de la negra
  Ariceta natural de Guinea de la propiedad de Don Juan Viver a cuya
  negra ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Do-
  minga fue su madrina Maria Figueroa aquien adverti el parentesco
  espiritual y demas obligaciones y lo firme
  Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="4">

    No. 8
    Alejandro


  En siete de Septiembre de mil ochocientos trientaynuebe yo Don Antonio
  Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Pa-
  rroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella
  y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y pu-
  se los santos oleos a un parvulo que nacio el veinteycuatro de
  Abril primero hijo legitimo de Manuel Connnegra natural de Santo Espiri#

    y de Josefa Sanchez natural de villa Clara. Abuelos Paternos #ita Connnegra y Maternos Jera-
    ria Bautista Sanchez en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y pre-
    ces y le puso por nombre Alejandro Videl fueron sus padrinos Don Juan
    F## y Francesca Sanchez; aquien adverti el parenesco espiritual y demas obligaciones y lo fir-
    me
   Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id= "5">

    No. 9
    Flores Pe-
    dro
    Tomas


    En siete de Septiembre de mil ochocientos trientaynuebe, yo Don Antonio Loreto Sanchez
    Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima
    Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por
    Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que na-
    ció el veinteyuno de Octube del año pasado hijo de la parda Scolas-
    tica natural de la Habana y de padre no conocido esclavos de Don Jose
    Antonio Tomas, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias
    y preces y le puse por nombre Flores Pedro; fueron sus padrinos
    el pardo Andres Castellano y Maria Josefa Prieta aquien adverti el
    parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

    </entry>
    <entry id="6">

        No. 10
        Justa
        Maria
        Gonzalez


        En catorce de Septiembre de mil ochocientos trientaynuebe; yo Don Antonio Loreto San-
        chez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima
        Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico
        por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvola
        que nació el siete del presente una hija natural de la negra Ase#cio#
        Belen natural de Pipiceu y de padres no conocido ambos esclavos
        de Don Dorcteo Gonzalez; en cuya parvola ejerci las sacra ceremo-
        nias y preces y puse por nombre Justa Maria fueron sus padri-
        nos Miguel Villavicencio y Fransisca Guerrero aquien adverti el paren-
        tesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
        Antonio L. Sanchez

    </entry>
<partial id="7">

    No. 11
    Fransisco Bau-
    tista
    Guerrero


    En catorce de Septiembre de mil ochocientosytreintaynuebe; yo Don Antonio
    Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parro-
    quial de la Purisima Concepción de esta Villa de Cienfuegos en ella y
    su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los
    santos oleos a una parvulo que nacio el nueve del presente un hi-
    jo natural de caridad Guerrero natural de Paceraras AO## Antonio
    Jose y Maria Luganes; en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y
    preces y le puse por el nombre Fransisco Bautista fueron sus pa-

</partial>
</image>
<image id="1004" type="JPG">
  <partial>



      drinos Caliste Lisama y Maria Aremea, aquien adverti el parentesco es-
      piritual y demas obligaciones y lo firme
      Antonio L. Sanchez

  </partial>
    <entry id="1">

        No. 12
         Juan Ra-
         ucio


         En quince de Septiembre de mil ochocientos trientaynuebe yo Don Antonio Lo-
         reto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Paro-
         quial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su
         jurisdiccion vicario Eclesiastico a un parvulo que nacio el quince de
         Agosto pasado hijo natural de la morena Fereza natural de Guinea
         la propiedad del licensiado Don Jose Gregorio Diaz de Villegas en cuyo
         parvulo y ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por
         nombre Juan Raucio, fue su padrino Fiercoteo Castilla; aquien
         adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
         Antonio L. Sanchez

     </entry>
     <entry id="2">

         No. 13
         Pedro Jose
         De la Caridad


         En diezyseis de Septiembre de mil ochocientos treintaynuebe; yo Don Antonio
         Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
         de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario
         Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo
         que nació el veinteynuebe de Abril ultimo hijo legitimo de Juan
         Mateo Media y de Jeracia de Dios Ojeda el primero de Trinidad
         y la segunda de Cumanayagua Abuelos Paternos Juan Bautista y Jerecia Ro-
         driguez Maternos Jose Euscuvio y Maria Matanzas en cuyo parvulo ejerci las
         sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Pedro Jose de la
         Caridad fueron sus padrinos Jeraci Jose Ojeda y Sabina Oreba
         aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
         Antonio L. Sanchez

     </entry>
     <entry id="3">

         No. 14
         Regina


         En trienta de Septiembre de mil ochocientosytreintaynuebe; yo Don Anto-
         nio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia
         Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su
         jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos
         oleos a una negra adulta natural de Guinea de la propiedad
         de Don Andres Castellano; en cuya negra ejerci las sacras ceremo-
         nias y preces y le puse por nombre Regina fue su madrina
         Candelaria Castellano aquien adverti el parentesco espiritual y demas obli-
         gaciones y lo firme
         Antonio L. Sanchez

     </entry>

     <entry id="4">

         No. 15
         Seferineo
         Callazo


         En trienta de Septiembre de mil ochocientosytreintaynuebe; yo Don Antonio
         Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Paro-
         quial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella
         y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente pu-
         se los santos oleos a un parvulo que nacio el diez del presente
         mes hijo natural de morena Joaquina natural de Guinea y de pa-
         dre no conocido esclavos de Don Miguel Collaro en cuyo parvulo ejerci las
         sacras ceremonias y preces y le puse por combre Seferineo; fue
         su padrino Don Rafael Collaro; aquien adverti el parentesco espiritual y de-
         mas obligaciones y lo firme
         Antonio L. Sanchez

     </entry>
     <entry id="5">

         No. 16
         Jose Cala-
         zan


         En trienta de Septiembre de mil ochocientosytreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto
         Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de
         la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion
         Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a
         un parvulo que nacio el veinteysiete de Agosto pasado hijo natural de
         Antonia Siervo esclavos de Don Juan Siervo en cuyo parvulo ejer-
         ci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose
         Calazan fueron sus padrinos Maricereo Rosillo y Maria Figueroa
         aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
         Antonio L. Sanchez

     </entry>
     <entry id="6">

       No. 17
       Maria Domin-
       ga


       En trienta de Septiembre de mil ochocientosytreintaynuebe; yo Don Antonio Lore-
       to Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Pu-
       risima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y la jurisdiccion Vicario
       Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvu-
       la que nació el cuatro de Agosto pasado hija natural Juliana Mar-
       tinez y de Maria Flortiz Abuelos Paternos Juan Martinez y Petrona Rega Maternas
       Juan Flortiz y Regla Hernandez esclavo natural de Cumanayagua; en cuya
       parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre
       Maria Dominga Nicolasa fueron sus padrinos Don Pedro Seigido y Doña Nico-
       lasa Regnecin aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
       Antonio L. Sanchez

   </entry>
   <partial id="7">

     No. 18
     Maria Veric-
     itada
     Perez


     En primero de Octubre de mil ochocientosytreintaynuebe yo Don Antonio
     Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Pa-
     rroquial de la Purisima Concepción de esta Villa de Cienfuegos en ella y su ju-
     risdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente puse los santos

 </partial>
 </image>
 <image id="1005" type="JPG">
   <partial>



     oleos a una parvula que nacio el veinteyocho de Septiembre pasado
     hija legitima de Blaz Perez y de Isabel Maya Abuelos Paternos Nicario Perez
     y Micaela Furimo Maternos Juan Bautista y Maria Rodriguez todos
     pardos libres y naturales de Villa Clara; en cuyo parvula ejerci las
     sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Maria
     Vericitada fueron sus padrinos Felipe Cordero y Manuela Ale-
     jo aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo fir-
     me
     Antonio L. Sanchez

 </partial>
 <entry id="1">

     No. 19
     Marcial
     de la Caridad


     En dos de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe yo Don Anto-
     nio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Igle-
     sia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente
     y puse los santos oleos a una parvula que nació el dia
     ultimo de Julio hija legitima de Juan de Dios Gutierrez y de
     Monica Josefa Vega naturales el primero de Trinidad y la segunda
     de Santo Juan de Remedios Abuelos Paternos Juan y Nicolasa Jicarro el pri-
     mero natural de Trinidad y la segunda de Cartagena de Indias Maternas
     Eugenio y Josefa Padron en cuya parvula ejerci las sacras cere-
     monias y preces y le puse por nombre Marcial de la Caridad
     fueron sus padrinos Boverta Maria Vega; aquien adverti el paren-
     tesco especial y demas obligaciones y lo firme
     Anotnio L. Sanchez

 </entry>
 <entry id="2">

     No. 20
     Jose Isidoro


     En cuatro de Octube de mil ochocientostreintaynuebe yo Don Antonio Lore-
     to Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Pu-
     risima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario
     Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvola
     que nació el cuatro de Abril hijo legitimo de Ciriaco y de Margarita natural de Guinea esclavos de Don Jose Fernandez en cuyo parvu-
     lo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose
     Isidoro fue su madrina Maria Rosalia aquien adverti el parentesco
     espiritual y demas obligaciones y lo firme
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
 <entry id="3">

     No. 21
     Sieta


     El cuatro de Octube de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio
    Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia
    Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella

    y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos
    a una parvula que nació el seis de Agosto hija de Maria Regla natural
    de Guinea esclavos de Don Jose Hernandez en cuya parvola ejerci las
   sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Sieta fue su madri-
   na Rosalia; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
   Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="4">

    No. 22
    Jose Fereso
    Hernandez


    En cuatro de Octube de mil ochocientosytreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto
    Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Pu-
    risima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario
    Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvu-
    lo que nacio el primero del presente hijo legitimo de Luis y de
    Concepción naturales de Guinea de la propiedad de Don Jose Hernandez
    en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse
    por nombre Jose Fereso fue su madrina Maria Rosalia aquien
    adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="5">

    No. 23
    Jose Sera-
    fin
    Gonzalez


    En eocho de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio
    Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Pa-
    rroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella
    y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse
    los santos oleos a un parvulo que nacio el nuebe de Septiembre hijo
    natural de Maria Petrona Gonzalez natural de Camarones y de padre
    no conocido Abuelos Maternos Candido y Maria de los Dolores en cuyo
    parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por
    nombre Jose Serafin - fueron sus padrinos Candido Muñoz
    y Josefa Diaz todos pardos libres quienes adverti el paren-
    tesco especial y dmeas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<partial id="6">

    No. 24
    Antonia
    Sivero


    En nuebe de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe yo Don
    Antonio Loreto Sanchez Presbitero Cura Beneficiado por Su Majestad de
    la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de
    Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bau-
    tice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta na-
    tural de Guinea de la propiedad de Don Juan Sivero en cuya
    negra ejerci las sacras ceremonias y preces y lo puse por no-
    mbre Antonia fue su madrina Maria Figueroa; aquien adverti el

</partial>
</image>
<image id="1006" type="JPG">
  <partial>



      parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
      Antonio L. Sanchez

  </partial>
<entry id="1">

    No. 25
    Bruno
    Santa Cruz


    En trece de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Lore-
    to Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
    Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario
    Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro adul-
    to natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz
    en el cual negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse
    por nombre Jose fue su padrino Jose Cuafoia aquien adverti el pa-
    rentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="2">

    No. 26
    Maria De
    la Luz
    Santa Cruz


    En trece de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don
    Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la
    Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Ciengue-
    gos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice un
    solemnemente y puse los santos oleos a una negra que na-
    cio en Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz
    en cya negra ejerci la sacra ceremonias y preces y le pu-
    se por nombre Maria de la Luz fue su padrino Liborio
    aquien adverti el parentesco espiritual y dmeas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="3">

    No. 27
    Geronimo
    de Jesus


    En catorce de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo
    Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por
    Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de
    esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico
    por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un
    parvulo que nació el treinta de Septiembre pasado hijo natural de
    Antonio de la Cruz y de Balentina Billabicencio natural
    de Camarones. Abuelos Paternos Pedro Mito## y Rafaela Villavicen-
    cio natural de Trinidad Maternos Miguel y Petrona Chongo natuales de
    de Cumanayagua todos libres en cuyo parvulo ejerci
    las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Ge-
    ronimo de Jesus; fueron sus padrinos Jose Lergado Gon-
    zales y Joaquina Caldenona; aquien adverti el parentesco espiritual y de-
    mas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>

<entry id="4">

    No. 28
    Regina de
    Maria Caridad
    Torres


    En quince de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio
    Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado  por Su Majestad de la Iglesia Pa-
    Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella
    y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse
    los santos oleos a una negra que nacio el siete de Septiembre pasado
    hija de Ana Torres, y de padre no conocido natural de este partido
    en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y le
    puse por nombre Regina de la Caridad fueron sus padri-
    ns Don Nicolas de Soto y Doña Dolores del Puerto aquien adverti
    el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="5">

    No. 29
    Antonia
    de la Ca-
    ridad
    Castillo


    En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe yo
    Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad
    de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta
    villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por
    Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una par-
    bula que nació el dos de Septiembre hija de la morena Ana
    Joaquina Castillo natural de este partido de la propiedad de Don
    Jeranico del Castillo; Abuelos Maternos Miguel Iduciado y Antonia del
    Castillo tambien naturales de este partido; en cuya parbula ejerci
     las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre
     Antonia de la Caridad; fue su madrina Caridad Baroneta
     aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
    entre ringlones = este partido = vale
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="6">

  No. 30
  Seberina
  Cuinas


  En dieyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don
  Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de
  la Iglesia parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Ci-
  enfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bau-
  tice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que na-
  ció el ocho de Octubre del año mil ochocientos trientayuno
  hija legitima de los negros Julian y de Sabrina naturales de Guinea
  de la propiedad de Don Jose Cuinas en cuya parbula y ejerci las
  sacras ceremonias y preces aquien puse por nombre de Seberina
  fue sus Madrina Aguada aquien adverti el parentesco espiritual y de-
  mas obligaciones y lo firme
  Antonio L. Sanchez

</entry>
</image>
<image id="1007" type="JPG">
  <entry id="1">

    No. 31
    Patricio
    Carras


    En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe
    yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por
    Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de
    esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico
    por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un
    parbulo que nació el diezysiete de Marzo del año
    de treintaytres hiijo legitimo de los negros Fernando
    y Ramona naturales de Guinea esclavos de Don Jose Carras
    en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le
    puse por nombre Patricio: fueron sus padrinos el negro
    Florro y Avelina aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones
    y lo firme
    Atonio Loreto Sanchez

</entry>
    <entry id="2">

        No. 32
        Gregorio
        Nota = fue
        la madre
        del parvulo
        que contiene
        esta partida
        es libre
        Corras


        En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe
        yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por
        Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de
        esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico
        por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a
        un parvulo que nació el nuebe de Mayo del año tre-
        intaytres: hijo legitimo de los negros Federico y Elena na-
        turales de Guinea de la propiedad de Don Jose Corras en
        cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces
        y le puse por nombre Gregorio; fue su padrino Joaquin
        Molina; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo fir-
        me
        Antonio L. Sanchez

    </entry>
     <entry id="3">

         No. 33
         Simona
         Corras


         En diezysies de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo
         Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por
         Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de
         esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario
         Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos
          oleos a una parvula que nació el veinteycuatro de
          Marzo del año de mil ochocientostreintaycuatro hija
          legitimo de los morenos Jacundo y de Maria Belem na-
          turales de Guinea, la madre libre y los otros esclavos
          de Don Jose Corras; en cuya parbula ejerci las sacras
          ceremonias y preces y le puse por nombre Simona

            fue su madrina la morena Francisca Maria Herrera aquien adverti
            el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
            Antonio L. Sanchez

        </entry>
<entry id="4">

    No. 34
    Atanacio
    Corras


    En diezyseis de de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo
    Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por
    Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de
    esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico
    por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un par-
    vulo que nacio el dos de Mayo del año treintaycinco: hijo le-
    gitimo de los negros Rafael y Aria naturales de Guinea la madre libre
    y los demas esclavos de Don Jose Corras en cuyo parvulo
    ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre
    Atanacio fue su padrino Joaquin aquien adverti el parentes-
    co espiritual y demas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="5">

    No. 35
    Pablo
    Corras


    En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don
     Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad
     de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta
     villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico
     por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos
     a un parvulo que nacio el siete de Junio del año de
     treintaycinco hijo legitimo de los negros Javier y de
     Isabel naturales de Guinea de la propiedad todos de Don Jose Co-
     rras; en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y pre-
     ces y le puse por nombre Pablo fue su padrino Ma-
     nuel aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
 <partial id="6">

     No. 36
     Maria Oleta
     Corras


     En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio
     Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia
     Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en
     ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente
     y puse los santos oleos a una parbula que nacio el veinte-
     yseis de Abril del año de treintaysiete; hija legitima de
     los morenos Jose y de Antonia Maria naturales de Guinea esta
     libre y los demas de la propiedad de Jose Corras en
     cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y lo

 </partial>
 </image>
 <image id="1008" type="JPG">
   <partial>

     puse por nombre Maria Oleta; fue su madrina Maria
     Ramona Prieto; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones
     y lo firme
     Antonio L. Sanchez

 </partial>
 <entry id="1">

     No. 37
     Antonia
     Corras


     En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynue-
     be; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficia-
     do por Santa Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima
     Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion
     vicario Eclesiastico Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los san-
     tos oleos a una parvula que nació el trece de Junio
     del año de mil ochocientostreintaysiete hija legitima de los
     morenos Julian y Sabina, esta libre naturales de Guinea es-
     clavos de Don Jose Corras: en cuya parvula ejervi las sa-
     cras ceremonias y preces y le puse por nombre An-
     tonia fur su madrina Budesiceda aquien adverti el pa-
     rentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
 <entry id="2">

     No. 38
     Geronima
     Corras


     En diezyseis de Octubre de mil ochocientostrein-
     taynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero
     cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parro-
     quial de la Purisima Concepción de esta villa de Ci-
     enfuegos; en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por
     Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos
     a una parvula que nació el treinta de Septiembre
     del año de mil ochocientostreintaysiete: hija legitima de
     los morenos Estevan y Jorracia esta libre naturales de
     Guinea, y los demas esclavos de Don Jose Corras: en
     cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y
     preces y le puse por nombre Geronima; fue su
     madrina Don Maria Ramona Prieto; aquien adverti el pa-
     rentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
 <entry id="3">

   No. 39
   Jose de la
   Luz
   Corras


   En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe yo
   Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad
   de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de
   Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bau-

   tice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el vein-
   teyseis de Agosto del año pasado hijo legitimo de los morenos Jaciendo
  y de Maria esta libre natural de Guinea de la propiedad los demas
  de Don Jose Corras; en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremoni-
  as y preces y le puse por nombre Jose de la Luz; fue su pa-
  drino Pedro aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo
  firme
  Antonio L. Sanchez

</entry>
  <entry id="4">

      No. 40
      Merced
      Corras


      En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don
      Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de
      la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de
      Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice
      solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que nacio
      el veinteycuatro de Septiembre del año pasado hija legitima de
      los negros Sebastian y Jucina naturales de Guinea de la pro-
      piedad de Don Jose Corras; en cuya parvula ejerci las
      sacras preces y ceremonias y precse y le puse por nom-
      bre Merced fue su madrina Don Maria Ramona Prie-
      to; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo fir-
      me
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="5">

      No. 41
      Maria del
      Carmen
      Corras


      En diezysies de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo
      Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por
      Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de
      esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario
      Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos
      oleos a una parvula que nacio, el quince de Julio
      del presente año hija legitima de los morenos Fabian
      y de Isabel naturales de Africa de la propiedad de Don Jo-
      se Corras; en cuya parvula ejerci las sacras ceremo-
      nias y preces y le puse por nombre Maria del Car-
      men; fue su madrina Francisca Maria Herrera; aquien adverti
      el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <partial id="6">

      No. 42
      Luis
      Corras


      En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynue-
      be; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura benefica-

  </partial>
  </image>
  <image id="1009" type="JPG">
    <partial>

      do por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Con-
      cepcion de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion
      vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los san-
      tos oleos a un parvulo que nacio el diezynuebe de
      Agosto del presente año hijo legitimo; de los morenos
      Manuel y Beatriz naturales de Africa esclavos de Don Jose
      Corras: en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias
      y preces y le puse por nombre Luis fueron los
      padrinos Don Juan Jernandez y Doña Maria Ramona
      Prieto; aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones
      y lo firme
      Antonio L. Sanchez

  </partial>
  <entry id="1">

      No. 43
      Jose Crecencio
      Valdivez


      En veinte de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don
      Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Santa Majestad de
      la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cien-
      fuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice
      solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nació el
      trece de Septiembre del presente año hijo de la morena Maria
      Josefa Valvidez natural de Cumanayagua y de padre no
      conocido Abuelos Paternos Jose Manuel y Micaela Ramirez naturales
      de Trinidad; en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias
      preces y le puse por nombre Jose Crecencio; fue su padri-
      no Don Andres Castellano; aquien adverti el parentesco espiritual y de-
      mas obligaciones y lo firme
      Anotnio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="2">

      No. 44
      Calletana
      Leonor
      Santa Cruz


      En veinteysiete de Octubre de mil ochocientostrientaynuebe; yo Don An-
      tonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia
      Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en
      ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente
      y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Guinea
      esclava de Don Agustin de Santa Cruz en cuya negra ejer-
      ci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Calle-
      tana Leonor; fue su padrino Calletana aquien adverti el paren-
      tesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="3">

      No. 45
      Rosendo


      En veinteysiete de Octubre de mil ochocientostrientaynuebe; yo


         Santa Cruz

         Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia
         Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su ju-
         risdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos
         oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don
         Agustin Santa Cruz; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y
         preces y le puse por nombre Rosendo fueron sus padrinos
         Feliz y Regina aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y
         lo firme
         Antonio L. Sanchez

     </entry>
     <entry id="4">

         No. 46
         Jeorge
         Santa Cruz


         En veinteysiete de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo
         Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad
         de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cien-
         fuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice
        solemnemente y puse los santos oleos a un negro natural de Guinea
        de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz: en cuyo
        negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse
        por nombre Jeorge; fue su padrino Ramon; aquien adverti el pa-
        rentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
        Antonio L. Sanchez

    </entry>
    <entry id="5">

        No. 47
        Petronila


        En veinteysiete de Octubre de mil ochocientostreintaynue-
        be; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado
        por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción
        de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario
        Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a
        una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de Don
        Agustin Santa Cruz; en cuya negra ejerci las sacras cere-
        monias y preces y le puse por nombre Petronila; fueron
        sus padrinos Marcos y Adriana; aquien adverti el parentesco espiritual y
        demas obligaciones y lo firme
        Anotnio L. Sanchez

    </entry>
    <partial id="6">

        No. 48
        Eulogia Maria
        ## y Villa-
        vivencio


        En primero de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Lo-
        reto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de
        la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion
        Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una par-
        vula que nació el trece de Septiembre pasado hija natural de Sibocestre
        de la Cruz y de Rosa Villavicencio naturales de Trinidad Abuelos Paternos
        Pedro Antonio y Rafaela Villavicencio Maternos Miguel y Petrona Chonga

    </partial>
    </image>
    <image id="1010" type="JPG">
    <partial>

        todos pardos ingenuos: en cuya parvula ejerci las sacras
        ceremonias y preces y le puse por nombre y le puse por nombre Eulogia Maria
        fue su madrina Feodora Prieto aquien adverti el paren-
        tesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
        Antonio L. Sanchez

    </partial>
    <entry id="1">

        No. 49
        Fransisco Ma-
        ria
        Matamoros


        En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don
        Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por
        Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de
        esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico
        por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un
        parvulo que nacio el nuebe de Julio del presente año
        hija de la morena Bartola Lufan natural de esta Isla escla-
        vos de Don Diego Matamoros; y de padre no conocido: en
        cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le
        puse por nombre Fransisco Maria fueron sus padrinos
        Santiago y Isabel Gonzalez aquien adverti el parentesco
        espiritual y demas obligaciones y lo firme
        Antonio L. Sanchez

    </entry>
    <entry id="2">

        No. 50
        Rafael
        Rodriguez Prieto


        En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe
        yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficia-
        do por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima
        Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion
        vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los
        santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la
        propiedad de Don Antonio Rodriguez Prieto; en cuyo ne-
        gro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por
        nombre Rafael fue su padrino Jose Domingo: aquien ad-
        verti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
        Antonio L. Sanchez

    </entry>
    <entry id="3">

        No. 51
        Seferino
        Santa Cruz


        En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Anto-
        nio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Igle-
        sia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella
        y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse
        los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la
        propiedad de Don Agustin de Santa Cruz: en cuyo negro ejerci las
        sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Seferino

        fue su padrino Isidro; aquien adverti el parentesco espiritual y dmeas obligaciones y lo firme
        Antonio L. Sanchez

    </entry>
    <entry id="4">

        Liberato
        Santa Cruz


        En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Lo-
         reto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
         de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su ju-
         risdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima batice solemnemente y puse los santos
         oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de
         Don Agustin Santa Cruz; en cuyo negro ejerci las sacras cere-
         monias y preces y le puse por nombre Liberato; fue su pa-
         drino Tomas; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo
         firme
         Antonio L. Sanchez

     </entry>
     <entry id="5">

         No. 53
         Narciso
         Santa Cruz


         En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Anto-
         nio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de
         la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de
         Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima
         bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro adul-
         to natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa
         Cruz: en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y pre-
         ces y le puse por nombre Narciso: fue su padrino
         Tomas: aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
         Antonio L. Sanchez

     </entry>
     <entry id="6">

         No. 54
         Estefania
         Santa Cruz


         En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don An-
         tonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de
         la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa
         de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico Santa Eclesiastico
         Iglesia bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra
         adulta natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin
         Santa Cruz: en cuya negra ejerci las sacras ceremo-
         nias y preces y le puse por nombre Estefania fue
         su madrina Merced Santa Cruz aquien adverti el parentesco
         espiritual y demas obligaciones y lo firme
         Antonio L. Sanchez

     </entry>
    <partial id="7">

      No. 55
      Liborio Apo-
      lomio de la
      Caridad


        En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio
        Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Pa-
        rroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y

    </partial>
    </image>
    <image id="1011" type="JPG">
      <partial>

          Fabares


          su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse
          los santos oleos a una parvula que nacio el veintey-
          tres de Julio del corriente año hijo de la negra Juana Maria
          de la Candelaria natural de Guinea y de padre no conocido
          esclavos de Doña Maria Ramona Fabares y de su hermana
          Doña Ana Garcia: en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremo-
          nias y preces y le puse por nombre Liborio Apoloemio
          fueron sus padrinos Pedro Jose Morales y Elena Donticos
          aquienes aderti el parentesco espiritual y dmeas obligaciones y lo firme
          Antonio L. Sanchez

      </partial>
      <entry id="1">

          No. 56
          Maria Petro-
          na de la Ca-
          ridad
          Correa


          En cinco de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Anto-
          nio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Igle-
          sia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos
          en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente
          y puse los santos oleos a una parvula que nacio el veintey-
          tres de Octubre pasado hija natural de Andres Correa y de Isa-
          bel Rodriguez; pardos libres naturales de Camarones Abuelos Paternos
          Manuel y Monserrate Herrera Maternos Monserrate Puento en
          cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y le
          puse por nombre Maria Petrona de la Caridad; fue-
          ron sus padrinos Trinidad Correa y Fransisco Correa aquienes
          adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
          Antonio L. Sanchez

      </entry>
      <entry id="2">

          No. 57
          Zacarias
          Rodriguez Prieto


          En diez de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don
          Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por
          Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de
          esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico
          por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a
          un negro adulto natural de Guinea de la propiedad
          de Don Antonio Rodriguez Prieto en cuyo negro ejer-
          ci las sacras ceremonias y preces y le puse por
          nombre Zacarias fue su padrino Donato Rodriguez
          aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
          Antonio L. Sanchez

      </entry>
      <entry id="3">

          No. 58
          Justo
          Rodriguez Prieto


          En diez de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo
          Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por
          Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción

          de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima
          bautice solemnemente y puse los santos oleos a n negro adulto na-
          tural de Guinea de la Propiedad de Don Antonio Rodriguez
          Prieto; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces
          y le puse por nombre Justo fue su padrino Donato Ro-
          driguez: aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo
          firme
          Antonio L. Sanchez

      </entry>
      <entry id="4">

          No. 59
          Justa
          Santa Cruz


          En diez de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don An-
          tonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de
          la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de
          Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bau-
          tice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta
          natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa
          Cruz: en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y pre-
          ces y le puse por nombre Justa fueron sus padrinos
          Marcos y Paula de la misma propiedad; aquienes adverti el paren-
          tesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
          Antonio L. Sanchez

      </entry>
      <entry id="5">

          No. 60
          Calisto Hor-
          culano
          Cordoves


          En diez de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio
          Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Igle-
          sia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfue-
          gos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauti-
          ce solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que na-
          cio el catroce de Octubre hijo de la morena Jenoveva
          y de padre no conocido: en cuyo parvulo ejerci las sa-
          cras ceremonias y preces y le puse por nombre Calisto
          Horculano eslcavos de Don Ramon Cordoves lisenciado fueron
          sus padrinos Manuel de Terres Medina y Candelaria
          Alvarez; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones
          y lo firme
          Antonio L. Sanchez

      </entry>
      <partial id="6">

          No. 61
          Nicomedes
          Domingo
          Ocacupo


          En doce de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez
          Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de
          esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice
          solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el siete de

      </partial>
      </image>
      <image id="1012" type="JPG">
        <partial>

            Septiembre ultimo hijo de Merced natural de Guinea de la propiedad de
            Don Miguel Ocacupo y de padre no conocido; en cuyo parvulo ejer-
            ci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Nico-
            medes Domingo; fueron sus padrinos Domingo y Clara aquienes adverti el paren-
            tesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
            Antonio L. Sanchez

        </partial>
        <entry id="1">

          No. 62
          Ebanito
          Santa Cruz


          En diezysiete de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Anto-
          nio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia
          Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su
          jurisdiccion vicario Eclesiastico  por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los san-
          tos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz en cuyo, negro ejerci las sacras cere-
          monias y preces y le puse por nombre Ebanito fue su pa-
          drino Mateo; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y
          lo firme
          Antonio L. Sanchez

      </entry>
      <entry id="2">

          No. 63
          Felipa
          Santa Cruz


          En diez y siete de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don
          Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la
          Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfue-
          gos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Majestad bautice
          solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta na-
          tural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz
          en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y
          le puse por nombre Felipa fueron sus padrinos Mateo y
          Matea; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
          enmendado = Maria y Mateo = vale
          Antonio L. Sanchez

      </entry>
<entry id="3">

    No. 64
    Maria Del
    Pilar
    Marrero


    En diezyocho de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don
    Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de
    la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de
    Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima
    bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvula que
    nació el doce de Octubre pasado hija natural de Diego Marrero
    y de Maria del Roasrio Borge naturales el primero de Madruga
    y la segunda de Guinea Abuelos Paternos Juan Galbain: en cuya par-
    vula ejerci las sacras ceremonias y preces y les puse por nom-

    bre Maria Del Pilar; fue su madrina Maria Magdalena Corona-
    le: aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="4">

    No. 65
    Jose Iva-
    xisto
    Castellanos


    En diezyocho de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo
    Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de
    la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfue-
    gos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente
    y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea
    de la propiedad de Don Andres Castellano: en cuyo negro ejerci
    las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose Ivaxis-
    to; fue su padrino Pedro Juano Castellano; aquien adverti el pa-
    rentesco espiritual y dmeas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="5">

    No. 66
    Rafaela
    Cruz


  En viente de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe: yo Don Anto-
  nio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Pa-
  rroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ellas
  y su jurisdiccion, vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y pu-
  se los santos oleos a una negra, hija natural de la Negra esclava
  de nación Gangau, y de Jueri Jose de nación Congo todos de la propie-
  dad de Don Agustin de Santa Cruz: en cuya negra ejerci las sacras
  ceremonias y preces y la puse por nombre Rafaela; fue su padrino
  Don Antonio Jose Trujillo a quien adverti el parentesco espiritual y demas o-
  bligaciones, y lo firme
  Antonio L. Sanchez

</entry>
 <entry id="6">

     No. 67
     Carlos
     Sin apellidos


     En veinteydos de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe:
     yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la
     Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos
     en ella y su jurisdiccion, vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente
     y puse los santos oleos a un negro hijo de Perfecto de nación Congo,
     y de Lucia de la misma nación, en cuyo negro ejerci las sacras ce-
     remonias, y preces y le puse por nombre Carlos; fueron sus padrinos
     y Mateo Criollo y Cayetana de nación Ganga todos de la propiedad de Don
     Agustin de Santa Cruz, nacio el negro el cuatro de Septiembre a quien los referidos
     padrinos; adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
</image>
<image id="1013" type="JPG">
  <entry id="1">

      No. 68
      Jose Yla-
      rion
      Sin apellido


      En veinteycuatro de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe;
      yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la
      Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en e-
      lla, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente, y
      puse los santos oleos a un negro que nació el dia veinteyuno de Octubre
      hijo natural de Joaquina Conga; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias
      y preces, y le puse por nombre Jose Ylarion; fue su padrino Fusicoteo Criollo
      esclavo, a quien adverti su obligacion, y parentesco espiritual y lo firme
      Anotnio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="2">

      No. 69
      Catalina
      de la Cruz
      Tenq


    En veinteysiete de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe
    yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de
    la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos
    en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente
    y puse los santos oleos a una negra que nació el veinteytres de No-
    viembre del presente año, hija natural de Jauna esclava de Don Tomas
    Tenq, en cuya negra ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por
    nombre Catalina de la Cruz; fue su madrina Cayetona morena libre,
    aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo
    firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>
  <entry id="3">

      No. 70
      Jacoba Ri-
      ta Ramona
      Barrueta y
      Quinteros


    En treinta de Noviembre de mil ochocientostrientaynuebe; yo
    Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la I-
    glesia Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en
    ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente
    y puse los santos oleos a una parvula que nació el veinteyocho del
    presente, hija legitima de Manuel de Jesus Barrueta, y Barbara Lon-
    gina Quinteros; Abuelos Paternos Jose Evaristo Barrueta, y Maria Josefa
    Joventi, Maternos Jose Ramon Quintero, y Maria dio de Leon par-
    dos libres naturales del Partido de San Luis de Laguavamal, en cuya
    parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Jacoba
    Rita Romona, fueron sus padrinos Jose Balentin de Leon, y Maria Ramona
    de la Caridad Quintero pardos libres naturales del partido del  Barrio de Avango,
    a quienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
    Antonio L. Sanchez

</entry>
  <entry id="4">

      No. 71
      Pablo Jose
      Liberato


      En cuatro de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe. Yo Don Antonio
      Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial


        Birosa y
        Aguilar

      de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion
      vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente, y puse los santos oleos a un
      parvulo que nació el dia deizysiete de Agosto hijo natural de Juan Cristobal Ni-
      colas, Buviosa, y de Maria Candelaria Esguila morenos libres naturales de Luvarado Abue-
      los Paternos Fransisco Buviosa; y Maria Marta, Maternos Jose Manuel, teniente, y
       Maria Madalena teniente ambos naturales de Luvarado, en cuyo parvulo ejerci
       las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Pablo Jose Liberato, fueron
       sus padrinos Alusicion Sola, y Maria Micaela supose naturales de Villa Clara
       a quienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
       Antonio L. Sanchez

   </entry>
<entry id="5">

    No. 72
    Filomena
    Caridad
    Ramos y
    Gonzalez


    En ocho de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio
    Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
    de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion
    vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos a una par-
    vula que nacio el veinteycinco de Octubre, hija natural de Jose Fransisco Ramos
    y de Maria Caridad Gonzalez morenos libres; en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Filomena Caridad, fueron sus padrinos
    Jose Pastor Lopez, y Maria del Rosario morenos, a quienes adverti el parentesco espiri-
    tual, y demas obligaciones, y o firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="6">

    No. 73
    Maria
    Rufina
    Delgado


    En nuebe de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Anto-
    nio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parro-
    quial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella y su
    jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente, y puse los
    santos oleos á una parvula, esclava de Don Fransisco Delgado; en cuya par-
    vula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Maria
    Rafina de nacion Lucumi; fue su madrina Doña Agustina Delgado, aquien
    adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<partial id="7">

    No. 74
    Maria
    Fransisca
    Curiel


    En once de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe: yo Don Antonio
    Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroqui-
    al de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su
    jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los san-
    tos oleos a una parvula que nació el dia veinte de Septiembre, hija na-
    tural de Antonio de nacion Lucumi, y de la Mina Juliana Juliana Criolla, su
    Abuela Materna Candelaria de nacion Congo esclavos de Don Juan Curiel

</partial>
</image>
<image id="1014" type="JPG">
  <partial>

          en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre
          Maria Fransisca, fue su madrina la parda Dolores Juliana; aquien adverti el pa-
          rentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firmé
          Antonio L. Sanchez

      </partial>
      <entry id="1">

          No. 75
          Rafael
          Manuel
          Delgado


        En trece de Diciembre de mil ochocientostrientaynuebe; yo Don Antonio Loreto
        Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad en la Iglesia Parroquial de la Purisi-
        ma Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico
        por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos a un parvulo que nació
        el dia catorce de Octubre hijo legitimo de Fransisco Lucumi, y de Maria Rosario
        Ganga esclavos de Don Loreto Delgado, y Doña Lucia Molina; en cuyo parvulo ejerci
        las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Rafael Manuel, fue su padri-
        no Don Fransisco Molina, a quien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones,
        y lo firmé
        Antonio L. Sanchez

    </entry>
      <entry id="2">

          No. 76
          Bernardo
          Jose Jlilarion
          Soriano y
          Aguilas


          En catorce de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe: yo Don Antonio
          Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad en la Iglesia Parroquial de la
          Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vi-
          cario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos a un parvulo
          que nació el dia veinteyuno de Octubre hijo legitimo de Manuel de Jesus Soriano,
          y de Maria del Carmen Aguilas el primero natural de Trinidad, y la segunda de
          Villa Clara, Abuelos Paternos Rafael Soriano, y Maria Concepcion, Maternos A-
          bad Aguilas, y Ana Marcela Gonzalez en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremo-
          nias, y preces, y le puse por nombre Bernardo Jose Jlilarion, fueron sus padrinos
          Don Bernardo Albericle, y Doña Maria Josefa Albericle, a quienes adverti el paren-
          tesco espiritual y demas obligaciones, y lo firmé
          Antonio L. Sanchez

      </entry>
      <entry id="3">

          No. 77
          Maria
          Nicolasa
          A


          En diezysiete de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe. Yo Don Antonio
          Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad en la Iglesia Parroquial de la
          Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico
          por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos á una parvula que
          nació el dia tres del presente mes, hija de Maria del Rosario, natural de Guinea,
          y de padre no conocido, ella esclava de Doña Ana Larsilo, en cuya parvula ejerci las
          sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Maria Nicolasa, fue su ma-
          drina Francisca de playna Mendoza natural de rio delohacha pueblo de Corta Firme a-
          quien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
          Antonio L. Sanchez

      </entry>

      <entry id="4">

          No. 78
          Jose Maria
          Sancehz


          En veinteyuno de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio
          Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
          Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico
          por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos a un parvulo que nació
          el ocho del pasado mes de la propiedad de Don Jose Torcuato Sanchez, en cuyo parvulo
          ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Jose Maria, fue su madrina
          Antonia Josefa aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
          Antonio L. Sanchez

      </entry>
    <entry id="5">

      No. 79
      Maria
      Josefa
      Sanchez


    En veinteyuno de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don An-
    tonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
    de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion, vi-
    cario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula
    esclava de Don Jose Torcuato Sanchez, en cuya parvula, ejerci las sacras ceremo-
    nias, y preces, y la puse por nombre Maria Josefa, fue su madrina Antonia
    Josefa aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="6">

    No. 80
    Sebera
    Sanchez


    En veinteyuno de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe. Yo
    Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia
    Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su
    jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos
    oleos a una parvula, que nació el seis de Noviembre, hija de la esclava
    Teresa de la propiedad dde Don Jose Torcuato Sanchez, en cuya parvula ejerci
    las sacras ceremonias, y preces, y lo puse por nombre Sebera, fue su madrina
    Antonia Josefa aquien adverti el parentesco espiritual y demas obliga-
    ciones, y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="7">

    No. 81
    Jacobo
    A


    En veinteydos de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe. Yo Don Anto-
    nio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad en la Iglesia Parroquial
    de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion,
    vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, á un
    libre parvulo que nacio el dia veinteyocho de Noviembre, hijo legitimo de Jose
    Lucumi, esclavo de Don Salbados Arguindeguy, y de Margarita Carabali libre
    en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nom-
    bre Jacobo, fueron sus padrinos Pedro Congo, y Juliana Lucumi esclavos del referido Arguinde-
    guy, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
</image>
<image id="1015" type="JPG">
  <entry id="1">

      No. 82
      Maria de
      Jesus
      Ortega


      En veinteytres de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Lo-
      reto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Pu-
      risima Concepción de esta villa de Cienfuegos; en ella, y su jurisdiccion vicario
      Juez Eclesiastico por Santa Eclesiastico Iglesia bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a una
      negra adulta de nacion Carabali esclava de Doña Maria
      de Jesus; fue su madrina Maria de la Caridad Vurtado, aquien adverti el pa-
      rentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="2">

      No. 83
      Elias
      Hernandez


      En veinteyseis de Dieciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don
      Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
      de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion
      vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a un
      negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Santiago Hernandez;
      en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Elias, fue
      su padrino, Rafael Congo de la misma propiedad aquien adverti el parentesco
      espiritual y dmas obligaciones y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="3">

      No. 84
      Melchor
      Hernandez


      En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don An-
      tonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
      de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vi-
      cario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro
      adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Santiago Hernandez; en cuyo negro
      ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Melchor, fue su
      padrino Rafael Congo de la misma propiedad, aquien adverti el parentesco es-
      piritual, y demas obligaciones y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="4">

      No. 85
      Tirso
      Hernandez


      En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don An-
      tonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroqui-
      al de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion
      vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos a un negro
      adulto, natural de Guinea de la propiedad de Don Santiago Hernandez; en cuyo ne-
      gro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Tirso, fue su
      padrino Rafael Congo de la misma propiedad, áquien adverti el parentesco espiritual y demas obli-
      gaciones, y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

  </entry>

  <entry id="5">

      No. 86
      Vicente
      Hernandez


    En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don
    Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad en la Iglesia
    Parroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella y su
    jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los
    santos oleos a un negro adulto, natural de Guinea de la propiedad de Don San-
    tiago Hernandez; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por
    nombre Vicente, fue su padrino Rafael Congo de la misma propiedad, á-
    quien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="6">

    No. 87
    Julian
    Hernandez


    En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio
    Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
    Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario
    Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro a-
    dulto, natural de Guinea, de la propiedad de Don Santiago Hernandez, en
    cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre
    Julian; fue su padrino Rafael Congo de la misma propiedad, aquien adverti el
    parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="7">

    No. 88
    Cristobal
    Hernandez


  En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don An-
  tonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
  de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion
  vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a un ne-
  gro adulto natural de Guinea, de la propiedad de Don Santiago Hernandez;
  en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre
  Cristobal, fue su padrino Rafael Congo de la misma propiedad aquien adver-
  ti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
  Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="8">

    No. 89
    Antonio
    Hernandez


    En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don An-
    tonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
    Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico
    por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro adulto na-
    tural de Guinea de la propiedad de Don Santiago Hernandez en cuyo negro ejerci
    las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Antonio, fue su padrino Ra-
    fael Congo de la misma propiedad, áquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
</image>
<image id="1016" type="JPG">
  <entry id="1">

      No. 90
      Gaspar
      Hernandez


      En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio
      Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
      Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario
      Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro
      adulto, natural de Guinea, de la propiedad de Don Santiago Hernandez; en cu-
      yo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Gaspar; fue
      su padrino Rafael Congo, de la misma propiedad; aquien adverti el parentesco
      espiritual y demas obligaciones y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="2">

      No. 91
      Manuel
      Hernandez


      En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Anto-
      nio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
      de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion
      vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a un ne-
      gro adulto, natural de Guinea, de la proiedad de Don Santiago Hernandez;
      en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre
      Manuel, fue su padrino Rafael Congo, de la misma propiedad, áquien ad-
      verti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="3">

      No. 92
      Rufina
      Hernandez


      En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio
      Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial, de la
      Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario
      Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a una negra a-
      dulta, natural de Guinea, de la propiedad de Don Santiago Hernandez; en cuya
      negra ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Rufina;
      fue su madrina Ysadora, de la misma propiedad; aquien adverti el parentesco
      espiritual y demas obligaciones y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="4">

    No. 93
    Jose Bencer-
    lao de la Ca-
    ridad....


    En veinteynuebe de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don
    Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parro-
    quial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su
    jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos
    oleos á un parvulo que nació el veinteyocho de Septiembre del presente año
    hijo natural de Jose Gregoria Bega, y de Rosa Santa Ana, naturales de San
    Juan de los Remedios, abuelos paternos Eugenio Bega, y Josefa Rafaela pa-
    rdos de idem. Maternos Andres Santa Ana, y Andrea Gallardo naturales de
    Villa Clara, todos pardos libres, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias

     y preces, y le puse por nombre Jose Bencerlao de la Caridad, fueron sus padrinos
     Don Pedro Gonzalez, y Bartola Santa Ana, aquienes adverti el parentesco
     espiritual y demas obligaciones, y lo firmé
     Año de 1840 Antonio L. Sanchez

 </entry>
 <entry id="5">

     No. 94
     Maria Ja-
     coba Facunda
     Porregue


     En primero de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto
     Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
     Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdic-
     cion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Iglesia bauticé solemnemente á una parvula
     que nació el veinteysiete de Noviembre del año pasado, (y la puse los santos oleos)
     hija natural de Caridad Jabalero, de nacion Conga y de padre no conocido
     ambas esclavas de Doña Maria Fransisca Porregue natural de Villa Clara
     en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puseo por nom-
     bre Maria Jacoba Facunda; fueron sus padrinos Agustin Machú, y Joa-
     quina Maria Machú, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obli-
     gaciones y lo firmé
     Antonio L. Sancehz

 </entry>
 <entry id="6">

     No. 95
     Maria
     Foinasa
     A


     En dos de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto
     Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisi-
     ma Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion vica-
     rio Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos á una
     parvula que nació el veinteynuebe del mes y año pasado hija legitimo de
     Juan Aristica, y Maria Hilaria Perez, abuelos paternos Juan Bautista
     Aristica, y Maria Damiana, Cartaya peregria, maternos Gabriel Perez
     y Maria Gregoria Calderon, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias
     y preces, y le puse por nombre Maria Foinasa fueron sus padrinos Ra-
     mon Gonzalez, y Maria Caridad Cuella, aquienes adverti el parentesco
     espiritual y demas obligaciones, y lo firmé
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
 <partial id="7">

     No. 96
     Jose Regino
     de la Caridad
     A


     En cuatro de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Lo-
     reto Sanchez Presbitero cura beneficado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
     Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vi-
     cario Ecleisastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse os santos oleos a un
     parvulo que nacio el siete de Septiembre pasado, hijo natural de Pedro
     Mauricio Liño, y Paulina Calderon, maternos Manuel Aristica, y Celestina Perez to-
     dos pardos libres, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces

 </partial>
 </image>
 <image id="1017" type="JPG">
   <partial>

       y le puse por nombre Jose Regino de la Caridad, fueron sus padrinos Mar-
       celino Perez, y Maria Gertudas Perez padros libres, aquienes adverti el paren-
       tesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
       Antonio L. Sanchez

   </partial>
   <entry id="1">

       No. 97
       Maria
       del Pilar
       Sorria


       En cuatro de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto San-
       chez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima
       Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Ecle-
       siastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente y puse los santos oleos a una parvula
       que nacio el doce de Octubre del pasado hija natural de Josefa esclava de Don
       Juan Bautista de Sorria, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y
       preces, y le puse por nombre Maria del Pilar, fueron sus padrinos
       Yanacio y Josefa Socarro, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas o-
       bigaciones y lo firmé
       Antonio L. Sanchez

   </entry>
   <entry id="2">

       No. 98
       Jose Do-
       mingo
       Sorria


       En cinco de Enero de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Lo-
       reto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de
       la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdic-
       cion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos o-
       leos a un parvulo que nació el quince de Septiembre pasado hijo natural
       de Maria Regla ambos esclavos de Don Juan Bautista de Sorria en cuyo
       parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jo-
       se Domingo, fueron sus padrinos Pedro Jose, y Clara, Africanos, aquienes
       adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
       Antonio L. Sanchez

   </entry>
   <entry id="3">

       No. 99
       Manuel
       Sol


       En seis de Enero de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Lo-
       reto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
       Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario
       Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente y puse los santos oleos á un negro
       adulto de Nacion Lucumi, de la propiedad de Don Julian del Sol, en cuyo ne-
       gro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Manuel, fue su pa-
       drino Camilo, esclavo de Don Rafael del Sol aquien adverti el parentesco
       espiritual y demas obligaciones y lo firmé
       Antonio L. Sanchez

   </entry>
   <entry id="4">

       No. 100
       Jacobo


     En doce de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto San-
     chez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima


       Hernandez

     Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ellay, y su jurisdiccion vicario E-
     clesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos á
     un parvulo que nacio el vienteyocho de Noviembre del año pasado hijo
     de la negra Merced de la Caridad, esclava de Doña Selsotina Hernandez, en
     cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre
     Jacobo, fueron sus padrinos Pedro Arguinderi, y Maria Yersa, aquienes ad-
     verti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firmé
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
 <entry id="5">

     No. 101
     Juan Gre-
     gorio
     Lupy


     En diezysiete de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
     Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
     de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdic-
     cion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos,
     á un parvulo que nació el nuebe de Mayo del año pasado, hijo natural
     de la parda, Maria Emilia Lupez, natural de esta villa libre, abuelos maternos
     Victor Lupy, y Felicidad Doval pardos libres, en cuyo parvulo ejerci
     las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Juan Gregorio
     fueron sus padrinos # Juan Guerios, y Rosa Zacaria Guerios, aquienes
     adverti el parentesco espiritual y demás obligaciones y le firmé
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
<entry id="6">

    No. 102
    Juana Luisa
    Martinez


    En diezysiete de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
    Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
    de la Purisima Concepcion, de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdic-
    cion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemenemente, y puse los santos o-
    leos, á una parvula que nació el dia catorce de Noviembre del año pasado, hija
    natural de la parda Luisa Martinez Hels, natural de Curacao, abue-
    los maternos Antonio Martinez Hels, y Maria Rosa Hels, padros libres
    en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces y la puse por nom-
    bre Juana Luisa, fueron sus padrinos Don Juan Guierios, y Madana
    Luisa Sebilla, aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obli-
    gaciones, y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<partial id="7">

    No. 103
    Serapia
    Maria
    Nacarro


    En diezynuebe de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
    Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
    de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion
    vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos á
    una parvula, que nació el catorce de Noviembre, del año pasado, hija natural de
    Dorotea Herrera, esclava de Justo Nabarro, en cuya parvula ejerci las sacras

</partial>
</image>
<image id="1018" type="JPG">
  <partial>

 ceremonias, y preces, y la puse por nombre, Serapia Maria fueron sus pa-
 drinos Salbador Cren, y Caridad Lopez, aquienes adverti, el parentesco espi-
 ritual, y demas obligaciones, y lo firmé
 Antonio L. Sanchez

</partial>
<entry id="1">

    No. 104
    Victoria del
    Carmen
    Calderon y
    Leon


    En veinte de Enero de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto
    Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima
    Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario
    Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos á una parvula
    que nació el veinteytres de Diciembre pasado, hija legitima de Santiago Calderón na-
    tural de Caniar y de Faustina de Leon, natural de Trinidad, abuelos paternos Felipe
    Calderon, natural de Trinidad, y Maria Josefa de la Cruz Gonzalez natural de Camarones,
    maternos Juan de Leon, y Fransisca Combida, naturales de Trinidad, todos morenos
    libres, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por
    nombre Victoria del Carmen, fueron sus padrinos Don Manuel Alonso, y Don
    Fransisco Gonzalez, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="2">

    No. 105
    Juan
    Toledo


    En veinteydos de Enero, de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
    Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Pu-
    risima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vica-
    rio Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos a
    un negro adulto, naural de Guinea, de la propiedad de Don Rafael Toledo, en
    cuyo negro, ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nom-
    bre Juan fue su padrino Don Agustin Rodriquez, aquien adverti el
    parentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="3">

    No. 106
    Juan Jose
    de la Cruz
    Valdes


    En veinteycinco de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
    Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de
    la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario
    Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a un
    parvulo que nació el veinteytres de Noviembre del año pasado hijo de las
    morena Isabel Ganga, esclavos de Doña Fonicara Valles, en cuyo parvulo ejerci
    las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Juan Jose
    de la Cruz, fueron sus padrinos Pedro Congo moreno libre, y Juliana Lucumí
    esclava de Don Salbador Arquindegui, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obliga-
    ciones, y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>

<entry id="4">

    No. 107
    Cecilia del
    Rosario
    A


    En veinteyseis de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
    Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de
    la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion
    vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos á
    una parvula que nació el veinteydos de Noviembre del año pasado, hija legitima
    de Jose Alonso, y de Maria Castro, esclava de Don Juana Garcia, en cuya par-
    vula, ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Cecilia
    del Rosario, fueron sus padrinos Alejandro Garcia, y Petrona Gonzalez a-
    quienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="5">

    Ana Maria
    Vicente
    Moya y Vega


    En treinta de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Lo-
    reto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
    de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion
    vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemenemente, y puse los santos oleos
    a una parvula que nacio el veinteydos del presente mes, hija legitima
    de Eusebio de Moya, y Cecilia Vega, abuelos paternos Jose de la Cruz de Moyeo
    y Maria Petrona Vicente, maternos Jose Agustin de la Vega, y Juana Jaco-
    ba Olibera; en cuya parvula ejerci  las sacras ceremonias, y preces, y la
    puse por nombre Ana Maria Vicente, fueron sus padrinos Jose del
    Carmen Vega, y Maria Clemonia de Moya, todos pardos libres, aquienes
    adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="6">

    No. 109
    Maria
    Marcela
    Morales


    En tres de Febrero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto
    Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Pu-
    risima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vica-
    rio Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a una
    parvula, que nació el dia diezysies del mes pasado, hija de la morena
    Maria del Carmen Lucumi, esclava de Don Jose Maria Morales, en cuya
    parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Ma-
    ria Marcela, fue su madrina Rita esclava aquien adverti el parentesco
    espiritual, y demas obligaciones, y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<partial id="7">

    No. 110
    Maria Cri-
    ostoma


    En seis de Febrero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto
    Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
    Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion

</partial>
</image>
<image id="1019" type="JPG">
  <partial>

      Gonzalez


      vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a una
      parvula que nació el dia veinteysiete del pasado, hija de Margaria Carta-
      lla, esclava de Don Jose Manuel del Campo Gonzalez, en cuya parvula ejerci
      las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Maria Criostoma
      fueron sus padrinos Juan Jose Cartalla, y Petrona Cartalla, aquienes adverti el pa-
      rentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

    </partial>
    <entry id="1">

        No. 111
        Fransisco Bibián
        Bestarnante


        En ocho de Febrero, de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto
        Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial, de la Puri-
        sima Concepción, de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario
        Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a un parvulo
        que nació el dia dos de Diciembre del año pasado, hijo de la morena Jua-
        na Criolla, esclava de Don de la Peña Bestarnante, en cuyo parvulo ejer-
        ci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Fransisco Bi-
        bián fueron sus padrinos, o su madrina, la morena Salomé esclava de Don
        José Guifasco, aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligacio-
        nes y lo firmé
        Antonio L. Sanchez

    </entry>
    <entry id="2">

        No. 112
        Matea
        Rodriguez


        En diez de Febrero, de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto
        Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial, de la Purisi-
        ma Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario
        Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula
        que nació el veinte y uno de Septiembre del año pasado, de color parda,
        hija de la morena Lugarda, esclava de Don Cristobal Rodriguez, en cuya
        parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y lo puse por nombre Matea
        fue su padrino Don Jose Antonio Ramirez, aquien adverti el parentesco
        espiritual, y demas obligaciones, y lo firmé
        Antonio L. Sanchez

    </entry>
    <entry id="3">

        Maria Dá
        masa
        Victor y Dorer


        En diez de Febrero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto
        Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Puri-
        sima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario
        Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a una parvula
        que nació el dia once de Diciembre del año pasado, hija natural de Manuel
        Victor, y de Maria Manuela Dorer naturales de Trinidad, abuelos paternos
        Manuel Pablo, y Maria Antonia Duito, el primero natural de Cartagena

       maternos Jose Ignacio Dorer, natural de Trinidad, y de Maria, de la morena
       naturalidad, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la pu-
       se por nombre Maria Dámasa fueron sus padrinos Jose Domingo Maria,
       y Maria Josefa Villavicencio, todos pardos libres, aquienes adverti el paren-
       tesco espiritual y demas obligaciones, y lo firmé
       Antonio L. Sanchez

   </entry>
   <entry id="4">

       No. 114
       Dorotea
       Valle


       En catorce de Febrero, de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto
       Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial, de la Pu-
       risima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario
       Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a una par-
       vula que nació el dia seis del presente mes, hija de Maria Simona Criolla
       esclava de Don Manuel del Valle, en cuya parvula ejerci las sacras cere-
       monias, y preces, y la puse por nombre Dorotea fue su madrina Dolores
       Ciolla, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones
       y lo firmé
       Antonio L. Sanchez

   </entry>
   <entry id="5">

       No. 115
       Maria
       Crispina


       En quince de Febrero, de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto
       Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
       Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion
       vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los
       santos oleos, a una parvula, que nació el veinteycinco de Octubre
       del año pasado, hija legitima de Jose de la Trinidad de Armas, y de Ilaria
       Eugenio del mismo apellido, naturales de Costa de Africa, morenos
       libres, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse
       por nombre Maria Crispina fueron sus padrinos Antonio Gonzalez
       y Maria Petrona Gonzalez aquienes adverti el parentesco espiritual y
       demas obligaciones, y lo firmé
       Antonio L. Sanchez

   </entry>
   <partial id="6">

     No. 116
     Candelaria
     de la Caridad


     En diezyocho de Febrero, de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
     Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
     de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdic-
     cion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos
     a una parvula que nacio el dia dos del presente mes, hija legitima de
     Jose Antonio Aristica, y de Maria Torre, abuelos paternos Juan Bau-
     tista Aristica, natural de la Jlabanco, maternos, Jose de los Santos Torre
     natural de Albarez, y Joaquina Cleouga, natural de Cumanayagua

 </partial>
</image>
<image id="1020" type="JPG">
  <partial>

      en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nom-
      bre Candelaria de la Caridad fueron sus padrinos Luis Dueña, y Ana de Leon
      aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

  </partial>
   <entry id="1">

       No. 117
       Luis de la O
       Ramon


       En diezynuebe de Febrero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
       Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
       de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion
       vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemenemente, y puse los santos oleos, a
       un parvulo, que nació el diezynuebe de Diciembre de mil ochocientostrientay-
       nuebe, hijo de Maria Conga, esclavos de Don Jose Rebellas, en cuyo parvulo
       ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Luis de la O Ramon
       fueron sus padrinos, Don Jose Rebella menor, y Don Dolores Valdes
       Albarez, aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones
       y lo firmé
       Antonio L. Sanchez

   </entry>
   <entry id="2">

     No. 118
     Ambrosio Jo-
     se de la Caridad


     En veinteycinco de Febrero, de mil ochocientoscuarenta, yo Don An-
     tonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parro-
     quial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdic-
     cion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos
     a un parvulo, que nació el dia siete de Diciembre del año pasado, hijo natural
     de Marcos Reynoso, y de Felipa Mena, abuelos paternos se ignora el nombre
     del abuelo, su abuela Maria Antonia Reynoso, natural de Trinidad, maternos
     Juan Tomas Mena, y Benita Agüero, naturales de Villa Clara, en
     cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nom-
     bre, Ambrosio Jose de la Caridad fueron sus padrinos Don Jose Serapio Pe=
     rez, y Don Maria Mena del mismo apellido, (todos pardos libres) aquienes
     adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firmé
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
 <entry id="3">

     No. 1119
     Cristobal


     En dos de Marzo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto
     Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
     Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos en ella, y su ju-
     risdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemenemente, y puse los
     santos oleos a un parvulo que nacio el diezyseis de Noviembre del
     año pasado, hijo de Maria de la Ascension Morejon, esclava de Don
     Diego Espin, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces
     y le puse por nombre Cristobal fue su madrina Maria Carmen

      Caro aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones
      y lo firme
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
     <entry id="4">

         No. 120
         Jose Polonia
         Rebasa


         En cuatro de Marzo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
         Loreto Sanchez Presbiero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
         de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion
         vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente y puse los santos oleos
         a un parvulo del Rosario Criolla esclava de las hijas de Don Juan Rebasa
         en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por
         nombre Jose Polonia fue su padrino Jose Dolores Perez aquien ad-
         verti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
         Antonio L. Sanchez

     </entry>
     <entry id="5">

       No. 121
       Teresa Do-
       nata


     En ocho de Marzo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
     Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parro-
     quial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella y su
     jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse
     los santos oleos a una parvula hija de Maria Locaria esclava de Ba-
     yardo Gazel y Compañia en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias
     y preces, y la puse por nombre Teresa Donata fueron sus padrinos
     Baltasar Lopez, y Teresa Aleman, aquienes adverti el parentesco es-
     piritual y demas obligaciones y lo firmé
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
 <entry id="6">

     No. 122
     Juana Ma-
     ria Reyna
     Reyna y
     Gonzalez


     En catorce de Marzo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
     Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parro-
     quial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella y su ju-
     risdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos
     oleos a una parvula que nacio el diezyocho de Enero de esta año
     hija natural de Basilia Gonzalez y de Manuel Reyna natural de Trini-
     dad abuelos paternos Don Manuel Reyna y de Angela Korma maternos
     Pedro Antonio Gonzalez y Rafaela Villa Vicencio, pardos libres, en cuya
     parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre
     Juana Maria Reyna, fueron sus padrinos Don Domicio de Sibras, y
     Juana aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
</image>
<image id="1021" type="JPG">
  <entry id="1">

      No. 123
      Maria Mo-
      desta
      Cordero y
      Roman


      En veinteydos de Marzo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
      Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de
      la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion
      vicario Eclesiastico por Santa Ecleciastico Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una
      parvula que nacio el veinteycuatro de Febrero proximo pasado, hija legitima
      de Jose Cordero natural de Camarones y de Maria Isdora Roman, natural de Yaguaramas
      abuelos paternos Diego Cordero, natural de Yaguaramas y Maria del Rosario Val-
      dera natural de Rio Blanco, maternos Domingo Roman, y Rita Gonzalez
      naturales de Yaguaramas, pardos libres, en cuya parvula ejerci las sacras
      ceremonias y preces, y la puse por nombre Maria Modesta fueron sus padri-
      nos Silberte Roman, y Maria Prudencia Roman, aquienes adverti el paren-
      tesco espiritual y demas obligaciones y lo firme
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="2">

      No. 124
      Carlos Sirno


      En triente de Marzo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto
      Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
      Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion
      vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a un
      negro adulto de Africa, y nación Ganga esclavo de Don Fernando Sirno a cu-
      yo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Carlos
      Sirno fue su padrino Juan Vallego, aquien adverti el parentesco espiritu-
      al y demas obligaciones y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="3">

      No. 125
      Fernando


      En cuatro de Abril de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio
      Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
      de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdic-
      cion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos
      oleos a un negro eslavo de Marrugat y Compania, de nación Congo
      en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por
      nombre Fernando fue su padrino, el moreno esclavo Domingo aquien
      adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firme
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="4">

      No. 126
      Miguel


      En cuatro de Abril de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio
      Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroqui-
      al de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su
      jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los
      santos oleos a un negro esclavo de Marrugat y Compania de nación

      Ganga en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre
      Miguel fue su padrino el moreno Domingo, aquien adverti el parentesco espi-
      ritual, y demas obligaciones y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="5">

      No. 127
      Maria Ar-
      cadia


      En siete de Abril de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto San-
      chez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisi-
      ma Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ellay su jurisdiccion vicario
      Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a una parvula
      que nació el doce de Enero del año proximo pasado hija natural del pardo Jose
      Maria Najarro, natural de Santo Principe y de la morena Maria Rita Antiaga natural
      de Villa Clara abuelos paternos Don Jose Fernando Najarro, natural del Santo Principe y
      Maria del Socorro Bargas, de idem Maternos Manuel Artiaga, natural de idem
      y Maria Beatriz Hurtado natural de Villa Clara en cuya parvula ejerci las
      sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Maria Arcadoa fueron sus
      padrinos Don Jose Herrera, y Natalia Herrera aquienes adverti el parentesco
      espiritual y demas obligaciones y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="6">

      No. 128
      Pelallo
      Santa Cruz


      En diez de Abril de mil ochocientoscuarenta ; yo Don Antonio Loreto San-
      chez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concep-
      cion de esta villa de Cienfueos en ella y su jurisdiccion, vicario
      Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos a un negro a-
      dulto de nacion Carabali, esclavo de Don Agustin de Santa Cruz en cuyo negro
      ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Pelallo fue
      su padrino Ramon esclavo del mismo Santa Cruz aquien adverti el parentesco
      espiritual y demas obligaciones, y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
  <entry id="7">

      No. 129
      Margarita
      Chevenffeu


      En once de Abril de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto
      Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
      Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion
      vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente y puse los santos oleos, a
      una parvula que nació el dia veinteyuno de Febrero del presente año hi-
      ja de Maria de la Merced, esclava de Don Julio Lebrane, en cuya parvula e-
      jerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Margarita fue-
      ron sus padrinos Manuel Chevenffeu, e Isabel Yzurcita, aquienes adverti el
      parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

  </entry>
</image>
<image id="1022" type="JPG">
  <entry id="1">

    No. 130
    Longrino Ray-
    mundo


    En veinte de Abril de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto
    Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Pu-
    risima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario
    Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a un par-
    vulo que nació el dia quince de Marzo ultimo, hijo legitima de Ygnacio A-
    ristica, y de Carmen Torre, abuelos paternos Juan Bautista Aristica natural de Matanzas
    y Damiana Perejia natural de Guanalacoa, maternos Jose de los Santos Torre, natural
    de Matanzas, y Agustin Chongo natural de Camanaygua todos pardos libres
    en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre
    Longinó Raymundo fueron su padrinos Ramon Ramirez, y Sabrina Caraba
    aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="2">

    No. 131
    Jose Esta-
    nislao


    En veinteynuebe de Abril de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Lore-
    to Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la
    Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vi-
    cario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos a un par-
    vulo que nació el dia veinteytres de Abril presente, hijo legitimo de Jose
    Estanilao Salabino y de Juana Satana, abuelos paternos Jose Martia Salabino
    y Maria Trinidad Palma, maternos Lucas Satana y Maria Rosalia Moreno, en
    cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre
    Jose Estanilao, fue su padrino Don Jose ##, aquien adverti el parentesco es-
    piritual y demas obligaciones, y lo firmé enmendado = veinte = vale
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="3">

    No. 132
    Leona Ju-
    liana


    En treinta de Abril de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto San-
    chez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima
    Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por
    Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos, a una parvula
    que nació el dia once del presente mes, hija natural de Maria Ysidora
    esclava de Don Diego Juente, en cuyo parvula ejerci las sacras ceremo-
    nias y preces y la puse por nombre Leona Juliana fueron sus padrinos
    Don Juan Daniel, y Doña Maria Padilla, aquienes adverti el parentesco es-
    piritual y demas obligaciones y lo firmé
    Antonio L. Sanchez

</entry>
<entry id="4">

  No. 133
  Maria
  Cleote


  En cinco de Mayo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto
  Sancehz Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de
  la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion

  vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos a u-
  na parvula que nació el dia nuebe del mes proximo pasado, hija natu-
  ral de Audres Serrano, y de Isabel Nabarro, naturales de Villa Clara
  abuelos paternos Pedro Serrano, y Manuela Tirreño, maternos Jose Torres
  y Clemente Nabarro en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y
  preces y la puse por nombre Maria Cleote fueron sus padrinos Ramon
  Nabarro y Juliana Nabarro aquienes adverti el parentesco espiritual
  y demas obligaciones y lo firmé
  Antonio L. Sanchez

</entry>
 <entry id="5">

     No. 134
     Maria Ca-
     talina
     Hood


     En ocho de Mayo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Lo-
     reto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroqui-
     al de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su
     jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente y puse los san-
     tos oleos a una parvula hija legitima de Ramon Hood, y de Victoria
     todos son esclavos de Don Guillermo Hood, en cuya parvula ejerci
     las sacras ceremonias y preces y la puse por nombr eMaria Catalina
     fueron su padrinos Alejandro Garcia esclavo y Isabel Gonzalez
     libre, aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obliga-
     ciones, y lo firmé
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
 <entry id="6">

     No. 135
     Fransisco


     En ocho de Mayo de mil ochocientoscuarenta; Yo Don Antonio Lore-
     to Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de
     la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, es ella, y su jurisdic-
     cion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos
     oleos a un negro adulto esclavo de Don Claudio Mau-
     zano, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por
     nombre Fransisco fue su padrino Cecilio aquien adverti el paren-
     tesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
     Antonio L. Sanchez

 </entry>
 <partial id="7">

     No. 136
     Manuel


     En ocho de Mayo de mil ochocientos cuarenta; yo Don Antonio
     Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Pa-
     rroquial de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella
     y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Ecleisastico Illustrisima bauticé solemnemente,
     y puse los santos oleos a un negro adulto, de la propiedad de Don
     Claudio Manzano, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias
     y preces y le puse por nombre Manuel fue su padrino Don Jose

 </partial>
</image>
<image id="1023" type="JPG">
  <partial>

      Manzano aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
      Antonio L. Sanchez

    </partial>
    <entry id="1">

        No. 137
        Margarita


        En ocho de Mayo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto
        Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de
        la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion
        vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos oleos
        a una negra adulta de la propiedad de Don Claudio Manzano, en cuya
        negra ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre
        Margarita fue su madrina la de igual clase Clara, aquien adverti el pa-
        rentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firmé
        Antonio L. Sanchez

    </entry>
    <entry id="2">

        No. 138
        Valentin


        En diez de Mayo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Lore-
        to Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial
        de la Purisima Concepción de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su juris-
        diccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bauticé solemnemente, y puse los santos
        oleos a un negro adulto, natural de Africa, de la propiedad de Don An-
        tonio Ferri, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y
        puse por nombre Valentin fue su padrino Alejandro Gareni esclavo
        aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firmé
        Antonio L. Sanchez

    </entry>
  </image>
     </volume>
</ssda>
