{"text":"Partida 8236 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 veinte de Mayo de mil ochocien tos ochenta y cinco yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemne mente \u00e1 Eva Justina que naci\u00f3 el cuatro de Febrero ultimo, hija natural de Polonia Arrieta, sus abuelos son Bonifacio Arrieta y Maria Yosefa Polo siendo sus padrinos Francisco Miguel  y Rosa Padilla, a quienes les adverti las obligacio nes del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":609194301,"_task_hash":347617766,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8236","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"veinte","start":61,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":68,"end":70,"id":13,"ws":true},{"text":"Mayo","start":71,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":79,"end":82,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocien","start":83,"end":91,"id":17,"ws":true},{"text":"tos","start":92,"end":95,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":96,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":104,"end":105,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":106,"end":111,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":112,"end":114,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":115,"end":117,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":118,"end":128,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":129,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":134,"end":139,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":140,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":150,"end":156,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":156,"end":157,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":158,"end":165,"id":31,"ws":true},{"text":"solemne","start":166,"end":173,"id":32,"ws":true},{"text":"mente","start":174,"end":179,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":180,"end":181,"id":34,"ws":true},{"text":"Eva","start":182,"end":185,"id":35,"ws":true},{"text":"Justina","start":186,"end":193,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":194,"end":197,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":198,"end":203,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":204,"end":206,"id":39,"ws":true},{"text":"cuatro","start":207,"end":213,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":214,"end":216,"id":41,"ws":true},{"text":"Febrero","start":217,"end":224,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":225,"end":231,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":231,"end":232,"id":44,"ws":true},{"text":"hija","start":233,"end":237,"id":45,"ws":true},{"text":"natural","start":238,"end":245,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":246,"end":248,"id":47,"ws":true},{"text":"Polonia","start":249,"end":256,"id":48,"ws":true},{"text":"Arrieta","start":257,"end":264,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":264,"end":265,"id":50,"ws":true},{"text":"sus","start":266,"end":269,"id":51,"ws":true},{"text":"abuelos","start":270,"end":277,"id":52,"ws":true},{"text":"son","start":278,"end":281,"id":53,"ws":true},{"text":"Bonifacio","start":282,"end":291,"id":54,"ws":true},{"text":"Arrieta","start":292,"end":299,"id":55,"ws":true},{"text":"y","start":300,"end":301,"id":56,"ws":true},{"text":"Maria","start":302,"end":307,"id":57,"ws":true},{"text":"Yosefa","start":308,"end":314,"id":58,"ws":true},{"text":"Polo","start":315,"end":319,"id":59,"ws":true},{"text":"siendo","start":320,"end":326,"id":60,"ws":true},{"text":"sus","start":327,"end":330,"id":61,"ws":true},{"text":"padrinos","start":331,"end":339,"id":62,"ws":true},{"text":"Francisco","start":340,"end":349,"id":63,"ws":true},{"text":"Miguel","start":350,"end":356,"id":64,"ws":true},{"text":" ","start":357,"end":358,"id":65,"ws":false},{"text":"y","start":358,"end":359,"id":66,"ws":true},{"text":"Rosa","start":360,"end":364,"id":67,"ws":true},{"text":"Padilla","start":365,"end":372,"id":68,"ws":false},{"text":",","start":372,"end":373,"id":69,"ws":true},{"text":"a","start":374,"end":375,"id":70,"ws":true},{"text":"quienes","start":376,"end":383,"id":71,"ws":true},{"text":"les","start":384,"end":387,"id":72,"ws":true},{"text":"adverti","start":388,"end":395,"id":73,"ws":true},{"text":"las","start":396,"end":399,"id":74,"ws":true},{"text":"obligacio","start":400,"end":409,"id":75,"ws":true},{"text":"nes","start":410,"end":413,"id":76,"ws":true},{"text":"del","start":414,"end":417,"id":77,"ws":true},{"text":"parentesco","start":418,"end":428,"id":78,"ws":true},{"text":"espiritual","start":429,"end":439,"id":79,"ws":false},{"text":".","start":439,"end":440,"id":80,"ws":true},{"text":"El","start":441,"end":443,"id":81,"ws":true},{"text":"Cura","start":444,"end":448,"id":82,"ws":true},{"text":"Rector","start":449,"end":455,"id":83,"ws":false},{"text":",","start":455,"end":456,"id":84,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":457,"end":461,"id":85,"ws":true},{"text":"Maria","start":462,"end":467,"id":86,"ws":true},{"text":"Lugo","start":468,"end":472,"id":87,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":111,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":129,"end":144,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":182,"end":193,"token_start":35,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":207,"end":224,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":233,"end":237,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":249,"end":264,"token_start":48,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":270,"end":277,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":282,"end":299,"token_start":54,"token_end":55,"label":"PERSON"},{"start":302,"end":319,"token_start":57,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":331,"end":339,"token_start":62,"token_end":62,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":340,"end":356,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":360,"end":372,"token_start":67,"token_end":68,"label":"PERSON"},{"start":457,"end":472,"token_start":85,"token_end":87,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Martelo Partida 8237 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 veinte de Mayo de mil ochocien tos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemne mente \u00e1 Candelaria Catalina que naci\u00f3 el Treinta de Marzo ultimo, hija legitima de Anibal Martelo y Julia Prieto, sus abuelos paternos son Manuel Jos\u00e9 Mar telo y Juana Berrocal, y maternos  Juaquin Prieto y Juana de Dios Prieto, sien do sus padrinos Alberto Martines y Librada Martelo, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector,  Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":791255000,"_task_hash":-1325104741,"tokens":[{"text":"Martelo","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":8,"end":15,"id":1,"ws":true},{"text":"8237","start":16,"end":20,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":21,"end":23,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":24,"end":28,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":29,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":35,"end":42,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":43,"end":45,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":46,"end":51,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":52,"end":56,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":57,"end":59,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":60,"end":66,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":67,"end":68,"id":12,"ws":true},{"text":"veinte","start":69,"end":75,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":14,"ws":true},{"text":"Mayo","start":79,"end":83,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":84,"end":86,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":87,"end":90,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocien","start":91,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"tos","start":100,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"ochenta","start":104,"end":111,"id":20,"ws":true},{"text":"y","start":112,"end":113,"id":21,"ws":true},{"text":"cinco","start":114,"end":119,"id":22,"ws":false},{"text":",","start":119,"end":120,"id":23,"ws":true},{"text":"yo","start":121,"end":123,"id":24,"ws":true},{"text":"el","start":124,"end":126,"id":25,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":127,"end":137,"id":26,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":138,"end":142,"id":27,"ws":true},{"text":"Maria","start":143,"end":148,"id":28,"ws":true},{"text":"Lugo","start":149,"end":153,"id":29,"ws":true},{"text":"Cura","start":154,"end":158,"id":30,"ws":true},{"text":"Rector","start":159,"end":165,"id":31,"ws":false},{"text":",","start":165,"end":166,"id":32,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":167,"end":174,"id":33,"ws":true},{"text":"solemne","start":175,"end":182,"id":34,"ws":true},{"text":"mente","start":183,"end":188,"id":35,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":189,"end":190,"id":36,"ws":true},{"text":"Candelaria","start":191,"end":201,"id":37,"ws":true},{"text":"Catalina","start":202,"end":210,"id":38,"ws":true},{"text":"que","start":211,"end":214,"id":39,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":215,"end":220,"id":40,"ws":true},{"text":"el","start":221,"end":223,"id":41,"ws":true},{"text":"Treinta","start":224,"end":231,"id":42,"ws":true},{"text":"de","start":232,"end":234,"id":43,"ws":true},{"text":"Marzo","start":235,"end":240,"id":44,"ws":true},{"text":"ultimo","start":241,"end":247,"id":45,"ws":false},{"text":",","start":247,"end":248,"id":46,"ws":true},{"text":"hija","start":249,"end":253,"id":47,"ws":true},{"text":"legitima","start":254,"end":262,"id":48,"ws":true},{"text":"de","start":263,"end":265,"id":49,"ws":true},{"text":"Anibal","start":266,"end":272,"id":50,"ws":true},{"text":"Martelo","start":273,"end":280,"id":51,"ws":true},{"text":"y","start":281,"end":282,"id":52,"ws":true},{"text":"Julia","start":283,"end":288,"id":53,"ws":true},{"text":"Prieto","start":289,"end":295,"id":54,"ws":false},{"text":",","start":295,"end":296,"id":55,"ws":true},{"text":"sus","start":297,"end":300,"id":56,"ws":true},{"text":"abuelos","start":301,"end":308,"id":57,"ws":true},{"text":"paternos","start":309,"end":317,"id":58,"ws":true},{"text":"son","start":318,"end":321,"id":59,"ws":true},{"text":"Manuel","start":322,"end":328,"id":60,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":329,"end":333,"id":61,"ws":true},{"text":"Mar","start":334,"end":337,"id":62,"ws":true},{"text":"telo","start":338,"end":342,"id":63,"ws":true},{"text":"y","start":343,"end":344,"id":64,"ws":true},{"text":"Juana","start":345,"end":350,"id":65,"ws":true},{"text":"Berrocal","start":351,"end":359,"id":66,"ws":false},{"text":",","start":359,"end":360,"id":67,"ws":true},{"text":"y","start":361,"end":362,"id":68,"ws":true},{"text":"maternos","start":363,"end":371,"id":69,"ws":true},{"text":" ","start":372,"end":373,"id":70,"ws":false},{"text":"Juaquin","start":373,"end":380,"id":71,"ws":true},{"text":"Prieto","start":381,"end":387,"id":72,"ws":true},{"text":"y","start":388,"end":389,"id":73,"ws":true},{"text":"Juana","start":390,"end":395,"id":74,"ws":true},{"text":"de","start":396,"end":398,"id":75,"ws":true},{"text":"Dios","start":399,"end":403,"id":76,"ws":true},{"text":"Prieto","start":404,"end":410,"id":77,"ws":false},{"text":",","start":410,"end":411,"id":78,"ws":true},{"text":"sien","start":412,"end":416,"id":79,"ws":true},{"text":"do","start":417,"end":419,"id":80,"ws":true},{"text":"sus","start":420,"end":423,"id":81,"ws":true},{"text":"padrinos","start":424,"end":432,"id":82,"ws":true},{"text":"Alberto","start":433,"end":440,"id":83,"ws":true},{"text":"Martines","start":441,"end":449,"id":84,"ws":true},{"text":"y","start":450,"end":451,"id":85,"ws":true},{"text":"Librada","start":452,"end":459,"id":86,"ws":true},{"text":"Martelo","start":460,"end":467,"id":87,"ws":false},{"text":",","start":467,"end":468,"id":88,"ws":true},{"text":"aquienes","start":469,"end":477,"id":89,"ws":true},{"text":"les","start":478,"end":481,"id":90,"ws":true},{"text":"adverti","start":482,"end":489,"id":91,"ws":true},{"text":"las","start":490,"end":493,"id":92,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":494,"end":506,"id":93,"ws":true},{"text":"del","start":507,"end":510,"id":94,"ws":true},{"text":"parentesco","start":511,"end":521,"id":95,"ws":true},{"text":"espiritual","start":522,"end":532,"id":96,"ws":false},{"text":".","start":532,"end":533,"id":97,"ws":true},{"text":"El","start":534,"end":536,"id":98,"ws":true},{"text":"Cura","start":537,"end":541,"id":99,"ws":true},{"text":"Rector","start":542,"end":548,"id":100,"ws":false},{"text":",","start":548,"end":549,"id":101,"ws":true},{"text":" ","start":550,"end":551,"id":102,"ws":false},{"text":"Jos\u00e9","start":551,"end":555,"id":103,"ws":true},{"text":"Maria","start":556,"end":561,"id":104,"ws":true},{"text":"Lugo","start":562,"end":566,"id":105,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":29,"end":66,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":69,"end":120,"token_start":13,"token_end":23,"label":"DATE"},{"start":138,"end":153,"token_start":27,"token_end":29,"label":"PERSON"},{"start":191,"end":214,"token_start":37,"token_end":39,"label":"PERSON"},{"start":224,"end":240,"token_start":42,"token_end":44,"label":"DATE"},{"start":247,"end":253,"token_start":46,"token_end":47,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":254,"end":262,"token_start":48,"token_end":48,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":266,"end":280,"token_start":50,"token_end":51,"label":"PERSON"},{"start":283,"end":295,"token_start":53,"token_end":54,"label":"PERSON"},{"start":301,"end":317,"token_start":57,"token_end":58,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":318,"end":342,"token_start":59,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":345,"end":360,"token_start":65,"token_end":67,"label":"PERSON"},{"start":363,"end":371,"token_start":69,"token_end":69,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":373,"end":387,"token_start":71,"token_end":72,"label":"PERSON"},{"start":390,"end":410,"token_start":74,"token_end":77,"label":"PERSON"},{"start":424,"end":432,"token_start":82,"token_end":82,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":433,"end":449,"token_start":83,"token_end":84,"label":"PERSON"},{"start":452,"end":468,"token_start":86,"token_end":88,"label":"PERSON"},{"start":551,"end":566,"token_start":103,"token_end":105,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8238 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica a veinte de Mayo de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Manuel de la Concepci\u00f3n que naci\u00f3 el ocho de Dici embre ultimo, hijo natural de Leonor Petro, sus abuelos se ignoran, siendo sus pa drinos Cirilo Negrete y Amalia Cristan aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual, El Cura Rector,Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":2096366703,"_task_hash":1051721717,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8238","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"a","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"veinte","start":61,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":68,"end":70,"id":13,"ws":true},{"text":"Mayo","start":71,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":79,"end":82,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":83,"end":94,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":95,"end":102,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":103,"end":104,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":105,"end":110,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":110,"end":111,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":112,"end":114,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":115,"end":117,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":118,"end":128,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":129,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":134,"end":139,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":140,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":150,"end":156,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":156,"end":157,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":158,"end":165,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":166,"end":178,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":179,"end":180,"id":33,"ws":true},{"text":"Manuel","start":181,"end":187,"id":34,"ws":true},{"text":"de","start":188,"end":190,"id":35,"ws":true},{"text":"la","start":191,"end":193,"id":36,"ws":true},{"text":"Concepci\u00f3n","start":194,"end":204,"id":37,"ws":true},{"text":"que","start":205,"end":208,"id":38,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":209,"end":214,"id":39,"ws":true},{"text":"el","start":215,"end":217,"id":40,"ws":true},{"text":"ocho","start":218,"end":222,"id":41,"ws":true},{"text":"de","start":223,"end":225,"id":42,"ws":true},{"text":"Dici","start":226,"end":230,"id":43,"ws":true},{"text":"embre","start":231,"end":236,"id":44,"ws":true},{"text":"ultimo","start":237,"end":243,"id":45,"ws":false},{"text":",","start":243,"end":244,"id":46,"ws":true},{"text":"hijo","start":245,"end":249,"id":47,"ws":true},{"text":"natural","start":250,"end":257,"id":48,"ws":true},{"text":"de","start":258,"end":260,"id":49,"ws":true},{"text":"Leonor","start":261,"end":267,"id":50,"ws":true},{"text":"Petro","start":268,"end":273,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":273,"end":274,"id":52,"ws":true},{"text":"sus","start":275,"end":278,"id":53,"ws":true},{"text":"abuelos","start":279,"end":286,"id":54,"ws":true},{"text":"se","start":287,"end":289,"id":55,"ws":true},{"text":"ignoran","start":290,"end":297,"id":56,"ws":false},{"text":",","start":297,"end":298,"id":57,"ws":true},{"text":"siendo","start":299,"end":305,"id":58,"ws":true},{"text":"sus","start":306,"end":309,"id":59,"ws":true},{"text":"pa","start":310,"end":312,"id":60,"ws":true},{"text":"drinos","start":313,"end":319,"id":61,"ws":true},{"text":"Cirilo","start":320,"end":326,"id":62,"ws":true},{"text":"Negrete","start":327,"end":334,"id":63,"ws":true},{"text":"y","start":335,"end":336,"id":64,"ws":true},{"text":"Amalia","start":337,"end":343,"id":65,"ws":true},{"text":"Cristan","start":344,"end":351,"id":66,"ws":true},{"text":"aquienes","start":352,"end":360,"id":67,"ws":true},{"text":"les","start":361,"end":364,"id":68,"ws":true},{"text":"adverti","start":365,"end":372,"id":69,"ws":true},{"text":"las","start":373,"end":376,"id":70,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":377,"end":389,"id":71,"ws":true},{"text":"del","start":390,"end":393,"id":72,"ws":true},{"text":"parentesco","start":394,"end":404,"id":73,"ws":true},{"text":"espiritual","start":405,"end":415,"id":74,"ws":false},{"text":",","start":415,"end":416,"id":75,"ws":true},{"text":"El","start":417,"end":419,"id":76,"ws":true},{"text":"Cura","start":420,"end":424,"id":77,"ws":true},{"text":"Rector","start":425,"end":431,"id":78,"ws":false},{"text":",","start":431,"end":432,"id":79,"ws":false},{"text":"Jos\u00e9","start":432,"end":436,"id":80,"ws":true},{"text":"Maria","start":437,"end":442,"id":81,"ws":true},{"text":"Lugo","start":443,"end":447,"id":82,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":111,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":129,"end":144,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":181,"end":204,"token_start":34,"token_end":37,"label":"PERSON"},{"start":218,"end":236,"token_start":41,"token_end":44,"label":"DATE"},{"start":245,"end":249,"token_start":47,"token_end":47,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":250,"end":257,"token_start":48,"token_end":48,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":261,"end":273,"token_start":50,"token_end":51,"label":"PERSON"},{"start":279,"end":286,"token_start":54,"token_end":54,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":310,"end":319,"token_start":60,"token_end":61,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":320,"end":334,"token_start":62,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":337,"end":351,"token_start":65,"token_end":66,"label":"PERSON"},{"start":432,"end":447,"token_start":80,"token_end":82,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8239 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 veinte de Mayo de mil ochocien tos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemne mente \u00e1 Maria Dolores, que naci\u00f3 el dies de Febrero ultimo, hija natural de Car men Hernandes, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Cirilo NegretePadilla y Dolores Palencia, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1159721850,"_task_hash":-441555350,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8239","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"veinte","start":61,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":68,"end":70,"id":13,"ws":true},{"text":"Mayo","start":71,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":79,"end":82,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocien","start":83,"end":91,"id":17,"ws":true},{"text":"tos","start":92,"end":95,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":96,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":104,"end":105,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":106,"end":111,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":111,"end":112,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":113,"end":115,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":116,"end":118,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":119,"end":129,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":130,"end":134,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":135,"end":140,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":141,"end":145,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":146,"end":150,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":151,"end":157,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":157,"end":158,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":159,"end":166,"id":32,"ws":true},{"text":"solemne","start":167,"end":174,"id":33,"ws":true},{"text":"mente","start":175,"end":180,"id":34,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":181,"end":182,"id":35,"ws":true},{"text":"Maria","start":183,"end":188,"id":36,"ws":true},{"text":"Dolores","start":189,"end":196,"id":37,"ws":false},{"text":",","start":196,"end":197,"id":38,"ws":true},{"text":"que","start":198,"end":201,"id":39,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":202,"end":207,"id":40,"ws":true},{"text":"el","start":208,"end":210,"id":41,"ws":true},{"text":"dies","start":211,"end":215,"id":42,"ws":true},{"text":"de","start":216,"end":218,"id":43,"ws":true},{"text":"Febrero","start":219,"end":226,"id":44,"ws":true},{"text":"ultimo","start":227,"end":233,"id":45,"ws":false},{"text":",","start":233,"end":234,"id":46,"ws":true},{"text":"hija","start":235,"end":239,"id":47,"ws":true},{"text":"natural","start":240,"end":247,"id":48,"ws":true},{"text":"de","start":248,"end":250,"id":49,"ws":true},{"text":"Car","start":251,"end":254,"id":50,"ws":true},{"text":"men","start":255,"end":258,"id":51,"ws":true},{"text":"Hernandes","start":259,"end":268,"id":52,"ws":false},{"text":",","start":268,"end":269,"id":53,"ws":true},{"text":"sus","start":270,"end":273,"id":54,"ws":true},{"text":"abuelos","start":274,"end":281,"id":55,"ws":true},{"text":"se","start":282,"end":284,"id":56,"ws":true},{"text":"ignoran","start":285,"end":292,"id":57,"ws":false},{"text":",","start":292,"end":293,"id":58,"ws":true},{"text":"siendo","start":294,"end":300,"id":59,"ws":true},{"text":"sus","start":301,"end":304,"id":60,"ws":true},{"text":"padrinos","start":305,"end":313,"id":61,"ws":true},{"text":"Cirilo","start":314,"end":320,"id":62,"ws":true},{"text":"NegretePadilla","start":321,"end":335,"id":63,"ws":true},{"text":"y","start":336,"end":337,"id":64,"ws":true},{"text":"Dolores","start":338,"end":345,"id":65,"ws":true},{"text":"Palencia","start":346,"end":354,"id":66,"ws":false},{"text":",","start":354,"end":355,"id":67,"ws":true},{"text":"aquienes","start":356,"end":364,"id":68,"ws":true},{"text":"les","start":365,"end":368,"id":69,"ws":true},{"text":"adverti","start":369,"end":376,"id":70,"ws":true},{"text":"las","start":377,"end":380,"id":71,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":381,"end":393,"id":72,"ws":true},{"text":"del","start":394,"end":397,"id":73,"ws":true},{"text":"parentesco","start":398,"end":408,"id":74,"ws":true},{"text":"espiritual","start":409,"end":419,"id":75,"ws":false},{"text":".","start":419,"end":420,"id":76,"ws":true},{"text":"El","start":421,"end":423,"id":77,"ws":true},{"text":"Cura","start":424,"end":428,"id":78,"ws":true},{"text":"Rector","start":429,"end":435,"id":79,"ws":false},{"text":",","start":435,"end":436,"id":80,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":437,"end":441,"id":81,"ws":true},{"text":"Maria","start":442,"end":447,"id":82,"ws":true},{"text":"Lugo","start":448,"end":452,"id":83,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":111,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":130,"end":145,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":183,"end":196,"token_start":36,"token_end":37,"label":"PERSON"},{"start":211,"end":226,"token_start":42,"token_end":44,"label":"DATE"},{"start":233,"end":239,"token_start":46,"token_end":47,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":240,"end":247,"token_start":48,"token_end":48,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":251,"end":268,"token_start":50,"token_end":52,"label":"PERSON"},{"start":274,"end":281,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":305,"end":313,"token_start":61,"token_end":61,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":314,"end":335,"token_start":62,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":338,"end":354,"token_start":65,"token_end":66,"label":"PERSON"},{"start":437,"end":452,"token_start":81,"token_end":83,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8240 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 veinte de Mayo de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemne mente \u00e1 Agustin que naci\u00f3 el veintitres de Marzo ultimo, hijo natural de Pa bla Lopes, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Vicente  y Mercedes Gonzales, aquienes le adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1088076965,"_task_hash":-242015254,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8240","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"veinte","start":61,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":68,"end":70,"id":13,"ws":true},{"text":"Mayo","start":71,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":79,"end":82,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":83,"end":94,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":95,"end":102,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":103,"end":104,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":105,"end":110,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":110,"end":111,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":112,"end":114,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":115,"end":117,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":118,"end":128,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":129,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":134,"end":139,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":140,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":150,"end":156,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":156,"end":157,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":158,"end":165,"id":31,"ws":true},{"text":"solemne","start":166,"end":173,"id":32,"ws":true},{"text":"mente","start":174,"end":179,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":180,"end":181,"id":34,"ws":true},{"text":"Agustin","start":182,"end":189,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":190,"end":193,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":194,"end":199,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":200,"end":202,"id":38,"ws":true},{"text":"veintitres","start":203,"end":213,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":214,"end":216,"id":40,"ws":true},{"text":"Marzo","start":217,"end":222,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":223,"end":229,"id":42,"ws":false},{"text":",","start":229,"end":230,"id":43,"ws":true},{"text":"hijo","start":231,"end":235,"id":44,"ws":true},{"text":"natural","start":236,"end":243,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":244,"end":246,"id":46,"ws":true},{"text":"Pa","start":247,"end":249,"id":47,"ws":true},{"text":"bla","start":250,"end":253,"id":48,"ws":true},{"text":"Lopes","start":254,"end":259,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":259,"end":260,"id":50,"ws":true},{"text":"sus","start":261,"end":264,"id":51,"ws":true},{"text":"abuelos","start":265,"end":272,"id":52,"ws":true},{"text":"se","start":273,"end":275,"id":53,"ws":true},{"text":"ignoran","start":276,"end":283,"id":54,"ws":false},{"text":",","start":283,"end":284,"id":55,"ws":true},{"text":"siendo","start":285,"end":291,"id":56,"ws":true},{"text":"sus","start":292,"end":295,"id":57,"ws":true},{"text":"padrinos","start":296,"end":304,"id":58,"ws":true},{"text":"Vicente","start":305,"end":312,"id":59,"ws":true},{"text":" ","start":313,"end":314,"id":60,"ws":false},{"text":"y","start":314,"end":315,"id":61,"ws":true},{"text":"Mercedes","start":316,"end":324,"id":62,"ws":true},{"text":"Gonzales","start":325,"end":333,"id":63,"ws":false},{"text":",","start":333,"end":334,"id":64,"ws":true},{"text":"aquienes","start":335,"end":343,"id":65,"ws":true},{"text":"le","start":344,"end":346,"id":66,"ws":true},{"text":"adverti","start":347,"end":354,"id":67,"ws":true},{"text":"las","start":355,"end":358,"id":68,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":359,"end":371,"id":69,"ws":true},{"text":"del","start":372,"end":375,"id":70,"ws":true},{"text":"parentesco","start":376,"end":386,"id":71,"ws":true},{"text":"espiritual","start":387,"end":397,"id":72,"ws":false},{"text":".","start":397,"end":398,"id":73,"ws":true},{"text":"El","start":399,"end":401,"id":74,"ws":true},{"text":"Cura","start":402,"end":406,"id":75,"ws":true},{"text":"Rector","start":407,"end":413,"id":76,"ws":false},{"text":",","start":413,"end":414,"id":77,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":415,"end":419,"id":78,"ws":true},{"text":"Maria","start":420,"end":425,"id":79,"ws":true},{"text":"Lugo","start":426,"end":430,"id":80,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":59,"end":110,"token_start":11,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":129,"end":144,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":182,"end":189,"token_start":35,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":203,"end":222,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":231,"end":235,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":236,"end":243,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":247,"end":259,"token_start":47,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":265,"end":272,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":296,"end":304,"token_start":58,"token_end":58,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":305,"end":312,"token_start":59,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":316,"end":333,"token_start":62,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":415,"end":430,"token_start":78,"token_end":80,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8241 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 veinte de Mayo de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Victoriano que naci\u00f3 el veintitres de Marzo ultimo, hijo legitimo de Jos\u00e9 Antonio Mora y Mercedes Peres sus abuelos paternos son Jos\u00e9 Mercedes Mora y Catalina Sanches y maternos In\u00e9s Peres y Vitalia Martines, siendo sus padrinos Roque Avila y Gavina Anaya, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1608013377,"_task_hash":341856769,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8241","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"veinte","start":61,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":68,"end":70,"id":13,"ws":true},{"text":"Mayo","start":71,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":79,"end":82,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":83,"end":94,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":95,"end":102,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":103,"end":104,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":105,"end":110,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":110,"end":111,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":112,"end":114,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":115,"end":117,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":118,"end":128,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":129,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":134,"end":139,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":140,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":150,"end":156,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":156,"end":157,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":158,"end":165,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":166,"end":178,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":179,"end":180,"id":33,"ws":true},{"text":"Victoriano","start":181,"end":191,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":192,"end":195,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":196,"end":201,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":202,"end":204,"id":37,"ws":true},{"text":"veintitres","start":205,"end":215,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":216,"end":218,"id":39,"ws":true},{"text":"Marzo","start":219,"end":224,"id":40,"ws":true},{"text":"ultimo","start":225,"end":231,"id":41,"ws":false},{"text":",","start":231,"end":232,"id":42,"ws":true},{"text":"hijo","start":233,"end":237,"id":43,"ws":true},{"text":"legitimo","start":238,"end":246,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":247,"end":249,"id":45,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":250,"end":254,"id":46,"ws":true},{"text":"Antonio","start":255,"end":262,"id":47,"ws":true},{"text":"Mora","start":263,"end":267,"id":48,"ws":true},{"text":"y","start":268,"end":269,"id":49,"ws":true},{"text":"Mercedes","start":270,"end":278,"id":50,"ws":true},{"text":"Peres","start":279,"end":284,"id":51,"ws":true},{"text":"sus","start":285,"end":288,"id":52,"ws":true},{"text":"abuelos","start":289,"end":296,"id":53,"ws":true},{"text":"paternos","start":297,"end":305,"id":54,"ws":true},{"text":"son","start":306,"end":309,"id":55,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":310,"end":314,"id":56,"ws":true},{"text":"Mercedes","start":315,"end":323,"id":57,"ws":true},{"text":"Mora","start":324,"end":328,"id":58,"ws":true},{"text":"y","start":329,"end":330,"id":59,"ws":true},{"text":"Catalina","start":331,"end":339,"id":60,"ws":true},{"text":"Sanches","start":340,"end":347,"id":61,"ws":true},{"text":"y","start":348,"end":349,"id":62,"ws":true},{"text":"maternos","start":350,"end":358,"id":63,"ws":true},{"text":"In\u00e9s","start":359,"end":363,"id":64,"ws":true},{"text":"Peres","start":364,"end":369,"id":65,"ws":true},{"text":"y","start":370,"end":371,"id":66,"ws":true},{"text":"Vitalia","start":372,"end":379,"id":67,"ws":true},{"text":"Martines","start":380,"end":388,"id":68,"ws":false},{"text":",","start":388,"end":389,"id":69,"ws":true},{"text":"siendo","start":390,"end":396,"id":70,"ws":true},{"text":"sus","start":397,"end":400,"id":71,"ws":true},{"text":"padrinos","start":401,"end":409,"id":72,"ws":true},{"text":"Roque","start":410,"end":415,"id":73,"ws":true},{"text":"Avila","start":416,"end":421,"id":74,"ws":true},{"text":"y","start":422,"end":423,"id":75,"ws":true},{"text":"Gavina","start":424,"end":430,"id":76,"ws":true},{"text":"Anaya","start":431,"end":436,"id":77,"ws":false},{"text":",","start":436,"end":437,"id":78,"ws":true},{"text":"aquienes","start":438,"end":446,"id":79,"ws":true},{"text":"les","start":447,"end":450,"id":80,"ws":true},{"text":"adverti","start":451,"end":458,"id":81,"ws":true},{"text":"las","start":459,"end":462,"id":82,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":463,"end":475,"id":83,"ws":true},{"text":"del","start":476,"end":479,"id":84,"ws":true},{"text":"parentesco","start":480,"end":490,"id":85,"ws":true},{"text":"espiritual","start":491,"end":501,"id":86,"ws":false},{"text":".","start":501,"end":502,"id":87,"ws":true},{"text":"El","start":503,"end":505,"id":88,"ws":true},{"text":"Cura","start":506,"end":510,"id":89,"ws":true},{"text":"Rector","start":511,"end":517,"id":90,"ws":false},{"text":",","start":517,"end":518,"id":91,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":519,"end":523,"id":92,"ws":true},{"text":"Maria","start":524,"end":529,"id":93,"ws":true},{"text":"Lugo","start":530,"end":534,"id":94,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":111,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":129,"end":144,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":181,"end":191,"token_start":34,"token_end":34,"label":"PERSON"},{"start":205,"end":224,"token_start":38,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":233,"end":237,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":238,"end":246,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":250,"end":267,"token_start":46,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":270,"end":284,"token_start":50,"token_end":51,"label":"PERSON"},{"start":289,"end":296,"token_start":53,"token_end":53,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":297,"end":305,"token_start":54,"token_end":54,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":310,"end":328,"token_start":56,"token_end":58,"label":"PERSON"},{"start":331,"end":347,"token_start":60,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":350,"end":358,"token_start":63,"token_end":63,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":359,"end":369,"token_start":64,"token_end":65,"label":"PERSON"},{"start":372,"end":388,"token_start":67,"token_end":68,"label":"PERSON"},{"start":401,"end":409,"token_start":72,"token_end":72,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":410,"end":421,"token_start":73,"token_end":74,"label":"PERSON"},{"start":424,"end":436,"token_start":76,"token_end":77,"label":"PERSON"},{"start":519,"end":534,"token_start":92,"token_end":94,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8242 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 veinte de Mayo de mil ochocientos ochenta y cinco yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Manuela Antonia que naci\u00f3 el quince de Enero ultimo, hija legitima de Roque Avila y Gavina Anaya, sus abue los paternos Roque Avila y Felipa Herrera y maternos Juan Bautista Anaya y Gracia  siendo sus padrinos Jos\u00e9 Antonio Mora y Mercedes Peres, aquienes les adverti las obligaciones del pa rentesco espiritual. El Cura Rector Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1488006655,"_task_hash":1182979147,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8242","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"veinte","start":61,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":68,"end":70,"id":13,"ws":true},{"text":"Mayo","start":71,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":79,"end":82,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":83,"end":94,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":95,"end":102,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":103,"end":104,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":105,"end":110,"id":20,"ws":true},{"text":"yo","start":111,"end":113,"id":21,"ws":true},{"text":"el","start":114,"end":116,"id":22,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":117,"end":127,"id":23,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":128,"end":132,"id":24,"ws":true},{"text":"Maria","start":133,"end":138,"id":25,"ws":true},{"text":"Lugo","start":139,"end":143,"id":26,"ws":true},{"text":"Cura","start":144,"end":148,"id":27,"ws":true},{"text":"Rector","start":149,"end":155,"id":28,"ws":false},{"text":",","start":155,"end":156,"id":29,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":157,"end":164,"id":30,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":165,"end":177,"id":31,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":178,"end":179,"id":32,"ws":true},{"text":"Manuela","start":180,"end":187,"id":33,"ws":true},{"text":"Antonia","start":188,"end":195,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":196,"end":199,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":200,"end":205,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":206,"end":208,"id":37,"ws":true},{"text":"quince","start":209,"end":215,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":216,"end":218,"id":39,"ws":true},{"text":"Enero","start":219,"end":224,"id":40,"ws":true},{"text":"ultimo","start":225,"end":231,"id":41,"ws":false},{"text":",","start":231,"end":232,"id":42,"ws":true},{"text":"hija","start":233,"end":237,"id":43,"ws":true},{"text":"legitima","start":238,"end":246,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":247,"end":249,"id":45,"ws":true},{"text":"Roque","start":250,"end":255,"id":46,"ws":true},{"text":"Avila","start":256,"end":261,"id":47,"ws":true},{"text":"y","start":262,"end":263,"id":48,"ws":true},{"text":"Gavina","start":264,"end":270,"id":49,"ws":true},{"text":"Anaya","start":271,"end":276,"id":50,"ws":false},{"text":",","start":276,"end":277,"id":51,"ws":true},{"text":"sus","start":278,"end":281,"id":52,"ws":true},{"text":"abue","start":282,"end":286,"id":53,"ws":true},{"text":"los","start":287,"end":290,"id":54,"ws":true},{"text":"paternos","start":291,"end":299,"id":55,"ws":true},{"text":"Roque","start":300,"end":305,"id":56,"ws":true},{"text":"Avila","start":306,"end":311,"id":57,"ws":true},{"text":"y","start":312,"end":313,"id":58,"ws":true},{"text":"Felipa","start":314,"end":320,"id":59,"ws":true},{"text":"Herrera","start":321,"end":328,"id":60,"ws":true},{"text":"y","start":329,"end":330,"id":61,"ws":true},{"text":"maternos","start":331,"end":339,"id":62,"ws":true},{"text":"Juan","start":340,"end":344,"id":63,"ws":true},{"text":"Bautista","start":345,"end":353,"id":64,"ws":true},{"text":"Anaya","start":354,"end":359,"id":65,"ws":true},{"text":"y","start":360,"end":361,"id":66,"ws":true},{"text":"Gracia","start":362,"end":368,"id":67,"ws":true},{"text":" ","start":369,"end":370,"id":68,"ws":false},{"text":"siendo","start":370,"end":376,"id":69,"ws":true},{"text":"sus","start":377,"end":380,"id":70,"ws":true},{"text":"padrinos","start":381,"end":389,"id":71,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":390,"end":394,"id":72,"ws":true},{"text":"Antonio","start":395,"end":402,"id":73,"ws":true},{"text":"Mora","start":403,"end":407,"id":74,"ws":true},{"text":"y","start":408,"end":409,"id":75,"ws":true},{"text":"Mercedes","start":410,"end":418,"id":76,"ws":true},{"text":"Peres","start":419,"end":424,"id":77,"ws":false},{"text":",","start":424,"end":425,"id":78,"ws":true},{"text":"aquienes","start":426,"end":434,"id":79,"ws":true},{"text":"les","start":435,"end":438,"id":80,"ws":true},{"text":"adverti","start":439,"end":446,"id":81,"ws":true},{"text":"las","start":447,"end":450,"id":82,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":451,"end":463,"id":83,"ws":true},{"text":"del","start":464,"end":467,"id":84,"ws":true},{"text":"pa","start":468,"end":470,"id":85,"ws":true},{"text":"rentesco","start":471,"end":479,"id":86,"ws":true},{"text":"espiritual","start":480,"end":490,"id":87,"ws":false},{"text":".","start":490,"end":491,"id":88,"ws":true},{"text":"El","start":492,"end":494,"id":89,"ws":true},{"text":"Cura","start":495,"end":499,"id":90,"ws":true},{"text":"Rector","start":500,"end":506,"id":91,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":507,"end":511,"id":92,"ws":true},{"text":"Maria","start":512,"end":517,"id":93,"ws":true},{"text":"Lugo","start":518,"end":522,"id":94,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":110,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":128,"end":143,"token_start":24,"token_end":26,"label":"PERSON"},{"start":180,"end":195,"token_start":33,"token_end":34,"label":"PERSON"},{"start":209,"end":224,"token_start":38,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":233,"end":237,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":238,"end":246,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":250,"end":261,"token_start":46,"token_end":47,"label":"PERSON"},{"start":264,"end":276,"token_start":49,"token_end":50,"label":"PERSON"},{"start":282,"end":290,"token_start":53,"token_end":54,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":291,"end":299,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":300,"end":311,"token_start":56,"token_end":57,"label":"PERSON"},{"start":314,"end":328,"token_start":59,"token_end":60,"label":"PERSON"},{"start":331,"end":339,"token_start":62,"token_end":62,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":340,"end":359,"token_start":63,"token_end":65,"label":"PERSON"},{"start":360,"end":368,"token_start":66,"token_end":67,"label":"PERSON"},{"start":381,"end":389,"token_start":71,"token_end":71,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":390,"end":407,"token_start":72,"token_end":74,"label":"PERSON"},{"start":410,"end":425,"token_start":76,"token_end":78,"label":"PERSON"},{"start":507,"end":522,"token_start":92,"token_end":94,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8243 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 treinta de Mayo de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Faustino que naci\u00f3 el diesiseis de Febrero ultimo, hijo natural de Josefa Zurita sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Jos\u00e9 Antonio Mora y Mercedes Peres, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1188564141,"_task_hash":1545800800,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8243","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"treinta","start":61,"end":68,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":69,"end":71,"id":13,"ws":true},{"text":"Mayo","start":72,"end":76,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":77,"end":79,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":80,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":84,"end":95,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":96,"end":103,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":104,"end":105,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":106,"end":111,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":111,"end":112,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":113,"end":115,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":116,"end":118,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":119,"end":129,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":130,"end":134,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":135,"end":140,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":141,"end":145,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":146,"end":150,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":151,"end":157,"id":29,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":158,"end":165,"id":30,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":166,"end":178,"id":31,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":179,"end":180,"id":32,"ws":true},{"text":"Faustino","start":181,"end":189,"id":33,"ws":true},{"text":"que","start":190,"end":193,"id":34,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":194,"end":199,"id":35,"ws":true},{"text":"el","start":200,"end":202,"id":36,"ws":true},{"text":"diesiseis","start":203,"end":212,"id":37,"ws":true},{"text":"de","start":213,"end":215,"id":38,"ws":true},{"text":"Febrero","start":216,"end":223,"id":39,"ws":true},{"text":"ultimo","start":224,"end":230,"id":40,"ws":false},{"text":",","start":230,"end":231,"id":41,"ws":true},{"text":"hijo","start":232,"end":236,"id":42,"ws":true},{"text":"natural","start":237,"end":244,"id":43,"ws":true},{"text":"de","start":245,"end":247,"id":44,"ws":true},{"text":"Josefa","start":248,"end":254,"id":45,"ws":true},{"text":"Zurita","start":255,"end":261,"id":46,"ws":true},{"text":"sus","start":262,"end":265,"id":47,"ws":true},{"text":"abuelos","start":266,"end":273,"id":48,"ws":true},{"text":"se","start":274,"end":276,"id":49,"ws":true},{"text":"ignoran","start":277,"end":284,"id":50,"ws":false},{"text":",","start":284,"end":285,"id":51,"ws":true},{"text":"siendo","start":286,"end":292,"id":52,"ws":true},{"text":"sus","start":293,"end":296,"id":53,"ws":true},{"text":"padrinos","start":297,"end":305,"id":54,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":306,"end":310,"id":55,"ws":true},{"text":"Antonio","start":311,"end":318,"id":56,"ws":true},{"text":"Mora","start":319,"end":323,"id":57,"ws":true},{"text":"y","start":324,"end":325,"id":58,"ws":true},{"text":"Mercedes","start":326,"end":334,"id":59,"ws":true},{"text":"Peres","start":335,"end":340,"id":60,"ws":false},{"text":",","start":340,"end":341,"id":61,"ws":true},{"text":"aquienes","start":342,"end":350,"id":62,"ws":true},{"text":"les","start":351,"end":354,"id":63,"ws":true},{"text":"adverti","start":355,"end":362,"id":64,"ws":true},{"text":"las","start":363,"end":366,"id":65,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":367,"end":379,"id":66,"ws":true},{"text":"del","start":380,"end":383,"id":67,"ws":true},{"text":"parentesco","start":384,"end":394,"id":68,"ws":true},{"text":"espiritual","start":395,"end":405,"id":69,"ws":false},{"text":".","start":405,"end":406,"id":70,"ws":true},{"text":"El","start":407,"end":409,"id":71,"ws":true},{"text":"Cura","start":410,"end":414,"id":72,"ws":true},{"text":"Rector","start":415,"end":421,"id":73,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":422,"end":426,"id":74,"ws":true},{"text":"Maria","start":427,"end":432,"id":75,"ws":true},{"text":"Lugo","start":433,"end":437,"id":76,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":111,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":130,"end":145,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":181,"end":189,"token_start":33,"token_end":33,"label":"PERSON"},{"start":203,"end":223,"token_start":37,"token_end":39,"label":"DATE"},{"start":232,"end":236,"token_start":42,"token_end":42,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":237,"end":244,"token_start":43,"token_end":43,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":248,"end":261,"token_start":45,"token_end":46,"label":"PERSON"},{"start":266,"end":273,"token_start":48,"token_end":48,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":297,"end":305,"token_start":54,"token_end":54,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":306,"end":323,"token_start":55,"token_end":57,"label":"PERSON"},{"start":326,"end":341,"token_start":59,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":415,"end":437,"token_start":73,"token_end":76,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8244 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 treinta de Mayo de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Francisco Estevan que naci\u00f3 el seis de Julio ultimo, hijo natural de Juana Peres sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Valentino Doria y Gracia Astiaga, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jose Maria Lugo","_input_hash":1219486348,"_task_hash":474207055,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8244","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"treinta","start":61,"end":68,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":69,"end":71,"id":13,"ws":true},{"text":"Mayo","start":72,"end":76,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":77,"end":79,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":80,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":84,"end":95,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":96,"end":103,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":104,"end":105,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":106,"end":111,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":111,"end":112,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":113,"end":115,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":116,"end":118,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":119,"end":129,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":130,"end":134,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":135,"end":140,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":141,"end":145,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":146,"end":150,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":151,"end":157,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":157,"end":158,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":159,"end":166,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":167,"end":179,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":180,"end":181,"id":33,"ws":true},{"text":"Francisco","start":182,"end":191,"id":34,"ws":true},{"text":"Estevan","start":192,"end":199,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":200,"end":203,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":204,"end":209,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":210,"end":212,"id":38,"ws":true},{"text":"seis","start":213,"end":217,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":218,"end":220,"id":40,"ws":true},{"text":"Julio","start":221,"end":226,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":227,"end":233,"id":42,"ws":false},{"text":",","start":233,"end":234,"id":43,"ws":true},{"text":"hijo","start":235,"end":239,"id":44,"ws":true},{"text":"natural","start":240,"end":247,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":248,"end":250,"id":46,"ws":true},{"text":"Juana","start":251,"end":256,"id":47,"ws":true},{"text":"Peres","start":257,"end":262,"id":48,"ws":true},{"text":"sus","start":263,"end":266,"id":49,"ws":true},{"text":"abuelos","start":267,"end":274,"id":50,"ws":true},{"text":"se","start":275,"end":277,"id":51,"ws":true},{"text":"ignoran","start":278,"end":285,"id":52,"ws":false},{"text":",","start":285,"end":286,"id":53,"ws":true},{"text":"siendo","start":287,"end":293,"id":54,"ws":true},{"text":"sus","start":294,"end":297,"id":55,"ws":true},{"text":"padrinos","start":298,"end":306,"id":56,"ws":true},{"text":"Valentino","start":307,"end":316,"id":57,"ws":true},{"text":"Doria","start":317,"end":322,"id":58,"ws":true},{"text":"y","start":323,"end":324,"id":59,"ws":true},{"text":"Gracia","start":325,"end":331,"id":60,"ws":true},{"text":"Astiaga","start":332,"end":339,"id":61,"ws":false},{"text":",","start":339,"end":340,"id":62,"ws":true},{"text":"aquienes","start":341,"end":349,"id":63,"ws":true},{"text":"les","start":350,"end":353,"id":64,"ws":true},{"text":"adverti","start":354,"end":361,"id":65,"ws":true},{"text":"las","start":362,"end":365,"id":66,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":366,"end":378,"id":67,"ws":true},{"text":"del","start":379,"end":382,"id":68,"ws":true},{"text":"parentesco","start":383,"end":393,"id":69,"ws":true},{"text":"espiritual","start":394,"end":404,"id":70,"ws":false},{"text":".","start":404,"end":405,"id":71,"ws":true},{"text":"El","start":406,"end":408,"id":72,"ws":true},{"text":"Cura","start":409,"end":413,"id":73,"ws":true},{"text":"Rector","start":414,"end":420,"id":74,"ws":false},{"text":",","start":420,"end":421,"id":75,"ws":true},{"text":"Jose","start":422,"end":426,"id":76,"ws":true},{"text":"Maria","start":427,"end":432,"id":77,"ws":true},{"text":"Lugo","start":433,"end":437,"id":78,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":112,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":130,"end":145,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":182,"end":199,"token_start":34,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":213,"end":226,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":235,"end":239,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":240,"end":247,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":251,"end":262,"token_start":47,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":267,"end":274,"token_start":50,"token_end":50,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":298,"end":306,"token_start":56,"token_end":56,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":307,"end":322,"token_start":57,"token_end":58,"label":"PERSON"},{"start":325,"end":339,"token_start":60,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":422,"end":437,"token_start":76,"token_end":78,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8245 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 treinta de Mayo de mil ochocientos ochen ta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Manuel que naci\u00f3 el veintesiete de Diciembre ultimo hijo legitimo de Manuel Castro y Brifide Meridosa, los abuelos paternos, son Manuel Castro y Plasida Gonzalez y maternos Fibursio Mendosa y Petrona Banda, siendo sus padrinos Juan Soto y Juana Ba aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-625333197,"_task_hash":-1636744172,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8245","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"treinta","start":61,"end":68,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":69,"end":71,"id":13,"ws":true},{"text":"Mayo","start":72,"end":76,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":77,"end":79,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":80,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":84,"end":95,"id":17,"ws":true},{"text":"ochen","start":96,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"ta","start":102,"end":104,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":105,"end":106,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":107,"end":112,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":112,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":114,"end":116,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":117,"end":119,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":120,"end":130,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":131,"end":135,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":136,"end":141,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":142,"end":146,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":147,"end":151,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":152,"end":158,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":159,"end":166,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":167,"end":179,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":180,"end":181,"id":33,"ws":true},{"text":"Manuel","start":182,"end":188,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":189,"end":192,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":193,"end":198,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":199,"end":201,"id":37,"ws":true},{"text":"veintesiete","start":202,"end":213,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":214,"end":216,"id":39,"ws":true},{"text":"Diciembre","start":217,"end":226,"id":40,"ws":true},{"text":"ultimo","start":227,"end":233,"id":41,"ws":true},{"text":"hijo","start":234,"end":238,"id":42,"ws":true},{"text":"legitimo","start":239,"end":247,"id":43,"ws":true},{"text":"de","start":248,"end":250,"id":44,"ws":true},{"text":"Manuel","start":251,"end":257,"id":45,"ws":true},{"text":"Castro","start":258,"end":264,"id":46,"ws":true},{"text":"y","start":265,"end":266,"id":47,"ws":true},{"text":"Brifide","start":267,"end":274,"id":48,"ws":true},{"text":"Meridosa","start":275,"end":283,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":283,"end":284,"id":50,"ws":true},{"text":"los","start":285,"end":288,"id":51,"ws":true},{"text":"abuelos","start":289,"end":296,"id":52,"ws":true},{"text":"paternos","start":297,"end":305,"id":53,"ws":false},{"text":",","start":305,"end":306,"id":54,"ws":true},{"text":"son","start":307,"end":310,"id":55,"ws":true},{"text":"Manuel","start":311,"end":317,"id":56,"ws":true},{"text":"Castro","start":318,"end":324,"id":57,"ws":true},{"text":"y","start":325,"end":326,"id":58,"ws":true},{"text":"Plasida","start":327,"end":334,"id":59,"ws":true},{"text":"Gonzalez","start":335,"end":343,"id":60,"ws":true},{"text":"y","start":344,"end":345,"id":61,"ws":true},{"text":"maternos","start":346,"end":354,"id":62,"ws":true},{"text":"Fibursio","start":355,"end":363,"id":63,"ws":true},{"text":"Mendosa","start":364,"end":371,"id":64,"ws":true},{"text":"y","start":372,"end":373,"id":65,"ws":true},{"text":"Petrona","start":374,"end":381,"id":66,"ws":true},{"text":"Banda","start":382,"end":387,"id":67,"ws":false},{"text":",","start":387,"end":388,"id":68,"ws":true},{"text":"siendo","start":389,"end":395,"id":69,"ws":true},{"text":"sus","start":396,"end":399,"id":70,"ws":true},{"text":"padrinos","start":400,"end":408,"id":71,"ws":true},{"text":"Juan","start":409,"end":413,"id":72,"ws":true},{"text":"Soto","start":414,"end":418,"id":73,"ws":true},{"text":"y","start":419,"end":420,"id":74,"ws":true},{"text":"Juana","start":421,"end":426,"id":75,"ws":true},{"text":"Ba","start":427,"end":429,"id":76,"ws":true},{"text":"aquienes","start":430,"end":438,"id":77,"ws":true},{"text":"les","start":439,"end":442,"id":78,"ws":true},{"text":"adverti","start":443,"end":450,"id":79,"ws":true},{"text":"las","start":451,"end":454,"id":80,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":455,"end":467,"id":81,"ws":true},{"text":"del","start":468,"end":471,"id":82,"ws":true},{"text":"parentesco","start":472,"end":482,"id":83,"ws":true},{"text":"espiritual","start":483,"end":493,"id":84,"ws":false},{"text":".","start":493,"end":494,"id":85,"ws":true},{"text":"El","start":495,"end":497,"id":86,"ws":true},{"text":"Cura","start":498,"end":502,"id":87,"ws":true},{"text":"Rector","start":503,"end":509,"id":88,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":510,"end":514,"id":89,"ws":true},{"text":"Maria","start":515,"end":520,"id":90,"ws":true},{"text":"Lugo","start":521,"end":525,"id":91,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":112,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":131,"end":146,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":180,"end":188,"token_start":33,"token_end":34,"label":"PERSON"},{"start":202,"end":226,"token_start":38,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":234,"end":238,"token_start":42,"token_end":42,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":239,"end":247,"token_start":43,"token_end":43,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":251,"end":264,"token_start":45,"token_end":46,"label":"PERSON"},{"start":267,"end":283,"token_start":48,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":289,"end":296,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":297,"end":305,"token_start":53,"token_end":53,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":307,"end":324,"token_start":55,"token_end":57,"label":"PERSON"},{"start":325,"end":343,"token_start":58,"token_end":60,"label":"PERSON"},{"start":346,"end":354,"token_start":62,"token_end":62,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":355,"end":371,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":374,"end":388,"token_start":66,"token_end":68,"label":"PERSON"},{"start":400,"end":408,"token_start":71,"token_end":71,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":409,"end":418,"token_start":72,"token_end":73,"label":"PERSON"},{"start":421,"end":429,"token_start":75,"token_end":76,"label":"PERSON"},{"start":510,"end":525,"token_start":89,"token_end":91,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8246 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 treinta de Mayo de mil ochocientos ochen ta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Dora que naci\u00f3 el trece de Febrero ultimo hija legitima de Aniban Morelo y Amalia sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Felipe Reginalo y Ernestina Lomin\u00e9z aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1657492014,"_task_hash":328498873,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8246","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"treinta","start":61,"end":68,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":69,"end":71,"id":13,"ws":true},{"text":"Mayo","start":72,"end":76,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":77,"end":79,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":80,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":84,"end":95,"id":17,"ws":true},{"text":"ochen","start":96,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"ta","start":102,"end":104,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":105,"end":106,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":107,"end":112,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":112,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":114,"end":116,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":117,"end":119,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":120,"end":130,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":131,"end":135,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":136,"end":141,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":142,"end":146,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":147,"end":151,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":152,"end":158,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":159,"end":166,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":167,"end":179,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":180,"end":181,"id":33,"ws":true},{"text":"Dora","start":182,"end":186,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":187,"end":190,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":191,"end":196,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":197,"end":199,"id":37,"ws":true},{"text":"trece","start":200,"end":205,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":206,"end":208,"id":39,"ws":true},{"text":"Febrero","start":209,"end":216,"id":40,"ws":true},{"text":"ultimo","start":217,"end":223,"id":41,"ws":true},{"text":"hija","start":224,"end":228,"id":42,"ws":true},{"text":"legitima","start":229,"end":237,"id":43,"ws":true},{"text":"de","start":238,"end":240,"id":44,"ws":true},{"text":"Aniban","start":241,"end":247,"id":45,"ws":true},{"text":"Morelo","start":248,"end":254,"id":46,"ws":true},{"text":"y","start":255,"end":256,"id":47,"ws":true},{"text":"Amalia","start":257,"end":263,"id":48,"ws":true},{"text":"sus","start":264,"end":267,"id":49,"ws":true},{"text":"abuelos","start":268,"end":275,"id":50,"ws":true},{"text":"se","start":276,"end":278,"id":51,"ws":true},{"text":"ignoran","start":279,"end":286,"id":52,"ws":false},{"text":",","start":286,"end":287,"id":53,"ws":true},{"text":"siendo","start":288,"end":294,"id":54,"ws":true},{"text":"sus","start":295,"end":298,"id":55,"ws":true},{"text":"padrinos","start":299,"end":307,"id":56,"ws":true},{"text":"Felipe","start":308,"end":314,"id":57,"ws":true},{"text":"Reginalo","start":315,"end":323,"id":58,"ws":true},{"text":"y","start":324,"end":325,"id":59,"ws":true},{"text":"Ernestina","start":326,"end":335,"id":60,"ws":true},{"text":"Lomin\u00e9z","start":336,"end":343,"id":61,"ws":true},{"text":"aquienes","start":344,"end":352,"id":62,"ws":true},{"text":"les","start":353,"end":356,"id":63,"ws":true},{"text":"adverti","start":357,"end":364,"id":64,"ws":true},{"text":"las","start":365,"end":368,"id":65,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":369,"end":381,"id":66,"ws":true},{"text":"del","start":382,"end":385,"id":67,"ws":true},{"text":"parentesco","start":386,"end":396,"id":68,"ws":true},{"text":"espiritual","start":397,"end":407,"id":69,"ws":false},{"text":".","start":407,"end":408,"id":70,"ws":true},{"text":"El","start":409,"end":411,"id":71,"ws":true},{"text":"Cura","start":412,"end":416,"id":72,"ws":true},{"text":"Rector","start":417,"end":423,"id":73,"ws":false},{"text":",","start":423,"end":424,"id":74,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":425,"end":429,"id":75,"ws":true},{"text":"Maria","start":430,"end":435,"id":76,"ws":true},{"text":"Lugo","start":436,"end":440,"id":77,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":112,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":120,"end":146,"token_start":25,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":182,"end":186,"token_start":34,"token_end":34,"label":"PERSON"},{"start":200,"end":216,"token_start":38,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":224,"end":228,"token_start":42,"token_end":42,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":229,"end":237,"token_start":43,"token_end":43,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":241,"end":254,"token_start":45,"token_end":46,"label":"PERSON"},{"start":257,"end":263,"token_start":48,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":268,"end":275,"token_start":50,"token_end":50,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":299,"end":307,"token_start":56,"token_end":56,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":308,"end":323,"token_start":57,"token_end":58,"label":"PERSON"},{"start":326,"end":343,"token_start":60,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":425,"end":440,"token_start":75,"token_end":77,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8247 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 treinta de Mayo de mil ochocientos ochen ta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Jos\u00e9 Antonio, que naci\u00f3 el veintisiete de Junio ultimo, hijo natural de Rosaura Portillo, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Justo Cojollo y Patrona Arteaga, aquienes les adverti las obliga ciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-2019094590,"_task_hash":2049746475,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8247","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"treinta","start":61,"end":68,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":69,"end":71,"id":13,"ws":true},{"text":"Mayo","start":72,"end":76,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":77,"end":79,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":80,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":84,"end":95,"id":17,"ws":true},{"text":"ochen","start":96,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"ta","start":102,"end":104,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":105,"end":106,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":107,"end":112,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":112,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":114,"end":116,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":117,"end":119,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":120,"end":130,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":131,"end":135,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":136,"end":141,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":142,"end":146,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":147,"end":151,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":152,"end":158,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":159,"end":166,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":167,"end":179,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":180,"end":181,"id":33,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":182,"end":186,"id":34,"ws":true},{"text":"Antonio","start":187,"end":194,"id":35,"ws":false},{"text":",","start":194,"end":195,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":196,"end":199,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":200,"end":205,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":206,"end":208,"id":39,"ws":true},{"text":"veintisiete","start":209,"end":220,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":221,"end":223,"id":41,"ws":true},{"text":"Junio","start":224,"end":229,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":230,"end":236,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":236,"end":237,"id":44,"ws":true},{"text":"hijo","start":238,"end":242,"id":45,"ws":true},{"text":"natural","start":243,"end":250,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":251,"end":253,"id":47,"ws":true},{"text":"Rosaura","start":254,"end":261,"id":48,"ws":true},{"text":"Portillo","start":262,"end":270,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":270,"end":271,"id":50,"ws":true},{"text":"sus","start":272,"end":275,"id":51,"ws":true},{"text":"abuelos","start":276,"end":283,"id":52,"ws":true},{"text":"se","start":284,"end":286,"id":53,"ws":true},{"text":"ignoran","start":287,"end":294,"id":54,"ws":false},{"text":",","start":294,"end":295,"id":55,"ws":true},{"text":"siendo","start":296,"end":302,"id":56,"ws":true},{"text":"sus","start":303,"end":306,"id":57,"ws":true},{"text":"padrinos","start":307,"end":315,"id":58,"ws":true},{"text":"Justo","start":316,"end":321,"id":59,"ws":true},{"text":"Cojollo","start":322,"end":329,"id":60,"ws":true},{"text":"y","start":330,"end":331,"id":61,"ws":true},{"text":"Patrona","start":332,"end":339,"id":62,"ws":true},{"text":"Arteaga","start":340,"end":347,"id":63,"ws":false},{"text":",","start":347,"end":348,"id":64,"ws":true},{"text":"aquienes","start":349,"end":357,"id":65,"ws":true},{"text":"les","start":358,"end":361,"id":66,"ws":true},{"text":"adverti","start":362,"end":369,"id":67,"ws":true},{"text":"las","start":370,"end":373,"id":68,"ws":true},{"text":"obliga","start":374,"end":380,"id":69,"ws":true},{"text":"ciones","start":381,"end":387,"id":70,"ws":true},{"text":"del","start":388,"end":391,"id":71,"ws":true},{"text":"parentesco","start":392,"end":402,"id":72,"ws":true},{"text":"espiritual","start":403,"end":413,"id":73,"ws":false},{"text":".","start":413,"end":414,"id":74,"ws":true},{"text":"El","start":415,"end":417,"id":75,"ws":true},{"text":"Cura","start":418,"end":422,"id":76,"ws":true},{"text":"Rector","start":423,"end":429,"id":77,"ws":false},{"text":",","start":429,"end":430,"id":78,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":431,"end":435,"id":79,"ws":true},{"text":"Maria","start":436,"end":441,"id":80,"ws":true},{"text":"Lugo","start":442,"end":446,"id":81,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":112,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":131,"end":146,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":182,"end":194,"token_start":34,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":209,"end":229,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":238,"end":242,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":243,"end":250,"token_start":46,"token_end":46,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":254,"end":270,"token_start":48,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":276,"end":283,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":307,"end":315,"token_start":58,"token_end":58,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":316,"end":329,"token_start":59,"token_end":60,"label":"PERSON"},{"start":332,"end":348,"token_start":62,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":431,"end":446,"token_start":79,"token_end":81,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8248 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 dos de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Maria Mer cedes que naci\u00f3 el tres de Marzo ultimo, hija natural de Maria Dolores Lopes, sus abuelos se ignoran siendo sus padrinos Feburico Cantero y Clemecia Lopes, aquienes les ad verti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":537401578,"_task_hash":-1142129290,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8248","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"dos","start":61,"end":64,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":65,"end":67,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":68,"end":73,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":74,"end":76,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":77,"end":80,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":81,"end":92,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":93,"end":100,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":101,"end":102,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":103,"end":108,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":108,"end":109,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":110,"end":112,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":113,"end":115,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":116,"end":126,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":127,"end":131,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":132,"end":137,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":138,"end":142,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":143,"end":147,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":148,"end":154,"id":29,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":155,"end":162,"id":30,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":163,"end":175,"id":31,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":176,"end":177,"id":32,"ws":true},{"text":"Maria","start":178,"end":183,"id":33,"ws":true},{"text":"Mer","start":184,"end":187,"id":34,"ws":true},{"text":"cedes","start":188,"end":193,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":194,"end":197,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":198,"end":203,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":204,"end":206,"id":38,"ws":true},{"text":"tres","start":207,"end":211,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":212,"end":214,"id":40,"ws":true},{"text":"Marzo","start":215,"end":220,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":221,"end":227,"id":42,"ws":false},{"text":",","start":227,"end":228,"id":43,"ws":true},{"text":"hija","start":229,"end":233,"id":44,"ws":true},{"text":"natural","start":234,"end":241,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":242,"end":244,"id":46,"ws":true},{"text":"Maria","start":245,"end":250,"id":47,"ws":true},{"text":"Dolores","start":251,"end":258,"id":48,"ws":true},{"text":"Lopes","start":259,"end":264,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":264,"end":265,"id":50,"ws":true},{"text":"sus","start":266,"end":269,"id":51,"ws":true},{"text":"abuelos","start":270,"end":277,"id":52,"ws":true},{"text":"se","start":278,"end":280,"id":53,"ws":true},{"text":"ignoran","start":281,"end":288,"id":54,"ws":true},{"text":"siendo","start":289,"end":295,"id":55,"ws":true},{"text":"sus","start":296,"end":299,"id":56,"ws":true},{"text":"padrinos","start":300,"end":308,"id":57,"ws":true},{"text":"Feburico","start":309,"end":317,"id":58,"ws":true},{"text":"Cantero","start":318,"end":325,"id":59,"ws":true},{"text":"y","start":326,"end":327,"id":60,"ws":true},{"text":"Clemecia","start":328,"end":336,"id":61,"ws":true},{"text":"Lopes","start":337,"end":342,"id":62,"ws":false},{"text":",","start":342,"end":343,"id":63,"ws":true},{"text":"aquienes","start":344,"end":352,"id":64,"ws":true},{"text":"les","start":353,"end":356,"id":65,"ws":true},{"text":"ad","start":357,"end":359,"id":66,"ws":true},{"text":"verti","start":360,"end":365,"id":67,"ws":true},{"text":"las","start":366,"end":369,"id":68,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":370,"end":382,"id":69,"ws":true},{"text":"del","start":383,"end":386,"id":70,"ws":true},{"text":"parentesco","start":387,"end":397,"id":71,"ws":true},{"text":"espiritual","start":398,"end":408,"id":72,"ws":false},{"text":".","start":408,"end":409,"id":73,"ws":true},{"text":"El","start":410,"end":412,"id":74,"ws":true},{"text":"Cura","start":413,"end":417,"id":75,"ws":true},{"text":"Rector","start":418,"end":424,"id":76,"ws":false},{"text":",","start":424,"end":425,"id":77,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":426,"end":430,"id":78,"ws":true},{"text":"Maria","start":431,"end":436,"id":79,"ws":true},{"text":"Lugo","start":437,"end":441,"id":80,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":109,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":127,"end":142,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":178,"end":193,"token_start":33,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":207,"end":220,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":229,"end":233,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":234,"end":241,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":245,"end":264,"token_start":47,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":270,"end":277,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":300,"end":308,"token_start":57,"token_end":57,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":309,"end":325,"token_start":58,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":328,"end":342,"token_start":61,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":426,"end":441,"token_start":78,"token_end":80,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8249 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 dos de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Maria Jornara que naci\u00f3 el dies de Febrero ultimo, hija natural de Amalia Berrio, sus abuelos se ignoran siendo sus padrinos Pedro Peroso y Ana Yosefa Soto, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1370017404,"_task_hash":1858669314,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8249","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"dos","start":61,"end":64,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":65,"end":67,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":68,"end":73,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":74,"end":76,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":77,"end":80,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":81,"end":92,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":93,"end":100,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":101,"end":102,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":103,"end":108,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":108,"end":109,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":110,"end":112,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":113,"end":115,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":116,"end":126,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":127,"end":131,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":132,"end":137,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":138,"end":142,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":143,"end":147,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":148,"end":154,"id":29,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":155,"end":162,"id":30,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":163,"end":175,"id":31,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":176,"end":177,"id":32,"ws":true},{"text":"Maria","start":178,"end":183,"id":33,"ws":true},{"text":"Jornara","start":184,"end":191,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":192,"end":195,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":196,"end":201,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":202,"end":204,"id":37,"ws":true},{"text":"dies","start":205,"end":209,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":210,"end":212,"id":39,"ws":true},{"text":"Febrero","start":213,"end":220,"id":40,"ws":true},{"text":"ultimo","start":221,"end":227,"id":41,"ws":false},{"text":",","start":227,"end":228,"id":42,"ws":true},{"text":"hija","start":229,"end":233,"id":43,"ws":true},{"text":"natural","start":234,"end":241,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":242,"end":244,"id":45,"ws":true},{"text":"Amalia","start":245,"end":251,"id":46,"ws":true},{"text":"Berrio","start":252,"end":258,"id":47,"ws":false},{"text":",","start":258,"end":259,"id":48,"ws":true},{"text":"sus","start":260,"end":263,"id":49,"ws":true},{"text":"abuelos","start":264,"end":271,"id":50,"ws":true},{"text":"se","start":272,"end":274,"id":51,"ws":true},{"text":"ignoran","start":275,"end":282,"id":52,"ws":true},{"text":"siendo","start":283,"end":289,"id":53,"ws":true},{"text":"sus","start":290,"end":293,"id":54,"ws":true},{"text":"padrinos","start":294,"end":302,"id":55,"ws":true},{"text":"Pedro","start":303,"end":308,"id":56,"ws":true},{"text":"Peroso","start":309,"end":315,"id":57,"ws":true},{"text":"y","start":316,"end":317,"id":58,"ws":true},{"text":"Ana","start":318,"end":321,"id":59,"ws":true},{"text":"Yosefa","start":322,"end":328,"id":60,"ws":true},{"text":"Soto","start":329,"end":333,"id":61,"ws":false},{"text":",","start":333,"end":334,"id":62,"ws":true},{"text":"aquienes","start":335,"end":343,"id":63,"ws":true},{"text":"les","start":344,"end":347,"id":64,"ws":true},{"text":"adverti","start":348,"end":355,"id":65,"ws":true},{"text":"las","start":356,"end":359,"id":66,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":360,"end":372,"id":67,"ws":true},{"text":"del","start":373,"end":376,"id":68,"ws":true},{"text":"parentesco","start":377,"end":387,"id":69,"ws":true},{"text":"espiritual","start":388,"end":398,"id":70,"ws":false},{"text":".","start":398,"end":399,"id":71,"ws":true},{"text":"El","start":400,"end":402,"id":72,"ws":true},{"text":"Cura","start":403,"end":407,"id":73,"ws":true},{"text":"Rector","start":408,"end":414,"id":74,"ws":false},{"text":",","start":414,"end":415,"id":75,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":416,"end":420,"id":76,"ws":true},{"text":"Maria","start":421,"end":426,"id":77,"ws":true},{"text":"Lugo","start":427,"end":431,"id":78,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":108,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":127,"end":142,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":178,"end":191,"token_start":33,"token_end":34,"label":"PERSON"},{"start":202,"end":220,"token_start":37,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":229,"end":233,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":234,"end":241,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":245,"end":258,"token_start":46,"token_end":47,"label":"PERSON"},{"start":264,"end":271,"token_start":50,"token_end":50,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":294,"end":302,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":303,"end":315,"token_start":56,"token_end":57,"label":"PERSON"},{"start":318,"end":333,"token_start":59,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":416,"end":431,"token_start":76,"token_end":78,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8250, En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 dos de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Maria Yosefa que naci\u00f3 el veinticinco de Marzo ultimo hija natural de Maria Antonia Pi\u00f1eres, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Francisco Pafaro y Juliana Julio aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-247395372,"_task_hash":-1633631838,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8250","start":8,"end":12,"id":1,"ws":false},{"text":",","start":12,"end":13,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":14,"end":16,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":17,"end":21,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":22,"end":27,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":28,"end":35,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":36,"end":38,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":39,"end":44,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":45,"end":49,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":50,"end":52,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":53,"end":59,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":60,"end":61,"id":12,"ws":true},{"text":"dos","start":62,"end":65,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":14,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":94,"end":101,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":102,"end":103,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":104,"end":109,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":109,"end":110,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":111,"end":113,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":114,"end":116,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":117,"end":127,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":128,"end":132,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":133,"end":138,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":139,"end":143,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":144,"end":148,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":149,"end":155,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":155,"end":156,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":157,"end":164,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":165,"end":177,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":178,"end":179,"id":34,"ws":true},{"text":"Maria","start":180,"end":185,"id":35,"ws":true},{"text":"Yosefa","start":186,"end":192,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":193,"end":196,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":197,"end":202,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":203,"end":205,"id":39,"ws":true},{"text":"veinticinco","start":206,"end":217,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":218,"end":220,"id":41,"ws":true},{"text":"Marzo","start":221,"end":226,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":227,"end":233,"id":43,"ws":true},{"text":"hija","start":234,"end":238,"id":44,"ws":true},{"text":"natural","start":239,"end":246,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":247,"end":249,"id":46,"ws":true},{"text":"Maria","start":250,"end":255,"id":47,"ws":true},{"text":"Antonia","start":256,"end":263,"id":48,"ws":true},{"text":"Pi\u00f1eres","start":264,"end":271,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":271,"end":272,"id":50,"ws":true},{"text":"sus","start":273,"end":276,"id":51,"ws":true},{"text":"abuelos","start":277,"end":284,"id":52,"ws":true},{"text":"se","start":285,"end":287,"id":53,"ws":true},{"text":"ignoran","start":288,"end":295,"id":54,"ws":false},{"text":",","start":295,"end":296,"id":55,"ws":true},{"text":"siendo","start":297,"end":303,"id":56,"ws":true},{"text":"sus","start":304,"end":307,"id":57,"ws":true},{"text":"padrinos","start":308,"end":316,"id":58,"ws":true},{"text":"Francisco","start":317,"end":326,"id":59,"ws":true},{"text":"Pafaro","start":327,"end":333,"id":60,"ws":true},{"text":"y","start":334,"end":335,"id":61,"ws":true},{"text":"Juliana","start":336,"end":343,"id":62,"ws":true},{"text":"Julio","start":344,"end":349,"id":63,"ws":true},{"text":"aquienes","start":350,"end":358,"id":64,"ws":true},{"text":"les","start":359,"end":362,"id":65,"ws":true},{"text":"adverti","start":363,"end":370,"id":66,"ws":true},{"text":"las","start":371,"end":374,"id":67,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":375,"end":387,"id":68,"ws":true},{"text":"del","start":388,"end":391,"id":69,"ws":true},{"text":"parentesco","start":392,"end":402,"id":70,"ws":true},{"text":"espiritual","start":403,"end":413,"id":71,"ws":false},{"text":".","start":413,"end":414,"id":72,"ws":true},{"text":"El","start":415,"end":417,"id":73,"ws":true},{"text":"Cura","start":418,"end":422,"id":74,"ws":true},{"text":"Rector","start":423,"end":429,"id":75,"ws":false},{"text":",","start":429,"end":430,"id":76,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":431,"end":435,"id":77,"ws":true},{"text":"Maria","start":436,"end":441,"id":78,"ws":true},{"text":"Lugo","start":442,"end":446,"id":79,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":22,"end":59,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":62,"end":109,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":117,"end":143,"token_start":25,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":180,"end":192,"token_start":35,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":206,"end":226,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":234,"end":238,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":239,"end":246,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":250,"end":271,"token_start":47,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":277,"end":284,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":308,"end":316,"token_start":58,"token_end":58,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":317,"end":333,"token_start":59,"token_end":60,"label":"PERSON"},{"start":336,"end":349,"token_start":62,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":431,"end":446,"token_start":77,"token_end":79,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8251 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 dos de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Maria Luidora que naci\u00f3 el veinticuatro de Diciembre ultimo hija legitima de Benjamin Uran go y Teresa Espitia, sus abuelos paternos son Francisco Urango y Ramona Bernal, y mater nos Blas Viloria y Petrona Espitia, siendo sus paternos Jose Antonio Rudi\u00f1o y  Vilo ria aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-873395876,"_task_hash":-629519968,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8251","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"dos","start":61,"end":64,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":65,"end":67,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":68,"end":73,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":74,"end":76,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":77,"end":80,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":81,"end":92,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":93,"end":100,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":101,"end":102,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":103,"end":108,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":108,"end":109,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":110,"end":112,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":113,"end":115,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":116,"end":126,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":127,"end":131,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":132,"end":137,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":138,"end":142,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":143,"end":147,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":148,"end":154,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":154,"end":155,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":156,"end":163,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":164,"end":176,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":177,"end":178,"id":33,"ws":true},{"text":"Maria","start":179,"end":184,"id":34,"ws":true},{"text":"Luidora","start":185,"end":192,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":193,"end":196,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":197,"end":202,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":203,"end":205,"id":38,"ws":true},{"text":"veinticuatro","start":206,"end":218,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":219,"end":221,"id":40,"ws":true},{"text":"Diciembre","start":222,"end":231,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":232,"end":238,"id":42,"ws":true},{"text":"hija","start":239,"end":243,"id":43,"ws":true},{"text":"legitima","start":244,"end":252,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":253,"end":255,"id":45,"ws":true},{"text":"Benjamin","start":256,"end":264,"id":46,"ws":true},{"text":"Uran","start":265,"end":269,"id":47,"ws":true},{"text":"go","start":270,"end":272,"id":48,"ws":true},{"text":"y","start":273,"end":274,"id":49,"ws":true},{"text":"Teresa","start":275,"end":281,"id":50,"ws":true},{"text":"Espitia","start":282,"end":289,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":289,"end":290,"id":52,"ws":true},{"text":"sus","start":291,"end":294,"id":53,"ws":true},{"text":"abuelos","start":295,"end":302,"id":54,"ws":true},{"text":"paternos","start":303,"end":311,"id":55,"ws":true},{"text":"son","start":312,"end":315,"id":56,"ws":true},{"text":"Francisco","start":316,"end":325,"id":57,"ws":true},{"text":"Urango","start":326,"end":332,"id":58,"ws":true},{"text":"y","start":333,"end":334,"id":59,"ws":true},{"text":"Ramona","start":335,"end":341,"id":60,"ws":true},{"text":"Bernal","start":342,"end":348,"id":61,"ws":false},{"text":",","start":348,"end":349,"id":62,"ws":true},{"text":"y","start":350,"end":351,"id":63,"ws":true},{"text":"mater","start":352,"end":357,"id":64,"ws":true},{"text":"nos","start":358,"end":361,"id":65,"ws":true},{"text":"Blas","start":362,"end":366,"id":66,"ws":true},{"text":"Viloria","start":367,"end":374,"id":67,"ws":true},{"text":"y","start":375,"end":376,"id":68,"ws":true},{"text":"Petrona","start":377,"end":384,"id":69,"ws":true},{"text":"Espitia","start":385,"end":392,"id":70,"ws":false},{"text":",","start":392,"end":393,"id":71,"ws":true},{"text":"siendo","start":394,"end":400,"id":72,"ws":true},{"text":"sus","start":401,"end":404,"id":73,"ws":true},{"text":"paternos","start":405,"end":413,"id":74,"ws":true},{"text":"Jose","start":414,"end":418,"id":75,"ws":true},{"text":"Antonio","start":419,"end":426,"id":76,"ws":true},{"text":"Rudi\u00f1o","start":427,"end":433,"id":77,"ws":true},{"text":"y","start":434,"end":435,"id":78,"ws":true},{"text":" ","start":436,"end":437,"id":79,"ws":false},{"text":"Vilo","start":437,"end":441,"id":80,"ws":true},{"text":"ria","start":442,"end":445,"id":81,"ws":true},{"text":"aquienes","start":446,"end":454,"id":82,"ws":true},{"text":"les","start":455,"end":458,"id":83,"ws":true},{"text":"adverti","start":459,"end":466,"id":84,"ws":true},{"text":"las","start":467,"end":470,"id":85,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":471,"end":483,"id":86,"ws":true},{"text":"del","start":484,"end":487,"id":87,"ws":true},{"text":"parentesco","start":488,"end":498,"id":88,"ws":true},{"text":"espiritual","start":499,"end":509,"id":89,"ws":false},{"text":".","start":509,"end":510,"id":90,"ws":true},{"text":"El","start":511,"end":513,"id":91,"ws":true},{"text":"Cura","start":514,"end":518,"id":92,"ws":true},{"text":"Rector","start":519,"end":525,"id":93,"ws":false},{"text":",","start":525,"end":526,"id":94,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":527,"end":531,"id":95,"ws":true},{"text":"Maria","start":532,"end":537,"id":96,"ws":true},{"text":"Lugo","start":538,"end":542,"id":97,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":109,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":127,"end":142,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":179,"end":192,"token_start":34,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":206,"end":231,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":239,"end":243,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":244,"end":252,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":256,"end":272,"token_start":46,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":275,"end":289,"token_start":50,"token_end":51,"label":"PERSON"},{"start":295,"end":302,"token_start":54,"token_end":54,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":303,"end":311,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":316,"end":332,"token_start":57,"token_end":58,"label":"PERSON"},{"start":333,"end":348,"token_start":59,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":352,"end":357,"token_start":64,"token_end":64,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":362,"end":374,"token_start":66,"token_end":67,"label":"PERSON"},{"start":375,"end":392,"token_start":68,"token_end":70,"label":"PERSON"},{"start":405,"end":413,"token_start":74,"token_end":74,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":414,"end":433,"token_start":75,"token_end":77,"label":"PERSON"},{"start":437,"end":445,"token_start":80,"token_end":81,"label":"PERSON"},{"start":525,"end":542,"token_start":94,"token_end":97,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8252 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 dos de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Mariana que naci\u00f3 el quince de Julio ultimo, hija natural de Reyes Polo, siendo sus padrinos Juan Viloria y Juliana del Foro, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-73047446,"_task_hash":-1891029778,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8252","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"dos","start":61,"end":64,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":65,"end":67,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":68,"end":73,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":74,"end":76,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":77,"end":80,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":81,"end":92,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":93,"end":100,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":101,"end":102,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":103,"end":108,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":108,"end":109,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":110,"end":112,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":113,"end":115,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":116,"end":126,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":127,"end":131,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":132,"end":137,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":138,"end":142,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":143,"end":147,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":148,"end":154,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":154,"end":155,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":156,"end":163,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":164,"end":176,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":177,"end":178,"id":33,"ws":true},{"text":"Mariana","start":179,"end":186,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":187,"end":190,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":191,"end":196,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":197,"end":199,"id":37,"ws":true},{"text":"quince","start":200,"end":206,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":207,"end":209,"id":39,"ws":true},{"text":"Julio","start":210,"end":215,"id":40,"ws":true},{"text":"ultimo","start":216,"end":222,"id":41,"ws":false},{"text":",","start":222,"end":223,"id":42,"ws":true},{"text":"hija","start":224,"end":228,"id":43,"ws":true},{"text":"natural","start":229,"end":236,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":237,"end":239,"id":45,"ws":true},{"text":"Reyes","start":240,"end":245,"id":46,"ws":true},{"text":"Polo","start":246,"end":250,"id":47,"ws":false},{"text":",","start":250,"end":251,"id":48,"ws":true},{"text":"siendo","start":252,"end":258,"id":49,"ws":true},{"text":"sus","start":259,"end":262,"id":50,"ws":true},{"text":"padrinos","start":263,"end":271,"id":51,"ws":true},{"text":"Juan","start":272,"end":276,"id":52,"ws":true},{"text":"Viloria","start":277,"end":284,"id":53,"ws":true},{"text":"y","start":285,"end":286,"id":54,"ws":true},{"text":"Juliana","start":287,"end":294,"id":55,"ws":true},{"text":"del","start":295,"end":298,"id":56,"ws":true},{"text":"Foro","start":299,"end":303,"id":57,"ws":false},{"text":",","start":303,"end":304,"id":58,"ws":true},{"text":"aquienes","start":305,"end":313,"id":59,"ws":true},{"text":"les","start":314,"end":317,"id":60,"ws":true},{"text":"adverti","start":318,"end":325,"id":61,"ws":true},{"text":"las","start":326,"end":329,"id":62,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":330,"end":342,"id":63,"ws":true},{"text":"del","start":343,"end":346,"id":64,"ws":true},{"text":"parentesco","start":347,"end":357,"id":65,"ws":true},{"text":"espiritual","start":358,"end":368,"id":66,"ws":false},{"text":".","start":368,"end":369,"id":67,"ws":true},{"text":"El","start":370,"end":372,"id":68,"ws":true},{"text":"Cura","start":373,"end":377,"id":69,"ws":true},{"text":"Rector","start":378,"end":384,"id":70,"ws":false},{"text":",","start":384,"end":385,"id":71,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":386,"end":390,"id":72,"ws":true},{"text":"Maria","start":391,"end":396,"id":73,"ws":true},{"text":"Lugo","start":397,"end":401,"id":74,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":108,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":127,"end":142,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":179,"end":186,"token_start":34,"token_end":34,"label":"PERSON"},{"start":200,"end":215,"token_start":38,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":224,"end":228,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":229,"end":236,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":240,"end":250,"token_start":46,"token_end":47,"label":"PERSON"},{"start":263,"end":271,"token_start":51,"token_end":51,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":272,"end":284,"token_start":52,"token_end":53,"label":"PERSON"},{"start":287,"end":303,"token_start":55,"token_end":57,"label":"PERSON"},{"start":386,"end":401,"token_start":72,"token_end":74,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8253 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 dos de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Catalina que naci\u00f3 el quince de Noviembre ultimo, hija natural de Polonia Dias, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Romualdo Cogollo y Catalina Artiaga aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-265706296,"_task_hash":1158571326,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8253","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"dos","start":61,"end":64,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":65,"end":67,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":68,"end":73,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":74,"end":76,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":77,"end":80,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":81,"end":92,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":93,"end":100,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":101,"end":102,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":103,"end":108,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":108,"end":109,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":110,"end":112,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":113,"end":115,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":116,"end":126,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":127,"end":131,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":132,"end":137,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":138,"end":142,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":143,"end":147,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":148,"end":154,"id":29,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":155,"end":162,"id":30,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":163,"end":175,"id":31,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":176,"end":177,"id":32,"ws":true},{"text":"Catalina","start":178,"end":186,"id":33,"ws":true},{"text":"que","start":187,"end":190,"id":34,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":191,"end":196,"id":35,"ws":true},{"text":"el","start":197,"end":199,"id":36,"ws":true},{"text":"quince","start":200,"end":206,"id":37,"ws":true},{"text":"de","start":207,"end":209,"id":38,"ws":true},{"text":"Noviembre","start":210,"end":219,"id":39,"ws":true},{"text":"ultimo","start":220,"end":226,"id":40,"ws":false},{"text":",","start":226,"end":227,"id":41,"ws":true},{"text":"hija","start":228,"end":232,"id":42,"ws":true},{"text":"natural","start":233,"end":240,"id":43,"ws":true},{"text":"de","start":241,"end":243,"id":44,"ws":true},{"text":"Polonia","start":244,"end":251,"id":45,"ws":true},{"text":"Dias","start":252,"end":256,"id":46,"ws":false},{"text":",","start":256,"end":257,"id":47,"ws":true},{"text":"sus","start":258,"end":261,"id":48,"ws":true},{"text":"abuelos","start":262,"end":269,"id":49,"ws":true},{"text":"se","start":270,"end":272,"id":50,"ws":true},{"text":"ignoran","start":273,"end":280,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":280,"end":281,"id":52,"ws":true},{"text":"siendo","start":282,"end":288,"id":53,"ws":true},{"text":"sus","start":289,"end":292,"id":54,"ws":true},{"text":"padrinos","start":293,"end":301,"id":55,"ws":true},{"text":"Romualdo","start":302,"end":310,"id":56,"ws":true},{"text":"Cogollo","start":311,"end":318,"id":57,"ws":true},{"text":"y","start":319,"end":320,"id":58,"ws":true},{"text":"Catalina","start":321,"end":329,"id":59,"ws":true},{"text":"Artiaga","start":330,"end":337,"id":60,"ws":true},{"text":"aquienes","start":338,"end":346,"id":61,"ws":true},{"text":"les","start":347,"end":350,"id":62,"ws":true},{"text":"adverti","start":351,"end":358,"id":63,"ws":true},{"text":"las","start":359,"end":362,"id":64,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":363,"end":375,"id":65,"ws":true},{"text":"del","start":376,"end":379,"id":66,"ws":true},{"text":"parentesco","start":380,"end":390,"id":67,"ws":true},{"text":"espiritual","start":391,"end":401,"id":68,"ws":false},{"text":".","start":401,"end":402,"id":69,"ws":true},{"text":"El","start":403,"end":405,"id":70,"ws":true},{"text":"Cura","start":406,"end":410,"id":71,"ws":true},{"text":"Rector","start":411,"end":417,"id":72,"ws":false},{"text":",","start":417,"end":418,"id":73,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":419,"end":423,"id":74,"ws":true},{"text":"Maria","start":424,"end":429,"id":75,"ws":true},{"text":"Lugo","start":430,"end":434,"id":76,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":59,"end":108,"token_start":11,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":127,"end":142,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":178,"end":186,"token_start":33,"token_end":33,"label":"PERSON"},{"start":200,"end":219,"token_start":37,"token_end":39,"label":"DATE"},{"start":228,"end":232,"token_start":42,"token_end":42,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":233,"end":240,"token_start":43,"token_end":43,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":244,"end":256,"token_start":45,"token_end":46,"label":"PERSON"},{"start":262,"end":269,"token_start":49,"token_end":49,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":293,"end":301,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":302,"end":318,"token_start":56,"token_end":57,"label":"PERSON"},{"start":321,"end":337,"token_start":59,"token_end":60,"label":"PERSON"},{"start":419,"end":434,"token_start":74,"token_end":76,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8254 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Rosaura que naci\u00f3 el veinte de Febrero ultimo, hija natural de Maria de la Cruz Hernades sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Macario Hernandes y Micaela Romero aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1608679765,"_task_hash":-1893503601,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8254","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"tres","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":94,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":102,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":104,"end":109,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":109,"end":110,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":111,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":114,"end":116,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":117,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":128,"end":132,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":133,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":139,"end":143,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":144,"end":148,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":149,"end":155,"id":29,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":156,"end":163,"id":30,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":164,"end":176,"id":31,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":177,"end":178,"id":32,"ws":true},{"text":"Rosaura","start":179,"end":186,"id":33,"ws":true},{"text":"que","start":187,"end":190,"id":34,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":191,"end":196,"id":35,"ws":true},{"text":"el","start":197,"end":199,"id":36,"ws":true},{"text":"veinte","start":200,"end":206,"id":37,"ws":true},{"text":"de","start":207,"end":209,"id":38,"ws":true},{"text":"Febrero","start":210,"end":217,"id":39,"ws":true},{"text":"ultimo","start":218,"end":224,"id":40,"ws":false},{"text":",","start":224,"end":225,"id":41,"ws":true},{"text":"hija","start":226,"end":230,"id":42,"ws":true},{"text":"natural","start":231,"end":238,"id":43,"ws":true},{"text":"de","start":239,"end":241,"id":44,"ws":true},{"text":"Maria","start":242,"end":247,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":248,"end":250,"id":46,"ws":true},{"text":"la","start":251,"end":253,"id":47,"ws":true},{"text":"Cruz","start":254,"end":258,"id":48,"ws":true},{"text":"Hernades","start":259,"end":267,"id":49,"ws":true},{"text":"sus","start":268,"end":271,"id":50,"ws":true},{"text":"abuelos","start":272,"end":279,"id":51,"ws":true},{"text":"se","start":280,"end":282,"id":52,"ws":true},{"text":"ignoran","start":283,"end":290,"id":53,"ws":false},{"text":",","start":290,"end":291,"id":54,"ws":true},{"text":"siendo","start":292,"end":298,"id":55,"ws":true},{"text":"sus","start":299,"end":302,"id":56,"ws":true},{"text":"padrinos","start":303,"end":311,"id":57,"ws":true},{"text":"Macario","start":312,"end":319,"id":58,"ws":true},{"text":"Hernandes","start":320,"end":329,"id":59,"ws":true},{"text":"y","start":330,"end":331,"id":60,"ws":true},{"text":"Micaela","start":332,"end":339,"id":61,"ws":true},{"text":"Romero","start":340,"end":346,"id":62,"ws":true},{"text":"aquienes","start":347,"end":355,"id":63,"ws":true},{"text":"les","start":356,"end":359,"id":64,"ws":true},{"text":"adverti","start":360,"end":367,"id":65,"ws":true},{"text":"las","start":368,"end":371,"id":66,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":372,"end":384,"id":67,"ws":true},{"text":"del","start":385,"end":388,"id":68,"ws":true},{"text":"parentesco","start":389,"end":399,"id":69,"ws":true},{"text":"espiritual","start":400,"end":410,"id":70,"ws":false},{"text":".","start":410,"end":411,"id":71,"ws":true},{"text":"El","start":412,"end":414,"id":72,"ws":true},{"text":"Cura","start":415,"end":419,"id":73,"ws":true},{"text":"Rector","start":420,"end":426,"id":74,"ws":false},{"text":",","start":426,"end":427,"id":75,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":428,"end":432,"id":76,"ws":true},{"text":"Maria","start":433,"end":438,"id":77,"ws":true},{"text":"Lugo","start":439,"end":443,"id":78,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":16,"end":58,"token_start":3,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":109,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":128,"end":143,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":179,"end":186,"token_start":33,"token_end":33,"label":"PERSON"},{"start":200,"end":217,"token_start":37,"token_end":39,"label":"DATE"},{"start":226,"end":230,"token_start":42,"token_end":42,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":231,"end":238,"token_start":43,"token_end":43,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":242,"end":267,"token_start":45,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":272,"end":279,"token_start":51,"token_end":51,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":303,"end":311,"token_start":57,"token_end":57,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":312,"end":329,"token_start":58,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":332,"end":346,"token_start":61,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":428,"end":443,"token_start":76,"token_end":78,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Calle Partida 8255 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Andres Abelino que naci\u00f3 el dies de noviembre ultimo hijo natural Domin go Calle, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Macario Hernades y Mica ela Romero, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":958018267,"_task_hash":-282963862,"tokens":[{"text":"Calle","start":0,"end":5,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":6,"end":13,"id":1,"ws":true},{"text":"8255","start":14,"end":18,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":19,"end":21,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":22,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":27,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":33,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":41,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":44,"end":49,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":50,"end":54,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":55,"end":57,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":58,"end":64,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":65,"end":66,"id":12,"ws":true},{"text":"tres","start":67,"end":71,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":72,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"Junio","start":75,"end":80,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":81,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":84,"end":87,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":88,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":100,"end":107,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":108,"end":109,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":110,"end":115,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":115,"end":116,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":117,"end":119,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":120,"end":122,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":123,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":134,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":139,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":150,"end":154,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":155,"end":161,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":162,"end":169,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":170,"end":182,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":183,"end":184,"id":33,"ws":true},{"text":"Andres","start":185,"end":191,"id":34,"ws":true},{"text":"Abelino","start":192,"end":199,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":200,"end":203,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":204,"end":209,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":210,"end":212,"id":38,"ws":true},{"text":"dies","start":213,"end":217,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":218,"end":220,"id":40,"ws":true},{"text":"noviembre","start":221,"end":230,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":231,"end":237,"id":42,"ws":true},{"text":"hijo","start":238,"end":242,"id":43,"ws":true},{"text":"natural","start":243,"end":250,"id":44,"ws":true},{"text":"Domin","start":251,"end":256,"id":45,"ws":true},{"text":"go","start":257,"end":259,"id":46,"ws":true},{"text":"Calle","start":260,"end":265,"id":47,"ws":false},{"text":",","start":265,"end":266,"id":48,"ws":true},{"text":"sus","start":267,"end":270,"id":49,"ws":true},{"text":"abuelos","start":271,"end":278,"id":50,"ws":true},{"text":"se","start":279,"end":281,"id":51,"ws":true},{"text":"ignoran","start":282,"end":289,"id":52,"ws":false},{"text":",","start":289,"end":290,"id":53,"ws":true},{"text":"siendo","start":291,"end":297,"id":54,"ws":true},{"text":"sus","start":298,"end":301,"id":55,"ws":true},{"text":"padrinos","start":302,"end":310,"id":56,"ws":true},{"text":"Macario","start":311,"end":318,"id":57,"ws":true},{"text":"Hernades","start":319,"end":327,"id":58,"ws":true},{"text":"y","start":328,"end":329,"id":59,"ws":true},{"text":"Mica","start":330,"end":334,"id":60,"ws":true},{"text":"ela","start":335,"end":338,"id":61,"ws":true},{"text":"Romero","start":339,"end":345,"id":62,"ws":false},{"text":",","start":345,"end":346,"id":63,"ws":true},{"text":"aquienes","start":347,"end":355,"id":64,"ws":true},{"text":"les","start":356,"end":359,"id":65,"ws":true},{"text":"adverti","start":360,"end":367,"id":66,"ws":true},{"text":"las","start":368,"end":371,"id":67,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":372,"end":384,"id":68,"ws":true},{"text":"del","start":385,"end":388,"id":69,"ws":true},{"text":"parentesco","start":389,"end":399,"id":70,"ws":true},{"text":"espiritual","start":400,"end":410,"id":71,"ws":false},{"text":".","start":410,"end":411,"id":72,"ws":true},{"text":"El","start":412,"end":414,"id":73,"ws":true},{"text":"Cura","start":415,"end":419,"id":74,"ws":true},{"text":"Rector","start":420,"end":426,"id":75,"ws":false},{"text":",","start":426,"end":427,"id":76,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":428,"end":432,"id":77,"ws":true},{"text":"Maria","start":433,"end":438,"id":78,"ws":true},{"text":"Lugo","start":439,"end":443,"id":79,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":27,"end":64,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":67,"end":115,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":134,"end":149,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":183,"end":199,"token_start":33,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":213,"end":230,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":238,"end":242,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":243,"end":250,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":251,"end":265,"token_start":45,"token_end":47,"label":"PERSON"},{"start":271,"end":278,"token_start":50,"token_end":50,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":302,"end":310,"token_start":56,"token_end":56,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":311,"end":327,"token_start":57,"token_end":58,"label":"PERSON"},{"start":330,"end":345,"token_start":60,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":428,"end":443,"token_start":77,"token_end":79,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8256 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemne mente \u00e1 Evaristo Antonio que naci\u00f3 el dos de Febrero ultimo, hijo natural de Juana Ballesteros, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Miguel Yacinto y Maria Dolores Hernandes aquienes les adverti las obligaciones del parentesco es piritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1207407087,"_task_hash":50260215,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8256","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"tres","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":94,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":102,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":104,"end":109,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":109,"end":110,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":111,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":114,"end":116,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":117,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":128,"end":132,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":133,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":139,"end":143,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":144,"end":148,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":149,"end":155,"id":29,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":156,"end":163,"id":30,"ws":true},{"text":"solemne","start":164,"end":171,"id":31,"ws":true},{"text":"mente","start":172,"end":177,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":178,"end":179,"id":33,"ws":true},{"text":"Evaristo","start":180,"end":188,"id":34,"ws":true},{"text":"Antonio","start":189,"end":196,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":197,"end":200,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":201,"end":206,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":207,"end":209,"id":38,"ws":true},{"text":"dos","start":210,"end":213,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":214,"end":216,"id":40,"ws":true},{"text":"Febrero","start":217,"end":224,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":225,"end":231,"id":42,"ws":false},{"text":",","start":231,"end":232,"id":43,"ws":true},{"text":"hijo","start":233,"end":237,"id":44,"ws":true},{"text":"natural","start":238,"end":245,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":246,"end":248,"id":46,"ws":true},{"text":"Juana","start":249,"end":254,"id":47,"ws":true},{"text":"Ballesteros","start":255,"end":266,"id":48,"ws":false},{"text":",","start":266,"end":267,"id":49,"ws":true},{"text":"sus","start":268,"end":271,"id":50,"ws":true},{"text":"abuelos","start":272,"end":279,"id":51,"ws":true},{"text":"se","start":280,"end":282,"id":52,"ws":true},{"text":"ignoran","start":283,"end":290,"id":53,"ws":false},{"text":",","start":290,"end":291,"id":54,"ws":true},{"text":"siendo","start":292,"end":298,"id":55,"ws":true},{"text":"sus","start":299,"end":302,"id":56,"ws":true},{"text":"padrinos","start":303,"end":311,"id":57,"ws":true},{"text":"Miguel","start":312,"end":318,"id":58,"ws":true},{"text":"Yacinto","start":319,"end":326,"id":59,"ws":true},{"text":"y","start":327,"end":328,"id":60,"ws":true},{"text":"Maria","start":329,"end":334,"id":61,"ws":true},{"text":"Dolores","start":335,"end":342,"id":62,"ws":true},{"text":"Hernandes","start":343,"end":352,"id":63,"ws":true},{"text":"aquienes","start":353,"end":361,"id":64,"ws":true},{"text":"les","start":362,"end":365,"id":65,"ws":true},{"text":"adverti","start":366,"end":373,"id":66,"ws":true},{"text":"las","start":374,"end":377,"id":67,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":378,"end":390,"id":68,"ws":true},{"text":"del","start":391,"end":394,"id":69,"ws":true},{"text":"parentesco","start":395,"end":405,"id":70,"ws":true},{"text":"es","start":406,"end":408,"id":71,"ws":true},{"text":"piritual","start":409,"end":417,"id":72,"ws":false},{"text":".","start":417,"end":418,"id":73,"ws":true},{"text":"El","start":419,"end":421,"id":74,"ws":true},{"text":"Cura","start":422,"end":426,"id":75,"ws":true},{"text":"Rector","start":427,"end":433,"id":76,"ws":false},{"text":",","start":433,"end":434,"id":77,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":435,"end":439,"id":78,"ws":true},{"text":"Maria","start":440,"end":445,"id":79,"ws":true},{"text":"Lugo","start":446,"end":450,"id":80,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":110,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":117,"end":143,"token_start":24,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":180,"end":196,"token_start":34,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":207,"end":224,"token_start":38,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":233,"end":237,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":238,"end":245,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":246,"end":267,"token_start":46,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":272,"end":279,"token_start":51,"token_end":51,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":303,"end":311,"token_start":57,"token_end":57,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":312,"end":326,"token_start":58,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":329,"end":352,"token_start":61,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":435,"end":450,"token_start":78,"token_end":80,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8257 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Pedro, que naci\u00f3 el nueve de Noviembre ultimo, hijo natural de Facunda Pallares sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Manuel Galves y Ed----- Madera aquienes les ad verti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":75351703,"_task_hash":1301541204,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8257","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"tres","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":94,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":102,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":104,"end":109,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":109,"end":110,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":111,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":114,"end":116,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":117,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":128,"end":132,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":133,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":139,"end":143,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":144,"end":148,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":149,"end":155,"id":29,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":156,"end":163,"id":30,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":164,"end":176,"id":31,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":177,"end":178,"id":32,"ws":true},{"text":"Pedro","start":179,"end":184,"id":33,"ws":false},{"text":",","start":184,"end":185,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":186,"end":189,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":190,"end":195,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":196,"end":198,"id":37,"ws":true},{"text":"nueve","start":199,"end":204,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":205,"end":207,"id":39,"ws":true},{"text":"Noviembre","start":208,"end":217,"id":40,"ws":true},{"text":"ultimo","start":218,"end":224,"id":41,"ws":false},{"text":",","start":224,"end":225,"id":42,"ws":true},{"text":"hijo","start":226,"end":230,"id":43,"ws":true},{"text":"natural","start":231,"end":238,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":239,"end":241,"id":45,"ws":true},{"text":"Facunda","start":242,"end":249,"id":46,"ws":true},{"text":"Pallares","start":250,"end":258,"id":47,"ws":true},{"text":"sus","start":259,"end":262,"id":48,"ws":true},{"text":"abuelos","start":263,"end":270,"id":49,"ws":true},{"text":"se","start":271,"end":273,"id":50,"ws":true},{"text":"ignoran","start":274,"end":281,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":281,"end":282,"id":52,"ws":true},{"text":"siendo","start":283,"end":289,"id":53,"ws":true},{"text":"sus","start":290,"end":293,"id":54,"ws":true},{"text":"padrinos","start":294,"end":302,"id":55,"ws":true},{"text":"Manuel","start":303,"end":309,"id":56,"ws":true},{"text":"Galves","start":310,"end":316,"id":57,"ws":true},{"text":"y","start":317,"end":318,"id":58,"ws":true},{"text":"Ed-----","start":319,"end":326,"id":59,"ws":true},{"text":"Madera","start":327,"end":333,"id":60,"ws":true},{"text":"aquienes","start":334,"end":342,"id":61,"ws":true},{"text":"les","start":343,"end":346,"id":62,"ws":true},{"text":"ad","start":347,"end":349,"id":63,"ws":true},{"text":"verti","start":350,"end":355,"id":64,"ws":true},{"text":"las","start":356,"end":359,"id":65,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":360,"end":372,"id":66,"ws":true},{"text":"del","start":373,"end":376,"id":67,"ws":true},{"text":"parentesco","start":377,"end":387,"id":68,"ws":true},{"text":"espiritual","start":388,"end":398,"id":69,"ws":false},{"text":".","start":398,"end":399,"id":70,"ws":true},{"text":"El","start":400,"end":402,"id":71,"ws":true},{"text":"Cura","start":403,"end":407,"id":72,"ws":true},{"text":"Rector","start":408,"end":414,"id":73,"ws":false},{"text":",","start":414,"end":415,"id":74,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":416,"end":420,"id":75,"ws":true},{"text":"Maria","start":421,"end":426,"id":76,"ws":true},{"text":"Lugo","start":427,"end":431,"id":77,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":109,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":128,"end":143,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":199,"end":217,"token_start":38,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":226,"end":230,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":231,"end":238,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":242,"end":258,"token_start":46,"token_end":47,"label":"PERSON"},{"start":263,"end":270,"token_start":49,"token_end":49,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":294,"end":302,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":303,"end":316,"token_start":56,"token_end":57,"label":"PERSON"},{"start":319,"end":333,"token_start":59,"token_end":60,"label":"PERSON"},{"start":416,"end":431,"token_start":75,"token_end":77,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"do Partida 8258 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 cinco de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Maria Eufenia que naci\u00f3 el veinticinco de Diciembre ultimo hijo natural de Patrona Salgado, sus abuelos se ignoran Juan Vitoria y Catalina Coronado, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Jugo","_input_hash":197217997,"_task_hash":-1522927835,"tokens":[{"text":"do","start":0,"end":2,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":3,"end":10,"id":1,"ws":true},{"text":"8258","start":11,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":16,"end":18,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":19,"end":23,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":24,"end":29,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":30,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":38,"end":40,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":41,"end":46,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":47,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":52,"end":54,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":55,"end":61,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":62,"end":63,"id":12,"ws":true},{"text":"cinco","start":64,"end":69,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":70,"end":72,"id":14,"ws":true},{"text":"Junio","start":73,"end":78,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":79,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":82,"end":85,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":86,"end":97,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":98,"end":105,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":106,"end":107,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":108,"end":113,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":114,"end":116,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":117,"end":119,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":120,"end":130,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":131,"end":135,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":136,"end":141,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":142,"end":146,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":147,"end":151,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":152,"end":158,"id":29,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":159,"end":166,"id":30,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":167,"end":179,"id":31,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":180,"end":181,"id":32,"ws":true},{"text":"Maria","start":182,"end":187,"id":33,"ws":true},{"text":"Eufenia","start":188,"end":195,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":196,"end":199,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":200,"end":205,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":206,"end":208,"id":37,"ws":true},{"text":"veinticinco","start":209,"end":220,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":221,"end":223,"id":39,"ws":true},{"text":"Diciembre","start":224,"end":233,"id":40,"ws":true},{"text":"ultimo","start":234,"end":240,"id":41,"ws":true},{"text":"hijo","start":241,"end":245,"id":42,"ws":true},{"text":"natural","start":246,"end":253,"id":43,"ws":true},{"text":"de","start":254,"end":256,"id":44,"ws":true},{"text":"Patrona","start":257,"end":264,"id":45,"ws":true},{"text":"Salgado","start":265,"end":272,"id":46,"ws":false},{"text":",","start":272,"end":273,"id":47,"ws":true},{"text":"sus","start":274,"end":277,"id":48,"ws":true},{"text":"abuelos","start":278,"end":285,"id":49,"ws":true},{"text":"se","start":286,"end":288,"id":50,"ws":true},{"text":"ignoran","start":289,"end":296,"id":51,"ws":true},{"text":"Juan","start":297,"end":301,"id":52,"ws":true},{"text":"Vitoria","start":302,"end":309,"id":53,"ws":true},{"text":"y","start":310,"end":311,"id":54,"ws":true},{"text":"Catalina","start":312,"end":320,"id":55,"ws":true},{"text":"Coronado","start":321,"end":329,"id":56,"ws":false},{"text":",","start":329,"end":330,"id":57,"ws":true},{"text":"aquienes","start":331,"end":339,"id":58,"ws":true},{"text":"les","start":340,"end":343,"id":59,"ws":true},{"text":"adverti","start":344,"end":351,"id":60,"ws":true},{"text":"las","start":352,"end":355,"id":61,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":356,"end":368,"id":62,"ws":true},{"text":"del","start":369,"end":372,"id":63,"ws":true},{"text":"parentesco","start":373,"end":383,"id":64,"ws":true},{"text":"espiritual","start":384,"end":394,"id":65,"ws":false},{"text":".","start":394,"end":395,"id":66,"ws":true},{"text":"El","start":396,"end":398,"id":67,"ws":true},{"text":"Cura","start":399,"end":403,"id":68,"ws":true},{"text":"Rector","start":404,"end":410,"id":69,"ws":false},{"text":",","start":410,"end":411,"id":70,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":412,"end":416,"id":71,"ws":true},{"text":"Maria","start":417,"end":422,"id":72,"ws":true},{"text":"Jugo","start":423,"end":427,"id":73,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":24,"end":61,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":64,"end":113,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":131,"end":146,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":182,"end":195,"token_start":33,"token_end":34,"label":"PERSON"},{"start":209,"end":233,"token_start":38,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":241,"end":245,"token_start":42,"token_end":42,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":246,"end":253,"token_start":43,"token_end":43,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":257,"end":272,"token_start":45,"token_end":46,"label":"PERSON"},{"start":278,"end":285,"token_start":49,"token_end":49,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":297,"end":309,"token_start":52,"token_end":53,"label":"PERSON"},{"start":312,"end":329,"token_start":55,"token_end":56,"label":"PERSON"},{"start":412,"end":427,"token_start":71,"token_end":73,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8259 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 seis de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Petrona que naci\u00f3 el nueve de Julio ultimo, hija natural de Joaquina Hernandes, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Jos\u00e9 de la Cruz Arteaga y Dolores Martines, aquienes les adverti las obligacio nes del parentesco espiritual, El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1023369858,"_task_hash":-1193552792,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8259","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"seis","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":94,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":102,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":104,"end":109,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":109,"end":110,"id":21,"ws":true},{"text":"el","start":111,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":114,"end":124,"id":23,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":125,"end":129,"id":24,"ws":true},{"text":"Maria","start":130,"end":135,"id":25,"ws":true},{"text":"Lugo","start":136,"end":140,"id":26,"ws":true},{"text":"Cura","start":141,"end":145,"id":27,"ws":true},{"text":"Rector","start":146,"end":152,"id":28,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":153,"end":160,"id":29,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":161,"end":173,"id":30,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":174,"end":175,"id":31,"ws":true},{"text":"Petrona","start":176,"end":183,"id":32,"ws":true},{"text":"que","start":184,"end":187,"id":33,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":188,"end":193,"id":34,"ws":true},{"text":"el","start":194,"end":196,"id":35,"ws":true},{"text":"nueve","start":197,"end":202,"id":36,"ws":true},{"text":"de","start":203,"end":205,"id":37,"ws":true},{"text":"Julio","start":206,"end":211,"id":38,"ws":true},{"text":"ultimo","start":212,"end":218,"id":39,"ws":false},{"text":",","start":218,"end":219,"id":40,"ws":true},{"text":"hija","start":220,"end":224,"id":41,"ws":true},{"text":"natural","start":225,"end":232,"id":42,"ws":true},{"text":"de","start":233,"end":235,"id":43,"ws":true},{"text":"Joaquina","start":236,"end":244,"id":44,"ws":true},{"text":"Hernandes","start":245,"end":254,"id":45,"ws":false},{"text":",","start":254,"end":255,"id":46,"ws":true},{"text":"sus","start":256,"end":259,"id":47,"ws":true},{"text":"abuelos","start":260,"end":267,"id":48,"ws":true},{"text":"se","start":268,"end":270,"id":49,"ws":true},{"text":"ignoran","start":271,"end":278,"id":50,"ws":false},{"text":",","start":278,"end":279,"id":51,"ws":true},{"text":"siendo","start":280,"end":286,"id":52,"ws":true},{"text":"sus","start":287,"end":290,"id":53,"ws":true},{"text":"padrinos","start":291,"end":299,"id":54,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":300,"end":304,"id":55,"ws":true},{"text":"de","start":305,"end":307,"id":56,"ws":true},{"text":"la","start":308,"end":310,"id":57,"ws":true},{"text":"Cruz","start":311,"end":315,"id":58,"ws":true},{"text":"Arteaga","start":316,"end":323,"id":59,"ws":true},{"text":"y","start":324,"end":325,"id":60,"ws":true},{"text":"Dolores","start":326,"end":333,"id":61,"ws":true},{"text":"Martines","start":334,"end":342,"id":62,"ws":false},{"text":",","start":342,"end":343,"id":63,"ws":true},{"text":"aquienes","start":344,"end":352,"id":64,"ws":true},{"text":"les","start":353,"end":356,"id":65,"ws":true},{"text":"adverti","start":357,"end":364,"id":66,"ws":true},{"text":"las","start":365,"end":368,"id":67,"ws":true},{"text":"obligacio","start":369,"end":378,"id":68,"ws":true},{"text":"nes","start":379,"end":382,"id":69,"ws":true},{"text":"del","start":383,"end":386,"id":70,"ws":true},{"text":"parentesco","start":387,"end":397,"id":71,"ws":true},{"text":"espiritual","start":398,"end":408,"id":72,"ws":false},{"text":",","start":408,"end":409,"id":73,"ws":true},{"text":"El","start":410,"end":412,"id":74,"ws":true},{"text":"Cura","start":413,"end":417,"id":75,"ws":true},{"text":"Rector","start":418,"end":424,"id":76,"ws":false},{"text":",","start":424,"end":425,"id":77,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":426,"end":430,"id":78,"ws":true},{"text":"Maria","start":431,"end":436,"id":79,"ws":true},{"text":"Lugo","start":437,"end":441,"id":80,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":109,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":125,"end":140,"token_start":24,"token_end":26,"label":"PERSON"},{"start":176,"end":183,"token_start":32,"token_end":32,"label":"PERSON"},{"start":197,"end":211,"token_start":36,"token_end":38,"label":"DATE"},{"start":220,"end":224,"token_start":41,"token_end":41,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":225,"end":232,"token_start":42,"token_end":42,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":236,"end":254,"token_start":44,"token_end":45,"label":"PERSON"},{"start":260,"end":267,"token_start":48,"token_end":48,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":291,"end":299,"token_start":54,"token_end":54,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":300,"end":323,"token_start":55,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":326,"end":342,"token_start":61,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":426,"end":441,"token_start":78,"token_end":80,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8260 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 seis de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Maria Mercedes que naci\u00f3 el tres de Marco ultimo hija natural de Dolores Lopes sus abuelos se ignoran, sien do sus padrinos Fiburcio Contrera y Clemencia Lopes aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual, El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1549428025,"_task_hash":1570743967,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8260","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"seis","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":94,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":102,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":104,"end":109,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":109,"end":110,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":111,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":114,"end":116,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":117,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":128,"end":132,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":133,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":139,"end":143,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":144,"end":148,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":149,"end":155,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":155,"end":156,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":157,"end":164,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":165,"end":177,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":178,"end":179,"id":33,"ws":true},{"text":"Maria","start":180,"end":185,"id":34,"ws":true},{"text":"Mercedes","start":186,"end":194,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":195,"end":198,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":199,"end":204,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":205,"end":207,"id":38,"ws":true},{"text":"tres","start":208,"end":212,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":213,"end":215,"id":40,"ws":true},{"text":"Marco","start":216,"end":221,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":222,"end":228,"id":42,"ws":true},{"text":"hija","start":229,"end":233,"id":43,"ws":true},{"text":"natural","start":234,"end":241,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":242,"end":244,"id":45,"ws":true},{"text":"Dolores","start":245,"end":252,"id":46,"ws":true},{"text":"Lopes","start":253,"end":258,"id":47,"ws":true},{"text":"sus","start":259,"end":262,"id":48,"ws":true},{"text":"abuelos","start":263,"end":270,"id":49,"ws":true},{"text":"se","start":271,"end":273,"id":50,"ws":true},{"text":"ignoran","start":274,"end":281,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":281,"end":282,"id":52,"ws":true},{"text":"sien","start":283,"end":287,"id":53,"ws":true},{"text":"do","start":288,"end":290,"id":54,"ws":true},{"text":"sus","start":291,"end":294,"id":55,"ws":true},{"text":"padrinos","start":295,"end":303,"id":56,"ws":true},{"text":"Fiburcio","start":304,"end":312,"id":57,"ws":true},{"text":"Contrera","start":313,"end":321,"id":58,"ws":true},{"text":"y","start":322,"end":323,"id":59,"ws":true},{"text":"Clemencia","start":324,"end":333,"id":60,"ws":true},{"text":"Lopes","start":334,"end":339,"id":61,"ws":true},{"text":"aquienes","start":340,"end":348,"id":62,"ws":true},{"text":"les","start":349,"end":352,"id":63,"ws":true},{"text":"adverti","start":353,"end":360,"id":64,"ws":true},{"text":"las","start":361,"end":364,"id":65,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":365,"end":377,"id":66,"ws":true},{"text":"del","start":378,"end":381,"id":67,"ws":true},{"text":"parentesco","start":382,"end":392,"id":68,"ws":true},{"text":"espiritual","start":393,"end":403,"id":69,"ws":false},{"text":",","start":403,"end":404,"id":70,"ws":true},{"text":"El","start":405,"end":407,"id":71,"ws":true},{"text":"Cura","start":408,"end":412,"id":72,"ws":true},{"text":"Rector","start":413,"end":419,"id":73,"ws":false},{"text":",","start":419,"end":420,"id":74,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":421,"end":425,"id":75,"ws":true},{"text":"Maria","start":426,"end":431,"id":76,"ws":true},{"text":"Lugo","start":432,"end":436,"id":77,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":109,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":128,"end":143,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":180,"end":194,"token_start":34,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":205,"end":221,"token_start":38,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":229,"end":233,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":234,"end":241,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":245,"end":258,"token_start":46,"token_end":47,"label":"PERSON"},{"start":263,"end":270,"token_start":49,"token_end":49,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":295,"end":303,"token_start":56,"token_end":56,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":304,"end":321,"token_start":57,"token_end":58,"label":"PERSON"},{"start":324,"end":339,"token_start":60,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":419,"end":436,"token_start":74,"token_end":77,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8261 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 seis de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Anselma Josefa que naci\u00f3 el tres de Diciembre ultimo, hija natural de Francisca Madera sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Fiburcio Contrera y Clemencia Lopes aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-477563546,"_task_hash":-1024068498,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8261","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"seis","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":94,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":102,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":104,"end":109,"id":20,"ws":true},{"text":"yo","start":110,"end":112,"id":21,"ws":true},{"text":"el","start":113,"end":115,"id":22,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":116,"end":126,"id":23,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":127,"end":131,"id":24,"ws":true},{"text":"Maria","start":132,"end":137,"id":25,"ws":true},{"text":"Lugo","start":138,"end":142,"id":26,"ws":true},{"text":"Cura","start":143,"end":147,"id":27,"ws":true},{"text":"Rector","start":148,"end":154,"id":28,"ws":false},{"text":",","start":154,"end":155,"id":29,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":156,"end":163,"id":30,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":164,"end":176,"id":31,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":177,"end":178,"id":32,"ws":true},{"text":"Anselma","start":179,"end":186,"id":33,"ws":true},{"text":"Josefa","start":187,"end":193,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":194,"end":197,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":198,"end":203,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":204,"end":206,"id":37,"ws":true},{"text":"tres","start":207,"end":211,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":212,"end":214,"id":39,"ws":true},{"text":"Diciembre","start":215,"end":224,"id":40,"ws":true},{"text":"ultimo","start":225,"end":231,"id":41,"ws":false},{"text":",","start":231,"end":232,"id":42,"ws":true},{"text":"hija","start":233,"end":237,"id":43,"ws":true},{"text":"natural","start":238,"end":245,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":246,"end":248,"id":45,"ws":true},{"text":"Francisca","start":249,"end":258,"id":46,"ws":true},{"text":"Madera","start":259,"end":265,"id":47,"ws":true},{"text":"sus","start":266,"end":269,"id":48,"ws":true},{"text":"abuelos","start":270,"end":277,"id":49,"ws":true},{"text":"se","start":278,"end":280,"id":50,"ws":true},{"text":"ignoran","start":281,"end":288,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":288,"end":289,"id":52,"ws":true},{"text":"siendo","start":290,"end":296,"id":53,"ws":true},{"text":"sus","start":297,"end":300,"id":54,"ws":true},{"text":"padrinos","start":301,"end":309,"id":55,"ws":true},{"text":"Fiburcio","start":310,"end":318,"id":56,"ws":true},{"text":"Contrera","start":319,"end":327,"id":57,"ws":true},{"text":"y","start":328,"end":329,"id":58,"ws":true},{"text":"Clemencia","start":330,"end":339,"id":59,"ws":true},{"text":"Lopes","start":340,"end":345,"id":60,"ws":true},{"text":"aquienes","start":346,"end":354,"id":61,"ws":true},{"text":"les","start":355,"end":358,"id":62,"ws":true},{"text":"adverti","start":359,"end":366,"id":63,"ws":true},{"text":"las","start":367,"end":370,"id":64,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":371,"end":383,"id":65,"ws":true},{"text":"del","start":384,"end":387,"id":66,"ws":true},{"text":"parentesco","start":388,"end":398,"id":67,"ws":true},{"text":"espiritual","start":399,"end":409,"id":68,"ws":false},{"text":".","start":409,"end":410,"id":69,"ws":true},{"text":"El","start":411,"end":413,"id":70,"ws":true},{"text":"Cura","start":414,"end":418,"id":71,"ws":true},{"text":"Rector","start":419,"end":425,"id":72,"ws":false},{"text":",","start":425,"end":426,"id":73,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":427,"end":431,"id":74,"ws":true},{"text":"Maria","start":432,"end":437,"id":75,"ws":true},{"text":"Lugo","start":438,"end":442,"id":76,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":109,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":127,"end":142,"token_start":24,"token_end":26,"label":"PERSON"},{"start":179,"end":193,"token_start":33,"token_end":34,"label":"PERSON"},{"start":207,"end":224,"token_start":38,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":233,"end":237,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":238,"end":245,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":249,"end":265,"token_start":46,"token_end":47,"label":"PERSON"},{"start":270,"end":277,"token_start":49,"token_end":49,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":301,"end":309,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":310,"end":327,"token_start":56,"token_end":57,"label":"PERSON"},{"start":330,"end":345,"token_start":59,"token_end":60,"label":"PERSON"},{"start":427,"end":442,"token_start":74,"token_end":76,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8262 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 seis de Junio de mil ochocientos ochen ta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Abel que naci\u00f3 el cinco de Abril ultimo, hijo natural de Rosa Hernandes, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Francisco Portillo y Rufina Mercado, aquienes les ad verti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-588987193,"_task_hash":507787535,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8262","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"seis","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochen","start":94,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"ta","start":100,"end":102,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":103,"end":104,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":105,"end":110,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":110,"end":111,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":112,"end":114,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":115,"end":117,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":118,"end":128,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":129,"end":133,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":134,"end":139,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":140,"end":144,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":145,"end":149,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":150,"end":156,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":156,"end":157,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":158,"end":165,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":166,"end":178,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":179,"end":180,"id":34,"ws":true},{"text":"Abel","start":181,"end":185,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":186,"end":189,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":190,"end":195,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":196,"end":198,"id":38,"ws":true},{"text":"cinco","start":199,"end":204,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":205,"end":207,"id":40,"ws":true},{"text":"Abril","start":208,"end":213,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":214,"end":220,"id":42,"ws":false},{"text":",","start":220,"end":221,"id":43,"ws":true},{"text":"hijo","start":222,"end":226,"id":44,"ws":true},{"text":"natural","start":227,"end":234,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":235,"end":237,"id":46,"ws":true},{"text":"Rosa","start":238,"end":242,"id":47,"ws":true},{"text":"Hernandes","start":243,"end":252,"id":48,"ws":false},{"text":",","start":252,"end":253,"id":49,"ws":true},{"text":"sus","start":254,"end":257,"id":50,"ws":true},{"text":"abuelos","start":258,"end":265,"id":51,"ws":true},{"text":"se","start":266,"end":268,"id":52,"ws":true},{"text":"ignoran","start":269,"end":276,"id":53,"ws":false},{"text":",","start":276,"end":277,"id":54,"ws":true},{"text":"siendo","start":278,"end":284,"id":55,"ws":true},{"text":"sus","start":285,"end":288,"id":56,"ws":true},{"text":"padrinos","start":289,"end":297,"id":57,"ws":true},{"text":"Francisco","start":298,"end":307,"id":58,"ws":true},{"text":"Portillo","start":308,"end":316,"id":59,"ws":true},{"text":"y","start":317,"end":318,"id":60,"ws":true},{"text":"Rufina","start":319,"end":325,"id":61,"ws":true},{"text":"Mercado","start":326,"end":333,"id":62,"ws":false},{"text":",","start":333,"end":334,"id":63,"ws":true},{"text":"aquienes","start":335,"end":343,"id":64,"ws":true},{"text":"les","start":344,"end":347,"id":65,"ws":true},{"text":"ad","start":348,"end":350,"id":66,"ws":true},{"text":"verti","start":351,"end":356,"id":67,"ws":true},{"text":"las","start":357,"end":360,"id":68,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":361,"end":373,"id":69,"ws":true},{"text":"del","start":374,"end":377,"id":70,"ws":true},{"text":"parentesco","start":378,"end":388,"id":71,"ws":true},{"text":"espiritual","start":389,"end":399,"id":72,"ws":false},{"text":".","start":399,"end":400,"id":73,"ws":true},{"text":"El","start":401,"end":403,"id":74,"ws":true},{"text":"Cura","start":404,"end":408,"id":75,"ws":true},{"text":"Rector","start":409,"end":415,"id":76,"ws":false},{"text":",","start":415,"end":416,"id":77,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":417,"end":421,"id":78,"ws":true},{"text":"Maria","start":422,"end":427,"id":79,"ws":true},{"text":"Lugo","start":428,"end":432,"id":80,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":110,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":129,"end":144,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":181,"end":185,"token_start":35,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":199,"end":213,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":222,"end":226,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":227,"end":234,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":238,"end":252,"token_start":47,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":258,"end":265,"token_start":51,"token_end":51,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":289,"end":297,"token_start":57,"token_end":57,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":298,"end":316,"token_start":58,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":319,"end":333,"token_start":61,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":417,"end":432,"token_start":78,"token_end":80,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8263 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 seis de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo, Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Luis, que naci\u00f3 el dies de Octubre ultimo hijo legitimo de Manuel Esfritia y Francisca Paes, sus abuelos paternos son Juan Vitoria y Ana Esfritia, y maternos Vitalio Sanches y Barba ra Paes, siendo sus padrinos Felis Martines y Juliana Cordero, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1797667022,"_task_hash":1233318768,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8263","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"seis","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":94,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":102,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":104,"end":109,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":109,"end":110,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":111,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":114,"end":116,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":117,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":128,"end":132,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":133,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":139,"end":143,"id":27,"ws":false},{"text":",","start":143,"end":144,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":145,"end":149,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":150,"end":156,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":156,"end":157,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":158,"end":165,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":166,"end":178,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":179,"end":180,"id":34,"ws":true},{"text":"Luis","start":181,"end":185,"id":35,"ws":false},{"text":",","start":185,"end":186,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":187,"end":190,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":191,"end":196,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":197,"end":199,"id":39,"ws":true},{"text":"dies","start":200,"end":204,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":205,"end":207,"id":41,"ws":true},{"text":"Octubre","start":208,"end":215,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":216,"end":222,"id":43,"ws":true},{"text":"hijo","start":223,"end":227,"id":44,"ws":true},{"text":"legitimo","start":228,"end":236,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":237,"end":239,"id":46,"ws":true},{"text":"Manuel","start":240,"end":246,"id":47,"ws":true},{"text":"Esfritia","start":247,"end":255,"id":48,"ws":true},{"text":"y","start":256,"end":257,"id":49,"ws":true},{"text":"Francisca","start":258,"end":267,"id":50,"ws":true},{"text":"Paes","start":268,"end":272,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":272,"end":273,"id":52,"ws":true},{"text":"sus","start":274,"end":277,"id":53,"ws":true},{"text":"abuelos","start":278,"end":285,"id":54,"ws":true},{"text":"paternos","start":286,"end":294,"id":55,"ws":true},{"text":"son","start":295,"end":298,"id":56,"ws":true},{"text":"Juan","start":299,"end":303,"id":57,"ws":true},{"text":"Vitoria","start":304,"end":311,"id":58,"ws":true},{"text":"y","start":312,"end":313,"id":59,"ws":true},{"text":"Ana","start":314,"end":317,"id":60,"ws":true},{"text":"Esfritia","start":318,"end":326,"id":61,"ws":false},{"text":",","start":326,"end":327,"id":62,"ws":true},{"text":"y","start":328,"end":329,"id":63,"ws":true},{"text":"maternos","start":330,"end":338,"id":64,"ws":true},{"text":"Vitalio","start":339,"end":346,"id":65,"ws":true},{"text":"Sanches","start":347,"end":354,"id":66,"ws":true},{"text":"y","start":355,"end":356,"id":67,"ws":true},{"text":"Barba","start":357,"end":362,"id":68,"ws":true},{"text":"ra","start":363,"end":365,"id":69,"ws":true},{"text":"Paes","start":366,"end":370,"id":70,"ws":false},{"text":",","start":370,"end":371,"id":71,"ws":true},{"text":"siendo","start":372,"end":378,"id":72,"ws":true},{"text":"sus","start":379,"end":382,"id":73,"ws":true},{"text":"padrinos","start":383,"end":391,"id":74,"ws":true},{"text":"Felis","start":392,"end":397,"id":75,"ws":true},{"text":"Martines","start":398,"end":406,"id":76,"ws":true},{"text":"y","start":407,"end":408,"id":77,"ws":true},{"text":"Juliana","start":409,"end":416,"id":78,"ws":true},{"text":"Cordero","start":417,"end":424,"id":79,"ws":false},{"text":",","start":424,"end":425,"id":80,"ws":true},{"text":"aquienes","start":426,"end":434,"id":81,"ws":true},{"text":"les","start":435,"end":438,"id":82,"ws":true},{"text":"adverti","start":439,"end":446,"id":83,"ws":true},{"text":"las","start":447,"end":450,"id":84,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":451,"end":463,"id":85,"ws":true},{"text":"del","start":464,"end":467,"id":86,"ws":true},{"text":"parentesco","start":468,"end":478,"id":87,"ws":true},{"text":"espiritual","start":479,"end":489,"id":88,"ws":false},{"text":".","start":489,"end":490,"id":89,"ws":true},{"text":"El","start":491,"end":493,"id":90,"ws":true},{"text":"Cura","start":494,"end":498,"id":91,"ws":true},{"text":"Rector","start":499,"end":505,"id":92,"ws":false},{"text":",","start":505,"end":506,"id":93,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":507,"end":511,"id":94,"ws":true},{"text":"Maria","start":512,"end":517,"id":95,"ws":true},{"text":"Lugo","start":518,"end":522,"id":96,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":109,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":128,"end":143,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":200,"end":215,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":223,"end":227,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":228,"end":236,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":240,"end":255,"token_start":47,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":258,"end":272,"token_start":50,"token_end":51,"label":"PERSON"},{"start":278,"end":285,"token_start":54,"token_end":54,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":286,"end":294,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":299,"end":311,"token_start":57,"token_end":58,"label":"PERSON"},{"start":314,"end":326,"token_start":60,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":330,"end":338,"token_start":64,"token_end":64,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":339,"end":354,"token_start":65,"token_end":66,"label":"PERSON"},{"start":357,"end":370,"token_start":68,"token_end":70,"label":"PERSON"},{"start":383,"end":391,"token_start":74,"token_end":74,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":392,"end":406,"token_start":75,"token_end":76,"label":"PERSON"},{"start":409,"end":424,"token_start":78,"token_end":79,"label":"PERSON"},{"start":507,"end":522,"token_start":94,"token_end":96,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"randa Partida 8264 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 ocho de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Jos\u00e9 Manuel que naci\u00f3 el seis de Agosto ultimo, hijo legitimo de Jos\u00e9 Manuel Altamiranda y Maria Quintero, los abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Jos\u00e9 Peres y Maria Quintero, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":2082923173,"_task_hash":-1736772249,"tokens":[{"text":"randa","start":0,"end":5,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":6,"end":13,"id":1,"ws":true},{"text":"8264","start":14,"end":18,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":19,"end":21,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":22,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":27,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":33,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":41,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":44,"end":49,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":50,"end":54,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":55,"end":57,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":58,"end":64,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":65,"end":66,"id":12,"ws":true},{"text":"ocho","start":67,"end":71,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":72,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"Junio","start":75,"end":80,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":81,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":84,"end":87,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":88,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":100,"end":107,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":108,"end":109,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":110,"end":115,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":115,"end":116,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":117,"end":119,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":120,"end":122,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":123,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":134,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":139,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":150,"end":154,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":155,"end":161,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":161,"end":162,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":163,"end":170,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":171,"end":183,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":184,"end":185,"id":34,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":186,"end":190,"id":35,"ws":true},{"text":"Manuel","start":191,"end":197,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":198,"end":201,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":202,"end":207,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":208,"end":210,"id":39,"ws":true},{"text":"seis","start":211,"end":215,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":216,"end":218,"id":41,"ws":true},{"text":"Agosto","start":219,"end":225,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":226,"end":232,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":232,"end":233,"id":44,"ws":true},{"text":"hijo","start":234,"end":238,"id":45,"ws":true},{"text":"legitimo","start":239,"end":247,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":248,"end":250,"id":47,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":251,"end":255,"id":48,"ws":true},{"text":"Manuel","start":256,"end":262,"id":49,"ws":true},{"text":"Altamiranda","start":263,"end":274,"id":50,"ws":true},{"text":"y","start":275,"end":276,"id":51,"ws":true},{"text":"Maria","start":277,"end":282,"id":52,"ws":true},{"text":"Quintero","start":283,"end":291,"id":53,"ws":false},{"text":",","start":291,"end":292,"id":54,"ws":true},{"text":"los","start":293,"end":296,"id":55,"ws":true},{"text":"abuelos","start":297,"end":304,"id":56,"ws":true},{"text":"se","start":305,"end":307,"id":57,"ws":true},{"text":"ignoran","start":308,"end":315,"id":58,"ws":false},{"text":",","start":315,"end":316,"id":59,"ws":true},{"text":"siendo","start":317,"end":323,"id":60,"ws":true},{"text":"sus","start":324,"end":327,"id":61,"ws":true},{"text":"padrinos","start":328,"end":336,"id":62,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":337,"end":341,"id":63,"ws":true},{"text":"Peres","start":342,"end":347,"id":64,"ws":true},{"text":"y","start":348,"end":349,"id":65,"ws":true},{"text":"Maria","start":350,"end":355,"id":66,"ws":true},{"text":"Quintero","start":356,"end":364,"id":67,"ws":false},{"text":",","start":364,"end":365,"id":68,"ws":true},{"text":"aquienes","start":366,"end":374,"id":69,"ws":true},{"text":"les","start":375,"end":378,"id":70,"ws":true},{"text":"adverti","start":379,"end":386,"id":71,"ws":true},{"text":"las","start":387,"end":390,"id":72,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":391,"end":403,"id":73,"ws":true},{"text":"del","start":404,"end":407,"id":74,"ws":true},{"text":"parentesco","start":408,"end":418,"id":75,"ws":true},{"text":"espiritual","start":419,"end":429,"id":76,"ws":false},{"text":".","start":429,"end":430,"id":77,"ws":true},{"text":"El","start":431,"end":433,"id":78,"ws":true},{"text":"Cura","start":434,"end":438,"id":79,"ws":true},{"text":"Rector","start":439,"end":445,"id":80,"ws":false},{"text":",","start":445,"end":446,"id":81,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":447,"end":451,"id":82,"ws":true},{"text":"Maria","start":452,"end":457,"id":83,"ws":true},{"text":"Lugo","start":458,"end":462,"id":84,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":27,"end":64,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":67,"end":115,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":134,"end":149,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":211,"end":225,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":234,"end":238,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":239,"end":247,"token_start":46,"token_end":46,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":251,"end":274,"token_start":48,"token_end":50,"label":"PERSON"},{"start":277,"end":291,"token_start":52,"token_end":53,"label":"PERSON"},{"start":297,"end":304,"token_start":56,"token_end":56,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":328,"end":336,"token_start":62,"token_end":62,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":337,"end":347,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":350,"end":364,"token_start":66,"token_end":67,"label":"PERSON"},{"start":447,"end":462,"token_start":82,"token_end":84,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Losano Partida 8265 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 ocho de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Clodomiro Antonio, que naci\u00f3 el cuatro de Diciembre ultimo, hijo legitimo de Manuel Losano \u00e9 Isidora Ayala, sus abuelos paternos son Salvador Losano y Gregoria Velasques, y maternos Manuel Jos\u00e9 Ayala y Maria Carlos Ort\u00edz, siendo sus padrinos Manuel Francisco Angel y Rosa Petro, aquienes les adverti las obli gaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-246532131,"_task_hash":-860366759,"tokens":[{"text":"Losano","start":0,"end":6,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":7,"end":14,"id":1,"ws":true},{"text":"8265","start":15,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":20,"end":22,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":23,"end":27,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":28,"end":33,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":34,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":42,"end":44,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":45,"end":50,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":51,"end":55,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":56,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":59,"end":65,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":66,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"ocho","start":68,"end":72,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":73,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"Junio","start":76,"end":81,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":82,"end":84,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":85,"end":88,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":89,"end":100,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":101,"end":108,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":109,"end":110,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":111,"end":116,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":116,"end":117,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":118,"end":120,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":121,"end":123,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":124,"end":134,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":135,"end":139,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":140,"end":145,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":146,"end":150,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":151,"end":155,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":156,"end":162,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":162,"end":163,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":164,"end":171,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":172,"end":184,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":185,"end":186,"id":34,"ws":true},{"text":"Clodomiro","start":187,"end":196,"id":35,"ws":true},{"text":"Antonio","start":197,"end":204,"id":36,"ws":false},{"text":",","start":204,"end":205,"id":37,"ws":true},{"text":"que","start":206,"end":209,"id":38,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":210,"end":215,"id":39,"ws":true},{"text":"el","start":216,"end":218,"id":40,"ws":true},{"text":"cuatro","start":219,"end":225,"id":41,"ws":true},{"text":"de","start":226,"end":228,"id":42,"ws":true},{"text":"Diciembre","start":229,"end":238,"id":43,"ws":true},{"text":"ultimo","start":239,"end":245,"id":44,"ws":false},{"text":",","start":245,"end":246,"id":45,"ws":true},{"text":"hijo","start":247,"end":251,"id":46,"ws":true},{"text":"legitimo","start":252,"end":260,"id":47,"ws":true},{"text":"de","start":261,"end":263,"id":48,"ws":true},{"text":"Manuel","start":264,"end":270,"id":49,"ws":true},{"text":"Losano","start":271,"end":277,"id":50,"ws":true},{"text":"\u00e9","start":278,"end":279,"id":51,"ws":true},{"text":"Isidora","start":280,"end":287,"id":52,"ws":true},{"text":"Ayala","start":288,"end":293,"id":53,"ws":false},{"text":",","start":293,"end":294,"id":54,"ws":true},{"text":"sus","start":295,"end":298,"id":55,"ws":true},{"text":"abuelos","start":299,"end":306,"id":56,"ws":true},{"text":"paternos","start":307,"end":315,"id":57,"ws":true},{"text":"son","start":316,"end":319,"id":58,"ws":true},{"text":"Salvador","start":320,"end":328,"id":59,"ws":true},{"text":"Losano","start":329,"end":335,"id":60,"ws":true},{"text":"y","start":336,"end":337,"id":61,"ws":true},{"text":"Gregoria","start":338,"end":346,"id":62,"ws":true},{"text":"Velasques","start":347,"end":356,"id":63,"ws":false},{"text":",","start":356,"end":357,"id":64,"ws":true},{"text":"y","start":358,"end":359,"id":65,"ws":true},{"text":"maternos","start":360,"end":368,"id":66,"ws":true},{"text":"Manuel","start":369,"end":375,"id":67,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":376,"end":380,"id":68,"ws":true},{"text":"Ayala","start":381,"end":386,"id":69,"ws":true},{"text":"y","start":387,"end":388,"id":70,"ws":true},{"text":"Maria","start":389,"end":394,"id":71,"ws":true},{"text":"Carlos","start":395,"end":401,"id":72,"ws":true},{"text":"Ort\u00edz","start":402,"end":407,"id":73,"ws":false},{"text":",","start":407,"end":408,"id":74,"ws":true},{"text":"siendo","start":409,"end":415,"id":75,"ws":true},{"text":"sus","start":416,"end":419,"id":76,"ws":true},{"text":"padrinos","start":420,"end":428,"id":77,"ws":true},{"text":"Manuel","start":429,"end":435,"id":78,"ws":true},{"text":"Francisco","start":436,"end":445,"id":79,"ws":true},{"text":"Angel","start":446,"end":451,"id":80,"ws":true},{"text":"y","start":452,"end":453,"id":81,"ws":true},{"text":"Rosa","start":454,"end":458,"id":82,"ws":true},{"text":"Petro","start":459,"end":464,"id":83,"ws":false},{"text":",","start":464,"end":465,"id":84,"ws":true},{"text":"aquienes","start":466,"end":474,"id":85,"ws":true},{"text":"les","start":475,"end":478,"id":86,"ws":true},{"text":"adverti","start":479,"end":486,"id":87,"ws":true},{"text":"las","start":487,"end":490,"id":88,"ws":true},{"text":"obli","start":491,"end":495,"id":89,"ws":true},{"text":"gaciones","start":496,"end":504,"id":90,"ws":true},{"text":"del","start":505,"end":508,"id":91,"ws":true},{"text":"parentesco","start":509,"end":519,"id":92,"ws":true},{"text":"espiritual","start":520,"end":530,"id":93,"ws":false},{"text":".","start":530,"end":531,"id":94,"ws":true},{"text":"El","start":532,"end":534,"id":95,"ws":true},{"text":"Cura","start":535,"end":539,"id":96,"ws":true},{"text":"Rector","start":540,"end":546,"id":97,"ws":false},{"text":",","start":546,"end":547,"id":98,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":548,"end":552,"id":99,"ws":true},{"text":"Maria","start":553,"end":558,"id":100,"ws":true},{"text":"Lugo","start":559,"end":563,"id":101,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":28,"end":65,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":68,"end":116,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":135,"end":150,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":187,"end":204,"token_start":35,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":219,"end":238,"token_start":41,"token_end":43,"label":"DATE"},{"start":247,"end":251,"token_start":46,"token_end":46,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":252,"end":260,"token_start":47,"token_end":47,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":264,"end":277,"token_start":49,"token_end":50,"label":"PERSON"},{"start":280,"end":293,"token_start":52,"token_end":53,"label":"PERSON"},{"start":320,"end":335,"token_start":59,"token_end":60,"label":"PERSON"},{"start":338,"end":356,"token_start":62,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":369,"end":386,"token_start":67,"token_end":69,"label":"PERSON"},{"start":389,"end":407,"token_start":71,"token_end":73,"label":"PERSON"},{"start":429,"end":451,"token_start":78,"token_end":80,"label":"PERSON"},{"start":454,"end":464,"token_start":82,"token_end":83,"label":"PERSON"},{"start":548,"end":563,"token_start":99,"token_end":101,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8266 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 ocho de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Pedro Jos\u00e9 que naci\u00f3 el veintisiete de Octubre ultimo, hijo legitimo de Pedro Cogollo y Maria del Carmen Fuentes, sus abuelos paternos son Polo Cogollo y Maria Ramon y maternos Gregorio Fuentes y Mercedes Petro, siendo sus paternos Pedro Contrera y Candelaria de Oyos, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":935941299,"_task_hash":2024197257,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8266","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"ocho","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":94,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":102,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":104,"end":109,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":109,"end":110,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":111,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":114,"end":116,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":117,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":128,"end":132,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":133,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":139,"end":143,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":144,"end":148,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":149,"end":155,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":155,"end":156,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":157,"end":164,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":165,"end":177,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":178,"end":179,"id":33,"ws":true},{"text":"Pedro","start":180,"end":185,"id":34,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":186,"end":190,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":191,"end":194,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":195,"end":200,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":201,"end":203,"id":38,"ws":true},{"text":"veintisiete","start":204,"end":215,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":216,"end":218,"id":40,"ws":true},{"text":"Octubre","start":219,"end":226,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":227,"end":233,"id":42,"ws":false},{"text":",","start":233,"end":234,"id":43,"ws":true},{"text":"hijo","start":235,"end":239,"id":44,"ws":true},{"text":"legitimo","start":240,"end":248,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":249,"end":251,"id":46,"ws":true},{"text":"Pedro","start":252,"end":257,"id":47,"ws":true},{"text":"Cogollo","start":258,"end":265,"id":48,"ws":true},{"text":"y","start":266,"end":267,"id":49,"ws":true},{"text":"Maria","start":268,"end":273,"id":50,"ws":true},{"text":"del","start":274,"end":277,"id":51,"ws":true},{"text":"Carmen","start":278,"end":284,"id":52,"ws":true},{"text":"Fuentes","start":285,"end":292,"id":53,"ws":false},{"text":",","start":292,"end":293,"id":54,"ws":true},{"text":"sus","start":294,"end":297,"id":55,"ws":true},{"text":"abuelos","start":298,"end":305,"id":56,"ws":true},{"text":"paternos","start":306,"end":314,"id":57,"ws":true},{"text":"son","start":315,"end":318,"id":58,"ws":true},{"text":"Polo","start":319,"end":323,"id":59,"ws":true},{"text":"Cogollo","start":324,"end":331,"id":60,"ws":true},{"text":"y","start":332,"end":333,"id":61,"ws":true},{"text":"Maria","start":334,"end":339,"id":62,"ws":true},{"text":"Ramon","start":340,"end":345,"id":63,"ws":true},{"text":"y","start":346,"end":347,"id":64,"ws":true},{"text":"maternos","start":348,"end":356,"id":65,"ws":true},{"text":"Gregorio","start":357,"end":365,"id":66,"ws":true},{"text":"Fuentes","start":366,"end":373,"id":67,"ws":true},{"text":"y","start":374,"end":375,"id":68,"ws":true},{"text":"Mercedes","start":376,"end":384,"id":69,"ws":true},{"text":"Petro","start":385,"end":390,"id":70,"ws":false},{"text":",","start":390,"end":391,"id":71,"ws":true},{"text":"siendo","start":392,"end":398,"id":72,"ws":true},{"text":"sus","start":399,"end":402,"id":73,"ws":true},{"text":"paternos","start":403,"end":411,"id":74,"ws":true},{"text":"Pedro","start":412,"end":417,"id":75,"ws":true},{"text":"Contrera","start":418,"end":426,"id":76,"ws":true},{"text":"y","start":427,"end":428,"id":77,"ws":true},{"text":"Candelaria","start":429,"end":439,"id":78,"ws":true},{"text":"de","start":440,"end":442,"id":79,"ws":true},{"text":"Oyos","start":443,"end":447,"id":80,"ws":false},{"text":",","start":447,"end":448,"id":81,"ws":true},{"text":"aquienes","start":449,"end":457,"id":82,"ws":true},{"text":"les","start":458,"end":461,"id":83,"ws":true},{"text":"adverti","start":462,"end":469,"id":84,"ws":true},{"text":"las","start":470,"end":473,"id":85,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":474,"end":486,"id":86,"ws":true},{"text":"del","start":487,"end":490,"id":87,"ws":true},{"text":"parentesco","start":491,"end":501,"id":88,"ws":true},{"text":"espiritual","start":502,"end":512,"id":89,"ws":false},{"text":".","start":512,"end":513,"id":90,"ws":true},{"text":"El","start":514,"end":516,"id":91,"ws":true},{"text":"Cura","start":517,"end":521,"id":92,"ws":true},{"text":"Rector","start":522,"end":528,"id":93,"ws":false},{"text":",","start":528,"end":529,"id":94,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":530,"end":534,"id":95,"ws":true},{"text":"Maria","start":535,"end":540,"id":96,"ws":true},{"text":"Lugo","start":541,"end":545,"id":97,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":109,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":128,"end":143,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":180,"end":190,"token_start":34,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":204,"end":226,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":235,"end":239,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":240,"end":248,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":252,"end":265,"token_start":47,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":268,"end":292,"token_start":50,"token_end":53,"label":"PERSON"},{"start":298,"end":305,"token_start":56,"token_end":56,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":306,"end":314,"token_start":57,"token_end":57,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":319,"end":331,"token_start":59,"token_end":60,"label":"PERSON"},{"start":334,"end":345,"token_start":62,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":348,"end":356,"token_start":65,"token_end":65,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":357,"end":373,"token_start":66,"token_end":67,"label":"PERSON"},{"start":376,"end":390,"token_start":69,"token_end":70,"label":"PERSON"},{"start":403,"end":411,"token_start":74,"token_end":74,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":412,"end":426,"token_start":75,"token_end":76,"label":"PERSON"},{"start":429,"end":447,"token_start":78,"token_end":80,"label":"PERSON"},{"start":530,"end":545,"token_start":95,"token_end":97,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8267 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 dies de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Domingo que naci\u00f3 el trentiuno de Diciembre ultimo, hijo legitimo de Pedro Contrera y Candelaria de Hoyos, sus abuelos paternos son Domingo Contrera y \u00e9 Isidora Mercado, y maternos Mario de Hoyos, y Maria Urango, siendo sus padrinos Pedro Cogollo y Carmen Fuentes, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-265664572,"_task_hash":428009378,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8267","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"dies","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":94,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":102,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":104,"end":109,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":109,"end":110,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":111,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":114,"end":116,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":117,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":128,"end":132,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":133,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":139,"end":143,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":144,"end":148,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":149,"end":155,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":155,"end":156,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":157,"end":164,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":165,"end":177,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":178,"end":179,"id":33,"ws":true},{"text":"Domingo","start":180,"end":187,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":188,"end":191,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":192,"end":197,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":198,"end":200,"id":37,"ws":true},{"text":"trentiuno","start":201,"end":210,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":211,"end":213,"id":39,"ws":true},{"text":"Diciembre","start":214,"end":223,"id":40,"ws":true},{"text":"ultimo","start":224,"end":230,"id":41,"ws":false},{"text":",","start":230,"end":231,"id":42,"ws":true},{"text":"hijo","start":232,"end":236,"id":43,"ws":true},{"text":"legitimo","start":237,"end":245,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":246,"end":248,"id":45,"ws":true},{"text":"Pedro","start":249,"end":254,"id":46,"ws":true},{"text":"Contrera","start":255,"end":263,"id":47,"ws":true},{"text":"y","start":264,"end":265,"id":48,"ws":true},{"text":"Candelaria","start":266,"end":276,"id":49,"ws":true},{"text":"de","start":277,"end":279,"id":50,"ws":true},{"text":"Hoyos","start":280,"end":285,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":285,"end":286,"id":52,"ws":true},{"text":"sus","start":287,"end":290,"id":53,"ws":true},{"text":"abuelos","start":291,"end":298,"id":54,"ws":true},{"text":"paternos","start":299,"end":307,"id":55,"ws":true},{"text":"son","start":308,"end":311,"id":56,"ws":true},{"text":"Domingo","start":312,"end":319,"id":57,"ws":true},{"text":"Contrera","start":320,"end":328,"id":58,"ws":true},{"text":"y","start":329,"end":330,"id":59,"ws":true},{"text":"\u00e9","start":331,"end":332,"id":60,"ws":true},{"text":"Isidora","start":333,"end":340,"id":61,"ws":true},{"text":"Mercado","start":341,"end":348,"id":62,"ws":false},{"text":",","start":348,"end":349,"id":63,"ws":true},{"text":"y","start":350,"end":351,"id":64,"ws":true},{"text":"maternos","start":352,"end":360,"id":65,"ws":true},{"text":"Mario","start":361,"end":366,"id":66,"ws":true},{"text":"de","start":367,"end":369,"id":67,"ws":true},{"text":"Hoyos","start":370,"end":375,"id":68,"ws":false},{"text":",","start":375,"end":376,"id":69,"ws":true},{"text":"y","start":377,"end":378,"id":70,"ws":true},{"text":"Maria","start":379,"end":384,"id":71,"ws":true},{"text":"Urango","start":385,"end":391,"id":72,"ws":false},{"text":",","start":391,"end":392,"id":73,"ws":true},{"text":"siendo","start":393,"end":399,"id":74,"ws":true},{"text":"sus","start":400,"end":403,"id":75,"ws":true},{"text":"padrinos","start":404,"end":412,"id":76,"ws":true},{"text":"Pedro","start":413,"end":418,"id":77,"ws":true},{"text":"Cogollo","start":419,"end":426,"id":78,"ws":true},{"text":"y","start":427,"end":428,"id":79,"ws":true},{"text":"Carmen","start":429,"end":435,"id":80,"ws":true},{"text":"Fuentes","start":436,"end":443,"id":81,"ws":false},{"text":",","start":443,"end":444,"id":82,"ws":true},{"text":"aquienes","start":445,"end":453,"id":83,"ws":true},{"text":"les","start":454,"end":457,"id":84,"ws":true},{"text":"adverti","start":458,"end":465,"id":85,"ws":true},{"text":"las","start":466,"end":469,"id":86,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":470,"end":482,"id":87,"ws":true},{"text":"del","start":483,"end":486,"id":88,"ws":true},{"text":"parentesco","start":487,"end":497,"id":89,"ws":true},{"text":"espiritual","start":498,"end":508,"id":90,"ws":false},{"text":".","start":508,"end":509,"id":91,"ws":true},{"text":"El","start":510,"end":512,"id":92,"ws":true},{"text":"Cura","start":513,"end":517,"id":93,"ws":true},{"text":"Rector","start":518,"end":524,"id":94,"ws":false},{"text":",","start":524,"end":525,"id":95,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":526,"end":530,"id":96,"ws":true},{"text":"Maria","start":531,"end":536,"id":97,"ws":true},{"text":"Lugo","start":537,"end":541,"id":98,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":109,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":128,"end":143,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":180,"end":187,"token_start":34,"token_end":34,"label":"PERSON"},{"start":201,"end":223,"token_start":38,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":232,"end":236,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":237,"end":245,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":249,"end":263,"token_start":46,"token_end":47,"label":"PERSON"},{"start":266,"end":285,"token_start":49,"token_end":51,"label":"PERSON"},{"start":291,"end":298,"token_start":54,"token_end":54,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":299,"end":307,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":312,"end":328,"token_start":57,"token_end":58,"label":"PERSON"},{"start":333,"end":348,"token_start":61,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":352,"end":360,"token_start":65,"token_end":65,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":361,"end":375,"token_start":66,"token_end":68,"label":"PERSON"},{"start":379,"end":391,"token_start":71,"token_end":72,"label":"PERSON"},{"start":404,"end":412,"token_start":76,"token_end":76,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":413,"end":426,"token_start":77,"token_end":78,"label":"PERSON"},{"start":427,"end":443,"token_start":79,"token_end":81,"label":"PERSON"},{"start":526,"end":541,"token_start":96,"token_end":98,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8268 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Jose de Carmen que naci\u00f3 el siete de Diciembre ultimo, hijo legitimo de Carmen Morillo y Pabla Garcia, sus abuelos paternos son Manuel de la Paz Alvarez y Dolores Morillo, y maternos Jos\u00e9 Garcia y Faustina Sandobal, siendo sus padrinos Riquel Lopes y Micaela Gutierres, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-776798273,"_task_hash":-1841216936,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8268","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"de","start":61,"end":63,"id":12,"ws":true},{"text":"Junio","start":64,"end":69,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":70,"end":72,"id":14,"ws":true},{"text":"mil","start":73,"end":76,"id":15,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":77,"end":88,"id":16,"ws":true},{"text":"ochenta","start":89,"end":96,"id":17,"ws":true},{"text":"y","start":97,"end":98,"id":18,"ws":true},{"text":"cinco","start":99,"end":104,"id":19,"ws":false},{"text":",","start":104,"end":105,"id":20,"ws":true},{"text":"yo","start":106,"end":108,"id":21,"ws":true},{"text":"el","start":109,"end":111,"id":22,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":112,"end":122,"id":23,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":123,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"Maria","start":128,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Lugo","start":134,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Cura","start":139,"end":143,"id":27,"ws":true},{"text":"Rector","start":144,"end":150,"id":28,"ws":false},{"text":",","start":150,"end":151,"id":29,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":152,"end":159,"id":30,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":160,"end":172,"id":31,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":173,"end":174,"id":32,"ws":true},{"text":"Jose","start":175,"end":179,"id":33,"ws":true},{"text":"de","start":180,"end":182,"id":34,"ws":true},{"text":"Carmen","start":183,"end":189,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":190,"end":193,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":194,"end":199,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":200,"end":202,"id":38,"ws":true},{"text":"siete","start":203,"end":208,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":209,"end":211,"id":40,"ws":true},{"text":"Diciembre","start":212,"end":221,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":222,"end":228,"id":42,"ws":false},{"text":",","start":228,"end":229,"id":43,"ws":true},{"text":"hijo","start":230,"end":234,"id":44,"ws":true},{"text":"legitimo","start":235,"end":243,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":244,"end":246,"id":46,"ws":true},{"text":"Carmen","start":247,"end":253,"id":47,"ws":true},{"text":"Morillo","start":254,"end":261,"id":48,"ws":true},{"text":"y","start":262,"end":263,"id":49,"ws":true},{"text":"Pabla","start":264,"end":269,"id":50,"ws":true},{"text":"Garcia","start":270,"end":276,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":276,"end":277,"id":52,"ws":true},{"text":"sus","start":278,"end":281,"id":53,"ws":true},{"text":"abuelos","start":282,"end":289,"id":54,"ws":true},{"text":"paternos","start":290,"end":298,"id":55,"ws":true},{"text":"son","start":299,"end":302,"id":56,"ws":true},{"text":"Manuel","start":303,"end":309,"id":57,"ws":true},{"text":"de","start":310,"end":312,"id":58,"ws":true},{"text":"la","start":313,"end":315,"id":59,"ws":true},{"text":"Paz","start":316,"end":319,"id":60,"ws":true},{"text":"Alvarez","start":320,"end":327,"id":61,"ws":true},{"text":"y","start":328,"end":329,"id":62,"ws":true},{"text":"Dolores","start":330,"end":337,"id":63,"ws":true},{"text":"Morillo","start":338,"end":345,"id":64,"ws":false},{"text":",","start":345,"end":346,"id":65,"ws":true},{"text":"y","start":347,"end":348,"id":66,"ws":true},{"text":"maternos","start":349,"end":357,"id":67,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":358,"end":362,"id":68,"ws":true},{"text":"Garcia","start":363,"end":369,"id":69,"ws":true},{"text":"y","start":370,"end":371,"id":70,"ws":true},{"text":"Faustina","start":372,"end":380,"id":71,"ws":true},{"text":"Sandobal","start":381,"end":389,"id":72,"ws":false},{"text":",","start":389,"end":390,"id":73,"ws":true},{"text":"siendo","start":391,"end":397,"id":74,"ws":true},{"text":"sus","start":398,"end":401,"id":75,"ws":true},{"text":"padrinos","start":402,"end":410,"id":76,"ws":true},{"text":"Riquel","start":411,"end":417,"id":77,"ws":true},{"text":"Lopes","start":418,"end":423,"id":78,"ws":true},{"text":"y","start":424,"end":425,"id":79,"ws":true},{"text":"Micaela","start":426,"end":433,"id":80,"ws":true},{"text":"Gutierres","start":434,"end":443,"id":81,"ws":false},{"text":",","start":443,"end":444,"id":82,"ws":true},{"text":"aquienes","start":445,"end":453,"id":83,"ws":true},{"text":"les","start":454,"end":457,"id":84,"ws":true},{"text":"adverti","start":458,"end":465,"id":85,"ws":true},{"text":"las","start":466,"end":469,"id":86,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":470,"end":482,"id":87,"ws":true},{"text":"del","start":483,"end":486,"id":88,"ws":true},{"text":"parentesco","start":487,"end":497,"id":89,"ws":true},{"text":"espiritual","start":498,"end":508,"id":90,"ws":false},{"text":".","start":508,"end":509,"id":91,"ws":true},{"text":"El","start":510,"end":512,"id":92,"ws":true},{"text":"Cura","start":513,"end":517,"id":93,"ws":true},{"text":"Rector","start":518,"end":524,"id":94,"ws":false},{"text":",","start":524,"end":525,"id":95,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":526,"end":530,"id":96,"ws":true},{"text":"Maria","start":531,"end":536,"id":97,"ws":true},{"text":"Lugo","start":537,"end":541,"id":98,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":104,"token_start":12,"token_end":19,"label":"DATE"},{"start":123,"end":138,"token_start":24,"token_end":26,"label":"PERSON"},{"start":175,"end":189,"token_start":33,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":203,"end":221,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":230,"end":234,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":235,"end":243,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":247,"end":261,"token_start":47,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":264,"end":276,"token_start":50,"token_end":51,"label":"PERSON"},{"start":282,"end":289,"token_start":54,"token_end":54,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":290,"end":298,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":303,"end":327,"token_start":57,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":330,"end":345,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":349,"end":357,"token_start":67,"token_end":67,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":358,"end":369,"token_start":68,"token_end":69,"label":"PERSON"},{"start":372,"end":389,"token_start":71,"token_end":72,"label":"PERSON"},{"start":402,"end":410,"token_start":76,"token_end":76,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":411,"end":423,"token_start":77,"token_end":78,"label":"PERSON"},{"start":426,"end":443,"token_start":80,"token_end":81,"label":"PERSON"},{"start":526,"end":541,"token_start":96,"token_end":98,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Alegria Partida 8269 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 dies de Junio de mil ochocientos ochen ta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Ana Joaquina que naci\u00f3 el ocho de Febrero ultimo, hija natural de Luisa Alegria, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Miguel Guerra y Concepcion Imitor, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1404123684,"_task_hash":1550657470,"tokens":[{"text":"Alegria","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":8,"end":15,"id":1,"ws":true},{"text":"8269","start":16,"end":20,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":21,"end":23,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":24,"end":28,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":29,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":35,"end":42,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":43,"end":45,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":46,"end":51,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":52,"end":56,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":57,"end":59,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":60,"end":66,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":67,"end":68,"id":12,"ws":true},{"text":"dies","start":69,"end":73,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":74,"end":76,"id":14,"ws":true},{"text":"Junio","start":77,"end":82,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":83,"end":85,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":86,"end":89,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":90,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"ochen","start":102,"end":107,"id":19,"ws":true},{"text":"ta","start":108,"end":110,"id":20,"ws":true},{"text":"y","start":111,"end":112,"id":21,"ws":true},{"text":"cinco","start":113,"end":118,"id":22,"ws":false},{"text":",","start":118,"end":119,"id":23,"ws":true},{"text":"yo","start":120,"end":122,"id":24,"ws":true},{"text":"el","start":123,"end":125,"id":25,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":126,"end":136,"id":26,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":137,"end":141,"id":27,"ws":true},{"text":"Maria","start":142,"end":147,"id":28,"ws":true},{"text":"Lugo","start":148,"end":152,"id":29,"ws":true},{"text":"Cura","start":153,"end":157,"id":30,"ws":true},{"text":"Rector","start":158,"end":164,"id":31,"ws":false},{"text":",","start":164,"end":165,"id":32,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":166,"end":173,"id":33,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":174,"end":186,"id":34,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":187,"end":188,"id":35,"ws":true},{"text":"Ana","start":189,"end":192,"id":36,"ws":true},{"text":"Joaquina","start":193,"end":201,"id":37,"ws":true},{"text":"que","start":202,"end":205,"id":38,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":206,"end":211,"id":39,"ws":true},{"text":"el","start":212,"end":214,"id":40,"ws":true},{"text":"ocho","start":215,"end":219,"id":41,"ws":true},{"text":"de","start":220,"end":222,"id":42,"ws":true},{"text":"Febrero","start":223,"end":230,"id":43,"ws":true},{"text":"ultimo","start":231,"end":237,"id":44,"ws":false},{"text":",","start":237,"end":238,"id":45,"ws":true},{"text":"hija","start":239,"end":243,"id":46,"ws":true},{"text":"natural","start":244,"end":251,"id":47,"ws":true},{"text":"de","start":252,"end":254,"id":48,"ws":true},{"text":"Luisa","start":255,"end":260,"id":49,"ws":true},{"text":"Alegria","start":261,"end":268,"id":50,"ws":false},{"text":",","start":268,"end":269,"id":51,"ws":true},{"text":"sus","start":270,"end":273,"id":52,"ws":true},{"text":"abuelos","start":274,"end":281,"id":53,"ws":true},{"text":"se","start":282,"end":284,"id":54,"ws":true},{"text":"ignoran","start":285,"end":292,"id":55,"ws":false},{"text":",","start":292,"end":293,"id":56,"ws":true},{"text":"siendo","start":294,"end":300,"id":57,"ws":true},{"text":"sus","start":301,"end":304,"id":58,"ws":true},{"text":"padrinos","start":305,"end":313,"id":59,"ws":true},{"text":"Miguel","start":314,"end":320,"id":60,"ws":true},{"text":"Guerra","start":321,"end":327,"id":61,"ws":true},{"text":"y","start":328,"end":329,"id":62,"ws":true},{"text":"Concepcion","start":330,"end":340,"id":63,"ws":true},{"text":"Imitor","start":341,"end":347,"id":64,"ws":false},{"text":",","start":347,"end":348,"id":65,"ws":true},{"text":"aquienes","start":349,"end":357,"id":66,"ws":true},{"text":"les","start":358,"end":361,"id":67,"ws":true},{"text":"adverti","start":362,"end":369,"id":68,"ws":true},{"text":"las","start":370,"end":373,"id":69,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":374,"end":386,"id":70,"ws":true},{"text":"del","start":387,"end":390,"id":71,"ws":true},{"text":"parentesco","start":391,"end":401,"id":72,"ws":true},{"text":"espiritual","start":402,"end":412,"id":73,"ws":false},{"text":".","start":412,"end":413,"id":74,"ws":true},{"text":"El","start":414,"end":416,"id":75,"ws":true},{"text":"Cura","start":417,"end":421,"id":76,"ws":true},{"text":"Rector","start":422,"end":428,"id":77,"ws":false},{"text":",","start":428,"end":429,"id":78,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":430,"end":434,"id":79,"ws":true},{"text":"Maria","start":435,"end":440,"id":80,"ws":true},{"text":"Lugo","start":441,"end":445,"id":81,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":29,"end":66,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":69,"end":118,"token_start":13,"token_end":22,"label":"DATE"},{"start":137,"end":152,"token_start":27,"token_end":29,"label":"PERSON"},{"start":189,"end":201,"token_start":36,"token_end":37,"label":"PERSON"},{"start":215,"end":230,"token_start":41,"token_end":43,"label":"DATE"},{"start":239,"end":243,"token_start":46,"token_end":46,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":244,"end":251,"token_start":47,"token_end":47,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":255,"end":268,"token_start":49,"token_end":50,"label":"PERSON"},{"start":274,"end":281,"token_start":53,"token_end":53,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":305,"end":313,"token_start":59,"token_end":59,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":314,"end":327,"token_start":60,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":330,"end":347,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":430,"end":445,"token_start":79,"token_end":81,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8270 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 dies de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Ramona que naci\u00f3 el veinticuatro de Junio del a\u00f1o pasado, hijo natural de Hora Correa, sus padrinos son Pedro Palomino y Petrona Mora, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1443800866,"_task_hash":-452020411,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8270","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"dies","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":94,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":102,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":104,"end":109,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":109,"end":110,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":111,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":114,"end":116,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":117,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":128,"end":132,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":133,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":139,"end":143,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":144,"end":148,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":149,"end":155,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":155,"end":156,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":157,"end":164,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":165,"end":177,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":178,"end":179,"id":33,"ws":true},{"text":"Ramona","start":180,"end":186,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":187,"end":190,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":191,"end":196,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":197,"end":199,"id":37,"ws":true},{"text":"veinticuatro","start":200,"end":212,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":213,"end":215,"id":39,"ws":true},{"text":"Junio","start":216,"end":221,"id":40,"ws":true},{"text":"del","start":222,"end":225,"id":41,"ws":true},{"text":"a\u00f1o","start":226,"end":229,"id":42,"ws":true},{"text":"pasado","start":230,"end":236,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":236,"end":237,"id":44,"ws":true},{"text":"hijo","start":238,"end":242,"id":45,"ws":true},{"text":"natural","start":243,"end":250,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":251,"end":253,"id":47,"ws":true},{"text":"Hora","start":254,"end":258,"id":48,"ws":true},{"text":"Correa","start":259,"end":265,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":265,"end":266,"id":50,"ws":true},{"text":"sus","start":267,"end":270,"id":51,"ws":true},{"text":"padrinos","start":271,"end":279,"id":52,"ws":true},{"text":"son","start":280,"end":283,"id":53,"ws":true},{"text":"Pedro","start":284,"end":289,"id":54,"ws":true},{"text":"Palomino","start":290,"end":298,"id":55,"ws":true},{"text":"y","start":299,"end":300,"id":56,"ws":true},{"text":"Petrona","start":301,"end":308,"id":57,"ws":true},{"text":"Mora","start":309,"end":313,"id":58,"ws":false},{"text":",","start":313,"end":314,"id":59,"ws":true},{"text":"aquienes","start":315,"end":323,"id":60,"ws":true},{"text":"les","start":324,"end":327,"id":61,"ws":true},{"text":"adverti","start":328,"end":335,"id":62,"ws":true},{"text":"las","start":336,"end":339,"id":63,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":340,"end":352,"id":64,"ws":true},{"text":"del","start":353,"end":356,"id":65,"ws":true},{"text":"parentesco","start":357,"end":367,"id":66,"ws":true},{"text":"espiritual","start":368,"end":378,"id":67,"ws":false},{"text":".","start":378,"end":379,"id":68,"ws":true},{"text":"El","start":380,"end":382,"id":69,"ws":true},{"text":"Cura","start":383,"end":387,"id":70,"ws":true},{"text":"Rector","start":388,"end":394,"id":71,"ws":false},{"text":",","start":394,"end":395,"id":72,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":396,"end":400,"id":73,"ws":true},{"text":"Maria","start":401,"end":406,"id":74,"ws":true},{"text":"Lugo","start":407,"end":411,"id":75,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":109,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":128,"end":143,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":180,"end":186,"token_start":34,"token_end":34,"label":"PERSON"},{"start":200,"end":221,"token_start":38,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":238,"end":242,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":243,"end":250,"token_start":46,"token_end":46,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":254,"end":265,"token_start":48,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":271,"end":279,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":284,"end":298,"token_start":54,"token_end":55,"label":"PERSON"},{"start":301,"end":313,"token_start":57,"token_end":58,"label":"PERSON"},{"start":396,"end":411,"token_start":73,"token_end":75,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8271 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 once de Junio de mil ochocientos ochen ta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Elena que naci\u00f3 el diesiocho de Agosto ultimo hija natural de Isabel Cabesa, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Pedro Palomino y Petrona Mora, aquie nes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-390352120,"_task_hash":886460154,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8271","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"once","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochen","start":94,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"ta","start":100,"end":102,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":103,"end":104,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":105,"end":110,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":110,"end":111,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":112,"end":114,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":115,"end":117,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":118,"end":128,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":129,"end":133,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":134,"end":139,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":140,"end":144,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":145,"end":149,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":150,"end":156,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":156,"end":157,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":158,"end":165,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":166,"end":178,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":179,"end":180,"id":34,"ws":true},{"text":"Elena","start":181,"end":186,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":187,"end":190,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":191,"end":196,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":197,"end":199,"id":38,"ws":true},{"text":"diesiocho","start":200,"end":209,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":210,"end":212,"id":40,"ws":true},{"text":"Agosto","start":213,"end":219,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":220,"end":226,"id":42,"ws":true},{"text":"hija","start":227,"end":231,"id":43,"ws":true},{"text":"natural","start":232,"end":239,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":240,"end":242,"id":45,"ws":true},{"text":"Isabel","start":243,"end":249,"id":46,"ws":true},{"text":"Cabesa","start":250,"end":256,"id":47,"ws":false},{"text":",","start":256,"end":257,"id":48,"ws":true},{"text":"sus","start":258,"end":261,"id":49,"ws":true},{"text":"abuelos","start":262,"end":269,"id":50,"ws":true},{"text":"se","start":270,"end":272,"id":51,"ws":true},{"text":"ignoran","start":273,"end":280,"id":52,"ws":false},{"text":",","start":280,"end":281,"id":53,"ws":true},{"text":"siendo","start":282,"end":288,"id":54,"ws":true},{"text":"sus","start":289,"end":292,"id":55,"ws":true},{"text":"padrinos","start":293,"end":301,"id":56,"ws":true},{"text":"Pedro","start":302,"end":307,"id":57,"ws":true},{"text":"Palomino","start":308,"end":316,"id":58,"ws":true},{"text":"y","start":317,"end":318,"id":59,"ws":true},{"text":"Petrona","start":319,"end":326,"id":60,"ws":true},{"text":"Mora","start":327,"end":331,"id":61,"ws":false},{"text":",","start":331,"end":332,"id":62,"ws":true},{"text":"aquie","start":333,"end":338,"id":63,"ws":true},{"text":"nes","start":339,"end":342,"id":64,"ws":true},{"text":"les","start":343,"end":346,"id":65,"ws":true},{"text":"adverti","start":347,"end":354,"id":66,"ws":true},{"text":"las","start":355,"end":358,"id":67,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":359,"end":371,"id":68,"ws":true},{"text":"del","start":372,"end":375,"id":69,"ws":true},{"text":"parentesco","start":376,"end":386,"id":70,"ws":true},{"text":"espiritual","start":387,"end":397,"id":71,"ws":false},{"text":".","start":397,"end":398,"id":72,"ws":true},{"text":"El","start":399,"end":401,"id":73,"ws":true},{"text":"Cura","start":402,"end":406,"id":74,"ws":true},{"text":"Rector","start":407,"end":413,"id":75,"ws":false},{"text":",","start":413,"end":414,"id":76,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":415,"end":419,"id":77,"ws":true},{"text":"Maria","start":420,"end":425,"id":78,"ws":true},{"text":"Lugo","start":426,"end":430,"id":79,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":110,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":129,"end":144,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":181,"end":186,"token_start":35,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":200,"end":219,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":227,"end":231,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":232,"end":239,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":243,"end":256,"token_start":46,"token_end":47,"label":"PERSON"},{"start":262,"end":269,"token_start":50,"token_end":50,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":293,"end":301,"token_start":56,"token_end":56,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":302,"end":316,"token_start":57,"token_end":58,"label":"PERSON"},{"start":319,"end":331,"token_start":60,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":415,"end":430,"token_start":77,"token_end":79,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8272 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 once de Junio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemne mente \u00e1 Candelaria Maria que naci\u00f3 el dos de Febrero ultimo, hija natu ral de Gertrudis Balasnoa, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Manuel Francisco Angel y Rosalia Petro, aquienes les adverti las obligacio nes del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1455528827,"_task_hash":-1391102010,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8272","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"once","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":94,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":102,"end":103,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":104,"end":109,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":109,"end":110,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":111,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":114,"end":116,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":117,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":128,"end":132,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":133,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":139,"end":143,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":144,"end":148,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":149,"end":155,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":155,"end":156,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":157,"end":164,"id":31,"ws":true},{"text":"solemne","start":165,"end":172,"id":32,"ws":true},{"text":"mente","start":173,"end":178,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":179,"end":180,"id":34,"ws":true},{"text":"Candelaria","start":181,"end":191,"id":35,"ws":true},{"text":"Maria","start":192,"end":197,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":198,"end":201,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":202,"end":207,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":208,"end":210,"id":39,"ws":true},{"text":"dos","start":211,"end":214,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":215,"end":217,"id":41,"ws":true},{"text":"Febrero","start":218,"end":225,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":226,"end":232,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":232,"end":233,"id":44,"ws":true},{"text":"hija","start":234,"end":238,"id":45,"ws":true},{"text":"natu","start":239,"end":243,"id":46,"ws":true},{"text":"ral","start":244,"end":247,"id":47,"ws":true},{"text":"de","start":248,"end":250,"id":48,"ws":true},{"text":"Gertrudis","start":251,"end":260,"id":49,"ws":true},{"text":"Balasnoa","start":261,"end":269,"id":50,"ws":false},{"text":",","start":269,"end":270,"id":51,"ws":true},{"text":"sus","start":271,"end":274,"id":52,"ws":true},{"text":"abuelos","start":275,"end":282,"id":53,"ws":true},{"text":"se","start":283,"end":285,"id":54,"ws":true},{"text":"ignoran","start":286,"end":293,"id":55,"ws":false},{"text":",","start":293,"end":294,"id":56,"ws":true},{"text":"siendo","start":295,"end":301,"id":57,"ws":true},{"text":"sus","start":302,"end":305,"id":58,"ws":true},{"text":"padrinos","start":306,"end":314,"id":59,"ws":true},{"text":"Manuel","start":315,"end":321,"id":60,"ws":true},{"text":"Francisco","start":322,"end":331,"id":61,"ws":true},{"text":"Angel","start":332,"end":337,"id":62,"ws":true},{"text":"y","start":338,"end":339,"id":63,"ws":true},{"text":"Rosalia","start":340,"end":347,"id":64,"ws":true},{"text":"Petro","start":348,"end":353,"id":65,"ws":false},{"text":",","start":353,"end":354,"id":66,"ws":true},{"text":"aquienes","start":355,"end":363,"id":67,"ws":true},{"text":"les","start":364,"end":367,"id":68,"ws":true},{"text":"adverti","start":368,"end":375,"id":69,"ws":true},{"text":"las","start":376,"end":379,"id":70,"ws":true},{"text":"obligacio","start":380,"end":389,"id":71,"ws":true},{"text":"nes","start":390,"end":393,"id":72,"ws":true},{"text":"del","start":394,"end":397,"id":73,"ws":true},{"text":"parentesco","start":398,"end":408,"id":74,"ws":true},{"text":"espiritual","start":409,"end":419,"id":75,"ws":false},{"text":".","start":419,"end":420,"id":76,"ws":true},{"text":"El","start":421,"end":423,"id":77,"ws":true},{"text":"Cura","start":424,"end":428,"id":78,"ws":true},{"text":"Rector","start":429,"end":435,"id":79,"ws":false},{"text":",","start":435,"end":436,"id":80,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":437,"end":441,"id":81,"ws":true},{"text":"Maria","start":442,"end":447,"id":82,"ws":true},{"text":"Lugo","start":448,"end":452,"id":83,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":16,"end":58,"token_start":3,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":109,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":128,"end":143,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":181,"end":197,"token_start":35,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":211,"end":225,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":234,"end":238,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":239,"end":247,"token_start":46,"token_end":47,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":251,"end":269,"token_start":49,"token_end":50,"label":"PERSON"},{"start":275,"end":282,"token_start":53,"token_end":53,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":306,"end":314,"token_start":59,"token_end":59,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":315,"end":337,"token_start":60,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":340,"end":353,"token_start":64,"token_end":65,"label":"PERSON"},{"start":437,"end":452,"token_start":81,"token_end":83,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8273 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 once de Junio de mil ochocientos ochen ta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Maria Cristina que naci\u00f3 el cuatro de Julio ultimo, hija Legitima de Mauricio Doria y Masima Petro, sus abuelos paternos son Clemente Doria y Bartola Petro, y maternos Frinidad Petro y Clemencia Hernandes, siendo sus padrinos Jos\u00e9 Francisco Angel y Ro salia Petro, \u00e1 quienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":397354295,"_task_hash":2010097123,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8273","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"once","start":61,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":66,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"Junio","start":69,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":78,"end":81,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":82,"end":93,"id":17,"ws":true},{"text":"ochen","start":94,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"ta","start":100,"end":102,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":103,"end":104,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":105,"end":110,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":110,"end":111,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":112,"end":114,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":115,"end":117,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":118,"end":128,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":129,"end":133,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":134,"end":139,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":140,"end":144,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":145,"end":149,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":150,"end":156,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":156,"end":157,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":158,"end":165,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":166,"end":178,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":179,"end":180,"id":34,"ws":true},{"text":"Maria","start":181,"end":186,"id":35,"ws":true},{"text":"Cristina","start":187,"end":195,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":196,"end":199,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":200,"end":205,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":206,"end":208,"id":39,"ws":true},{"text":"cuatro","start":209,"end":215,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":216,"end":218,"id":41,"ws":true},{"text":"Julio","start":219,"end":224,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":225,"end":231,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":231,"end":232,"id":44,"ws":true},{"text":"hija","start":233,"end":237,"id":45,"ws":true},{"text":"Legitima","start":238,"end":246,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":247,"end":249,"id":47,"ws":true},{"text":"Mauricio","start":250,"end":258,"id":48,"ws":true},{"text":"Doria","start":259,"end":264,"id":49,"ws":true},{"text":"y","start":265,"end":266,"id":50,"ws":true},{"text":"Masima","start":267,"end":273,"id":51,"ws":true},{"text":"Petro","start":274,"end":279,"id":52,"ws":false},{"text":",","start":279,"end":280,"id":53,"ws":true},{"text":"sus","start":281,"end":284,"id":54,"ws":true},{"text":"abuelos","start":285,"end":292,"id":55,"ws":true},{"text":"paternos","start":293,"end":301,"id":56,"ws":true},{"text":"son","start":302,"end":305,"id":57,"ws":true},{"text":"Clemente","start":306,"end":314,"id":58,"ws":true},{"text":"Doria","start":315,"end":320,"id":59,"ws":true},{"text":"y","start":321,"end":322,"id":60,"ws":true},{"text":"Bartola","start":323,"end":330,"id":61,"ws":true},{"text":"Petro","start":331,"end":336,"id":62,"ws":false},{"text":",","start":336,"end":337,"id":63,"ws":true},{"text":"y","start":338,"end":339,"id":64,"ws":true},{"text":"maternos","start":340,"end":348,"id":65,"ws":true},{"text":"Frinidad","start":349,"end":357,"id":66,"ws":true},{"text":"Petro","start":358,"end":363,"id":67,"ws":true},{"text":"y","start":364,"end":365,"id":68,"ws":true},{"text":"Clemencia","start":366,"end":375,"id":69,"ws":true},{"text":"Hernandes","start":376,"end":385,"id":70,"ws":false},{"text":",","start":385,"end":386,"id":71,"ws":true},{"text":"siendo","start":387,"end":393,"id":72,"ws":true},{"text":"sus","start":394,"end":397,"id":73,"ws":true},{"text":"padrinos","start":398,"end":406,"id":74,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":407,"end":411,"id":75,"ws":true},{"text":"Francisco","start":412,"end":421,"id":76,"ws":true},{"text":"Angel","start":422,"end":427,"id":77,"ws":true},{"text":"y","start":428,"end":429,"id":78,"ws":true},{"text":"Ro","start":430,"end":432,"id":79,"ws":true},{"text":"salia","start":433,"end":438,"id":80,"ws":true},{"text":"Petro","start":439,"end":444,"id":81,"ws":false},{"text":",","start":444,"end":445,"id":82,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":446,"end":447,"id":83,"ws":true},{"text":"quienes","start":448,"end":455,"id":84,"ws":true},{"text":"les","start":456,"end":459,"id":85,"ws":true},{"text":"adverti","start":460,"end":467,"id":86,"ws":true},{"text":"las","start":468,"end":471,"id":87,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":472,"end":484,"id":88,"ws":true},{"text":"del","start":485,"end":488,"id":89,"ws":true},{"text":"parentesco","start":489,"end":499,"id":90,"ws":true},{"text":"espiritual","start":500,"end":510,"id":91,"ws":false},{"text":".","start":510,"end":511,"id":92,"ws":true},{"text":"El","start":512,"end":514,"id":93,"ws":true},{"text":"Cura","start":515,"end":519,"id":94,"ws":true},{"text":"Rector","start":520,"end":526,"id":95,"ws":false},{"text":",","start":526,"end":527,"id":96,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":528,"end":532,"id":97,"ws":true},{"text":"Maria","start":533,"end":538,"id":98,"ws":true},{"text":"Lugo","start":539,"end":543,"id":99,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":110,"token_start":12,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":129,"end":144,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":181,"end":195,"token_start":35,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":209,"end":224,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":233,"end":237,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":238,"end":246,"token_start":46,"token_end":46,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":250,"end":264,"token_start":48,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":267,"end":279,"token_start":51,"token_end":52,"label":"PERSON"},{"start":285,"end":292,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":293,"end":301,"token_start":56,"token_end":56,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":306,"end":320,"token_start":58,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":323,"end":336,"token_start":61,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":340,"end":348,"token_start":65,"token_end":65,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":349,"end":363,"token_start":66,"token_end":67,"label":"PERSON"},{"start":366,"end":385,"token_start":69,"token_end":70,"label":"PERSON"},{"start":398,"end":406,"token_start":74,"token_end":74,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":407,"end":427,"token_start":75,"token_end":77,"label":"PERSON"},{"start":430,"end":444,"token_start":79,"token_end":81,"label":"PERSON"},{"start":528,"end":543,"token_start":97,"token_end":99,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Martines En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 dos de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Miguel que naci\u00f3 el diesiocho de Abril ultimo, hijo natural de Isabel Martines, abuelos no cono sidos, siendo sus padrinos Feliciano Angel y Maria Rosario Ort\u00eds, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":288814986,"_task_hash":-547518976,"tokens":[{"text":"Martines","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"En","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"esta","start":12,"end":16,"id":2,"ws":true},{"text":"Santa","start":17,"end":22,"id":3,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":23,"end":30,"id":4,"ws":true},{"text":"de","start":31,"end":33,"id":5,"ws":true},{"text":"Santa","start":34,"end":39,"id":6,"ws":true},{"text":"Cruz","start":40,"end":44,"id":7,"ws":true},{"text":"de","start":45,"end":47,"id":8,"ws":true},{"text":"Lorica","start":48,"end":54,"id":9,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":55,"end":56,"id":10,"ws":true},{"text":"dos","start":57,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"de","start":61,"end":63,"id":12,"ws":true},{"text":"Julio","start":64,"end":69,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":70,"end":72,"id":14,"ws":true},{"text":"mil","start":73,"end":76,"id":15,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":77,"end":88,"id":16,"ws":true},{"text":"ochenta","start":89,"end":96,"id":17,"ws":true},{"text":"y","start":97,"end":98,"id":18,"ws":true},{"text":"cinco","start":99,"end":104,"id":19,"ws":false},{"text":",","start":104,"end":105,"id":20,"ws":true},{"text":"yo","start":106,"end":108,"id":21,"ws":true},{"text":"el","start":109,"end":111,"id":22,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":112,"end":122,"id":23,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":123,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"Maria","start":128,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Lugo","start":134,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Cura","start":139,"end":143,"id":27,"ws":true},{"text":"Rector","start":144,"end":150,"id":28,"ws":false},{"text":",","start":150,"end":151,"id":29,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":152,"end":159,"id":30,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":160,"end":172,"id":31,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":173,"end":174,"id":32,"ws":true},{"text":"Miguel","start":175,"end":181,"id":33,"ws":true},{"text":"que","start":182,"end":185,"id":34,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":186,"end":191,"id":35,"ws":true},{"text":"el","start":192,"end":194,"id":36,"ws":true},{"text":"diesiocho","start":195,"end":204,"id":37,"ws":true},{"text":"de","start":205,"end":207,"id":38,"ws":true},{"text":"Abril","start":208,"end":213,"id":39,"ws":true},{"text":"ultimo","start":214,"end":220,"id":40,"ws":false},{"text":",","start":220,"end":221,"id":41,"ws":true},{"text":"hijo","start":222,"end":226,"id":42,"ws":true},{"text":"natural","start":227,"end":234,"id":43,"ws":true},{"text":"de","start":235,"end":237,"id":44,"ws":true},{"text":"Isabel","start":238,"end":244,"id":45,"ws":true},{"text":"Martines","start":245,"end":253,"id":46,"ws":false},{"text":",","start":253,"end":254,"id":47,"ws":true},{"text":"abuelos","start":255,"end":262,"id":48,"ws":true},{"text":"no","start":263,"end":265,"id":49,"ws":true},{"text":"cono","start":266,"end":270,"id":50,"ws":true},{"text":"sidos","start":271,"end":276,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":276,"end":277,"id":52,"ws":true},{"text":"siendo","start":278,"end":284,"id":53,"ws":true},{"text":"sus","start":285,"end":288,"id":54,"ws":true},{"text":"padrinos","start":289,"end":297,"id":55,"ws":true},{"text":"Feliciano","start":298,"end":307,"id":56,"ws":true},{"text":"Angel","start":308,"end":313,"id":57,"ws":true},{"text":"y","start":314,"end":315,"id":58,"ws":true},{"text":"Maria","start":316,"end":321,"id":59,"ws":true},{"text":"Rosario","start":322,"end":329,"id":60,"ws":true},{"text":"Ort\u00eds","start":330,"end":335,"id":61,"ws":false},{"text":",","start":335,"end":336,"id":62,"ws":true},{"text":"aquienes","start":337,"end":345,"id":63,"ws":true},{"text":"les","start":346,"end":349,"id":64,"ws":true},{"text":"adverti","start":350,"end":357,"id":65,"ws":true},{"text":"las","start":358,"end":361,"id":66,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":362,"end":374,"id":67,"ws":true},{"text":"del","start":375,"end":378,"id":68,"ws":true},{"text":"parentesco","start":379,"end":389,"id":69,"ws":true},{"text":"espiritual","start":390,"end":400,"id":70,"ws":false},{"text":".","start":400,"end":401,"id":71,"ws":true},{"text":"El","start":402,"end":404,"id":72,"ws":true},{"text":"Cura","start":405,"end":409,"id":73,"ws":true},{"text":"Rector","start":410,"end":416,"id":74,"ws":false},{"text":",","start":416,"end":417,"id":75,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":418,"end":422,"id":76,"ws":true},{"text":"Maria","start":423,"end":428,"id":77,"ws":true},{"text":"Lugo","start":429,"end":433,"id":78,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":17,"end":54,"token_start":3,"token_end":9,"label":"LOCATION"},{"start":57,"end":104,"token_start":11,"token_end":19,"label":"DATE"},{"start":123,"end":138,"token_start":24,"token_end":26,"label":"PERSON"},{"start":175,"end":181,"token_start":33,"token_end":33,"label":"PERSON"},{"start":195,"end":213,"token_start":37,"token_end":39,"label":"DATE"},{"start":222,"end":226,"token_start":42,"token_end":42,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":227,"end":234,"token_start":43,"token_end":43,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":238,"end":253,"token_start":45,"token_end":46,"label":"PERSON"},{"start":255,"end":262,"token_start":48,"token_end":48,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":289,"end":297,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":298,"end":313,"token_start":56,"token_end":57,"label":"PERSON"},{"start":316,"end":335,"token_start":59,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":418,"end":433,"token_start":76,"token_end":78,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8303 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz bautis\u00e9 solemnemente a Jos\u00e9 el dos de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, que naci\u00f3 el dos de Junio ultimo hijo natural de Rosa Dias, sus abuelos son desconosidos, siendo sus padrinos Feliciano Angel y Maria Rosario Ort\u00eds aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 MariaLugo","_input_hash":-716513993,"_task_hash":1860597912,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8303","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":49,"end":56,"id":9,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":57,"end":69,"id":10,"ws":true},{"text":"a","start":70,"end":71,"id":11,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":72,"end":76,"id":12,"ws":true},{"text":"el","start":77,"end":79,"id":13,"ws":true},{"text":"dos","start":80,"end":83,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":84,"end":86,"id":15,"ws":true},{"text":"Julio","start":87,"end":92,"id":16,"ws":true},{"text":"de","start":93,"end":95,"id":17,"ws":true},{"text":"mil","start":96,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":100,"end":111,"id":19,"ws":true},{"text":"ochenta","start":112,"end":119,"id":20,"ws":true},{"text":"y","start":120,"end":121,"id":21,"ws":true},{"text":"cinco","start":122,"end":127,"id":22,"ws":false},{"text":",","start":127,"end":128,"id":23,"ws":true},{"text":"que","start":129,"end":132,"id":24,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":133,"end":138,"id":25,"ws":true},{"text":"el","start":139,"end":141,"id":26,"ws":true},{"text":"dos","start":142,"end":145,"id":27,"ws":true},{"text":"de","start":146,"end":148,"id":28,"ws":true},{"text":"Junio","start":149,"end":154,"id":29,"ws":true},{"text":"ultimo","start":155,"end":161,"id":30,"ws":true},{"text":"hijo","start":162,"end":166,"id":31,"ws":true},{"text":"natural","start":167,"end":174,"id":32,"ws":true},{"text":"de","start":175,"end":177,"id":33,"ws":true},{"text":"Rosa","start":178,"end":182,"id":34,"ws":true},{"text":"Dias","start":183,"end":187,"id":35,"ws":false},{"text":",","start":187,"end":188,"id":36,"ws":true},{"text":"sus","start":189,"end":192,"id":37,"ws":true},{"text":"abuelos","start":193,"end":200,"id":38,"ws":true},{"text":"son","start":201,"end":204,"id":39,"ws":true},{"text":"desconosidos","start":205,"end":217,"id":40,"ws":false},{"text":",","start":217,"end":218,"id":41,"ws":true},{"text":"siendo","start":219,"end":225,"id":42,"ws":true},{"text":"sus","start":226,"end":229,"id":43,"ws":true},{"text":"padrinos","start":230,"end":238,"id":44,"ws":true},{"text":"Feliciano","start":239,"end":248,"id":45,"ws":true},{"text":"Angel","start":249,"end":254,"id":46,"ws":true},{"text":"y","start":255,"end":256,"id":47,"ws":true},{"text":"Maria","start":257,"end":262,"id":48,"ws":true},{"text":"Rosario","start":263,"end":270,"id":49,"ws":true},{"text":"Ort\u00eds","start":271,"end":276,"id":50,"ws":true},{"text":"aquienes","start":277,"end":285,"id":51,"ws":true},{"text":"les","start":286,"end":289,"id":52,"ws":true},{"text":"adverti","start":290,"end":297,"id":53,"ws":true},{"text":"las","start":298,"end":301,"id":54,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":302,"end":314,"id":55,"ws":true},{"text":"del","start":315,"end":318,"id":56,"ws":true},{"text":"parentesco","start":319,"end":329,"id":57,"ws":true},{"text":"espiritual","start":330,"end":340,"id":58,"ws":false},{"text":".","start":340,"end":341,"id":59,"ws":true},{"text":"El","start":342,"end":344,"id":60,"ws":true},{"text":"Cura","start":345,"end":349,"id":61,"ws":true},{"text":"Rector","start":350,"end":356,"id":62,"ws":false},{"text":",","start":356,"end":357,"id":63,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":358,"end":362,"id":64,"ws":true},{"text":"MariaLugo","start":363,"end":372,"id":65,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":48,"token_start":4,"token_end":8,"label":"LOCATION"},{"start":72,"end":76,"token_start":12,"token_end":12,"label":"PERSON"},{"start":80,"end":127,"token_start":14,"token_end":22,"label":"DATE"},{"start":142,"end":154,"token_start":27,"token_end":29,"label":"DATE"},{"start":162,"end":166,"token_start":31,"token_end":31,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":167,"end":174,"token_start":32,"token_end":32,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":178,"end":187,"token_start":34,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":193,"end":200,"token_start":38,"token_end":38,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":230,"end":238,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":239,"end":254,"token_start":45,"token_end":46,"label":"PERSON"},{"start":257,"end":276,"token_start":48,"token_end":50,"label":"PERSON"},{"start":358,"end":372,"token_start":64,"token_end":65,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Bautis ta Du rango Partida 8304 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 dos de Julio de mil ochocientos ochen ta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemen te \u00e1 Juan Bautista que naci\u00f3 el cinco de Mayo ultimo, hijo natural de Isidora Durango, abuelos no conosidos, siendo sus padrinos Manuel Petro y Mercedes Angel, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":719471755,"_task_hash":-1678618960,"tokens":[{"text":"Bautis","start":0,"end":6,"id":0,"ws":true},{"text":"ta","start":7,"end":9,"id":1,"ws":true},{"text":"Du","start":10,"end":12,"id":2,"ws":true},{"text":"rango","start":13,"end":18,"id":3,"ws":true},{"text":"Partida","start":19,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"8304","start":27,"end":31,"id":5,"ws":true},{"text":"En","start":32,"end":34,"id":6,"ws":true},{"text":"esta","start":35,"end":39,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":40,"end":45,"id":8,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":46,"end":53,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":54,"end":56,"id":10,"ws":true},{"text":"Santa","start":57,"end":62,"id":11,"ws":true},{"text":"Cruz","start":63,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":68,"end":70,"id":13,"ws":true},{"text":"Lorica","start":71,"end":77,"id":14,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":78,"end":79,"id":15,"ws":true},{"text":"dos","start":80,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"de","start":84,"end":86,"id":17,"ws":true},{"text":"Julio","start":87,"end":92,"id":18,"ws":true},{"text":"de","start":93,"end":95,"id":19,"ws":true},{"text":"mil","start":96,"end":99,"id":20,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":100,"end":111,"id":21,"ws":true},{"text":"ochen","start":112,"end":117,"id":22,"ws":true},{"text":"ta","start":118,"end":120,"id":23,"ws":true},{"text":"y","start":121,"end":122,"id":24,"ws":true},{"text":"cinco","start":123,"end":128,"id":25,"ws":false},{"text":",","start":128,"end":129,"id":26,"ws":true},{"text":"yo","start":130,"end":132,"id":27,"ws":true},{"text":"el","start":133,"end":135,"id":28,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":136,"end":146,"id":29,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":147,"end":151,"id":30,"ws":true},{"text":"Maria","start":152,"end":157,"id":31,"ws":true},{"text":"Lugo","start":158,"end":162,"id":32,"ws":true},{"text":"Cura","start":163,"end":167,"id":33,"ws":true},{"text":"Rector","start":168,"end":174,"id":34,"ws":false},{"text":",","start":174,"end":175,"id":35,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":176,"end":183,"id":36,"ws":true},{"text":"solemnemen","start":184,"end":194,"id":37,"ws":true},{"text":"te","start":195,"end":197,"id":38,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":198,"end":199,"id":39,"ws":true},{"text":"Juan","start":200,"end":204,"id":40,"ws":true},{"text":"Bautista","start":205,"end":213,"id":41,"ws":true},{"text":"que","start":214,"end":217,"id":42,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":218,"end":223,"id":43,"ws":true},{"text":"el","start":224,"end":226,"id":44,"ws":true},{"text":"cinco","start":227,"end":232,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":233,"end":235,"id":46,"ws":true},{"text":"Mayo","start":236,"end":240,"id":47,"ws":true},{"text":"ultimo","start":241,"end":247,"id":48,"ws":false},{"text":",","start":247,"end":248,"id":49,"ws":true},{"text":"hijo","start":249,"end":253,"id":50,"ws":true},{"text":"natural","start":254,"end":261,"id":51,"ws":true},{"text":"de","start":262,"end":264,"id":52,"ws":true},{"text":"Isidora","start":265,"end":272,"id":53,"ws":true},{"text":"Durango","start":273,"end":280,"id":54,"ws":false},{"text":",","start":280,"end":281,"id":55,"ws":true},{"text":"abuelos","start":282,"end":289,"id":56,"ws":true},{"text":"no","start":290,"end":292,"id":57,"ws":true},{"text":"conosidos","start":293,"end":302,"id":58,"ws":false},{"text":",","start":302,"end":303,"id":59,"ws":true},{"text":"siendo","start":304,"end":310,"id":60,"ws":true},{"text":"sus","start":311,"end":314,"id":61,"ws":true},{"text":"padrinos","start":315,"end":323,"id":62,"ws":true},{"text":"Manuel","start":324,"end":330,"id":63,"ws":true},{"text":"Petro","start":331,"end":336,"id":64,"ws":true},{"text":"y","start":337,"end":338,"id":65,"ws":true},{"text":"Mercedes","start":339,"end":347,"id":66,"ws":true},{"text":"Angel","start":348,"end":353,"id":67,"ws":false},{"text":",","start":353,"end":354,"id":68,"ws":true},{"text":"aquienes","start":355,"end":363,"id":69,"ws":true},{"text":"les","start":364,"end":367,"id":70,"ws":true},{"text":"adverti","start":368,"end":375,"id":71,"ws":true},{"text":"las","start":376,"end":379,"id":72,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":380,"end":392,"id":73,"ws":true},{"text":"del","start":393,"end":396,"id":74,"ws":true},{"text":"parentesco","start":397,"end":407,"id":75,"ws":true},{"text":"espiritual","start":408,"end":418,"id":76,"ws":false},{"text":".","start":418,"end":419,"id":77,"ws":true},{"text":"El","start":420,"end":422,"id":78,"ws":true},{"text":"Cura","start":423,"end":427,"id":79,"ws":true},{"text":"Rector","start":428,"end":434,"id":80,"ws":false},{"text":",","start":434,"end":435,"id":81,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":436,"end":440,"id":82,"ws":true},{"text":"Maria","start":441,"end":446,"id":83,"ws":true},{"text":"Lugo","start":447,"end":451,"id":84,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":40,"end":77,"token_start":8,"token_end":14,"label":"LOCATION"},{"start":80,"end":128,"token_start":16,"token_end":25,"label":"DATE"},{"start":147,"end":162,"token_start":30,"token_end":32,"label":"PERSON"},{"start":200,"end":213,"token_start":40,"token_end":41,"label":"PERSON"},{"start":227,"end":240,"token_start":45,"token_end":47,"label":"DATE"},{"start":249,"end":253,"token_start":50,"token_end":50,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":254,"end":261,"token_start":51,"token_end":51,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":265,"end":280,"token_start":53,"token_end":54,"label":"PERSON"},{"start":282,"end":289,"token_start":56,"token_end":56,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":315,"end":323,"token_start":62,"token_end":62,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":324,"end":336,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":339,"end":353,"token_start":66,"token_end":67,"label":"PERSON"},{"start":436,"end":451,"token_start":82,"token_end":84,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"del Car men Altami randa Partida 8305 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Petrona del Carmen, que naci\u00f3 el treinta de Enero ultimo, hija natural de Antonia Altamiranda, abuelos no conosidos, siendo sus padrinos Manuel Petro y Mercedes Angel, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-222446964,"_task_hash":460876252,"tokens":[{"text":"del","start":0,"end":3,"id":0,"ws":true},{"text":"Car","start":4,"end":7,"id":1,"ws":true},{"text":"men","start":8,"end":11,"id":2,"ws":true},{"text":"Altami","start":12,"end":18,"id":3,"ws":true},{"text":"randa","start":19,"end":24,"id":4,"ws":true},{"text":"Partida","start":25,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"8305","start":33,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"En","start":38,"end":40,"id":7,"ws":true},{"text":"esta","start":41,"end":45,"id":8,"ws":true},{"text":"Santa","start":46,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":52,"end":59,"id":10,"ws":true},{"text":"de","start":60,"end":62,"id":11,"ws":true},{"text":"Santa","start":63,"end":68,"id":12,"ws":true},{"text":"Cruz","start":69,"end":73,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":74,"end":76,"id":14,"ws":true},{"text":"Lorica","start":77,"end":83,"id":15,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":84,"end":85,"id":16,"ws":true},{"text":"tres","start":86,"end":90,"id":17,"ws":true},{"text":"de","start":91,"end":93,"id":18,"ws":true},{"text":"Julio","start":94,"end":99,"id":19,"ws":true},{"text":"de","start":100,"end":102,"id":20,"ws":true},{"text":"mil","start":103,"end":106,"id":21,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":107,"end":118,"id":22,"ws":true},{"text":"ochenta","start":119,"end":126,"id":23,"ws":true},{"text":"y","start":127,"end":128,"id":24,"ws":true},{"text":"cinco","start":129,"end":134,"id":25,"ws":false},{"text":",","start":134,"end":135,"id":26,"ws":true},{"text":"yo","start":136,"end":138,"id":27,"ws":true},{"text":"el","start":139,"end":141,"id":28,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":142,"end":152,"id":29,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":153,"end":157,"id":30,"ws":true},{"text":"Maria","start":158,"end":163,"id":31,"ws":true},{"text":"Lugo","start":164,"end":168,"id":32,"ws":true},{"text":"Cura","start":169,"end":173,"id":33,"ws":true},{"text":"Rector","start":174,"end":180,"id":34,"ws":false},{"text":",","start":180,"end":181,"id":35,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":182,"end":189,"id":36,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":190,"end":202,"id":37,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":203,"end":204,"id":38,"ws":true},{"text":"Petrona","start":205,"end":212,"id":39,"ws":true},{"text":"del","start":213,"end":216,"id":40,"ws":true},{"text":"Carmen","start":217,"end":223,"id":41,"ws":false},{"text":",","start":223,"end":224,"id":42,"ws":true},{"text":"que","start":225,"end":228,"id":43,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":229,"end":234,"id":44,"ws":true},{"text":"el","start":235,"end":237,"id":45,"ws":true},{"text":"treinta","start":238,"end":245,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":246,"end":248,"id":47,"ws":true},{"text":"Enero","start":249,"end":254,"id":48,"ws":true},{"text":"ultimo","start":255,"end":261,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":261,"end":262,"id":50,"ws":true},{"text":"hija","start":263,"end":267,"id":51,"ws":true},{"text":"natural","start":268,"end":275,"id":52,"ws":true},{"text":"de","start":276,"end":278,"id":53,"ws":true},{"text":"Antonia","start":279,"end":286,"id":54,"ws":true},{"text":"Altamiranda","start":287,"end":298,"id":55,"ws":false},{"text":",","start":298,"end":299,"id":56,"ws":true},{"text":"abuelos","start":300,"end":307,"id":57,"ws":true},{"text":"no","start":308,"end":310,"id":58,"ws":true},{"text":"conosidos","start":311,"end":320,"id":59,"ws":false},{"text":",","start":320,"end":321,"id":60,"ws":true},{"text":"siendo","start":322,"end":328,"id":61,"ws":true},{"text":"sus","start":329,"end":332,"id":62,"ws":true},{"text":"padrinos","start":333,"end":341,"id":63,"ws":true},{"text":"Manuel","start":342,"end":348,"id":64,"ws":true},{"text":"Petro","start":349,"end":354,"id":65,"ws":true},{"text":"y","start":355,"end":356,"id":66,"ws":true},{"text":"Mercedes","start":357,"end":365,"id":67,"ws":true},{"text":"Angel","start":366,"end":371,"id":68,"ws":false},{"text":",","start":371,"end":372,"id":69,"ws":true},{"text":"aquienes","start":373,"end":381,"id":70,"ws":true},{"text":"les","start":382,"end":385,"id":71,"ws":true},{"text":"adverti","start":386,"end":393,"id":72,"ws":true},{"text":"las","start":394,"end":397,"id":73,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":398,"end":410,"id":74,"ws":true},{"text":"del","start":411,"end":414,"id":75,"ws":true},{"text":"parentesco","start":415,"end":425,"id":76,"ws":true},{"text":"espiritual","start":426,"end":436,"id":77,"ws":false},{"text":".","start":436,"end":437,"id":78,"ws":true},{"text":"El","start":438,"end":440,"id":79,"ws":true},{"text":"Cura","start":441,"end":445,"id":80,"ws":true},{"text":"Rector","start":446,"end":452,"id":81,"ws":false},{"text":",","start":452,"end":453,"id":82,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":454,"end":458,"id":83,"ws":true},{"text":"Maria","start":459,"end":464,"id":84,"ws":true},{"text":"Lugo","start":465,"end":469,"id":85,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":46,"end":83,"token_start":9,"token_end":15,"label":"LOCATION"},{"start":86,"end":134,"token_start":17,"token_end":25,"label":"DATE"},{"start":153,"end":168,"token_start":30,"token_end":32,"label":"PERSON"},{"start":205,"end":223,"token_start":39,"token_end":41,"label":"PERSON"},{"start":238,"end":254,"token_start":46,"token_end":48,"label":"DATE"},{"start":263,"end":267,"token_start":51,"token_end":51,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":268,"end":275,"token_start":52,"token_end":52,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":279,"end":298,"token_start":54,"token_end":55,"label":"PERSON"},{"start":300,"end":307,"token_start":57,"token_end":57,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":333,"end":341,"token_start":63,"token_end":63,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":342,"end":354,"token_start":64,"token_end":65,"label":"PERSON"},{"start":357,"end":371,"token_start":67,"token_end":68,"label":"PERSON"},{"start":454,"end":469,"token_start":83,"token_end":85,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Eraso Partida 8306 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Pedro que naci\u00f3 el quince de Diciembre ultimo, hijo natural de Juana Eraso, abuelos no conosidos siendo sus padrinos Francisco Lopes y Domitila Morelo, aquienes les adverti las obligaciones del paren tesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1366458313,"_task_hash":-422459325,"tokens":[{"text":"Eraso","start":0,"end":5,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":6,"end":13,"id":1,"ws":true},{"text":"8306","start":14,"end":18,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":19,"end":21,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":22,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":27,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":33,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":41,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":44,"end":49,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":50,"end":54,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":55,"end":57,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":58,"end":64,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":65,"end":66,"id":12,"ws":true},{"text":"tres","start":67,"end":71,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":72,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":75,"end":80,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":81,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":84,"end":87,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":88,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":100,"end":107,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":108,"end":109,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":110,"end":115,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":115,"end":116,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":117,"end":119,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":120,"end":122,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":123,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":134,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":139,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":150,"end":154,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":155,"end":161,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":162,"end":169,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":170,"end":182,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":183,"end":184,"id":33,"ws":true},{"text":"Pedro","start":185,"end":190,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":191,"end":194,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":195,"end":200,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":201,"end":203,"id":37,"ws":true},{"text":"quince","start":204,"end":210,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":211,"end":213,"id":39,"ws":true},{"text":"Diciembre","start":214,"end":223,"id":40,"ws":true},{"text":"ultimo","start":224,"end":230,"id":41,"ws":false},{"text":",","start":230,"end":231,"id":42,"ws":true},{"text":"hijo","start":232,"end":236,"id":43,"ws":true},{"text":"natural","start":237,"end":244,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":245,"end":247,"id":45,"ws":true},{"text":"Juana","start":248,"end":253,"id":46,"ws":true},{"text":"Eraso","start":254,"end":259,"id":47,"ws":false},{"text":",","start":259,"end":260,"id":48,"ws":true},{"text":"abuelos","start":261,"end":268,"id":49,"ws":true},{"text":"no","start":269,"end":271,"id":50,"ws":true},{"text":"conosidos","start":272,"end":281,"id":51,"ws":true},{"text":"siendo","start":282,"end":288,"id":52,"ws":true},{"text":"sus","start":289,"end":292,"id":53,"ws":true},{"text":"padrinos","start":293,"end":301,"id":54,"ws":true},{"text":"Francisco","start":302,"end":311,"id":55,"ws":true},{"text":"Lopes","start":312,"end":317,"id":56,"ws":true},{"text":"y","start":318,"end":319,"id":57,"ws":true},{"text":"Domitila","start":320,"end":328,"id":58,"ws":true},{"text":"Morelo","start":329,"end":335,"id":59,"ws":false},{"text":",","start":335,"end":336,"id":60,"ws":true},{"text":"aquienes","start":337,"end":345,"id":61,"ws":true},{"text":"les","start":346,"end":349,"id":62,"ws":true},{"text":"adverti","start":350,"end":357,"id":63,"ws":true},{"text":"las","start":358,"end":361,"id":64,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":362,"end":374,"id":65,"ws":true},{"text":"del","start":375,"end":378,"id":66,"ws":true},{"text":"paren","start":379,"end":384,"id":67,"ws":true},{"text":"tesco","start":385,"end":390,"id":68,"ws":true},{"text":"espiritual","start":391,"end":401,"id":69,"ws":false},{"text":".","start":401,"end":402,"id":70,"ws":true},{"text":"El","start":403,"end":405,"id":71,"ws":true},{"text":"Cura","start":406,"end":410,"id":72,"ws":true},{"text":"Rector","start":411,"end":417,"id":73,"ws":false},{"text":",","start":417,"end":418,"id":74,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":419,"end":423,"id":75,"ws":true},{"text":"Maria","start":424,"end":429,"id":76,"ws":true},{"text":"Lugo","start":430,"end":434,"id":77,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":27,"end":64,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":67,"end":115,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":134,"end":149,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":204,"end":223,"token_start":38,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":232,"end":236,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":237,"end":244,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":248,"end":259,"token_start":46,"token_end":47,"label":"PERSON"},{"start":261,"end":268,"token_start":49,"token_end":49,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":293,"end":301,"token_start":54,"token_end":54,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":302,"end":317,"token_start":55,"token_end":56,"label":"PERSON"},{"start":320,"end":335,"token_start":58,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":419,"end":434,"token_start":75,"token_end":77,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Fari\u00f1o Partida 8307 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 dos de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Octaviano que naci\u00f3 el veintidos de Marzo ultimo hijo natural de Antonia Fari\u00f1o, abuelos no conosidos, siendo sus padrinos Encarnaci\u00f3n y Estevana Anabla, aquienes les adverti las obligaciones del paren tesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-659412681,"_task_hash":-1658197009,"tokens":[{"text":"Fari\u00f1o","start":0,"end":6,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":7,"end":14,"id":1,"ws":true},{"text":"8307","start":15,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":20,"end":22,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":23,"end":27,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":28,"end":33,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":34,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":42,"end":44,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":45,"end":50,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":51,"end":55,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":56,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":59,"end":65,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":66,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"dos","start":68,"end":71,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":72,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":75,"end":80,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":81,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":84,"end":87,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":88,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":100,"end":107,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":108,"end":109,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":110,"end":115,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":115,"end":116,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":117,"end":119,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":120,"end":122,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":123,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":134,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":139,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":150,"end":154,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":155,"end":161,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":161,"end":162,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":163,"end":170,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":171,"end":183,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":184,"end":185,"id":34,"ws":true},{"text":"Octaviano","start":186,"end":195,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":196,"end":199,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":200,"end":205,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":206,"end":208,"id":38,"ws":true},{"text":"veintidos","start":209,"end":218,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":219,"end":221,"id":40,"ws":true},{"text":"Marzo","start":222,"end":227,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":228,"end":234,"id":42,"ws":true},{"text":"hijo","start":235,"end":239,"id":43,"ws":true},{"text":"natural","start":240,"end":247,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":248,"end":250,"id":45,"ws":true},{"text":"Antonia","start":251,"end":258,"id":46,"ws":true},{"text":"Fari\u00f1o","start":259,"end":265,"id":47,"ws":false},{"text":",","start":265,"end":266,"id":48,"ws":true},{"text":"abuelos","start":267,"end":274,"id":49,"ws":true},{"text":"no","start":275,"end":277,"id":50,"ws":true},{"text":"conosidos","start":278,"end":287,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":287,"end":288,"id":52,"ws":true},{"text":"siendo","start":289,"end":295,"id":53,"ws":true},{"text":"sus","start":296,"end":299,"id":54,"ws":true},{"text":"padrinos","start":300,"end":308,"id":55,"ws":true},{"text":"Encarnaci\u00f3n","start":309,"end":320,"id":56,"ws":true},{"text":"y","start":321,"end":322,"id":57,"ws":true},{"text":"Estevana","start":323,"end":331,"id":58,"ws":true},{"text":"Anabla","start":332,"end":338,"id":59,"ws":false},{"text":",","start":338,"end":339,"id":60,"ws":true},{"text":"aquienes","start":340,"end":348,"id":61,"ws":true},{"text":"les","start":349,"end":352,"id":62,"ws":true},{"text":"adverti","start":353,"end":360,"id":63,"ws":true},{"text":"las","start":361,"end":364,"id":64,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":365,"end":377,"id":65,"ws":true},{"text":"del","start":378,"end":381,"id":66,"ws":true},{"text":"paren","start":382,"end":387,"id":67,"ws":true},{"text":"tesco","start":388,"end":393,"id":68,"ws":true},{"text":"espiritual","start":394,"end":404,"id":69,"ws":false},{"text":".","start":404,"end":405,"id":70,"ws":true},{"text":"El","start":406,"end":408,"id":71,"ws":true},{"text":"Cura","start":409,"end":413,"id":72,"ws":true},{"text":"Rector","start":414,"end":420,"id":73,"ws":false},{"text":",","start":420,"end":421,"id":74,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":422,"end":426,"id":75,"ws":true},{"text":"Maria","start":427,"end":432,"id":76,"ws":true},{"text":"Lugo","start":433,"end":437,"id":77,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":28,"end":65,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":68,"end":115,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":134,"end":149,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":186,"end":195,"token_start":35,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":209,"end":227,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":235,"end":239,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":240,"end":247,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":251,"end":265,"token_start":46,"token_end":47,"label":"PERSON"},{"start":267,"end":274,"token_start":49,"token_end":49,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":300,"end":308,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":309,"end":320,"token_start":56,"token_end":56,"label":"PERSON"},{"start":323,"end":338,"token_start":58,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":422,"end":437,"token_start":75,"token_end":77,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Padilla Partida 8308 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Maria Regina que naci\u00f3 el dos de este, hija natural de Criselda Padilla, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Rofino Julio y Matilda Zarrante, aquienes les adverti las obligaciones del par entesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1446319199,"_task_hash":-1755422802,"tokens":[{"text":"Padilla","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":8,"end":15,"id":1,"ws":true},{"text":"8308","start":16,"end":20,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":21,"end":23,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":24,"end":28,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":29,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":35,"end":42,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":43,"end":45,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":46,"end":51,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":52,"end":56,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":57,"end":59,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":60,"end":66,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":67,"end":68,"id":12,"ws":true},{"text":"tres","start":69,"end":73,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":74,"end":76,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":77,"end":82,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":83,"end":85,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":86,"end":89,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":90,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":102,"end":109,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":110,"end":111,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":112,"end":117,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":117,"end":118,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":119,"end":121,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":122,"end":124,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":125,"end":135,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":136,"end":140,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":141,"end":146,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":147,"end":151,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":152,"end":156,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":157,"end":163,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":163,"end":164,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":165,"end":172,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":173,"end":185,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":186,"end":187,"id":34,"ws":true},{"text":"Maria","start":188,"end":193,"id":35,"ws":true},{"text":"Regina","start":194,"end":200,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":201,"end":204,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":205,"end":210,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":211,"end":213,"id":39,"ws":true},{"text":"dos","start":214,"end":217,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":218,"end":220,"id":41,"ws":true},{"text":"este","start":221,"end":225,"id":42,"ws":false},{"text":",","start":225,"end":226,"id":43,"ws":true},{"text":"hija","start":227,"end":231,"id":44,"ws":true},{"text":"natural","start":232,"end":239,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":240,"end":242,"id":46,"ws":true},{"text":"Criselda","start":243,"end":251,"id":47,"ws":true},{"text":"Padilla","start":252,"end":259,"id":48,"ws":false},{"text":",","start":259,"end":260,"id":49,"ws":true},{"text":"sus","start":261,"end":264,"id":50,"ws":true},{"text":"abuelos","start":265,"end":272,"id":51,"ws":true},{"text":"se","start":273,"end":275,"id":52,"ws":true},{"text":"ignoran","start":276,"end":283,"id":53,"ws":false},{"text":",","start":283,"end":284,"id":54,"ws":true},{"text":"siendo","start":285,"end":291,"id":55,"ws":true},{"text":"sus","start":292,"end":295,"id":56,"ws":true},{"text":"padrinos","start":296,"end":304,"id":57,"ws":true},{"text":"Rofino","start":305,"end":311,"id":58,"ws":true},{"text":"Julio","start":312,"end":317,"id":59,"ws":true},{"text":"y","start":318,"end":319,"id":60,"ws":true},{"text":"Matilda","start":320,"end":327,"id":61,"ws":true},{"text":"Zarrante","start":328,"end":336,"id":62,"ws":false},{"text":",","start":336,"end":337,"id":63,"ws":true},{"text":"aquienes","start":338,"end":346,"id":64,"ws":true},{"text":"les","start":347,"end":350,"id":65,"ws":true},{"text":"adverti","start":351,"end":358,"id":66,"ws":true},{"text":"las","start":359,"end":362,"id":67,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":363,"end":375,"id":68,"ws":true},{"text":"del","start":376,"end":379,"id":69,"ws":true},{"text":"par","start":380,"end":383,"id":70,"ws":true},{"text":"entesco","start":384,"end":391,"id":71,"ws":true},{"text":"espiritual","start":392,"end":402,"id":72,"ws":false},{"text":".","start":402,"end":403,"id":73,"ws":true},{"text":"El","start":404,"end":406,"id":74,"ws":true},{"text":"Cura","start":407,"end":411,"id":75,"ws":true},{"text":"Rector","start":412,"end":418,"id":76,"ws":false},{"text":",","start":418,"end":419,"id":77,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":420,"end":424,"id":78,"ws":true},{"text":"Maria","start":425,"end":430,"id":79,"ws":true},{"text":"Lugo","start":431,"end":435,"id":80,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":29,"end":66,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":69,"end":117,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":136,"end":151,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":188,"end":200,"token_start":35,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":214,"end":225,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":227,"end":231,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":232,"end":239,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":243,"end":259,"token_start":47,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":265,"end":272,"token_start":51,"token_end":51,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":296,"end":304,"token_start":57,"token_end":57,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":305,"end":317,"token_start":58,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":320,"end":336,"token_start":61,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":420,"end":435,"token_start":78,"token_end":80,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Estanislao Prieto Partida 8310 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Ricardo Esta nislao que naci\u00f3 el veintinueve de Junio ultimo, hijo natural de Petrona Prieto, sus abuelos se ignoran, siendo su padrino Manuel Jos\u00e9 Mastilo, aquien le adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-257787635,"_task_hash":-1562298262,"tokens":[{"text":"Estanislao","start":0,"end":10,"id":0,"ws":true},{"text":"Prieto","start":11,"end":17,"id":1,"ws":true},{"text":"Partida","start":18,"end":25,"id":2,"ws":true},{"text":"8310","start":26,"end":30,"id":3,"ws":true},{"text":"En","start":31,"end":33,"id":4,"ws":true},{"text":"esta","start":34,"end":38,"id":5,"ws":true},{"text":"Santa","start":39,"end":44,"id":6,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":45,"end":52,"id":7,"ws":true},{"text":"de","start":53,"end":55,"id":8,"ws":true},{"text":"Santa","start":56,"end":61,"id":9,"ws":true},{"text":"Cruz","start":62,"end":66,"id":10,"ws":true},{"text":"de","start":67,"end":69,"id":11,"ws":true},{"text":"Lorica","start":70,"end":76,"id":12,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":77,"end":78,"id":13,"ws":true},{"text":"tres","start":79,"end":83,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":84,"end":86,"id":15,"ws":true},{"text":"Julio","start":87,"end":92,"id":16,"ws":true},{"text":"de","start":93,"end":95,"id":17,"ws":true},{"text":"mil","start":96,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":100,"end":111,"id":19,"ws":true},{"text":"ochenta","start":112,"end":119,"id":20,"ws":true},{"text":"y","start":120,"end":121,"id":21,"ws":true},{"text":"cinco","start":122,"end":127,"id":22,"ws":false},{"text":",","start":127,"end":128,"id":23,"ws":true},{"text":"yo","start":129,"end":131,"id":24,"ws":true},{"text":"el","start":132,"end":134,"id":25,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":135,"end":145,"id":26,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":146,"end":150,"id":27,"ws":true},{"text":"Maria","start":151,"end":156,"id":28,"ws":true},{"text":"Lugo","start":157,"end":161,"id":29,"ws":true},{"text":"Cura","start":162,"end":166,"id":30,"ws":true},{"text":"Rector","start":167,"end":173,"id":31,"ws":false},{"text":",","start":173,"end":174,"id":32,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":175,"end":182,"id":33,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":183,"end":195,"id":34,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":196,"end":197,"id":35,"ws":true},{"text":"Ricardo","start":198,"end":205,"id":36,"ws":true},{"text":"Esta","start":206,"end":210,"id":37,"ws":true},{"text":"nislao","start":211,"end":217,"id":38,"ws":true},{"text":"que","start":218,"end":221,"id":39,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":222,"end":227,"id":40,"ws":true},{"text":"el","start":228,"end":230,"id":41,"ws":true},{"text":"veintinueve","start":231,"end":242,"id":42,"ws":true},{"text":"de","start":243,"end":245,"id":43,"ws":true},{"text":"Junio","start":246,"end":251,"id":44,"ws":true},{"text":"ultimo","start":252,"end":258,"id":45,"ws":false},{"text":",","start":258,"end":259,"id":46,"ws":true},{"text":"hijo","start":260,"end":264,"id":47,"ws":true},{"text":"natural","start":265,"end":272,"id":48,"ws":true},{"text":"de","start":273,"end":275,"id":49,"ws":true},{"text":"Petrona","start":276,"end":283,"id":50,"ws":true},{"text":"Prieto","start":284,"end":290,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":290,"end":291,"id":52,"ws":true},{"text":"sus","start":292,"end":295,"id":53,"ws":true},{"text":"abuelos","start":296,"end":303,"id":54,"ws":true},{"text":"se","start":304,"end":306,"id":55,"ws":true},{"text":"ignoran","start":307,"end":314,"id":56,"ws":false},{"text":",","start":314,"end":315,"id":57,"ws":true},{"text":"siendo","start":316,"end":322,"id":58,"ws":true},{"text":"su","start":323,"end":325,"id":59,"ws":true},{"text":"padrino","start":326,"end":333,"id":60,"ws":true},{"text":"Manuel","start":334,"end":340,"id":61,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":341,"end":345,"id":62,"ws":true},{"text":"Mastilo","start":346,"end":353,"id":63,"ws":false},{"text":",","start":353,"end":354,"id":64,"ws":true},{"text":"aquien","start":355,"end":361,"id":65,"ws":true},{"text":"le","start":362,"end":364,"id":66,"ws":true},{"text":"adverti","start":365,"end":372,"id":67,"ws":true},{"text":"las","start":373,"end":376,"id":68,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":377,"end":389,"id":69,"ws":true},{"text":"del","start":390,"end":393,"id":70,"ws":true},{"text":"parentesco","start":394,"end":404,"id":71,"ws":true},{"text":"espiritual","start":405,"end":415,"id":72,"ws":false},{"text":".","start":415,"end":416,"id":73,"ws":true},{"text":"El","start":417,"end":419,"id":74,"ws":true},{"text":"Cura","start":420,"end":424,"id":75,"ws":true},{"text":"Rector","start":425,"end":431,"id":76,"ws":false},{"text":",","start":431,"end":432,"id":77,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":433,"end":437,"id":78,"ws":true},{"text":"Maria","start":438,"end":443,"id":79,"ws":true},{"text":"Lugo","start":444,"end":448,"id":80,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":39,"end":76,"token_start":6,"token_end":12,"label":"LOCATION"},{"start":79,"end":127,"token_start":14,"token_end":22,"label":"DATE"},{"start":146,"end":161,"token_start":27,"token_end":29,"label":"PERSON"},{"start":198,"end":210,"token_start":36,"token_end":37,"label":"PERSON"},{"start":231,"end":251,"token_start":42,"token_end":44,"label":"DATE"},{"start":260,"end":264,"token_start":47,"token_end":47,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":265,"end":272,"token_start":48,"token_end":48,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":276,"end":290,"token_start":50,"token_end":51,"label":"PERSON"},{"start":296,"end":303,"token_start":54,"token_end":54,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":326,"end":333,"token_start":60,"token_end":60,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":334,"end":353,"token_start":61,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":433,"end":448,"token_start":78,"token_end":80,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Mangones Partida 8311 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Sebastian Perfecto que naci\u00f3 el dieciocho de Abril ultimo, hijo natural de Eterbina Mangones, sus abuelos son Enrique Mangones y Angela Losarno, siendo sus padrinos Juan Maria Lugo y Euferna de los Reyes, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1193406926,"_task_hash":-929145141,"tokens":[{"text":"Mangones","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":9,"end":16,"id":1,"ws":true},{"text":"8311","start":17,"end":21,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":22,"end":24,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":25,"end":29,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":30,"end":35,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":36,"end":43,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":44,"end":46,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":47,"end":52,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":53,"end":57,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":58,"end":60,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":61,"end":67,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":68,"end":69,"id":12,"ws":true},{"text":"tres","start":70,"end":74,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":78,"end":83,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":84,"end":86,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":87,"end":90,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":91,"end":102,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":103,"end":110,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":111,"end":112,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":113,"end":118,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":118,"end":119,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":120,"end":122,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":123,"end":125,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":126,"end":136,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":137,"end":141,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":142,"end":147,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":148,"end":152,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":153,"end":157,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":158,"end":164,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":164,"end":165,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":166,"end":173,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":174,"end":186,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":187,"end":188,"id":34,"ws":true},{"text":"Sebastian","start":189,"end":198,"id":35,"ws":true},{"text":"Perfecto","start":199,"end":207,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":208,"end":211,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":212,"end":217,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":218,"end":220,"id":39,"ws":true},{"text":"dieciocho","start":221,"end":230,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":231,"end":233,"id":41,"ws":true},{"text":"Abril","start":234,"end":239,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":240,"end":246,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":246,"end":247,"id":44,"ws":true},{"text":"hijo","start":248,"end":252,"id":45,"ws":true},{"text":"natural","start":253,"end":260,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":261,"end":263,"id":47,"ws":true},{"text":"Eterbina","start":264,"end":272,"id":48,"ws":true},{"text":"Mangones","start":273,"end":281,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":281,"end":282,"id":50,"ws":true},{"text":"sus","start":283,"end":286,"id":51,"ws":true},{"text":"abuelos","start":287,"end":294,"id":52,"ws":true},{"text":"son","start":295,"end":298,"id":53,"ws":true},{"text":"Enrique","start":299,"end":306,"id":54,"ws":true},{"text":"Mangones","start":307,"end":315,"id":55,"ws":true},{"text":"y","start":316,"end":317,"id":56,"ws":true},{"text":"Angela","start":318,"end":324,"id":57,"ws":true},{"text":"Losarno","start":325,"end":332,"id":58,"ws":false},{"text":",","start":332,"end":333,"id":59,"ws":true},{"text":"siendo","start":334,"end":340,"id":60,"ws":true},{"text":"sus","start":341,"end":344,"id":61,"ws":true},{"text":"padrinos","start":345,"end":353,"id":62,"ws":true},{"text":"Juan","start":354,"end":358,"id":63,"ws":true},{"text":"Maria","start":359,"end":364,"id":64,"ws":true},{"text":"Lugo","start":365,"end":369,"id":65,"ws":true},{"text":"y","start":370,"end":371,"id":66,"ws":true},{"text":"Euferna","start":372,"end":379,"id":67,"ws":true},{"text":"de","start":380,"end":382,"id":68,"ws":true},{"text":"los","start":383,"end":386,"id":69,"ws":true},{"text":"Reyes","start":387,"end":392,"id":70,"ws":false},{"text":",","start":392,"end":393,"id":71,"ws":true},{"text":"aquienes","start":394,"end":402,"id":72,"ws":true},{"text":"les","start":403,"end":406,"id":73,"ws":true},{"text":"adverti","start":407,"end":414,"id":74,"ws":true},{"text":"las","start":415,"end":418,"id":75,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":419,"end":431,"id":76,"ws":true},{"text":"del","start":432,"end":435,"id":77,"ws":true},{"text":"parentesco","start":436,"end":446,"id":78,"ws":true},{"text":"espiritual","start":447,"end":457,"id":79,"ws":false},{"text":".","start":457,"end":458,"id":80,"ws":true},{"text":"El","start":459,"end":461,"id":81,"ws":true},{"text":"Cura","start":462,"end":466,"id":82,"ws":true},{"text":"Rector","start":467,"end":473,"id":83,"ws":false},{"text":",","start":473,"end":474,"id":84,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":475,"end":479,"id":85,"ws":true},{"text":"Maria","start":480,"end":485,"id":86,"ws":true},{"text":"Lugo","start":486,"end":490,"id":87,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":30,"end":67,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":70,"end":118,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":137,"end":152,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":189,"end":207,"token_start":35,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":221,"end":239,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":248,"end":252,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":253,"end":260,"token_start":46,"token_end":46,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":264,"end":281,"token_start":48,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":287,"end":294,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":299,"end":315,"token_start":54,"token_end":55,"label":"PERSON"},{"start":318,"end":332,"token_start":57,"token_end":58,"label":"PERSON"},{"start":345,"end":353,"token_start":62,"token_end":62,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":354,"end":369,"token_start":63,"token_end":65,"label":"PERSON"},{"start":372,"end":392,"token_start":67,"token_end":70,"label":"PERSON"},{"start":475,"end":490,"token_start":85,"token_end":87,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Hernandes Partida 8312 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Fernando Jos\u00e9 que naci\u00f3 el nueve de Setiembre ultimo, hijo natural de Maria Hernandes, sus abuelos se ignoran, Fransisco y Gregoria Ballesteros aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1985686010,"_task_hash":-881533903,"tokens":[{"text":"Hernandes","start":0,"end":9,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":10,"end":17,"id":1,"ws":true},{"text":"8312","start":18,"end":22,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":23,"end":25,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":26,"end":30,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":31,"end":36,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":37,"end":44,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":45,"end":47,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":48,"end":53,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":54,"end":58,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":59,"end":61,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":62,"end":68,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":69,"end":70,"id":12,"ws":true},{"text":"tres","start":71,"end":75,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":79,"end":84,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":85,"end":87,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":88,"end":91,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":92,"end":103,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":104,"end":111,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":112,"end":113,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":114,"end":119,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":119,"end":120,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":121,"end":123,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":124,"end":126,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":127,"end":137,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":138,"end":142,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":143,"end":148,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":149,"end":153,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":154,"end":158,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":159,"end":165,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":165,"end":166,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":167,"end":174,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":175,"end":187,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":188,"end":189,"id":34,"ws":true},{"text":"Fernando","start":190,"end":198,"id":35,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":199,"end":203,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":204,"end":207,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":208,"end":213,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":214,"end":216,"id":39,"ws":true},{"text":"nueve","start":217,"end":222,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":223,"end":225,"id":41,"ws":true},{"text":"Setiembre","start":226,"end":235,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":236,"end":242,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":242,"end":243,"id":44,"ws":true},{"text":"hijo","start":244,"end":248,"id":45,"ws":true},{"text":"natural","start":249,"end":256,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":257,"end":259,"id":47,"ws":true},{"text":"Maria","start":260,"end":265,"id":48,"ws":true},{"text":"Hernandes","start":266,"end":275,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":275,"end":276,"id":50,"ws":true},{"text":"sus","start":277,"end":280,"id":51,"ws":true},{"text":"abuelos","start":281,"end":288,"id":52,"ws":true},{"text":"se","start":289,"end":291,"id":53,"ws":true},{"text":"ignoran","start":292,"end":299,"id":54,"ws":false},{"text":",","start":299,"end":300,"id":55,"ws":true},{"text":"Fransisco","start":301,"end":310,"id":56,"ws":true},{"text":"y","start":311,"end":312,"id":57,"ws":true},{"text":"Gregoria","start":313,"end":321,"id":58,"ws":true},{"text":"Ballesteros","start":322,"end":333,"id":59,"ws":true},{"text":"aquienes","start":334,"end":342,"id":60,"ws":true},{"text":"les","start":343,"end":346,"id":61,"ws":true},{"text":"adverti","start":347,"end":354,"id":62,"ws":true},{"text":"las","start":355,"end":358,"id":63,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":359,"end":371,"id":64,"ws":true},{"text":"del","start":372,"end":375,"id":65,"ws":true},{"text":"parentesco","start":376,"end":386,"id":66,"ws":true},{"text":"espiritual","start":387,"end":397,"id":67,"ws":false},{"text":".","start":397,"end":398,"id":68,"ws":true},{"text":"El","start":399,"end":401,"id":69,"ws":true},{"text":"Cura","start":402,"end":406,"id":70,"ws":true},{"text":"Rector","start":407,"end":413,"id":71,"ws":false},{"text":",","start":413,"end":414,"id":72,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":415,"end":419,"id":73,"ws":true},{"text":"Maria","start":420,"end":425,"id":74,"ws":true},{"text":"Lugo","start":426,"end":430,"id":75,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":31,"end":68,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":71,"end":119,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":138,"end":153,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":190,"end":203,"token_start":35,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":217,"end":235,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":244,"end":248,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":249,"end":256,"token_start":46,"token_end":46,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":260,"end":275,"token_start":48,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":281,"end":288,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":301,"end":310,"token_start":56,"token_end":56,"label":"PERSON"},{"start":313,"end":333,"token_start":58,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":415,"end":430,"token_start":73,"token_end":75,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Sierra Partida 8313 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Custodio Jos\u00e9, que naci\u00f3 el veintiocho de Febrero ultimo, hijo legitimo de Antonio Suarra y Trenidad Berrocal, sus abuelos paternos son Jos\u00e9 Fransisco Suarra y Maria Josefa Ortiz, y maternos Escolastico Berrocal y Polonia Delgado, siendo sus padrinos Tomas y Julia Babilonia, aquienes les adverti las obligaciones del pa rentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-344642680,"_task_hash":1906017504,"tokens":[{"text":"Sierra","start":0,"end":6,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":7,"end":14,"id":1,"ws":true},{"text":"8313","start":15,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":20,"end":22,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":23,"end":27,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":28,"end":33,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":34,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":42,"end":44,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":45,"end":50,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":51,"end":55,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":56,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":59,"end":65,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":66,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"tres","start":68,"end":72,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":73,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":76,"end":81,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":82,"end":84,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":85,"end":88,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":89,"end":100,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":101,"end":108,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":109,"end":110,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":111,"end":116,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":116,"end":117,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":118,"end":120,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":121,"end":123,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":124,"end":134,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":135,"end":139,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":140,"end":145,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":146,"end":150,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":151,"end":155,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":156,"end":162,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":162,"end":163,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":164,"end":171,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":172,"end":184,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":185,"end":186,"id":34,"ws":true},{"text":"Custodio","start":187,"end":195,"id":35,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":196,"end":200,"id":36,"ws":false},{"text":",","start":200,"end":201,"id":37,"ws":true},{"text":"que","start":202,"end":205,"id":38,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":206,"end":211,"id":39,"ws":true},{"text":"el","start":212,"end":214,"id":40,"ws":true},{"text":"veintiocho","start":215,"end":225,"id":41,"ws":true},{"text":"de","start":226,"end":228,"id":42,"ws":true},{"text":"Febrero","start":229,"end":236,"id":43,"ws":true},{"text":"ultimo","start":237,"end":243,"id":44,"ws":false},{"text":",","start":243,"end":244,"id":45,"ws":true},{"text":"hijo","start":245,"end":249,"id":46,"ws":true},{"text":"legitimo","start":250,"end":258,"id":47,"ws":true},{"text":"de","start":259,"end":261,"id":48,"ws":true},{"text":"Antonio","start":262,"end":269,"id":49,"ws":true},{"text":"Suarra","start":270,"end":276,"id":50,"ws":true},{"text":"y","start":277,"end":278,"id":51,"ws":true},{"text":"Trenidad","start":279,"end":287,"id":52,"ws":true},{"text":"Berrocal","start":288,"end":296,"id":53,"ws":false},{"text":",","start":296,"end":297,"id":54,"ws":true},{"text":"sus","start":298,"end":301,"id":55,"ws":true},{"text":"abuelos","start":302,"end":309,"id":56,"ws":true},{"text":"paternos","start":310,"end":318,"id":57,"ws":true},{"text":"son","start":319,"end":322,"id":58,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":323,"end":327,"id":59,"ws":true},{"text":"Fransisco","start":328,"end":337,"id":60,"ws":true},{"text":"Suarra","start":338,"end":344,"id":61,"ws":true},{"text":"y","start":345,"end":346,"id":62,"ws":true},{"text":"Maria","start":347,"end":352,"id":63,"ws":true},{"text":"Josefa","start":353,"end":359,"id":64,"ws":true},{"text":"Ortiz","start":360,"end":365,"id":65,"ws":false},{"text":",","start":365,"end":366,"id":66,"ws":true},{"text":"y","start":367,"end":368,"id":67,"ws":true},{"text":"maternos","start":369,"end":377,"id":68,"ws":true},{"text":"Escolastico","start":378,"end":389,"id":69,"ws":true},{"text":"Berrocal","start":390,"end":398,"id":70,"ws":true},{"text":"y","start":399,"end":400,"id":71,"ws":true},{"text":"Polonia","start":401,"end":408,"id":72,"ws":true},{"text":"Delgado","start":409,"end":416,"id":73,"ws":false},{"text":",","start":416,"end":417,"id":74,"ws":true},{"text":"siendo","start":418,"end":424,"id":75,"ws":true},{"text":"sus","start":425,"end":428,"id":76,"ws":true},{"text":"padrinos","start":429,"end":437,"id":77,"ws":true},{"text":"Tomas","start":438,"end":443,"id":78,"ws":true},{"text":"y","start":444,"end":445,"id":79,"ws":true},{"text":"Julia","start":446,"end":451,"id":80,"ws":true},{"text":"Babilonia","start":452,"end":461,"id":81,"ws":false},{"text":",","start":461,"end":462,"id":82,"ws":true},{"text":"aquienes","start":463,"end":471,"id":83,"ws":true},{"text":"les","start":472,"end":475,"id":84,"ws":true},{"text":"adverti","start":476,"end":483,"id":85,"ws":true},{"text":"las","start":484,"end":487,"id":86,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":488,"end":500,"id":87,"ws":true},{"text":"del","start":501,"end":504,"id":88,"ws":true},{"text":"pa","start":505,"end":507,"id":89,"ws":true},{"text":"rentesco","start":508,"end":516,"id":90,"ws":true},{"text":"espiritual","start":517,"end":527,"id":91,"ws":false},{"text":".","start":527,"end":528,"id":92,"ws":true},{"text":"El","start":529,"end":531,"id":93,"ws":true},{"text":"Cura","start":532,"end":536,"id":94,"ws":true},{"text":"Rector","start":537,"end":543,"id":95,"ws":false},{"text":",","start":543,"end":544,"id":96,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":545,"end":549,"id":97,"ws":true},{"text":"Maria","start":550,"end":555,"id":98,"ws":true},{"text":"Lugo","start":556,"end":560,"id":99,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":28,"end":65,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":68,"end":116,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":135,"end":150,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":196,"end":200,"token_start":36,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":215,"end":236,"token_start":41,"token_end":43,"label":"DATE"},{"start":245,"end":249,"token_start":46,"token_end":46,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":250,"end":258,"token_start":47,"token_end":47,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":262,"end":276,"token_start":49,"token_end":50,"label":"PERSON"},{"start":279,"end":296,"token_start":52,"token_end":53,"label":"PERSON"},{"start":310,"end":318,"token_start":57,"token_end":57,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":323,"end":344,"token_start":59,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":347,"end":365,"token_start":63,"token_end":65,"label":"PERSON"},{"start":369,"end":377,"token_start":68,"token_end":68,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":378,"end":398,"token_start":69,"token_end":70,"label":"PERSON"},{"start":401,"end":416,"token_start":72,"token_end":73,"label":"PERSON"},{"start":429,"end":437,"token_start":77,"token_end":77,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":438,"end":443,"token_start":78,"token_end":78,"label":"PERSON"},{"start":446,"end":461,"token_start":80,"token_end":81,"label":"PERSON"},{"start":545,"end":560,"token_start":97,"token_end":99,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Lopes Partida 8314 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemen te \u00e1 Pabla Antonia, que naci\u00f3 el dos de Abril ultimo, hija natural de Juana Lopes sus abuelos se ignora, siendo sus padrinos Luis Burgan y gonsia Ortega, aquie nes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-736842976,"_task_hash":205930437,"tokens":[{"text":"Lopes","start":0,"end":5,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":6,"end":13,"id":1,"ws":true},{"text":"8314","start":14,"end":18,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":19,"end":21,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":22,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":27,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":33,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":41,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":44,"end":49,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":50,"end":54,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":55,"end":57,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":58,"end":64,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":65,"end":66,"id":12,"ws":true},{"text":"tres","start":67,"end":71,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":72,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":75,"end":80,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":81,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":84,"end":87,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":88,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":100,"end":107,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":108,"end":109,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":110,"end":115,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":115,"end":116,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":117,"end":119,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":120,"end":122,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":123,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":134,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":139,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":150,"end":154,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":155,"end":161,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":161,"end":162,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":163,"end":170,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemen","start":171,"end":181,"id":33,"ws":true},{"text":"te","start":182,"end":184,"id":34,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":185,"end":186,"id":35,"ws":true},{"text":"Pabla","start":187,"end":192,"id":36,"ws":true},{"text":"Antonia","start":193,"end":200,"id":37,"ws":false},{"text":",","start":200,"end":201,"id":38,"ws":true},{"text":"que","start":202,"end":205,"id":39,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":206,"end":211,"id":40,"ws":true},{"text":"el","start":212,"end":214,"id":41,"ws":true},{"text":"dos","start":215,"end":218,"id":42,"ws":true},{"text":"de","start":219,"end":221,"id":43,"ws":true},{"text":"Abril","start":222,"end":227,"id":44,"ws":true},{"text":"ultimo","start":228,"end":234,"id":45,"ws":false},{"text":",","start":234,"end":235,"id":46,"ws":true},{"text":"hija","start":236,"end":240,"id":47,"ws":true},{"text":"natural","start":241,"end":248,"id":48,"ws":true},{"text":"de","start":249,"end":251,"id":49,"ws":true},{"text":"Juana","start":252,"end":257,"id":50,"ws":true},{"text":"Lopes","start":258,"end":263,"id":51,"ws":true},{"text":"sus","start":264,"end":267,"id":52,"ws":true},{"text":"abuelos","start":268,"end":275,"id":53,"ws":true},{"text":"se","start":276,"end":278,"id":54,"ws":true},{"text":"ignora","start":279,"end":285,"id":55,"ws":false},{"text":",","start":285,"end":286,"id":56,"ws":true},{"text":"siendo","start":287,"end":293,"id":57,"ws":true},{"text":"sus","start":294,"end":297,"id":58,"ws":true},{"text":"padrinos","start":298,"end":306,"id":59,"ws":true},{"text":"Luis","start":307,"end":311,"id":60,"ws":true},{"text":"Burgan","start":312,"end":318,"id":61,"ws":true},{"text":"y","start":319,"end":320,"id":62,"ws":true},{"text":"gonsia","start":321,"end":327,"id":63,"ws":true},{"text":"Ortega","start":328,"end":334,"id":64,"ws":false},{"text":",","start":334,"end":335,"id":65,"ws":true},{"text":"aquie","start":336,"end":341,"id":66,"ws":true},{"text":"nes","start":342,"end":345,"id":67,"ws":true},{"text":"les","start":346,"end":349,"id":68,"ws":true},{"text":"adverti","start":350,"end":357,"id":69,"ws":true},{"text":"las","start":358,"end":361,"id":70,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":362,"end":374,"id":71,"ws":true},{"text":"del","start":375,"end":378,"id":72,"ws":true},{"text":"parentesco","start":379,"end":389,"id":73,"ws":true},{"text":"espiritual","start":390,"end":400,"id":74,"ws":false},{"text":".","start":400,"end":401,"id":75,"ws":true},{"text":"El","start":402,"end":404,"id":76,"ws":true},{"text":"Cura","start":405,"end":409,"id":77,"ws":true},{"text":"Rector","start":410,"end":416,"id":78,"ws":false},{"text":",","start":416,"end":417,"id":79,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":418,"end":422,"id":80,"ws":true},{"text":"Maria","start":423,"end":428,"id":81,"ws":true},{"text":"Lugo","start":429,"end":433,"id":82,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":27,"end":64,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":67,"end":115,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":134,"end":149,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":187,"end":200,"token_start":36,"token_end":37,"label":"PERSON"},{"start":215,"end":227,"token_start":42,"token_end":44,"label":"DATE"},{"start":236,"end":240,"token_start":47,"token_end":47,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":241,"end":248,"token_start":48,"token_end":48,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":252,"end":263,"token_start":50,"token_end":51,"label":"PERSON"},{"start":268,"end":275,"token_start":53,"token_end":53,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":298,"end":306,"token_start":59,"token_end":59,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":307,"end":318,"token_start":60,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":321,"end":334,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":418,"end":433,"token_start":80,"token_end":82,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Herdandes Partida 8315 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Jos\u00e9 Joaquin, que naci\u00f3 el cuatro de Junio ultimo, hijo natural de Josefa Hernandes, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Teofilo Lopes y Zoila Martelo, aquienes les ad verti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":478123101,"_task_hash":796946325,"tokens":[{"text":"Herdandes","start":0,"end":9,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":10,"end":17,"id":1,"ws":true},{"text":"8315","start":18,"end":22,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":23,"end":25,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":26,"end":30,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":31,"end":36,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":37,"end":44,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":45,"end":47,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":48,"end":53,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":54,"end":58,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":59,"end":61,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":62,"end":68,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":69,"end":70,"id":12,"ws":true},{"text":"tres","start":71,"end":75,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":79,"end":84,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":85,"end":87,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":88,"end":91,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":92,"end":103,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":104,"end":111,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":112,"end":113,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":114,"end":119,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":119,"end":120,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":121,"end":123,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":124,"end":126,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":127,"end":137,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":138,"end":142,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":143,"end":148,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":149,"end":153,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":154,"end":158,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":159,"end":165,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":165,"end":166,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":167,"end":174,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":175,"end":187,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":188,"end":189,"id":34,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":190,"end":194,"id":35,"ws":true},{"text":"Joaquin","start":195,"end":202,"id":36,"ws":false},{"text":",","start":202,"end":203,"id":37,"ws":true},{"text":"que","start":204,"end":207,"id":38,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":208,"end":213,"id":39,"ws":true},{"text":"el","start":214,"end":216,"id":40,"ws":true},{"text":"cuatro","start":217,"end":223,"id":41,"ws":true},{"text":"de","start":224,"end":226,"id":42,"ws":true},{"text":"Junio","start":227,"end":232,"id":43,"ws":true},{"text":"ultimo","start":233,"end":239,"id":44,"ws":false},{"text":",","start":239,"end":240,"id":45,"ws":true},{"text":"hijo","start":241,"end":245,"id":46,"ws":true},{"text":"natural","start":246,"end":253,"id":47,"ws":true},{"text":"de","start":254,"end":256,"id":48,"ws":true},{"text":"Josefa","start":257,"end":263,"id":49,"ws":true},{"text":"Hernandes","start":264,"end":273,"id":50,"ws":false},{"text":",","start":273,"end":274,"id":51,"ws":true},{"text":"sus","start":275,"end":278,"id":52,"ws":true},{"text":"abuelos","start":279,"end":286,"id":53,"ws":true},{"text":"se","start":287,"end":289,"id":54,"ws":true},{"text":"ignoran","start":290,"end":297,"id":55,"ws":false},{"text":",","start":297,"end":298,"id":56,"ws":true},{"text":"siendo","start":299,"end":305,"id":57,"ws":true},{"text":"sus","start":306,"end":309,"id":58,"ws":true},{"text":"padrinos","start":310,"end":318,"id":59,"ws":true},{"text":"Teofilo","start":319,"end":326,"id":60,"ws":true},{"text":"Lopes","start":327,"end":332,"id":61,"ws":true},{"text":"y","start":333,"end":334,"id":62,"ws":true},{"text":"Zoila","start":335,"end":340,"id":63,"ws":true},{"text":"Martelo","start":341,"end":348,"id":64,"ws":false},{"text":",","start":348,"end":349,"id":65,"ws":true},{"text":"aquienes","start":350,"end":358,"id":66,"ws":true},{"text":"les","start":359,"end":362,"id":67,"ws":true},{"text":"ad","start":363,"end":365,"id":68,"ws":true},{"text":"verti","start":366,"end":371,"id":69,"ws":true},{"text":"las","start":372,"end":375,"id":70,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":376,"end":388,"id":71,"ws":true},{"text":"del","start":389,"end":392,"id":72,"ws":true},{"text":"parentesco","start":393,"end":403,"id":73,"ws":true},{"text":"espiritual","start":404,"end":414,"id":74,"ws":false},{"text":".","start":414,"end":415,"id":75,"ws":true},{"text":"El","start":416,"end":418,"id":76,"ws":true},{"text":"Cura","start":419,"end":423,"id":77,"ws":true},{"text":"Rector","start":424,"end":430,"id":78,"ws":false},{"text":",","start":430,"end":431,"id":79,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":432,"end":436,"id":80,"ws":true},{"text":"Maria","start":437,"end":442,"id":81,"ws":true},{"text":"Lugo","start":443,"end":447,"id":82,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":26,"end":68,"token_start":4,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":71,"end":119,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":138,"end":153,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":190,"end":202,"token_start":35,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":217,"end":232,"token_start":41,"token_end":43,"label":"DATE"},{"start":241,"end":245,"token_start":46,"token_end":46,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":246,"end":253,"token_start":47,"token_end":47,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":257,"end":273,"token_start":49,"token_end":50,"label":"PERSON"},{"start":279,"end":286,"token_start":53,"token_end":53,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":310,"end":318,"token_start":59,"token_end":59,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":319,"end":332,"token_start":60,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":335,"end":348,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":432,"end":447,"token_start":80,"token_end":82,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Sandon Partida 8316 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Juan de Mata, que naci\u00f3 el cuatro de Febrero ultimo, hijo natural de Yosefa Sandon, sus a buelos se ignoran, siendo su padrino Manuel Sanches, aquien le adverti las obli gaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":658572941,"_task_hash":-190160401,"tokens":[{"text":"Sandon","start":0,"end":6,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":7,"end":14,"id":1,"ws":true},{"text":"8316","start":15,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":20,"end":22,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":23,"end":27,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":28,"end":33,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":34,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":42,"end":44,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":45,"end":50,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":51,"end":55,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":56,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":59,"end":65,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":66,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"tres","start":68,"end":72,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":73,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":76,"end":81,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":82,"end":84,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":85,"end":88,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":89,"end":100,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":101,"end":108,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":109,"end":110,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":111,"end":116,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":116,"end":117,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":118,"end":120,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":121,"end":123,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":124,"end":134,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":135,"end":139,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":140,"end":145,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":146,"end":150,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":151,"end":155,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":156,"end":162,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":162,"end":163,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":164,"end":171,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":172,"end":184,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":185,"end":186,"id":34,"ws":true},{"text":"Juan","start":187,"end":191,"id":35,"ws":true},{"text":"de","start":192,"end":194,"id":36,"ws":true},{"text":"Mata","start":195,"end":199,"id":37,"ws":false},{"text":",","start":199,"end":200,"id":38,"ws":true},{"text":"que","start":201,"end":204,"id":39,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":205,"end":210,"id":40,"ws":true},{"text":"el","start":211,"end":213,"id":41,"ws":true},{"text":"cuatro","start":214,"end":220,"id":42,"ws":true},{"text":"de","start":221,"end":223,"id":43,"ws":true},{"text":"Febrero","start":224,"end":231,"id":44,"ws":true},{"text":"ultimo","start":232,"end":238,"id":45,"ws":false},{"text":",","start":238,"end":239,"id":46,"ws":true},{"text":"hijo","start":240,"end":244,"id":47,"ws":true},{"text":"natural","start":245,"end":252,"id":48,"ws":true},{"text":"de","start":253,"end":255,"id":49,"ws":true},{"text":"Yosefa","start":256,"end":262,"id":50,"ws":true},{"text":"Sandon","start":263,"end":269,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":269,"end":270,"id":52,"ws":true},{"text":"sus","start":271,"end":274,"id":53,"ws":true},{"text":"a","start":275,"end":276,"id":54,"ws":true},{"text":"buelos","start":277,"end":283,"id":55,"ws":true},{"text":"se","start":284,"end":286,"id":56,"ws":true},{"text":"ignoran","start":287,"end":294,"id":57,"ws":false},{"text":",","start":294,"end":295,"id":58,"ws":true},{"text":"siendo","start":296,"end":302,"id":59,"ws":true},{"text":"su","start":303,"end":305,"id":60,"ws":true},{"text":"padrino","start":306,"end":313,"id":61,"ws":true},{"text":"Manuel","start":314,"end":320,"id":62,"ws":true},{"text":"Sanches","start":321,"end":328,"id":63,"ws":false},{"text":",","start":328,"end":329,"id":64,"ws":true},{"text":"aquien","start":330,"end":336,"id":65,"ws":true},{"text":"le","start":337,"end":339,"id":66,"ws":true},{"text":"adverti","start":340,"end":347,"id":67,"ws":true},{"text":"las","start":348,"end":351,"id":68,"ws":true},{"text":"obli","start":352,"end":356,"id":69,"ws":true},{"text":"gaciones","start":357,"end":365,"id":70,"ws":true},{"text":"del","start":366,"end":369,"id":71,"ws":true},{"text":"parentesco","start":370,"end":380,"id":72,"ws":true},{"text":"espiritual","start":381,"end":391,"id":73,"ws":false},{"text":".","start":391,"end":392,"id":74,"ws":true},{"text":"El","start":393,"end":395,"id":75,"ws":true},{"text":"Cura","start":396,"end":400,"id":76,"ws":true},{"text":"Rector","start":401,"end":407,"id":77,"ws":false},{"text":",","start":407,"end":408,"id":78,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":409,"end":413,"id":79,"ws":true},{"text":"Maria","start":414,"end":419,"id":80,"ws":true},{"text":"Lugo","start":420,"end":424,"id":81,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":28,"end":65,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":68,"end":116,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":135,"end":150,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":187,"end":199,"token_start":35,"token_end":37,"label":"PERSON"},{"start":214,"end":231,"token_start":42,"token_end":44,"label":"DATE"},{"start":240,"end":244,"token_start":47,"token_end":47,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":245,"end":252,"token_start":48,"token_end":48,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":256,"end":269,"token_start":50,"token_end":51,"label":"PERSON"},{"start":306,"end":313,"token_start":61,"token_end":61,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":314,"end":328,"token_start":62,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":409,"end":424,"token_start":79,"token_end":81,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Mejia Partida 8317 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Demetrio que naci\u00f3 el dies de Marzo ultimo, hijo natural de Marcelino Mejia ,sus abuelos se ignoran, siendo sus padri nos Jos\u00e9 Santos Julio y Candida Balbatin, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco es piritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1842867616,"_task_hash":2131577582,"tokens":[{"text":"Mejia","start":0,"end":5,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":6,"end":13,"id":1,"ws":true},{"text":"8317","start":14,"end":18,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":19,"end":21,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":22,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":27,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":33,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":41,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":44,"end":49,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":50,"end":54,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":55,"end":57,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":58,"end":64,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":65,"end":66,"id":12,"ws":true},{"text":"tres","start":67,"end":71,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":72,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":75,"end":80,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":81,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":84,"end":87,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":88,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":100,"end":107,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":108,"end":109,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":110,"end":115,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":115,"end":116,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":117,"end":119,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":120,"end":122,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":123,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":134,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":139,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":150,"end":154,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":155,"end":161,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":161,"end":162,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":163,"end":170,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":171,"end":183,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":184,"end":185,"id":34,"ws":true},{"text":"Demetrio","start":186,"end":194,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":195,"end":198,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":199,"end":204,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":205,"end":207,"id":38,"ws":true},{"text":"dies","start":208,"end":212,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":213,"end":215,"id":40,"ws":true},{"text":"Marzo","start":216,"end":221,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":222,"end":228,"id":42,"ws":false},{"text":",","start":228,"end":229,"id":43,"ws":true},{"text":"hijo","start":230,"end":234,"id":44,"ws":true},{"text":"natural","start":235,"end":242,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":243,"end":245,"id":46,"ws":true},{"text":"Marcelino","start":246,"end":255,"id":47,"ws":true},{"text":"Mejia","start":256,"end":261,"id":48,"ws":true},{"text":",","start":262,"end":263,"id":49,"ws":false},{"text":"sus","start":263,"end":266,"id":50,"ws":true},{"text":"abuelos","start":267,"end":274,"id":51,"ws":true},{"text":"se","start":275,"end":277,"id":52,"ws":true},{"text":"ignoran","start":278,"end":285,"id":53,"ws":false},{"text":",","start":285,"end":286,"id":54,"ws":true},{"text":"siendo","start":287,"end":293,"id":55,"ws":true},{"text":"sus","start":294,"end":297,"id":56,"ws":true},{"text":"padri","start":298,"end":303,"id":57,"ws":true},{"text":"nos","start":304,"end":307,"id":58,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":308,"end":312,"id":59,"ws":true},{"text":"Santos","start":313,"end":319,"id":60,"ws":true},{"text":"Julio","start":320,"end":325,"id":61,"ws":true},{"text":"y","start":326,"end":327,"id":62,"ws":true},{"text":"Candida","start":328,"end":335,"id":63,"ws":true},{"text":"Balbatin","start":336,"end":344,"id":64,"ws":false},{"text":",","start":344,"end":345,"id":65,"ws":true},{"text":"aquienes","start":346,"end":354,"id":66,"ws":true},{"text":"les","start":355,"end":358,"id":67,"ws":true},{"text":"adverti","start":359,"end":366,"id":68,"ws":true},{"text":"las","start":367,"end":370,"id":69,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":371,"end":383,"id":70,"ws":true},{"text":"del","start":384,"end":387,"id":71,"ws":true},{"text":"parentesco","start":388,"end":398,"id":72,"ws":true},{"text":"es","start":399,"end":401,"id":73,"ws":true},{"text":"piritual","start":402,"end":410,"id":74,"ws":false},{"text":".","start":410,"end":411,"id":75,"ws":true},{"text":"El","start":412,"end":414,"id":76,"ws":true},{"text":"Cura","start":415,"end":419,"id":77,"ws":true},{"text":"Rector","start":420,"end":426,"id":78,"ws":false},{"text":",","start":426,"end":427,"id":79,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":428,"end":432,"id":80,"ws":true},{"text":"Maria","start":433,"end":438,"id":81,"ws":true},{"text":"Lugo","start":439,"end":443,"id":82,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":27,"end":64,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":67,"end":115,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":134,"end":149,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":186,"end":194,"token_start":35,"token_end":35,"label":"PERSON"},{"start":208,"end":221,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":230,"end":234,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":235,"end":242,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":246,"end":261,"token_start":47,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":267,"end":274,"token_start":51,"token_end":51,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":298,"end":307,"token_start":57,"token_end":58,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":308,"end":325,"token_start":59,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":328,"end":344,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":428,"end":443,"token_start":80,"token_end":82,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Antonio Ayala Partida 8318 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Pedro Antonio que naci\u00f3 el dos de Diciembre ultimo, hijo legitimo de Pedro Antonio Ayala y Juana Espitia, sus abuelos paternos son Agustin Ayala y Josefa Ballesta y maternos Jos\u00e9 Merced Espitia y Melehora Ruis, siendo sus padrinos Diego Mar tines y Clemencia Ayala, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":455014659,"_task_hash":-2107877741,"tokens":[{"text":"Antonio","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"Ayala","start":8,"end":13,"id":1,"ws":true},{"text":"Partida","start":14,"end":21,"id":2,"ws":true},{"text":"8318","start":22,"end":26,"id":3,"ws":true},{"text":"En","start":27,"end":29,"id":4,"ws":true},{"text":"esta","start":30,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"Santa","start":35,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":41,"end":48,"id":7,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":8,"ws":true},{"text":"Santa","start":52,"end":57,"id":9,"ws":true},{"text":"Cruz","start":58,"end":62,"id":10,"ws":true},{"text":"de","start":63,"end":65,"id":11,"ws":true},{"text":"Lorica","start":66,"end":72,"id":12,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":73,"end":74,"id":13,"ws":true},{"text":"tres","start":75,"end":79,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":80,"end":82,"id":15,"ws":true},{"text":"Julio","start":83,"end":88,"id":16,"ws":true},{"text":"de","start":89,"end":91,"id":17,"ws":true},{"text":"mil","start":92,"end":95,"id":18,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":96,"end":107,"id":19,"ws":true},{"text":"ochenta","start":108,"end":115,"id":20,"ws":true},{"text":"y","start":116,"end":117,"id":21,"ws":true},{"text":"cinco","start":118,"end":123,"id":22,"ws":false},{"text":",","start":123,"end":124,"id":23,"ws":true},{"text":"yo","start":125,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"el","start":128,"end":130,"id":25,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":131,"end":141,"id":26,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":142,"end":146,"id":27,"ws":true},{"text":"Maria","start":147,"end":152,"id":28,"ws":true},{"text":"Lugo","start":153,"end":157,"id":29,"ws":true},{"text":"Cura","start":158,"end":162,"id":30,"ws":true},{"text":"Rector","start":163,"end":169,"id":31,"ws":false},{"text":",","start":169,"end":170,"id":32,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":171,"end":178,"id":33,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":179,"end":191,"id":34,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":192,"end":193,"id":35,"ws":true},{"text":"Pedro","start":194,"end":199,"id":36,"ws":true},{"text":"Antonio","start":200,"end":207,"id":37,"ws":true},{"text":"que","start":208,"end":211,"id":38,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":212,"end":217,"id":39,"ws":true},{"text":"el","start":218,"end":220,"id":40,"ws":true},{"text":"dos","start":221,"end":224,"id":41,"ws":true},{"text":"de","start":225,"end":227,"id":42,"ws":true},{"text":"Diciembre","start":228,"end":237,"id":43,"ws":true},{"text":"ultimo","start":238,"end":244,"id":44,"ws":false},{"text":",","start":244,"end":245,"id":45,"ws":true},{"text":"hijo","start":246,"end":250,"id":46,"ws":true},{"text":"legitimo","start":251,"end":259,"id":47,"ws":true},{"text":"de","start":260,"end":262,"id":48,"ws":true},{"text":"Pedro","start":263,"end":268,"id":49,"ws":true},{"text":"Antonio","start":269,"end":276,"id":50,"ws":true},{"text":"Ayala","start":277,"end":282,"id":51,"ws":true},{"text":"y","start":283,"end":284,"id":52,"ws":true},{"text":"Juana","start":285,"end":290,"id":53,"ws":true},{"text":"Espitia","start":291,"end":298,"id":54,"ws":false},{"text":",","start":298,"end":299,"id":55,"ws":true},{"text":"sus","start":300,"end":303,"id":56,"ws":true},{"text":"abuelos","start":304,"end":311,"id":57,"ws":true},{"text":"paternos","start":312,"end":320,"id":58,"ws":true},{"text":"son","start":321,"end":324,"id":59,"ws":true},{"text":"Agustin","start":325,"end":332,"id":60,"ws":true},{"text":"Ayala","start":333,"end":338,"id":61,"ws":true},{"text":"y","start":339,"end":340,"id":62,"ws":true},{"text":"Josefa","start":341,"end":347,"id":63,"ws":true},{"text":"Ballesta","start":348,"end":356,"id":64,"ws":true},{"text":"y","start":357,"end":358,"id":65,"ws":true},{"text":"maternos","start":359,"end":367,"id":66,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":368,"end":372,"id":67,"ws":true},{"text":"Merced","start":373,"end":379,"id":68,"ws":true},{"text":"Espitia","start":380,"end":387,"id":69,"ws":true},{"text":"y","start":388,"end":389,"id":70,"ws":true},{"text":"Melehora","start":390,"end":398,"id":71,"ws":true},{"text":"Ruis","start":399,"end":403,"id":72,"ws":false},{"text":",","start":403,"end":404,"id":73,"ws":true},{"text":"siendo","start":405,"end":411,"id":74,"ws":true},{"text":"sus","start":412,"end":415,"id":75,"ws":true},{"text":"padrinos","start":416,"end":424,"id":76,"ws":true},{"text":"Diego","start":425,"end":430,"id":77,"ws":true},{"text":"Mar","start":431,"end":434,"id":78,"ws":true},{"text":"tines","start":435,"end":440,"id":79,"ws":true},{"text":"y","start":441,"end":442,"id":80,"ws":true},{"text":"Clemencia","start":443,"end":452,"id":81,"ws":true},{"text":"Ayala","start":453,"end":458,"id":82,"ws":false},{"text":",","start":458,"end":459,"id":83,"ws":true},{"text":"aquienes","start":460,"end":468,"id":84,"ws":true},{"text":"les","start":469,"end":472,"id":85,"ws":true},{"text":"adverti","start":473,"end":480,"id":86,"ws":true},{"text":"las","start":481,"end":484,"id":87,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":485,"end":497,"id":88,"ws":true},{"text":"del","start":498,"end":501,"id":89,"ws":true},{"text":"parentesco","start":502,"end":512,"id":90,"ws":true},{"text":"espiritual","start":513,"end":523,"id":91,"ws":false},{"text":".","start":523,"end":524,"id":92,"ws":true},{"text":"El","start":525,"end":527,"id":93,"ws":true},{"text":"Cura","start":528,"end":532,"id":94,"ws":true},{"text":"Rector","start":533,"end":539,"id":95,"ws":false},{"text":",","start":539,"end":540,"id":96,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":541,"end":545,"id":97,"ws":true},{"text":"Maria","start":546,"end":551,"id":98,"ws":true},{"text":"Lugo","start":552,"end":556,"id":99,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":0,"end":13,"token_start":0,"token_end":1,"label":"PERSON"},{"start":35,"end":72,"token_start":6,"token_end":12,"label":"LOCATION"},{"start":75,"end":123,"token_start":14,"token_end":22,"label":"DATE"},{"start":142,"end":157,"token_start":27,"token_end":29,"label":"PERSON"},{"start":194,"end":207,"token_start":36,"token_end":37,"label":"PERSON"},{"start":221,"end":237,"token_start":41,"token_end":43,"label":"DATE"},{"start":246,"end":250,"token_start":46,"token_end":46,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":251,"end":259,"token_start":47,"token_end":47,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":263,"end":282,"token_start":49,"token_end":51,"label":"PERSON"},{"start":285,"end":298,"token_start":53,"token_end":54,"label":"PERSON"},{"start":304,"end":311,"token_start":57,"token_end":57,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":312,"end":320,"token_start":58,"token_end":58,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":325,"end":338,"token_start":60,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":341,"end":356,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":359,"end":367,"token_start":66,"token_end":66,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":368,"end":387,"token_start":67,"token_end":69,"label":"PERSON"},{"start":390,"end":403,"token_start":71,"token_end":72,"label":"PERSON"},{"start":416,"end":424,"token_start":76,"token_end":76,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":425,"end":440,"token_start":77,"token_end":79,"label":"PERSON"},{"start":443,"end":458,"token_start":81,"token_end":82,"label":"PERSON"},{"start":541,"end":556,"token_start":97,"token_end":99,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"da Nu \u00f1es Partida 8319 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Pres bitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Rodelinda que naci\u00f3 el veintitres de Mayo ultimo, hija natural de Natalia Nu\u00f1es, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Elijia Perenta y Rosaura Reynero, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiri tual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1124873649,"_task_hash":486683560,"tokens":[{"text":"da","start":0,"end":2,"id":0,"ws":true},{"text":"Nu","start":3,"end":5,"id":1,"ws":true},{"text":"\u00f1es","start":6,"end":9,"id":2,"ws":true},{"text":"Partida","start":10,"end":17,"id":3,"ws":true},{"text":"8319","start":18,"end":22,"id":4,"ws":true},{"text":"En","start":23,"end":25,"id":5,"ws":true},{"text":"esta","start":26,"end":30,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":31,"end":36,"id":7,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":37,"end":44,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":45,"end":47,"id":9,"ws":true},{"text":"Santa","start":48,"end":53,"id":10,"ws":true},{"text":"Cruz","start":54,"end":58,"id":11,"ws":true},{"text":"de","start":59,"end":61,"id":12,"ws":true},{"text":"Lorica","start":62,"end":68,"id":13,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":69,"end":70,"id":14,"ws":true},{"text":"tres","start":71,"end":75,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":16,"ws":true},{"text":"Julio","start":79,"end":84,"id":17,"ws":true},{"text":"de","start":85,"end":87,"id":18,"ws":true},{"text":"mil","start":88,"end":91,"id":19,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":92,"end":103,"id":20,"ws":true},{"text":"ochenta","start":104,"end":111,"id":21,"ws":true},{"text":"y","start":112,"end":113,"id":22,"ws":true},{"text":"cinco","start":114,"end":119,"id":23,"ws":false},{"text":",","start":119,"end":120,"id":24,"ws":true},{"text":"yo","start":121,"end":123,"id":25,"ws":true},{"text":"el","start":124,"end":126,"id":26,"ws":true},{"text":"Pres","start":127,"end":131,"id":27,"ws":true},{"text":"bitero","start":132,"end":138,"id":28,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":139,"end":143,"id":29,"ws":true},{"text":"Maria","start":144,"end":149,"id":30,"ws":true},{"text":"Lugo","start":150,"end":154,"id":31,"ws":true},{"text":"Cura","start":155,"end":159,"id":32,"ws":true},{"text":"Rector","start":160,"end":166,"id":33,"ws":false},{"text":",","start":166,"end":167,"id":34,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":168,"end":175,"id":35,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":176,"end":188,"id":36,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":189,"end":190,"id":37,"ws":true},{"text":"Rodelinda","start":191,"end":200,"id":38,"ws":true},{"text":"que","start":201,"end":204,"id":39,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":205,"end":210,"id":40,"ws":true},{"text":"el","start":211,"end":213,"id":41,"ws":true},{"text":"veintitres","start":214,"end":224,"id":42,"ws":true},{"text":"de","start":225,"end":227,"id":43,"ws":true},{"text":"Mayo","start":228,"end":232,"id":44,"ws":true},{"text":"ultimo","start":233,"end":239,"id":45,"ws":false},{"text":",","start":239,"end":240,"id":46,"ws":true},{"text":"hija","start":241,"end":245,"id":47,"ws":true},{"text":"natural","start":246,"end":253,"id":48,"ws":true},{"text":"de","start":254,"end":256,"id":49,"ws":true},{"text":"Natalia","start":257,"end":264,"id":50,"ws":true},{"text":"Nu\u00f1es","start":265,"end":270,"id":51,"ws":false},{"text":",","start":270,"end":271,"id":52,"ws":true},{"text":"sus","start":272,"end":275,"id":53,"ws":true},{"text":"abuelos","start":276,"end":283,"id":54,"ws":true},{"text":"se","start":284,"end":286,"id":55,"ws":true},{"text":"ignoran","start":287,"end":294,"id":56,"ws":false},{"text":",","start":294,"end":295,"id":57,"ws":true},{"text":"siendo","start":296,"end":302,"id":58,"ws":true},{"text":"sus","start":303,"end":306,"id":59,"ws":true},{"text":"padrinos","start":307,"end":315,"id":60,"ws":true},{"text":"Elijia","start":316,"end":322,"id":61,"ws":true},{"text":"Perenta","start":323,"end":330,"id":62,"ws":true},{"text":"y","start":331,"end":332,"id":63,"ws":true},{"text":"Rosaura","start":333,"end":340,"id":64,"ws":true},{"text":"Reynero","start":341,"end":348,"id":65,"ws":false},{"text":",","start":348,"end":349,"id":66,"ws":true},{"text":"aquienes","start":350,"end":358,"id":67,"ws":true},{"text":"les","start":359,"end":362,"id":68,"ws":true},{"text":"adverti","start":363,"end":370,"id":69,"ws":true},{"text":"las","start":371,"end":374,"id":70,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":375,"end":387,"id":71,"ws":true},{"text":"del","start":388,"end":391,"id":72,"ws":true},{"text":"parentesco","start":392,"end":402,"id":73,"ws":true},{"text":"espiri","start":403,"end":409,"id":74,"ws":true},{"text":"tual","start":410,"end":414,"id":75,"ws":false},{"text":".","start":414,"end":415,"id":76,"ws":true},{"text":"El","start":416,"end":418,"id":77,"ws":true},{"text":"Cura","start":419,"end":423,"id":78,"ws":true},{"text":"Rector","start":424,"end":430,"id":79,"ws":false},{"text":",","start":430,"end":431,"id":80,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":432,"end":436,"id":81,"ws":true},{"text":"Maria","start":437,"end":442,"id":82,"ws":true},{"text":"Lugo","start":443,"end":447,"id":83,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":3,"end":9,"token_start":1,"token_end":2,"label":"PERSON"},{"start":31,"end":68,"token_start":7,"token_end":13,"label":"LOCATION"},{"start":71,"end":119,"token_start":15,"token_end":23,"label":"DATE"},{"start":139,"end":154,"token_start":29,"token_end":31,"label":"PERSON"},{"start":191,"end":200,"token_start":38,"token_end":38,"label":"PERSON"},{"start":214,"end":232,"token_start":42,"token_end":44,"label":"DATE"},{"start":241,"end":245,"token_start":47,"token_end":47,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":246,"end":253,"token_start":48,"token_end":48,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":257,"end":270,"token_start":50,"token_end":51,"label":"PERSON"},{"start":276,"end":283,"token_start":54,"token_end":54,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":307,"end":315,"token_start":60,"token_end":60,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":316,"end":330,"token_start":61,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":333,"end":348,"token_start":64,"token_end":65,"label":"PERSON"},{"start":432,"end":447,"token_start":81,"token_end":83,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Avila Partida 8320 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Custodia que naci\u00f3 el veintinueve de Marzo ultimo, hija natural de Ribiana Avila, sus abuelos se ignoran, sien do sus padrinos Manuel Navarro y Carmen Sambra\u00f1o, aquienes les adverti las obli gaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":890393822,"_task_hash":1753777049,"tokens":[{"text":"Avila","start":0,"end":5,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":6,"end":13,"id":1,"ws":true},{"text":"8320","start":14,"end":18,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":19,"end":21,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":22,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":27,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":33,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":41,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":44,"end":49,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":50,"end":54,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":55,"end":57,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":58,"end":64,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":65,"end":66,"id":12,"ws":true},{"text":"tres","start":67,"end":71,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":72,"end":74,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":75,"end":80,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":81,"end":83,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":84,"end":87,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":88,"end":99,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":100,"end":107,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":108,"end":109,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":110,"end":115,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":115,"end":116,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":117,"end":119,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":120,"end":122,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":123,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":134,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":139,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":150,"end":154,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":155,"end":161,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":161,"end":162,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":163,"end":170,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":171,"end":183,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":184,"end":185,"id":34,"ws":true},{"text":"Custodia","start":186,"end":194,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":195,"end":198,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":199,"end":204,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":205,"end":207,"id":38,"ws":true},{"text":"veintinueve","start":208,"end":219,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":220,"end":222,"id":40,"ws":true},{"text":"Marzo","start":223,"end":228,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":229,"end":235,"id":42,"ws":false},{"text":",","start":235,"end":236,"id":43,"ws":true},{"text":"hija","start":237,"end":241,"id":44,"ws":true},{"text":"natural","start":242,"end":249,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":250,"end":252,"id":46,"ws":true},{"text":"Ribiana","start":253,"end":260,"id":47,"ws":true},{"text":"Avila","start":261,"end":266,"id":48,"ws":false},{"text":",","start":266,"end":267,"id":49,"ws":true},{"text":"sus","start":268,"end":271,"id":50,"ws":true},{"text":"abuelos","start":272,"end":279,"id":51,"ws":true},{"text":"se","start":280,"end":282,"id":52,"ws":true},{"text":"ignoran","start":283,"end":290,"id":53,"ws":false},{"text":",","start":290,"end":291,"id":54,"ws":true},{"text":"sien","start":292,"end":296,"id":55,"ws":true},{"text":"do","start":297,"end":299,"id":56,"ws":true},{"text":"sus","start":300,"end":303,"id":57,"ws":true},{"text":"padrinos","start":304,"end":312,"id":58,"ws":true},{"text":"Manuel","start":313,"end":319,"id":59,"ws":true},{"text":"Navarro","start":320,"end":327,"id":60,"ws":true},{"text":"y","start":328,"end":329,"id":61,"ws":true},{"text":"Carmen","start":330,"end":336,"id":62,"ws":true},{"text":"Sambra\u00f1o","start":337,"end":345,"id":63,"ws":false},{"text":",","start":345,"end":346,"id":64,"ws":true},{"text":"aquienes","start":347,"end":355,"id":65,"ws":true},{"text":"les","start":356,"end":359,"id":66,"ws":true},{"text":"adverti","start":360,"end":367,"id":67,"ws":true},{"text":"las","start":368,"end":371,"id":68,"ws":true},{"text":"obli","start":372,"end":376,"id":69,"ws":true},{"text":"gaciones","start":377,"end":385,"id":70,"ws":true},{"text":"del","start":386,"end":389,"id":71,"ws":true},{"text":"parentesco","start":390,"end":400,"id":72,"ws":true},{"text":"espiritual","start":401,"end":411,"id":73,"ws":false},{"text":".","start":411,"end":412,"id":74,"ws":true},{"text":"El","start":413,"end":415,"id":75,"ws":true},{"text":"Cura","start":416,"end":420,"id":76,"ws":true},{"text":"Rector","start":421,"end":427,"id":77,"ws":false},{"text":",","start":427,"end":428,"id":78,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":429,"end":433,"id":79,"ws":true},{"text":"Maria","start":434,"end":439,"id":80,"ws":true},{"text":"Lugo","start":440,"end":444,"id":81,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":27,"end":64,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":67,"end":115,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":134,"end":149,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":208,"end":228,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":237,"end":241,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":242,"end":249,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":253,"end":266,"token_start":47,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":272,"end":279,"token_start":51,"token_end":51,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":304,"end":312,"token_start":58,"token_end":58,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":313,"end":327,"token_start":59,"token_end":60,"label":"PERSON"},{"start":330,"end":345,"token_start":62,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":429,"end":444,"token_start":79,"token_end":81,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Jos\u00e9 Do ria Partida 8321 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Simplisio Jose que naci\u00f3 el dos Marzo ultimo, hijo legitimo de Valentin Doria y Martina Doria, sus abue los paternos son Justo Doria y Pabla Morales, y maternos Pedro Doria y Candelaria Petro siendo sus padrinos Luis Maria Pardomo y Anastasia Martines, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1211179940,"_task_hash":-1546720635,"tokens":[{"text":"Jos\u00e9","start":0,"end":4,"id":0,"ws":true},{"text":"Do","start":5,"end":7,"id":1,"ws":true},{"text":"ria","start":8,"end":11,"id":2,"ws":true},{"text":"Partida","start":12,"end":19,"id":3,"ws":true},{"text":"8321","start":20,"end":24,"id":4,"ws":true},{"text":"En","start":25,"end":27,"id":5,"ws":true},{"text":"esta","start":28,"end":32,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":33,"end":38,"id":7,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":39,"end":46,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":47,"end":49,"id":9,"ws":true},{"text":"Santa","start":50,"end":55,"id":10,"ws":true},{"text":"Cruz","start":56,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"de","start":61,"end":63,"id":12,"ws":true},{"text":"Lorica","start":64,"end":70,"id":13,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":71,"end":72,"id":14,"ws":true},{"text":"tres","start":73,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":78,"end":80,"id":16,"ws":true},{"text":"Julio","start":81,"end":86,"id":17,"ws":true},{"text":"de","start":87,"end":89,"id":18,"ws":true},{"text":"mil","start":90,"end":93,"id":19,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":94,"end":105,"id":20,"ws":true},{"text":"ochenta","start":106,"end":113,"id":21,"ws":true},{"text":"y","start":114,"end":115,"id":22,"ws":true},{"text":"cinco","start":116,"end":121,"id":23,"ws":false},{"text":",","start":121,"end":122,"id":24,"ws":true},{"text":"yo","start":123,"end":125,"id":25,"ws":true},{"text":"el","start":126,"end":128,"id":26,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":129,"end":139,"id":27,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":140,"end":144,"id":28,"ws":true},{"text":"Maria","start":145,"end":150,"id":29,"ws":true},{"text":"Lugo","start":151,"end":155,"id":30,"ws":true},{"text":"Cura","start":156,"end":160,"id":31,"ws":true},{"text":"Rector","start":161,"end":167,"id":32,"ws":false},{"text":",","start":167,"end":168,"id":33,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":169,"end":176,"id":34,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":177,"end":189,"id":35,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":190,"end":191,"id":36,"ws":true},{"text":"Simplisio","start":192,"end":201,"id":37,"ws":true},{"text":"Jose","start":202,"end":206,"id":38,"ws":true},{"text":"que","start":207,"end":210,"id":39,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":211,"end":216,"id":40,"ws":true},{"text":"el","start":217,"end":219,"id":41,"ws":true},{"text":"dos","start":220,"end":223,"id":42,"ws":true},{"text":"Marzo","start":224,"end":229,"id":43,"ws":true},{"text":"ultimo","start":230,"end":236,"id":44,"ws":false},{"text":",","start":236,"end":237,"id":45,"ws":true},{"text":"hijo","start":238,"end":242,"id":46,"ws":true},{"text":"legitimo","start":243,"end":251,"id":47,"ws":true},{"text":"de","start":252,"end":254,"id":48,"ws":true},{"text":"Valentin","start":255,"end":263,"id":49,"ws":true},{"text":"Doria","start":264,"end":269,"id":50,"ws":true},{"text":"y","start":270,"end":271,"id":51,"ws":true},{"text":"Martina","start":272,"end":279,"id":52,"ws":true},{"text":"Doria","start":280,"end":285,"id":53,"ws":false},{"text":",","start":285,"end":286,"id":54,"ws":true},{"text":"sus","start":287,"end":290,"id":55,"ws":true},{"text":"abue","start":291,"end":295,"id":56,"ws":true},{"text":"los","start":296,"end":299,"id":57,"ws":true},{"text":"paternos","start":300,"end":308,"id":58,"ws":true},{"text":"son","start":309,"end":312,"id":59,"ws":true},{"text":"Justo","start":313,"end":318,"id":60,"ws":true},{"text":"Doria","start":319,"end":324,"id":61,"ws":true},{"text":"y","start":325,"end":326,"id":62,"ws":true},{"text":"Pabla","start":327,"end":332,"id":63,"ws":true},{"text":"Morales","start":333,"end":340,"id":64,"ws":false},{"text":",","start":340,"end":341,"id":65,"ws":true},{"text":"y","start":342,"end":343,"id":66,"ws":true},{"text":"maternos","start":344,"end":352,"id":67,"ws":true},{"text":"Pedro","start":353,"end":358,"id":68,"ws":true},{"text":"Doria","start":359,"end":364,"id":69,"ws":true},{"text":"y","start":365,"end":366,"id":70,"ws":true},{"text":"Candelaria","start":367,"end":377,"id":71,"ws":true},{"text":"Petro","start":378,"end":383,"id":72,"ws":true},{"text":"siendo","start":384,"end":390,"id":73,"ws":true},{"text":"sus","start":391,"end":394,"id":74,"ws":true},{"text":"padrinos","start":395,"end":403,"id":75,"ws":true},{"text":"Luis","start":404,"end":408,"id":76,"ws":true},{"text":"Maria","start":409,"end":414,"id":77,"ws":true},{"text":"Pardomo","start":415,"end":422,"id":78,"ws":true},{"text":"y","start":423,"end":424,"id":79,"ws":true},{"text":"Anastasia","start":425,"end":434,"id":80,"ws":true},{"text":"Martines","start":435,"end":443,"id":81,"ws":false},{"text":",","start":443,"end":444,"id":82,"ws":true},{"text":"aquienes","start":445,"end":453,"id":83,"ws":true},{"text":"les","start":454,"end":457,"id":84,"ws":true},{"text":"adverti","start":458,"end":465,"id":85,"ws":true},{"text":"las","start":466,"end":469,"id":86,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":470,"end":482,"id":87,"ws":true},{"text":"del","start":483,"end":486,"id":88,"ws":true},{"text":"parentesco","start":487,"end":497,"id":89,"ws":true},{"text":"espiritual","start":498,"end":508,"id":90,"ws":false},{"text":".","start":508,"end":509,"id":91,"ws":true},{"text":"El","start":510,"end":512,"id":92,"ws":true},{"text":"Cura","start":513,"end":517,"id":93,"ws":true},{"text":"Rector","start":518,"end":524,"id":94,"ws":false},{"text":",","start":524,"end":525,"id":95,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":526,"end":530,"id":96,"ws":true},{"text":"Maria","start":531,"end":536,"id":97,"ws":true},{"text":"Lugo","start":537,"end":541,"id":98,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":0,"end":11,"token_start":0,"token_end":2,"label":"PERSON"},{"start":33,"end":70,"token_start":7,"token_end":13,"label":"LOCATION"},{"start":73,"end":121,"token_start":15,"token_end":23,"label":"DATE"},{"start":140,"end":155,"token_start":28,"token_end":30,"label":"PERSON"},{"start":192,"end":206,"token_start":37,"token_end":38,"label":"PERSON"},{"start":220,"end":229,"token_start":42,"token_end":43,"label":"DATE"},{"start":238,"end":242,"token_start":46,"token_end":46,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":243,"end":251,"token_start":47,"token_end":47,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":255,"end":269,"token_start":49,"token_end":50,"label":"PERSON"},{"start":272,"end":285,"token_start":52,"token_end":53,"label":"PERSON"},{"start":291,"end":299,"token_start":56,"token_end":57,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":300,"end":308,"token_start":58,"token_end":58,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":313,"end":324,"token_start":60,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":327,"end":340,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":344,"end":352,"token_start":67,"token_end":67,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":353,"end":364,"token_start":68,"token_end":69,"label":"PERSON"},{"start":367,"end":383,"token_start":71,"token_end":72,"label":"PERSON"},{"start":395,"end":403,"token_start":75,"token_end":75,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":404,"end":422,"token_start":76,"token_end":78,"label":"PERSON"},{"start":425,"end":443,"token_start":80,"token_end":81,"label":"PERSON"},{"start":526,"end":541,"token_start":96,"token_end":98,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Blanqui sel Partida 8322 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 tres de Julio de mil ochocien tos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Jose de los Santos que naci\u00f3 el seis de Marzo ultimo, hijo natural de Octabia Blanqui sel, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Pedro Mejia y Rafaela Gances, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":231026232,"_task_hash":-765504574,"tokens":[{"text":"Blanqui","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"sel","start":8,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Partida","start":12,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"8322","start":20,"end":24,"id":3,"ws":true},{"text":"En","start":25,"end":27,"id":4,"ws":true},{"text":"esta","start":28,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"Santa","start":33,"end":38,"id":6,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":39,"end":46,"id":7,"ws":true},{"text":"de","start":47,"end":49,"id":8,"ws":true},{"text":"Santa","start":50,"end":55,"id":9,"ws":true},{"text":"Cruz","start":56,"end":60,"id":10,"ws":true},{"text":"de","start":61,"end":63,"id":11,"ws":true},{"text":"Lorica","start":64,"end":70,"id":12,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":71,"end":72,"id":13,"ws":true},{"text":"tres","start":73,"end":77,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":78,"end":80,"id":15,"ws":true},{"text":"Julio","start":81,"end":86,"id":16,"ws":true},{"text":"de","start":87,"end":89,"id":17,"ws":true},{"text":"mil","start":90,"end":93,"id":18,"ws":true},{"text":"ochocien","start":94,"end":102,"id":19,"ws":true},{"text":"tos","start":103,"end":106,"id":20,"ws":true},{"text":"ochenta","start":107,"end":114,"id":21,"ws":true},{"text":"y","start":115,"end":116,"id":22,"ws":true},{"text":"cinco","start":117,"end":122,"id":23,"ws":false},{"text":",","start":122,"end":123,"id":24,"ws":true},{"text":"yo","start":124,"end":126,"id":25,"ws":true},{"text":"el","start":127,"end":129,"id":26,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":130,"end":140,"id":27,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":141,"end":145,"id":28,"ws":true},{"text":"Maria","start":146,"end":151,"id":29,"ws":true},{"text":"Lugo","start":152,"end":156,"id":30,"ws":true},{"text":"Cura","start":157,"end":161,"id":31,"ws":true},{"text":"Rector","start":162,"end":168,"id":32,"ws":false},{"text":",","start":168,"end":169,"id":33,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":170,"end":177,"id":34,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":178,"end":190,"id":35,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":191,"end":192,"id":36,"ws":true},{"text":"Jose","start":193,"end":197,"id":37,"ws":true},{"text":"de","start":198,"end":200,"id":38,"ws":true},{"text":"los","start":201,"end":204,"id":39,"ws":true},{"text":"Santos","start":205,"end":211,"id":40,"ws":true},{"text":"que","start":212,"end":215,"id":41,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":216,"end":221,"id":42,"ws":true},{"text":"el","start":222,"end":224,"id":43,"ws":true},{"text":"seis","start":225,"end":229,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":230,"end":232,"id":45,"ws":true},{"text":"Marzo","start":233,"end":238,"id":46,"ws":true},{"text":"ultimo","start":239,"end":245,"id":47,"ws":false},{"text":",","start":245,"end":246,"id":48,"ws":true},{"text":"hijo","start":247,"end":251,"id":49,"ws":true},{"text":"natural","start":252,"end":259,"id":50,"ws":true},{"text":"de","start":260,"end":262,"id":51,"ws":true},{"text":"Octabia","start":263,"end":270,"id":52,"ws":true},{"text":"Blanqui","start":271,"end":278,"id":53,"ws":true},{"text":"sel","start":279,"end":282,"id":54,"ws":false},{"text":",","start":282,"end":283,"id":55,"ws":true},{"text":"sus","start":284,"end":287,"id":56,"ws":true},{"text":"abuelos","start":288,"end":295,"id":57,"ws":true},{"text":"se","start":296,"end":298,"id":58,"ws":true},{"text":"ignoran","start":299,"end":306,"id":59,"ws":false},{"text":",","start":306,"end":307,"id":60,"ws":true},{"text":"siendo","start":308,"end":314,"id":61,"ws":true},{"text":"sus","start":315,"end":318,"id":62,"ws":true},{"text":"padrinos","start":319,"end":327,"id":63,"ws":true},{"text":"Pedro","start":328,"end":333,"id":64,"ws":true},{"text":"Mejia","start":334,"end":339,"id":65,"ws":true},{"text":"y","start":340,"end":341,"id":66,"ws":true},{"text":"Rafaela","start":342,"end":349,"id":67,"ws":true},{"text":"Gances","start":350,"end":356,"id":68,"ws":false},{"text":",","start":356,"end":357,"id":69,"ws":true},{"text":"aquienes","start":358,"end":366,"id":70,"ws":true},{"text":"les","start":367,"end":370,"id":71,"ws":true},{"text":"adverti","start":371,"end":378,"id":72,"ws":true},{"text":"las","start":379,"end":382,"id":73,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":383,"end":395,"id":74,"ws":true},{"text":"del","start":396,"end":399,"id":75,"ws":true},{"text":"parentesco","start":400,"end":410,"id":76,"ws":true},{"text":"espiritual","start":411,"end":421,"id":77,"ws":false},{"text":".","start":421,"end":422,"id":78,"ws":true},{"text":"El","start":423,"end":425,"id":79,"ws":true},{"text":"Cura","start":426,"end":430,"id":80,"ws":true},{"text":"Rector","start":431,"end":437,"id":81,"ws":false},{"text":",","start":437,"end":438,"id":82,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":439,"end":443,"id":83,"ws":true},{"text":"Maria","start":444,"end":449,"id":84,"ws":true},{"text":"Lugo","start":450,"end":454,"id":85,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":33,"end":70,"token_start":6,"token_end":12,"label":"LOCATION"},{"start":73,"end":122,"token_start":14,"token_end":23,"label":"DATE"},{"start":141,"end":156,"token_start":28,"token_end":30,"label":"PERSON"},{"start":193,"end":211,"token_start":37,"token_end":40,"label":"PERSON"},{"start":225,"end":238,"token_start":44,"token_end":46,"label":"DATE"},{"start":247,"end":251,"token_start":49,"token_end":49,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":252,"end":259,"token_start":50,"token_end":50,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":263,"end":278,"token_start":52,"token_end":53,"label":"PERSON"},{"start":288,"end":295,"token_start":57,"token_end":57,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":319,"end":327,"token_start":63,"token_end":63,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":328,"end":339,"token_start":64,"token_end":65,"label":"PERSON"},{"start":342,"end":356,"token_start":67,"token_end":68,"label":"PERSON"},{"start":439,"end":454,"token_start":83,"token_end":85,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"ria Peres Partida 8323 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 cinco de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Candelaria que naci\u00f3 el ocho de Junio ultimo, hija natural de Mercedes Peres, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Jos\u00e9 Antonio Mora y Mercedes Peres, aquienes les adverti las obligacio nes del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1988357053,"_task_hash":1424683000,"tokens":[{"text":"ria","start":0,"end":3,"id":0,"ws":true},{"text":"Peres","start":4,"end":9,"id":1,"ws":true},{"text":"Partida","start":10,"end":17,"id":2,"ws":true},{"text":"8323","start":18,"end":22,"id":3,"ws":true},{"text":"En","start":23,"end":25,"id":4,"ws":true},{"text":"esta","start":26,"end":30,"id":5,"ws":true},{"text":"Santa","start":31,"end":36,"id":6,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":37,"end":44,"id":7,"ws":true},{"text":"de","start":45,"end":47,"id":8,"ws":true},{"text":"Santa","start":48,"end":53,"id":9,"ws":true},{"text":"Cruz","start":54,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"de","start":59,"end":61,"id":11,"ws":true},{"text":"Lorica","start":62,"end":68,"id":12,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":69,"end":70,"id":13,"ws":true},{"text":"cinco","start":71,"end":76,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":77,"end":79,"id":15,"ws":true},{"text":"Julio","start":80,"end":85,"id":16,"ws":true},{"text":"de","start":86,"end":88,"id":17,"ws":true},{"text":"mil","start":89,"end":92,"id":18,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":93,"end":104,"id":19,"ws":true},{"text":"ochenta","start":105,"end":112,"id":20,"ws":true},{"text":"y","start":113,"end":114,"id":21,"ws":true},{"text":"cinco","start":115,"end":120,"id":22,"ws":false},{"text":",","start":120,"end":121,"id":23,"ws":true},{"text":"yo","start":122,"end":124,"id":24,"ws":true},{"text":"el","start":125,"end":127,"id":25,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":128,"end":138,"id":26,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":139,"end":143,"id":27,"ws":true},{"text":"Maria","start":144,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Lugo","start":150,"end":154,"id":29,"ws":true},{"text":"Cura","start":155,"end":159,"id":30,"ws":true},{"text":"Rector","start":160,"end":166,"id":31,"ws":false},{"text":",","start":166,"end":167,"id":32,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":168,"end":175,"id":33,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":176,"end":188,"id":34,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":189,"end":190,"id":35,"ws":true},{"text":"Candelaria","start":191,"end":201,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":202,"end":205,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":206,"end":211,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":212,"end":214,"id":39,"ws":true},{"text":"ocho","start":215,"end":219,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":220,"end":222,"id":41,"ws":true},{"text":"Junio","start":223,"end":228,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":229,"end":235,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":235,"end":236,"id":44,"ws":true},{"text":"hija","start":237,"end":241,"id":45,"ws":true},{"text":"natural","start":242,"end":249,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":250,"end":252,"id":47,"ws":true},{"text":"Mercedes","start":253,"end":261,"id":48,"ws":true},{"text":"Peres","start":262,"end":267,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":267,"end":268,"id":50,"ws":true},{"text":"sus","start":269,"end":272,"id":51,"ws":true},{"text":"abuelos","start":273,"end":280,"id":52,"ws":true},{"text":"se","start":281,"end":283,"id":53,"ws":true},{"text":"ignoran","start":284,"end":291,"id":54,"ws":false},{"text":",","start":291,"end":292,"id":55,"ws":true},{"text":"siendo","start":293,"end":299,"id":56,"ws":true},{"text":"sus","start":300,"end":303,"id":57,"ws":true},{"text":"padrinos","start":304,"end":312,"id":58,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":313,"end":317,"id":59,"ws":true},{"text":"Antonio","start":318,"end":325,"id":60,"ws":true},{"text":"Mora","start":326,"end":330,"id":61,"ws":true},{"text":"y","start":331,"end":332,"id":62,"ws":true},{"text":"Mercedes","start":333,"end":341,"id":63,"ws":true},{"text":"Peres","start":342,"end":347,"id":64,"ws":false},{"text":",","start":347,"end":348,"id":65,"ws":true},{"text":"aquienes","start":349,"end":357,"id":66,"ws":true},{"text":"les","start":358,"end":361,"id":67,"ws":true},{"text":"adverti","start":362,"end":369,"id":68,"ws":true},{"text":"las","start":370,"end":373,"id":69,"ws":true},{"text":"obligacio","start":374,"end":383,"id":70,"ws":true},{"text":"nes","start":384,"end":387,"id":71,"ws":true},{"text":"del","start":388,"end":391,"id":72,"ws":true},{"text":"parentesco","start":392,"end":402,"id":73,"ws":true},{"text":"espiritual","start":403,"end":413,"id":74,"ws":false},{"text":".","start":413,"end":414,"id":75,"ws":true},{"text":"El","start":415,"end":417,"id":76,"ws":true},{"text":"Cura","start":418,"end":422,"id":77,"ws":true},{"text":"Rector","start":423,"end":429,"id":78,"ws":false},{"text":",","start":429,"end":430,"id":79,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":431,"end":435,"id":80,"ws":true},{"text":"Maria","start":436,"end":441,"id":81,"ws":true},{"text":"Lugo","start":442,"end":446,"id":82,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":4,"end":9,"token_start":1,"token_end":1,"label":"PERSON"},{"start":31,"end":68,"token_start":6,"token_end":12,"label":"LOCATION"},{"start":71,"end":120,"token_start":14,"token_end":22,"label":"DATE"},{"start":139,"end":154,"token_start":27,"token_end":29,"label":"PERSON"},{"start":191,"end":201,"token_start":36,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":215,"end":228,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":237,"end":241,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":242,"end":249,"token_start":46,"token_end":46,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":253,"end":267,"token_start":48,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":273,"end":280,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":304,"end":312,"token_start":58,"token_end":58,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":313,"end":330,"token_start":59,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":333,"end":347,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":431,"end":446,"token_start":80,"token_end":82,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Martines Partida 8324 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 cinco de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Rosinda Maria que naci\u00f3 el dos de Noviembre ultimo, hija natural de Saba na Martines, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Juan Lugo y Petrona Petro aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1503365789,"_task_hash":-887086199,"tokens":[{"text":"Martines","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":9,"end":16,"id":1,"ws":true},{"text":"8324","start":17,"end":21,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":22,"end":24,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":25,"end":29,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":30,"end":35,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":36,"end":43,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":44,"end":46,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":47,"end":52,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":53,"end":57,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":58,"end":60,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":61,"end":67,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":68,"end":69,"id":12,"ws":true},{"text":"cinco","start":70,"end":75,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":79,"end":84,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":85,"end":87,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":88,"end":91,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":92,"end":103,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":104,"end":111,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":112,"end":113,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":114,"end":119,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":119,"end":120,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":121,"end":123,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":124,"end":126,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":127,"end":137,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":138,"end":142,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":143,"end":148,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":149,"end":153,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":154,"end":158,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":159,"end":165,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":165,"end":166,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":167,"end":174,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":175,"end":187,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":188,"end":189,"id":34,"ws":true},{"text":"Rosinda","start":190,"end":197,"id":35,"ws":true},{"text":"Maria","start":198,"end":203,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":204,"end":207,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":208,"end":213,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":214,"end":216,"id":39,"ws":true},{"text":"dos","start":217,"end":220,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":221,"end":223,"id":41,"ws":true},{"text":"Noviembre","start":224,"end":233,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":234,"end":240,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":240,"end":241,"id":44,"ws":true},{"text":"hija","start":242,"end":246,"id":45,"ws":true},{"text":"natural","start":247,"end":254,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":255,"end":257,"id":47,"ws":true},{"text":"Saba","start":258,"end":262,"id":48,"ws":true},{"text":"na","start":263,"end":265,"id":49,"ws":true},{"text":"Martines","start":266,"end":274,"id":50,"ws":false},{"text":",","start":274,"end":275,"id":51,"ws":true},{"text":"sus","start":276,"end":279,"id":52,"ws":true},{"text":"abuelos","start":280,"end":287,"id":53,"ws":true},{"text":"se","start":288,"end":290,"id":54,"ws":true},{"text":"ignoran","start":291,"end":298,"id":55,"ws":false},{"text":",","start":298,"end":299,"id":56,"ws":true},{"text":"siendo","start":300,"end":306,"id":57,"ws":true},{"text":"sus","start":307,"end":310,"id":58,"ws":true},{"text":"padrinos","start":311,"end":319,"id":59,"ws":true},{"text":"Juan","start":320,"end":324,"id":60,"ws":true},{"text":"Lugo","start":325,"end":329,"id":61,"ws":true},{"text":"y","start":330,"end":331,"id":62,"ws":true},{"text":"Petrona","start":332,"end":339,"id":63,"ws":true},{"text":"Petro","start":340,"end":345,"id":64,"ws":true},{"text":"aquienes","start":346,"end":354,"id":65,"ws":true},{"text":"les","start":355,"end":358,"id":66,"ws":true},{"text":"adverti","start":359,"end":366,"id":67,"ws":true},{"text":"las","start":367,"end":370,"id":68,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":371,"end":383,"id":69,"ws":true},{"text":"del","start":384,"end":387,"id":70,"ws":true},{"text":"parentesco","start":388,"end":398,"id":71,"ws":true},{"text":"espiritual","start":399,"end":409,"id":72,"ws":false},{"text":".","start":409,"end":410,"id":73,"ws":true},{"text":"El","start":411,"end":413,"id":74,"ws":true},{"text":"Cura","start":414,"end":418,"id":75,"ws":true},{"text":"Rector","start":419,"end":425,"id":76,"ws":false},{"text":",","start":425,"end":426,"id":77,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":427,"end":431,"id":78,"ws":true},{"text":"Maria","start":432,"end":437,"id":79,"ws":true},{"text":"Lugo","start":438,"end":442,"id":80,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":0,"end":8,"token_start":0,"token_end":0,"label":"PERSON"},{"start":30,"end":67,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":70,"end":119,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":138,"end":153,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":190,"end":203,"token_start":35,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":217,"end":233,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":242,"end":246,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":247,"end":254,"token_start":46,"token_end":46,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":258,"end":274,"token_start":48,"token_end":50,"label":"PERSON"},{"start":280,"end":287,"token_start":53,"token_end":53,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":311,"end":319,"token_start":59,"token_end":59,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":320,"end":345,"token_start":60,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":427,"end":442,"token_start":78,"token_end":80,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8325 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 cinco de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Juan que naci\u00f3 el doce de Abril ultimo, hijo natural de Maria Eustaquia Silva, sus abuelos se ignoran siendo sus padrinos Andres Jose Burgos y Manuella Pais, aquienes les adver ti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1923692553,"_task_hash":120145859,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8325","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"cinco","start":61,"end":66,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":67,"end":69,"id":13,"ws":true},{"text":"Julio","start":70,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":79,"end":82,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":83,"end":94,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":95,"end":102,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":103,"end":104,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":105,"end":110,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":110,"end":111,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":112,"end":114,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":115,"end":117,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":118,"end":128,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":129,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":134,"end":139,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":140,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":150,"end":156,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":156,"end":157,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":158,"end":165,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":166,"end":178,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":179,"end":180,"id":33,"ws":true},{"text":"Juan","start":181,"end":185,"id":34,"ws":true},{"text":"que","start":186,"end":189,"id":35,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":190,"end":195,"id":36,"ws":true},{"text":"el","start":196,"end":198,"id":37,"ws":true},{"text":"doce","start":199,"end":203,"id":38,"ws":true},{"text":"de","start":204,"end":206,"id":39,"ws":true},{"text":"Abril","start":207,"end":212,"id":40,"ws":true},{"text":"ultimo","start":213,"end":219,"id":41,"ws":false},{"text":",","start":219,"end":220,"id":42,"ws":true},{"text":"hijo","start":221,"end":225,"id":43,"ws":true},{"text":"natural","start":226,"end":233,"id":44,"ws":true},{"text":"de","start":234,"end":236,"id":45,"ws":true},{"text":"Maria","start":237,"end":242,"id":46,"ws":true},{"text":"Eustaquia","start":243,"end":252,"id":47,"ws":true},{"text":"Silva","start":253,"end":258,"id":48,"ws":false},{"text":",","start":258,"end":259,"id":49,"ws":true},{"text":"sus","start":260,"end":263,"id":50,"ws":true},{"text":"abuelos","start":264,"end":271,"id":51,"ws":true},{"text":"se","start":272,"end":274,"id":52,"ws":true},{"text":"ignoran","start":275,"end":282,"id":53,"ws":true},{"text":"siendo","start":283,"end":289,"id":54,"ws":true},{"text":"sus","start":290,"end":293,"id":55,"ws":true},{"text":"padrinos","start":294,"end":302,"id":56,"ws":true},{"text":"Andres","start":303,"end":309,"id":57,"ws":true},{"text":"Jose","start":310,"end":314,"id":58,"ws":true},{"text":"Burgos","start":315,"end":321,"id":59,"ws":true},{"text":"y","start":322,"end":323,"id":60,"ws":true},{"text":"Manuella","start":324,"end":332,"id":61,"ws":true},{"text":"Pais","start":333,"end":337,"id":62,"ws":false},{"text":",","start":337,"end":338,"id":63,"ws":true},{"text":"aquienes","start":339,"end":347,"id":64,"ws":true},{"text":"les","start":348,"end":351,"id":65,"ws":true},{"text":"adver","start":352,"end":357,"id":66,"ws":true},{"text":"ti","start":358,"end":360,"id":67,"ws":true},{"text":"las","start":361,"end":364,"id":68,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":365,"end":377,"id":69,"ws":true},{"text":"del","start":378,"end":381,"id":70,"ws":true},{"text":"parentesco","start":382,"end":392,"id":71,"ws":true},{"text":"espiritual","start":393,"end":403,"id":72,"ws":false},{"text":".","start":403,"end":404,"id":73,"ws":true},{"text":"El","start":405,"end":407,"id":74,"ws":true},{"text":"Cura","start":408,"end":412,"id":75,"ws":true},{"text":"Rector","start":413,"end":419,"id":76,"ws":false},{"text":",","start":419,"end":420,"id":77,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":421,"end":425,"id":78,"ws":true},{"text":"Maria","start":426,"end":431,"id":79,"ws":true},{"text":"Lugo","start":432,"end":436,"id":80,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":110,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":129,"end":144,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":181,"end":185,"token_start":34,"token_end":34,"label":"PERSON"},{"start":199,"end":212,"token_start":38,"token_end":40,"label":"DATE"},{"start":221,"end":225,"token_start":43,"token_end":43,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":226,"end":233,"token_start":44,"token_end":44,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":237,"end":258,"token_start":46,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":264,"end":271,"token_start":51,"token_end":51,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":294,"end":302,"token_start":56,"token_end":56,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":303,"end":321,"token_start":57,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":324,"end":337,"token_start":61,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":421,"end":436,"token_start":78,"token_end":80,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"drado Partida 8326 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 cinco de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Sista Maria que naci\u00f3 el veintiocho de Marzo ultimo, hija natural de Juana Cuadrado, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Jos\u00e9 Merced Hernandes y Felipa Corro, aquie nes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1751177960,"_task_hash":1921998071,"tokens":[{"text":"drado","start":0,"end":5,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":6,"end":13,"id":1,"ws":true},{"text":"8326","start":14,"end":18,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":19,"end":21,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":22,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":27,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":33,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":41,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":44,"end":49,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":50,"end":54,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":55,"end":57,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":58,"end":64,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":65,"end":66,"id":12,"ws":true},{"text":"cinco","start":67,"end":72,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":73,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":76,"end":81,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":82,"end":84,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":85,"end":88,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":89,"end":100,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":101,"end":108,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":109,"end":110,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":111,"end":116,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":116,"end":117,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":118,"end":120,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":121,"end":123,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":124,"end":134,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":135,"end":139,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":140,"end":145,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":146,"end":150,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":151,"end":155,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":156,"end":162,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":162,"end":163,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":164,"end":171,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":172,"end":184,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":185,"end":186,"id":34,"ws":true},{"text":"Sista","start":187,"end":192,"id":35,"ws":true},{"text":"Maria","start":193,"end":198,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":199,"end":202,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":203,"end":208,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":209,"end":211,"id":39,"ws":true},{"text":"veintiocho","start":212,"end":222,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":223,"end":225,"id":41,"ws":true},{"text":"Marzo","start":226,"end":231,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":232,"end":238,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":238,"end":239,"id":44,"ws":true},{"text":"hija","start":240,"end":244,"id":45,"ws":true},{"text":"natural","start":245,"end":252,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":253,"end":255,"id":47,"ws":true},{"text":"Juana","start":256,"end":261,"id":48,"ws":true},{"text":"Cuadrado","start":262,"end":270,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":270,"end":271,"id":50,"ws":true},{"text":"sus","start":272,"end":275,"id":51,"ws":true},{"text":"abuelos","start":276,"end":283,"id":52,"ws":true},{"text":"se","start":284,"end":286,"id":53,"ws":true},{"text":"ignoran","start":287,"end":294,"id":54,"ws":false},{"text":",","start":294,"end":295,"id":55,"ws":true},{"text":"siendo","start":296,"end":302,"id":56,"ws":true},{"text":"sus","start":303,"end":306,"id":57,"ws":true},{"text":"padrinos","start":307,"end":315,"id":58,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":316,"end":320,"id":59,"ws":true},{"text":"Merced","start":321,"end":327,"id":60,"ws":true},{"text":"Hernandes","start":328,"end":337,"id":61,"ws":true},{"text":"y","start":338,"end":339,"id":62,"ws":true},{"text":"Felipa","start":340,"end":346,"id":63,"ws":true},{"text":"Corro","start":347,"end":352,"id":64,"ws":false},{"text":",","start":352,"end":353,"id":65,"ws":true},{"text":"aquie","start":354,"end":359,"id":66,"ws":true},{"text":"nes","start":360,"end":363,"id":67,"ws":true},{"text":"les","start":364,"end":367,"id":68,"ws":true},{"text":"adverti","start":368,"end":375,"id":69,"ws":true},{"text":"las","start":376,"end":379,"id":70,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":380,"end":392,"id":71,"ws":true},{"text":"del","start":393,"end":396,"id":72,"ws":true},{"text":"parentesco","start":397,"end":407,"id":73,"ws":true},{"text":"espiritual","start":408,"end":418,"id":74,"ws":false},{"text":".","start":418,"end":419,"id":75,"ws":true},{"text":"El","start":420,"end":422,"id":76,"ws":true},{"text":"Cura","start":423,"end":427,"id":77,"ws":true},{"text":"Rector","start":428,"end":434,"id":78,"ws":false},{"text":",","start":434,"end":435,"id":79,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":436,"end":440,"id":80,"ws":true},{"text":"Maria","start":441,"end":446,"id":81,"ws":true},{"text":"Lugo","start":447,"end":451,"id":82,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":27,"end":64,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":67,"end":116,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":135,"end":150,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":187,"end":198,"token_start":35,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":212,"end":231,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":240,"end":244,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":245,"end":252,"token_start":46,"token_end":46,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":256,"end":270,"token_start":48,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":276,"end":283,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":307,"end":315,"token_start":58,"token_end":58,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":316,"end":337,"token_start":59,"token_end":61,"label":"PERSON"},{"start":340,"end":352,"token_start":63,"token_end":64,"label":"PERSON"},{"start":436,"end":451,"token_start":80,"token_end":82,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8327 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 cinco de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Felip de Valor que naci\u00f3 el veinte de Setiembre ultimo de a\u00f1o 83, hija natural de Rofina Agreso, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Estanislao y Juliana Negreta, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-203866263,"_task_hash":1797970169,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8327","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"cinco","start":61,"end":66,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":67,"end":69,"id":13,"ws":true},{"text":"Julio","start":70,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":79,"end":82,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":83,"end":94,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":95,"end":102,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":103,"end":104,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":105,"end":110,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":110,"end":111,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":112,"end":114,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":115,"end":117,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":118,"end":128,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":129,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":134,"end":139,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":140,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":150,"end":156,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":156,"end":157,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":158,"end":165,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":166,"end":178,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":179,"end":180,"id":33,"ws":true},{"text":"Felip","start":181,"end":186,"id":34,"ws":true},{"text":"de","start":187,"end":189,"id":35,"ws":true},{"text":"Valor","start":190,"end":195,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":196,"end":199,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":200,"end":205,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":206,"end":208,"id":39,"ws":true},{"text":"veinte","start":209,"end":215,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":216,"end":218,"id":41,"ws":true},{"text":"Setiembre","start":219,"end":228,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":229,"end":235,"id":43,"ws":true},{"text":"de","start":236,"end":238,"id":44,"ws":true},{"text":"a\u00f1o","start":239,"end":242,"id":45,"ws":true},{"text":"83","start":243,"end":245,"id":46,"ws":false},{"text":",","start":245,"end":246,"id":47,"ws":true},{"text":"hija","start":247,"end":251,"id":48,"ws":true},{"text":"natural","start":252,"end":259,"id":49,"ws":true},{"text":"de","start":260,"end":262,"id":50,"ws":true},{"text":"Rofina","start":263,"end":269,"id":51,"ws":true},{"text":"Agreso","start":270,"end":276,"id":52,"ws":false},{"text":",","start":276,"end":277,"id":53,"ws":true},{"text":"sus","start":278,"end":281,"id":54,"ws":true},{"text":"abuelos","start":282,"end":289,"id":55,"ws":true},{"text":"se","start":290,"end":292,"id":56,"ws":true},{"text":"ignoran","start":293,"end":300,"id":57,"ws":false},{"text":",","start":300,"end":301,"id":58,"ws":true},{"text":"siendo","start":302,"end":308,"id":59,"ws":true},{"text":"sus","start":309,"end":312,"id":60,"ws":true},{"text":"padrinos","start":313,"end":321,"id":61,"ws":true},{"text":"Estanislao","start":322,"end":332,"id":62,"ws":true},{"text":"y","start":333,"end":334,"id":63,"ws":true},{"text":"Juliana","start":335,"end":342,"id":64,"ws":true},{"text":"Negreta","start":343,"end":350,"id":65,"ws":false},{"text":",","start":350,"end":351,"id":66,"ws":true},{"text":"aquienes","start":352,"end":360,"id":67,"ws":true},{"text":"les","start":361,"end":364,"id":68,"ws":true},{"text":"adverti","start":365,"end":372,"id":69,"ws":true},{"text":"las","start":373,"end":376,"id":70,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":377,"end":389,"id":71,"ws":true},{"text":"del","start":390,"end":393,"id":72,"ws":true},{"text":"parentesco","start":394,"end":404,"id":73,"ws":true},{"text":"espiritual","start":405,"end":415,"id":74,"ws":false},{"text":".","start":415,"end":416,"id":75,"ws":true},{"text":"El","start":417,"end":419,"id":76,"ws":true},{"text":"Cura","start":420,"end":424,"id":77,"ws":true},{"text":"Rector","start":425,"end":431,"id":78,"ws":false},{"text":",","start":431,"end":432,"id":79,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":433,"end":437,"id":80,"ws":true},{"text":"Maria","start":438,"end":443,"id":81,"ws":true},{"text":"Lugo","start":444,"end":448,"id":82,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":110,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":129,"end":144,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":181,"end":195,"token_start":34,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":209,"end":228,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":247,"end":251,"token_start":48,"token_end":48,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":252,"end":259,"token_start":49,"token_end":49,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":263,"end":276,"token_start":51,"token_end":52,"label":"PERSON"},{"start":282,"end":289,"token_start":55,"token_end":55,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":313,"end":321,"token_start":61,"token_end":61,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":322,"end":332,"token_start":62,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":335,"end":350,"token_start":64,"token_end":65,"label":"PERSON"},{"start":433,"end":448,"token_start":80,"token_end":82,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Partida 8328 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 cinco de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Eva, que naci\u00f3 el seis de Abril ultimo, hija natural de Benita Gonzales, sus abuelos se ignoran siendo sus padri nos Estanislao Negrete y Loranza Peres, aquienes les adverti las obligaciones del pare ntesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-247583877,"_task_hash":-1074095670,"tokens":[{"text":"Partida","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"8328","start":8,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"En","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"esta","start":16,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"Santa","start":21,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":27,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"de","start":35,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Santa","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":"Cruz","start":44,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"de","start":49,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":"Lorica","start":52,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":59,"end":60,"id":11,"ws":true},{"text":"cinco","start":61,"end":66,"id":12,"ws":true},{"text":"de","start":67,"end":69,"id":13,"ws":true},{"text":"Julio","start":70,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":"de","start":76,"end":78,"id":15,"ws":true},{"text":"mil","start":79,"end":82,"id":16,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":83,"end":94,"id":17,"ws":true},{"text":"ochenta","start":95,"end":102,"id":18,"ws":true},{"text":"y","start":103,"end":104,"id":19,"ws":true},{"text":"cinco","start":105,"end":110,"id":20,"ws":false},{"text":",","start":110,"end":111,"id":21,"ws":true},{"text":"yo","start":112,"end":114,"id":22,"ws":true},{"text":"el","start":115,"end":117,"id":23,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":118,"end":128,"id":24,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":129,"end":133,"id":25,"ws":true},{"text":"Maria","start":134,"end":139,"id":26,"ws":true},{"text":"Lugo","start":140,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"Cura","start":145,"end":149,"id":28,"ws":true},{"text":"Rector","start":150,"end":156,"id":29,"ws":false},{"text":",","start":156,"end":157,"id":30,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":158,"end":165,"id":31,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":166,"end":178,"id":32,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":179,"end":180,"id":33,"ws":true},{"text":"Eva","start":181,"end":184,"id":34,"ws":false},{"text":",","start":184,"end":185,"id":35,"ws":true},{"text":"que","start":186,"end":189,"id":36,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":190,"end":195,"id":37,"ws":true},{"text":"el","start":196,"end":198,"id":38,"ws":true},{"text":"seis","start":199,"end":203,"id":39,"ws":true},{"text":"de","start":204,"end":206,"id":40,"ws":true},{"text":"Abril","start":207,"end":212,"id":41,"ws":true},{"text":"ultimo","start":213,"end":219,"id":42,"ws":false},{"text":",","start":219,"end":220,"id":43,"ws":true},{"text":"hija","start":221,"end":225,"id":44,"ws":true},{"text":"natural","start":226,"end":233,"id":45,"ws":true},{"text":"de","start":234,"end":236,"id":46,"ws":true},{"text":"Benita","start":237,"end":243,"id":47,"ws":true},{"text":"Gonzales","start":244,"end":252,"id":48,"ws":false},{"text":",","start":252,"end":253,"id":49,"ws":true},{"text":"sus","start":254,"end":257,"id":50,"ws":true},{"text":"abuelos","start":258,"end":265,"id":51,"ws":true},{"text":"se","start":266,"end":268,"id":52,"ws":true},{"text":"ignoran","start":269,"end":276,"id":53,"ws":true},{"text":"siendo","start":277,"end":283,"id":54,"ws":true},{"text":"sus","start":284,"end":287,"id":55,"ws":true},{"text":"padri","start":288,"end":293,"id":56,"ws":true},{"text":"nos","start":294,"end":297,"id":57,"ws":true},{"text":"Estanislao","start":298,"end":308,"id":58,"ws":true},{"text":"Negrete","start":309,"end":316,"id":59,"ws":true},{"text":"y","start":317,"end":318,"id":60,"ws":true},{"text":"Loranza","start":319,"end":326,"id":61,"ws":true},{"text":"Peres","start":327,"end":332,"id":62,"ws":false},{"text":",","start":332,"end":333,"id":63,"ws":true},{"text":"aquienes","start":334,"end":342,"id":64,"ws":true},{"text":"les","start":343,"end":346,"id":65,"ws":true},{"text":"adverti","start":347,"end":354,"id":66,"ws":true},{"text":"las","start":355,"end":358,"id":67,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":359,"end":371,"id":68,"ws":true},{"text":"del","start":372,"end":375,"id":69,"ws":true},{"text":"pare","start":376,"end":380,"id":70,"ws":true},{"text":"ntesco","start":381,"end":387,"id":71,"ws":true},{"text":"espiritual","start":388,"end":398,"id":72,"ws":false},{"text":".","start":398,"end":399,"id":73,"ws":true},{"text":"El","start":400,"end":402,"id":74,"ws":true},{"text":"Cura","start":403,"end":407,"id":75,"ws":true},{"text":"Rector","start":408,"end":414,"id":76,"ws":false},{"text":",","start":414,"end":415,"id":77,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":416,"end":420,"id":78,"ws":true},{"text":"Maria","start":421,"end":426,"id":79,"ws":true},{"text":"Lugo","start":427,"end":431,"id":80,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":21,"end":58,"token_start":4,"token_end":10,"label":"LOCATION"},{"start":61,"end":110,"token_start":12,"token_end":20,"label":"DATE"},{"start":129,"end":144,"token_start":25,"token_end":27,"label":"PERSON"},{"start":181,"end":184,"token_start":34,"token_end":34,"label":"PERSON"},{"start":199,"end":212,"token_start":39,"token_end":41,"label":"DATE"},{"start":221,"end":225,"token_start":44,"token_end":44,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":226,"end":233,"token_start":45,"token_end":45,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":237,"end":252,"token_start":47,"token_end":48,"label":"PERSON"},{"start":258,"end":265,"token_start":51,"token_end":51,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":288,"end":297,"token_start":56,"token_end":57,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":298,"end":316,"token_start":58,"token_end":59,"label":"PERSON"},{"start":319,"end":332,"token_start":61,"token_end":62,"label":"PERSON"},{"start":416,"end":431,"token_start":78,"token_end":80,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Morelo Partida 8329 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 veinte de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Juana Ma ria que naci\u00f3 el doce de este, hija natural de Porfidia Morelo, sus abuelos se ignoran, sien do sus padrinos Jose del Carmen Pardilla y Carmen Mendoza, aquienes les adverti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":1837558023,"_task_hash":2082463552,"tokens":[{"text":"Morelo","start":0,"end":6,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":7,"end":14,"id":1,"ws":true},{"text":"8329","start":15,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":20,"end":22,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":23,"end":27,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":28,"end":33,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":34,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":42,"end":44,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":45,"end":50,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":51,"end":55,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":56,"end":58,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":59,"end":65,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":66,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"veinte","start":68,"end":74,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":75,"end":77,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":78,"end":83,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":84,"end":86,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":87,"end":90,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":91,"end":102,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":103,"end":110,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":111,"end":112,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":113,"end":118,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":118,"end":119,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":120,"end":122,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":123,"end":125,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":126,"end":136,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":137,"end":141,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":142,"end":147,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":148,"end":152,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":153,"end":157,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":158,"end":164,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":164,"end":165,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":166,"end":173,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":174,"end":186,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":187,"end":188,"id":34,"ws":true},{"text":"Juana","start":189,"end":194,"id":35,"ws":true},{"text":"Ma","start":195,"end":197,"id":36,"ws":true},{"text":"ria","start":198,"end":201,"id":37,"ws":true},{"text":"que","start":202,"end":205,"id":38,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":206,"end":211,"id":39,"ws":true},{"text":"el","start":212,"end":214,"id":40,"ws":true},{"text":"doce","start":215,"end":219,"id":41,"ws":true},{"text":"de","start":220,"end":222,"id":42,"ws":true},{"text":"este","start":223,"end":227,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":227,"end":228,"id":44,"ws":true},{"text":"hija","start":229,"end":233,"id":45,"ws":true},{"text":"natural","start":234,"end":241,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":242,"end":244,"id":47,"ws":true},{"text":"Porfidia","start":245,"end":253,"id":48,"ws":true},{"text":"Morelo","start":254,"end":260,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":260,"end":261,"id":50,"ws":true},{"text":"sus","start":262,"end":265,"id":51,"ws":true},{"text":"abuelos","start":266,"end":273,"id":52,"ws":true},{"text":"se","start":274,"end":276,"id":53,"ws":true},{"text":"ignoran","start":277,"end":284,"id":54,"ws":false},{"text":",","start":284,"end":285,"id":55,"ws":true},{"text":"sien","start":286,"end":290,"id":56,"ws":true},{"text":"do","start":291,"end":293,"id":57,"ws":true},{"text":"sus","start":294,"end":297,"id":58,"ws":true},{"text":"padrinos","start":298,"end":306,"id":59,"ws":true},{"text":"Jose","start":307,"end":311,"id":60,"ws":true},{"text":"del","start":312,"end":315,"id":61,"ws":true},{"text":"Carmen","start":316,"end":322,"id":62,"ws":true},{"text":"Pardilla","start":323,"end":331,"id":63,"ws":true},{"text":"y","start":332,"end":333,"id":64,"ws":true},{"text":"Carmen","start":334,"end":340,"id":65,"ws":true},{"text":"Mendoza","start":341,"end":348,"id":66,"ws":false},{"text":",","start":348,"end":349,"id":67,"ws":true},{"text":"aquienes","start":350,"end":358,"id":68,"ws":true},{"text":"les","start":359,"end":362,"id":69,"ws":true},{"text":"adverti","start":363,"end":370,"id":70,"ws":true},{"text":"las","start":371,"end":374,"id":71,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":375,"end":387,"id":72,"ws":true},{"text":"del","start":388,"end":391,"id":73,"ws":true},{"text":"parentesco","start":392,"end":402,"id":74,"ws":true},{"text":"espiritual","start":403,"end":413,"id":75,"ws":false},{"text":".","start":413,"end":414,"id":76,"ws":true},{"text":"El","start":415,"end":417,"id":77,"ws":true},{"text":"Cura","start":418,"end":422,"id":78,"ws":true},{"text":"Rector","start":423,"end":429,"id":79,"ws":false},{"text":",","start":429,"end":430,"id":80,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":431,"end":435,"id":81,"ws":true},{"text":"Maria","start":436,"end":441,"id":82,"ws":true},{"text":"Lugo","start":442,"end":446,"id":83,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":28,"end":65,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":68,"end":118,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":137,"end":152,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":189,"end":201,"token_start":35,"token_end":37,"label":"PERSON"},{"start":215,"end":227,"token_start":41,"token_end":43,"label":"DATE"},{"start":229,"end":233,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":234,"end":241,"token_start":46,"token_end":46,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":245,"end":260,"token_start":48,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":266,"end":273,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":298,"end":306,"token_start":59,"token_end":59,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":307,"end":331,"token_start":60,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":334,"end":348,"token_start":65,"token_end":66,"label":"PERSON"},{"start":431,"end":446,"token_start":81,"token_end":83,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
{"text":"Martinez Partida 8330 En esta Santa Iglecia de Santa Cruz de Lorica \u00e1 veinte de Julio de mil ochocientos ochenta y cinco, yo el Presbitero Jos\u00e9 Maria Lugo Cura Rector, bautis\u00e9 solemnemente \u00e1 Pabla Polonia que naci\u00f3 el dieciocho de Abril ultimo, hija natural de Teresa Martinez, sus abuelos se ignoran, siendo sus padrinos Rogelio Grizol y Barbara Nieves, aquienes les ad verti las obligaciones del parentesco espiritual. El Cura Rector, Jos\u00e9 Maria Lugo","_input_hash":-1028391171,"_task_hash":1450074240,"tokens":[{"text":"Martinez","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Partida","start":9,"end":16,"id":1,"ws":true},{"text":"8330","start":17,"end":21,"id":2,"ws":true},{"text":"En","start":22,"end":24,"id":3,"ws":true},{"text":"esta","start":25,"end":29,"id":4,"ws":true},{"text":"Santa","start":30,"end":35,"id":5,"ws":true},{"text":"Iglecia","start":36,"end":43,"id":6,"ws":true},{"text":"de","start":44,"end":46,"id":7,"ws":true},{"text":"Santa","start":47,"end":52,"id":8,"ws":true},{"text":"Cruz","start":53,"end":57,"id":9,"ws":true},{"text":"de","start":58,"end":60,"id":10,"ws":true},{"text":"Lorica","start":61,"end":67,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":68,"end":69,"id":12,"ws":true},{"text":"veinte","start":70,"end":76,"id":13,"ws":true},{"text":"de","start":77,"end":79,"id":14,"ws":true},{"text":"Julio","start":80,"end":85,"id":15,"ws":true},{"text":"de","start":86,"end":88,"id":16,"ws":true},{"text":"mil","start":89,"end":92,"id":17,"ws":true},{"text":"ochocientos","start":93,"end":104,"id":18,"ws":true},{"text":"ochenta","start":105,"end":112,"id":19,"ws":true},{"text":"y","start":113,"end":114,"id":20,"ws":true},{"text":"cinco","start":115,"end":120,"id":21,"ws":false},{"text":",","start":120,"end":121,"id":22,"ws":true},{"text":"yo","start":122,"end":124,"id":23,"ws":true},{"text":"el","start":125,"end":127,"id":24,"ws":true},{"text":"Presbitero","start":128,"end":138,"id":25,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":139,"end":143,"id":26,"ws":true},{"text":"Maria","start":144,"end":149,"id":27,"ws":true},{"text":"Lugo","start":150,"end":154,"id":28,"ws":true},{"text":"Cura","start":155,"end":159,"id":29,"ws":true},{"text":"Rector","start":160,"end":166,"id":30,"ws":false},{"text":",","start":166,"end":167,"id":31,"ws":true},{"text":"bautis\u00e9","start":168,"end":175,"id":32,"ws":true},{"text":"solemnemente","start":176,"end":188,"id":33,"ws":true},{"text":"\u00e1","start":189,"end":190,"id":34,"ws":true},{"text":"Pabla","start":191,"end":196,"id":35,"ws":true},{"text":"Polonia","start":197,"end":204,"id":36,"ws":true},{"text":"que","start":205,"end":208,"id":37,"ws":true},{"text":"naci\u00f3","start":209,"end":214,"id":38,"ws":true},{"text":"el","start":215,"end":217,"id":39,"ws":true},{"text":"dieciocho","start":218,"end":227,"id":40,"ws":true},{"text":"de","start":228,"end":230,"id":41,"ws":true},{"text":"Abril","start":231,"end":236,"id":42,"ws":true},{"text":"ultimo","start":237,"end":243,"id":43,"ws":false},{"text":",","start":243,"end":244,"id":44,"ws":true},{"text":"hija","start":245,"end":249,"id":45,"ws":true},{"text":"natural","start":250,"end":257,"id":46,"ws":true},{"text":"de","start":258,"end":260,"id":47,"ws":true},{"text":"Teresa","start":261,"end":267,"id":48,"ws":true},{"text":"Martinez","start":268,"end":276,"id":49,"ws":false},{"text":",","start":276,"end":277,"id":50,"ws":true},{"text":"sus","start":278,"end":281,"id":51,"ws":true},{"text":"abuelos","start":282,"end":289,"id":52,"ws":true},{"text":"se","start":290,"end":292,"id":53,"ws":true},{"text":"ignoran","start":293,"end":300,"id":54,"ws":false},{"text":",","start":300,"end":301,"id":55,"ws":true},{"text":"siendo","start":302,"end":308,"id":56,"ws":true},{"text":"sus","start":309,"end":312,"id":57,"ws":true},{"text":"padrinos","start":313,"end":321,"id":58,"ws":true},{"text":"Rogelio","start":322,"end":329,"id":59,"ws":true},{"text":"Grizol","start":330,"end":336,"id":60,"ws":true},{"text":"y","start":337,"end":338,"id":61,"ws":true},{"text":"Barbara","start":339,"end":346,"id":62,"ws":true},{"text":"Nieves","start":347,"end":353,"id":63,"ws":false},{"text":",","start":353,"end":354,"id":64,"ws":true},{"text":"aquienes","start":355,"end":363,"id":65,"ws":true},{"text":"les","start":364,"end":367,"id":66,"ws":true},{"text":"ad","start":368,"end":370,"id":67,"ws":true},{"text":"verti","start":371,"end":376,"id":68,"ws":true},{"text":"las","start":377,"end":380,"id":69,"ws":true},{"text":"obligaciones","start":381,"end":393,"id":70,"ws":true},{"text":"del","start":394,"end":397,"id":71,"ws":true},{"text":"parentesco","start":398,"end":408,"id":72,"ws":true},{"text":"espiritual","start":409,"end":419,"id":73,"ws":false},{"text":".","start":419,"end":420,"id":74,"ws":true},{"text":"El","start":421,"end":423,"id":75,"ws":true},{"text":"Cura","start":424,"end":428,"id":76,"ws":true},{"text":"Rector","start":429,"end":435,"id":77,"ws":false},{"text":",","start":435,"end":436,"id":78,"ws":true},{"text":"Jos\u00e9","start":437,"end":441,"id":79,"ws":true},{"text":"Maria","start":442,"end":447,"id":80,"ws":true},{"text":"Lugo","start":448,"end":452,"id":81,"ws":false}],"_session_id":null,"_view_id":"ner_manual","spans":[{"start":0,"end":8,"token_start":0,"token_end":0,"label":"PERSON"},{"start":30,"end":67,"token_start":5,"token_end":11,"label":"LOCATION"},{"start":70,"end":120,"token_start":13,"token_end":21,"label":"DATE"},{"start":139,"end":154,"token_start":26,"token_end":28,"label":"PERSON"},{"start":191,"end":204,"token_start":35,"token_end":36,"label":"PERSON"},{"start":218,"end":236,"token_start":40,"token_end":42,"label":"DATE"},{"start":245,"end":249,"token_start":45,"token_end":45,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":250,"end":257,"token_start":46,"token_end":46,"label":"CHARACTERISTICS"},{"start":261,"end":276,"token_start":48,"token_end":49,"label":"PERSON"},{"start":282,"end":289,"token_start":52,"token_end":52,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":313,"end":321,"token_start":58,"token_end":58,"label":"RELATIONSHIPS"},{"start":322,"end":336,"token_start":59,"token_end":60,"label":"PERSON"},{"start":339,"end":353,"token_start":62,"token_end":63,"label":"PERSON"},{"start":437,"end":452,"token_start":79,"token_end":81,"label":"PERSON"}],"answer":"accept"}
