<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ssda xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
<volume type="baptism" country="Cuba" state="Matanzas" city="Matanzas" institution="Catedral de San Carlos Borromeo" id="15834" title="Libro 1 de Bautismos de Pardos y Morenos, 1719 - 1752, Parroquia de San Carlos de Matanzas">
<folio>1

<margin>Santos
Franc.co
Chial P.
En doce de oct.e de ochoc.s cuart.ta y cinco: fallecio San
tos de dos años de edad, hijo de Francisco Chial, y Ele
na Martin; se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bartolome
Morales. casado
En catorce de octubre de ochosientos quarenta y cinco: murio de
treinta años Bartolome Morales, casado con Maria Tun; no resivió
los Santos Sacramen.tos p.rqe murio repentinamen.te Se sepultó en sagrado y lo firme. Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosario
Par. parvula
En dies y nueve de ochoc.s cuarta y cinco: murió de ocho
meses de edad, Rosario, hija de Salvador Par, y de Agustina
Cuq. y se sepulto en sag.do y firme=
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Tomas Cog
tin vdo.
         En v.te y seis de oct.e de ochoc.s cuarta y cinco: murio de Tomas Cogtin
de treinta y nueve años de edad viudo de Ant.aToq, recivió los San.tos sacramentos
   Se sepulto en sag.do y firmé=
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Felipe Aj-
cojón. parvulo
         En prim.o de Nobre.ω de ochocs cuarta y cinco: murió
de cinco meces, de edad Felipe hijo de Salvador Ajcojón y
  de Juana Megía; se sepulto en sag.do y firme=
  Jose Leon Marroquin</sign>

<pbody>En cinco de Novbre de ochoc.s cuarta y cinco> murió </pbody></folio>

<folio>
<margin>Bent.a Pa-
lax. casadoω
<pbody>de secenta años de edad, Bentura Palax, casado
con Juana Guit; resivio los santos sacramentos se sepul
to sag.do y firmo =</pbody> Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Secundino
Say=parvulo
En siete de Novbre. de ochoc.s cuarenta y cinco : murio de trece
meces de edad, Secundino, hijo de Luciano Say y de Maria
Martin; se sepultó en sag.o y firme
     Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bentura
Xacaxot
Vdo de Cantel
En siete de Nobre. de ochoc.s cuarta y cinco
Murio Bentura Xacaxat, viudo de N. del Pueblo
Cantel, como de treinta años de edad. No recivió los Sa
cram.tos por. q. no avisaron y se sepultó en sag.do y
Firme Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Petrona Yx
caya parvula
En catorce de Nobre.ω  de ochoc.s cuarta y cinco: mu
rio de tres semanas de nacida Petrona, h. de Felix
Yxcaya y de Juana Meletz, se sepulto en sag.do y firme
     Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Juan José
Borja Vdo.
En catorce de Nobre. De ochoc.s cuarta y cinco
Murio, Juan José Borja, de setenta y cinco años
de edad. Viudo de Josefa de Leon; resivio los santos
Sacram.to Se sepulto en sag.do y firme
     Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Dolores
Romero
casado
En dies y seis de Nob.e del ochoc.s cuarta y cinco: yo
el Cura Sepulté solem.te en sag.do a Dolor.s Romero, qe
Murió de Treinta y cinco años, de edad. casado
Con Trinidad Linares; y firme recivio el
Sto. Olio=# Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>santos Sorok
parvulo
En dies y ocho de Novbre. ω  de ochoc.s cuarta y cin
co : murió de V.tedias de edad, santos h. de Sts. Sorok
y de Josefa Chipin; se sepulto en sag.do y firme
     Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ant.oRax
parvulo
En v.te y tres de Nov.re de ochoc.s cuarta
y cinco:murió de cinco años Ant.o Raxtum, h de Fran
cisco, y d. Leandra Sorin se sepulto en sag  dias de edad, santosh. De Sts. Tocoh
Y de Leandra Sorin; se sepulto en sagrado y fime
     Jose Leon Marroquin</sign>
 </folio>


<folio>2
<margin>Gabriel
Tuy casadoω
En tres de Dicb.e de ococ.s cuarenta y cinco: Murio de veinte y
Cinco anos de edad, Gabriel Tuy casado con Elena Roqe.
Recivio los Stos Sacramen.tos se sepulto en sagrado y firmo=
 Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mariano
Mendoza
parvulo
 En cinco de Dre de ochosientos quarenta y cinco: murio de quatro meses
Mariano, hijo d Juan Mendoza, y de Josefa Morales, se sepultó en Sa
Grado. Y lo firme.   Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Ra-
fael
Ajcojón
P.o
En once de Dbre. de ococ.s cuaren.ta y cinco: murio de
Mes y medio de edad. Jose Raf.l Domingo  ajco-
Jon. y de Mara Tantin se sepulto en sagdo.
Y firmé.  Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Yaxon.
P.a
En dose de Db.e de ochocs cuar.ta y cinco: yo el Cura
Cdulise?sepultura a Maria h. de Nicolas Yaxon
y de Dolores Chial q. murió de seis meces y firmé
 Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Stos Mar
tin parvulo
En quince de Dbre de ochoc.s cuarta y cinco: murio de
cuatro años de edad. santos h de Marcos Martin, y de
Francisca Jeveara?, se sepulto en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucas
Castro
parvulo
 En dies y nueve de dbe de ochocs cuarenta
y cinco: Murio de cinco meses de edad Lucas, hijo de
Lucas Castro. Y de Mar..a Goms. se sepulto en sagrado y
firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Lucio
Fuentes
parvulo
 En dies y nueve de Dbe de ochocs cuarenta y cinco:
Murio de siete dias de edad Jose Lucio, h. de Man.l Fuen
tes, y de Ana Maria Rivera,se sepulto en sag.do y firmo
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan Ju-
lajuj casado
En v.te y ocho de Dbre de Ochocs cuarta y cinco:mu-
rio Juan Julajuj de cuarta años de edad, casado con
Petrona Coyoy. Recivio los stos Sacrmtos se sepulto en sa
grado y firme  Jose Leon Marroquin</sign> </folio>

<folio>

<margin>Rosalia
De Leon
En cinco de Eno de ochocs cuarenta y seis: mu
rio de cuatro meces de edad, Rosalia, hija
Antonia de Leon, se sepulto en sag.do y fir-
me Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Antonio Ju
lajuj parvulo
 En seis de enero de ochocientos quarenta y seis murio Anto
nio Julajuj, hijo de Georges? Julajuj, y de Petronila Copolca
de seis años, se sepultó en sagrado y lo firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Petronila
Chetum
Va
 En veinte y dos de Enero de ochocientos cuarenta y seis: fallecio Petro-
nila Chetum, en edad en setenta años, viuda de Felis Vicente, re
cibio los santos sacramentos sepultose en sagrado y firmé=
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Luciano Chi
valan-
P.o
En veinte y dos de Enero de ochocientos cuarenta y seis: fallecio Lu-
ciano, como de un mes, h. de Jose Chivalan y de Rosa Ramires,
Se sepulto en sagrado y firme=
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Marcos
Cux/puliq P.rio
En vte y cinco de Eno de ochoc.s cuar.ta y seis: mu-
rio Marcos Cux/puliq, de cuatro M. de edad. hijo de
Jose, y Maria Yaqcay, se sepultó en sagrado, y fir
mé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Miguel Ro
migio. C.
No pregunte -
porque.
 En veinte y seis de Enero de ochocientos cuarenta y seis, murio Mi-
guel Romigio como de cuarenta años casado con Maria
Gabriela, Recibio los sacramentos, sepultose en sagrado y fme>=
Jose Leon Marroquin</sign>
<margin>

Paula Gu-
arcax Pavo.a
 En cinco de Fev.o de ochoc.s  cuarta y seis murio de ocho
dias de edad  Paula, h. de Jose Guarcax, y de Manue-
la Ben se sepulto en sagdo. y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Dolores Sica-
joc
<pbody>En seis de febrero de ochocientos quarenta y seis
Se enterro Dolores h. de Jose Jacajoc y de M.a  Tux</pbody>
</folio>

<folio>3
<pbody>de quatro años está sepultada en el Cementerio y fir
mé</pbody>  J. Buenav. Quiros</sign>

<margin>Catali-
na R/V?aq.n
casada
 En dies y ocho de feb. de ochoc.s cuarenta y seis: falle
cio Catalina R/V?aqin, viuda de Juan Tuy; de trein
ta años de edad resivio los santos sacramen.tos y se se-
pultó en el campo Sto. y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Man.l
Bargas
 En 20 de febrero sepulte a Manuel Bargas h. de Ju-
an Bargas y de Juana Cucu de mes y medio
y firme  J. Buenav. Quiros</sign>

<margin>Andres
Chuj
adulto
 En veinte y cuatro de febrero de mil ochocientos
quarenta y seis sepulte Andres Chuqu la edad
60; casado y firme J. Buenav. Quiros</sign>
no pagaron cosa alguna
Por ser muy pobres>Quiros</sign>

<margin>Jose Concept..n
Xamires
 En veinte y seis de Febrero de quarenta y seis se enterro al
parvulario Jose Concep.n h. De Antonio Xamires y de Es.. Sta-
Cuc de tres meses esta enterrado en sagrado y fermé J. B.aQuiros

<margin>José Me-
Xicano
adulto
 En veinte y dos de Febrero de quarenta y seis se enterro en
el atrio de laYgl.a á Jose Mexicano Vid marido de Juana Ro-
das de cincuenta a. de edad, recivio los sacramentos y sagrado
Viatico, y se le auxilio repetidas vezes, y firméJ.B.a Quiros</sign>

<margin>Gaspar
Vargas
 En veinte y ocho de Febrero de quarenta y seis se enterro
á un Ynfantio de un mes largo, h. l. de Domingo Varg.z y de
Catalina Sorin esta en sarado y firme J. Buenav.Quiroz</sign>

<margin>Maria
F/Ruís
 En nueve de marzo de quarenta y seis se enterro en sagrado a
Un Ynfantia j. l. de Jorge F/Ruiz y de Ana Bargas y firme. Quiroz


<margin>Juan
Chumil
adulto
En quinse de Marzo de quarenta y seis se le  dio sepultura
á Juan Chumil de cincuenta años marido de Sebastiana
Chet: recivio los sacramentos y le penit.a y Sagrada Extre
ma Uncion esta su cadaver en el atrio de la Yg.ay firmé
J. Buenav.Quiroz</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Juan Pablo y
Julajuj. Py=
En veinte y seis de Mzo. de ochocientos sesenta y seis fallesio
Juan hijo de Miguel Pablo y de Lucrecia Julajuj, como de un
año, sepultose en sagrado y firme=
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Margarita
Chumil  y
Panjoj P.
 en veinte y siete de Mzo. de ochocientos cuarenta y seis, fa-
Llesio Margarita hija de Gaspar Panjoj y de Lucia Chu-
Mil de un año, sepultose en sagrado y firmé=
Jose Leon Maroqn</sign>

<margin>Domingo
V..
En veinte y ocho de Mzo. de ochocientos cuarenta y seis, fallecio
Domingo de un año, hijo de Sevastián ... y de Maria
Ralon, sepulsose en sagrado y firme=
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bernardina
Vasam
En veinte y ocho de Mzo. de ochocientos cuarenta y seis: fallecio
Bernaridina Vasam como de cuarenta años casada con Gas-
par Chiroy recibio los sacramentos sepultose en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisco
Estrada
P.
En veinte y ocho de Mzo. de ochosientos cuarenta y seis: fa-
llecio Francisco como de veinte días de edad, hijo de Teresa
Estrada, sepultose en sagrado y firme=
Jose Leon Maroqn</sign>

<margin>Maria Toma
sa Atrijquma
parvulaTomasa
En treinta de Mzo. de ocho.s cuarta y seis: murio de
dias de edad Maria Tomasa h. De Jose Atrijquma
Y de Sebastiana Julajuj, se sepultó en sagrado y firme=
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastiana
Pablo casada
En cinco de Ab.l de ochoc.s cuarenta y seis> murio de
Treinta años de edad Sebastiana Pablo, casada con
Jose Mendoza, no recivio los santos Sacramen.tosp.q. no av., se se-
pulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Dorotea Vor-
Ja Soltera
En cinco de Ab.l de ochoc.s cuarenta y seis> murio
Dorotea Borja de treinta y cinco años de edad h.
de Juan Jose Borja, y de Josefa de Leon, se se
pulto en sagrado recivio los santos sacramentos y fir-
me
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Do-
Minga Gomz.
Pavo.a
En trece de Ab.l de ochoc.s cuarta y seis: murio de
once meses de edad M.a Dominga h. de Jose? Gomez
y de Ant.a Chumil; se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>4

<margin>Sotero
Ybarra
casado
En trece de Ab.l de ochocs cuarta y seis: mu
rio Sotero Ybarra, de treinta y ocho años, de ed.d
casado con Josefa Sumosa, recivio los Stos Sa-
cram.tos se sepulto en sag.do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan
Ordoñez
Vdo
 En dies y ocho de Ab.l de ochoc.s cuaren.ta y seis:
murio de cincuenta años de edad Juan Ordoñes
viudo de Josefa Yboy. Resivió los Stos sacramentos se se-
pulto en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Chinta
Soltera
En dies y ocho de Ab.l de ochoc.s cuarta y seis: mu
rio de veinte años de edad Maria h. de Stos Chinta
Y de Maria Chumil, resivio los Stos sacramentos
se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana Mo
rales=casada
adulto
 En dies y ocho de Ab.l de ochoc.s cuarenta y seis: murio de vein
te y dos años de edad, Juana Morales casada con Andres Xe
tumal; no resivió los Stos sacramentos p q no avisaron, se seputló en sagrado
Y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Fran
cisco Gon
zales casado
 En dies y ocho de Ab.l de ochoc.s Cuarta y seis: mu
rio en el Sr. Jose Franc.co Gonzales de cincuenta y sinco años
de edad. casado con la Sra. Tiburcia Garcia; recivio los
santos sacramentos se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Santiago
Chiroy
parvulo
 En dies y ocho de Ab.l de ochoc.s cuarta y cinco [seis]: mu
rió Santiago, de once meces, hijo de Ant.o Chiroy y
de Concepc.n Bocel se sepulto en sagrado y
firme Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebasti-
ana Gon-
zalex Vda.
 En v.te y nueve de Ab.l de ochoc.s cuarta y seis: mu
rio de cuar.ta años de edad Sebastiana Gonzales, viuda
de Mariano Saloq. recivió los santos Sacarm.tos se sepultó
en sag.do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<folio>
<margin>Ana Guar
cahj, Vda
En ocho de mayo de ochocientos quarenta y seis: murio
de sincuenta años Ana Guarcakj, viuda de Ventura Ro
quel, resivio los S.tos sacramentos se sepultó en sagrado, y lo
firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Bicente
Sanches, parvulo
 En once de Mayo de ochocientos quarenta y seis: mu
Rio de seis meses, Jose Vicente hijo de Josefa San
ches Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Felipe Cho-
pen casado
En once de Mayo de ochocientos quarenta y seis murio de sin
cuenta años Felipe Chopen, casado, con Maria Chintá, resivió
S.tos sacramentos Se sepulto en sagrado, y lo
firme
Jose Leon Marroquin</sign>



<margin>Catalina
Seten soltera

En quince de Mayo de ochoc.s cuarenta y seis: murio
de treinta años de edad. Catalina, hija de Balta
sar Seten, y de de Maria Chial, recivió los santos sacramentos
se sepultó en sagrado

Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Concep.n
Orosco Vda.
En veinte y cuatro de Mayo de ochoc.s cuarta
y seis: fallecio Maria Consepn Orosco viuda
De Nicolas Coroxon, como de sincuenta años
recivió los santos sacramentos se sepultó en sagrado y lo
firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria de
la Luz Yboy
parvula
 En v. te de Mayo de de ochoc.s cuarta y seis: murio
Maria de la Luz de tres dias de parida, hija de
Jose Yboy y de Juana Ordoñes; se sepultó en sagrado
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Sipay
parvulo
 En v. te  y seis de Mayo de  ochoc.s cuarta y seis:
murio  de cuatro meses de edad, Jose h. de Antonio Sipay
Y de Benita Julajuj; y se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>5
<margin>Domingo
Marrique
parvulo
En primero de Junio de ochocientos quarenta y seis
Murio de ocho dias, Domingo hijo de Pedro Manrri
que, y de Maria Daniel, Se sepultó en sagrado, y lo
firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Espiritu St to.
Muela
parvula
En nueve de Junio de ochoc.s cuarta y seis: murio
De nueve dias de edad, Espiritu Sto. h. de Mariano Mu-
ela, y de Mara R/Fuis: se sepultó en Sagdo y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bernardino
Chintá Po
En dies de Junio de ochoc.s cuarta y seis:
murió de v.te dias de edad Bernardino Chintá, h de Mig.l
Chinta y de María Yxcaya, se sepultó en Sagdo y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Mar
cela Suluqui-
parvula
En trece de Junio de ochocientos quarenta y seis murio de
seis meses, de edad Mari/a cela| hija de Crus Suluqui, y de Bernardi-
na Bueno Se sepulto en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Men
dosa V.o[a]
En catorce de Junio de ochocientos quarenta y seis: murio de
Setenta años Maria Mendosa casado[a] con Marcelo Gonzales
Resivio los S.tos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Denide-
rio Rodas Cu
julun-parvulo
En quince de Junio de ochocientos cuarenta y seis: mu
rio de quince dias Jose Deniderio Rodas, hijo de Juan De.o
Rodas, y de Manuela Cujulun Se sepultó en sagrado y lo
firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Espiritu So
Churunel parvula
En dies y ocho de Junio de ochocientos quarenta y seis: murio
de un mes Espiritu Sto, hija de Andres Churunel, y de Ana
Chopen, Se sepultó en sagrado, y lo firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Marcela
Celada parvula
En dies y nueve de Junio de ochocientos quarenta y seis: murio de
de seis meses, Marcela hija de Rosa Celada, Se sepultó en sagrado
y firme-
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>M. Marta
Julajuj P.
En vte y dos de Junio de ochocs quarenta y seis: murio de dos
de edad Maria  Marta h. de Jose Julajun y de Maria Xoqui
sepulto en Sagdo y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Catarina
Matzar
Vda
En veinte y siete de Junio de ochocs cuarta y seis: mu
rio Catarina Matzar; de cincuenta años de edad viuda
De Pascual Martin; resivio los santos sacramentos, se
sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Roquel
parvula
 En cinco de Julio de ochoch.s cuarta y seis: fallecio de
Veinte dias de edad Maria, hija de Crus Roql y de Mar-
tina Chiuq. Se sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ramos
Julajuj
parvulo
En cinco de Julio de ochocs cuarta y seis: murio Ramos
de cuatro meses de edad, hija de Gaspar Julajuj, y de Sebas
tiana Gonzales se sepulto en sagrado y firmo
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Pocop
Viuda
En trece de Julio de ochocientos quarenta y seis: murio de sinquenta
años, Maria Pocop, viuda de Pascual Guzman, resivio los Stos Sa
Cramentos, Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan Co-
sigua
En dies y seis de Julio de Ochoc.s cuar.ta y seis: murio
de año un mes de edad Juan, jijo de Domingo Co-
siguá, y de Mar.a Cel, se sepulto en sag.do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Santos
Cosigua
Cd
En v.te de Julio de Ochoc.s cuar.ta y seis: fallecio San-
tos Cosiguá de sesenta años de edad casada
con Lucia Ochuc, resivio los santos sacramentos se
sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Man.l
Morales
parvulo
 En V.te y uno de Julio de Ochoc.s cuar.ta y seis:
Murio Manuel, de dos meces de edad hijo de
Geronimo Morales, y de Sebastiana Choy, se se-
pultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>6
<margin>Jose Pacher
parvulo.o
 En V.te y tres de Julio de Ochocs cuar.ta y seis: Murio José
de ocho meces de edad, hijo de Ant.o Pecher y Maria Bocel
se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisco
Cumes P.v.o
 En V.te y nueve de Julio de ochoc.s cuar.ta y seis murió
de cuatro años seis meces, de edad Francisco hijo de Jose Cu
mes y de Maria Chial; se sepulto en sagde y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Mar-
Ta Sagrada?
parvulo
 En b.te y nueve de Julio de Ochos cuar.ta y seis:
Murió Maria Marta de un dia, h. de la Sra.
Ant.a Sagrada se sepulto en sag.do y firmo
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa
Yaxon parvula
En tres de Ag.to de ochocs cuar.ta y seis:
Murio Josefa de veinte dias de edad hija de Bar-
tolome Yaxon, y de Maria Pocap se sepulto
en sagrado y firmo
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Anasta-
cio Reyes
Solte.o
En dies de Ag.to de ochocs cuar.ta y seis: murio
Anastacio de dies y seis años de edad hijo de
Julian? Reyes y de Tomasa Sanches; resicio
Los Stos sacramentos Se sepultó en sag.do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Melchora
Chug(j?) casada
 Agto trece de ochoc.s cuar.ta y seis: murio de cincuenta
años de edad Melchora Chug(j?) casada con Franc.co Bocel recivio los
Stos Sacrm.tos se sepulto en sagrado y firmo
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Juan Gi
-ron casado
 En trece de Ag.to de ochocs cuarta y seis: murio Juan
Giron de treinta y seis años de edad casado con Josefa
De Leon, resivio los Stos sacramentos se sepulto en sa
grado y firmo
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Eucevia
De la Acen
cion? parvula.
De Quesaltgo
 en catorce de Agto de ochoc.s cuartta y seis: murio
Eucevia de la Acen.n de un dia, hija de Maximo? Chivalan y
Bruna Sitalan, se sepulto en sagrado y firmo
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Candela-
ria Chu
mil parvula
En catorce de Ag.to cuarta y seis: mu
Rio de cinco meces de edad Candelaria, hija de Nasario Chumil y de Dolores Pablo, se
sepultó en sagrado y firmo.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa Raptuc
parvula
En dies y seis de Agosto de ochocientos cuarenta y seis: murio
De cinco meses Josefa hija de Ventura? Raptuc, y de Catalina
G/Quit, Se sepulto en sagrado y firmo
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ysabel
Cumez
parvula
En dies y seis de Agosto de ochocientos quarenta y-
Seis Murio de dies años Ysabel; hija de Jose Cu
mez, y de Maria Chial, Se Seputó en Sagra
do, firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>
Maria Tran
cito Soto. parvulo
En dies y siete de Agosto de ochocientos quarenta y seis:
Murio de seis dias nacida, Maria del Trancito, hija de
Victoriana Soto. Se sepultó en sagrado, firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Cirilo Juniky
parvulo
En dies y siete de Agosto de ochocientos cuarenta y seis: murio-
de catorce años Cirilo hijo de Jose Juniky y de Sebastiana Ro-
rin_ ressibio los S.tos sacramentos se sepultó en sagrado, y lo fir
me
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Dominga, Ju-
Lajug parvulo
En veinte y tres de Agosto de ochocientos quarenta y seis: mu-
rio de ocho años, Maria Dominga, hija de Pascual Jula
jug, y de Maria Sancuc, se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Maria
Julajug
Soltero
En veinte y tres de Agosto de ochocientos cuarenta y seis:
murio de trece años Jose Maria hijo de Miguel Jula-
Jug - y de Candelaria Yboi, resivio los santos Sacamtos se
sepulto en sagrado  firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>7
<margin>Maria Lu-
isa Ordoñes
parvula
En V.te y nueve de Ag.to de ochocs cuar.ta y seis: murio de
dos meces de edad Maria Luisa hija de Jose Angel Or-
doñes, y de Saturnina Tomas, se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Manuel Aji
qerichi parvulo
En primero de Sep.re de ochocientos quarenta y seis: mu
Rio de tres años Manuel Ajiquichi, hijo de Juan Ajiquichi, y de
Maria Ajucan, Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosalia
Mendoza
Soltera
En prim.o de Spte de ochocs cuar.ta y seis: muria el
veinte y tres de Ag.to Rosalia Mendoza de dies y ocho años
De edad hija de Benigna Mendoza, resivio los santos
Sam.tos se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastian
Vasques casado
En dos de Sep. de ochoc.s cuar.ta y seis: murio Sebastian
Vasq.s de cetenta y un cinco años de edad. casado con Juana Bix,
resivio los Stos Sacrm.tos se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana Chi-
al parvulo
En dos de Sepe de ochocs cuarta y seis
Murio Juana h. De Juan Chial y de Maria Sipay; de
tres meses de edad se se sepulto en sagrado firmo
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>M. Maxi
ma Sorin
P.
En catorce de Sep.e de Ochocs cuar.ta y seis: mu
Rio Maria Maxima de tres años de edad h. De Max.o
Sorin y de Magda Chivalan. Se sepulto en sagrado y fir
mé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manue
la Gomes
Soltera
En dies y nueve de Sep.e de ochoc.s cuart.ta y seis
Murió Manuala de veinte y cinco años de edad hija de Gaspar Gomes, y de Sebastiana Gonsalez
resivio los santos sacramentos se sepulto en sa
grado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<margin>Ygnacio
Argueta
Soltero.
En V.te de Sep.e de ochocs cuar>ss>ta y seis: murio el
Dia trece del cor.te Ygnacio, hijo de Diego Argueta
De V.te y dos años de edad, resivio los Stos sacramentos
Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan Chi
valan parvulo
En V.te y seis de Sep.e de ochoc.s cuar.ta y seis: mu
rio Juan h. De Jose Chivalan y de Rosa Ramirez
De tres años de edad, se sepulto en sagrado y firmo
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan Gus-
man parvulo
En prim.o de pc be de ochocs cuar.ta
y seis: murio de ocho horas de nacido Juan Gus-
man h de Domingo, y de Paulina Cux/pulic; se se-
pultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Melchora
Suluguí parvulo
En cinco de octub.e de ochoc. cuar.ta y seis: Murio Mel-
Chora, h de Gaspar Suluguí, y de Barv.a Solis de un mes de
Edad. se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan Quis-
quiná casado
En cinco de Octbe de ochoce cuar.ta y seis: murio
Juan Quisquiná, casado con Lucia Siquin, de cincuen
ta años de edad, no resivio los santos sacramentos por q. No
avisaron, se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Fer-
min Chug
parvulo
En ocho de Octe de ochocs cuar.ta y seis:mu
rio Jose Fermin de tres meces de edad, hijo de
Luciano Chug, y de And.a Sajquí se sepultó en
sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sra. Ygna
cia Juares
casada
 En ocho de v.te de ochocs cuart.ta y seis: murio como de cua-
renta y dos años de edad, la Sra. Ygnacia Juarez, casada
Con el sr. Ramon Corzo, resivio los santos sacramentos se sepultó en sagrado y firmo
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>8
<margin>Félís Le
tona sol
to
En dies y seis de oct.be de ochocta y seis:yo el Cura
di sepultura en lugar sag.do a Feliz hijo de
Bernardino Letona, y de Clara Cruq. murio
de v.te años de edad, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Que
ché parvulo
 En dies y seis de oct.e de ochocs cuarta y seis: murio José
de cinco años de edad, hijo de Sebastian Queche, y de Ce
cilia Escalon se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Tui casada
 en dies y seis de oct.e de ochocs
cuar.ta y seis: murio de cuar.ta años de edad Ma
ria Tuy, casada con Estevan Par, resivio los santos Sa
cram.tos se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Xilog Va
del Jay
val
 En dies y seis de octe De ochocs cuar.ta y seis: mu
rio de cuar.ta años de edad Maria Xilog, viuda de
Manuel Ramires, no avisaron por eso, eso se oleo; se
sepulto en sag.do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Bar.la
Pecher casada
 En v.te de oct.e de ochoc.s cuar.ta y seis: murio Maria
Bartola, Pecher como de quince años casada con Ma-
riano Chipin; no recivió los santos sacramentos por q.e mu-
rio repentinam.te se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria-
no Xep.
Csado.
 En veinte y cinco de Octe de ochocs cuarta y seis: Murio Maria
Xep., de treinta años de edad casado con Tomasa Coj-
tin; resivio los santos sacramentos , se seputó en sagrado
y lo firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Fer-
nando Co-
ta parvulo
 En V.te y seis de octe de ochocs cuar.ta y seis: murio Jose Fernan-
do de seis meces, hijo de Tomas Cota, y de Maria Setén; se sepul-
to en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Melchora
Egealon
 En vte y seis de octe de ochocs cuarta y seis: murio Melchora de
tres años de edad. hija de George Egcalon, y de Juana Go
mes. se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Elena Cog
ti casada
 En treinta de octubre de ochocientos quarenta y seis: murio
de sesenta años, Elena Cogti casada con Salvador Sel, resivio
los Santos sacramentos se sepultó en sagrado, y lo firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mariano
Encarnac.n
Letona
 En treinta y uno de Octe de ochocs cuar.ta y seis: mu-
rio Mariano de la Encarnaci.n hijo de Ysabel Letona,
de dies y nueve M.s de edad, se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisco Al-
Varado Paro
 En cinco de Nbre. de ochocs cuarta cuarta y seis:
Murio Francisco, de cinco años de edad, hijo de Jose
Antonio Alvarado y de Eucevia Vallejo, se sepulto en
sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Antonio Lo-
pes . Vdo.
De S. George
 En siete de Nobe de ochocs cuar.ta y seis: murió Antonio Lo
Pez, de noventa y cinco años de edad viudo de Concepción
Ramos, resivio los santos sacramentos se sepultó en sagrado y
Firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria del
Rosario Lopes
parvulo
 En dies de Nobe de ochocs cuar.ta y seis: murio de
tres meces de edad Maria Rosario h. de Pedro Lopez y
de Francisca Martín, se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mateo Cosi-
guá parvulo
 En dose de Nobe de ochocs cuarta y seis: murio de
Mes y dias de nacido, Mateo h. de Jose Cosigua y
Nicolasa Vic.te, se sepulto en sag.do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>9
<margin>Jeronimo
Ajiquichi
Solt.o
parvulo
En trece de Nobe de ochocientos cuarenta y seis: murio Jeronimo como
en de doce  ã de edad h. D Marcos Ajiquichí u de Catalina Raxic no
recibio los S.S. pr.q. ,murio repentinam.te y se sepulto en sagrado y
Firme.
?.simbolo ?. d. Casimiro Hurtado P.   Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Vicente
Vosel y
Quisquina
 En veinte y sinco de Nob.e de ochosientos cuarenta
Y seis, murio de tres años de edad, Vicente Vosel,
h. de Domingo Vosel y de Maria Quisquina
Se sepulto en sagrado  y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa Ro-
quel. parvulo
 En v.te y seis de Nobe de oochocs cuar.ta y seis: murio de
Cinco sem.s de nacida Josefa h. de Cruz Roquel, y de Al.a
Marciala Uchuq. se sepulto en sag.o y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>santos Chial
Parbula
 En V.te y ocho de Nb.e de ochoc.s cuar.ta y seis: murio santos
De dos años y medio. h. de Jose Chial, y de Maria Set. se-
sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Ju-
lian Ajiquichi P.
 En ciete de Dbre. de ochoc>ss>s cuar.ta y seis: murio de un año
Julian, hijo de Juan Ajiquichi y de Maria Sicajau, se se-
pulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosario
Churunel Va
 En once de Dbre. de ochosientos quarenta y seis: murio de edad
de setenta años Rosario Churunel viuda de Domingo Pablo, resivio-
los Santos sacramentos Se sepultó en sagrado, y lo firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mariano
Dias parvulo
 En doce de Dbre de ochosientos quarenta y seis: murio de
Un mes Mariano de Jesus, hijo de Mariana Dias, se sepulto
En sagrado, y firmo
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Florencia
Gusman
parvula
<pbody>En trece de Dbre de ochocs cuar.ta y seis: murio de tres
Meces de edad, Florencia, hija de Jose Blas Gusman y </pbody> </folio>

<folio>
<pbody>de Micaela Palacio. Se sepulto en sagrado y fir-
me=</pbody>
 V.S. Casimiro Hurtado Coad</sign>

<margin>Nicolas=
Bocel parvulo
 En dies y siete de Dbre. de ochocs Cuarta y seis: murio
Nicolas de cinco años hijo de Ysido Bocel y de Fra-
Pablo, se sepultó en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Santiago
Castro P.
 En dies y nueve de Dbre. de ochoc.s
cuar.ta y seis: murio de ocho meces Santiago, hijo
De Salvador Castro  y de Carm.n Tuy, se sepulto en
Sagdo y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Andres Flores
Solto
 En veinte y dos de Dbre de ochocientos querenta, y seis
Murio de viente años Andres hijo de Juan Flores, y de
Vitorina Ordoñes, resivio los Santos sacramentos
Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Luisa
Tuchin parvula
 En veinte y tres de Dbre. de ochosientos, quarenta
y seis murio de tres meses, Maria Luisa, hija
de Tomas Tuchin y de Santos Ajcojon. Se sepulto en
sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Antonia
Chopen Va
 En veinte y nueve de Dbre de ochisientos quarenta y seis
murio de sesenta y cinco años, Antonia Chopen, viuda
de Pedro Raxiq, resivio los santos sacramentos se sepulto en
sagrado, y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>And. s Par.
P.
 En cuatro de Eno de ochocs cuar.ta y ciete:
Murio Andres, de mes y dies dias, h. De Manl Par
y de Micaela Sok. se sepulto en sagrado y fir-
me
Jose Leon Marroquin</sign>

<folio>10
<margin>Man.a Cho-
Pen parvulo
En cuatro de Eno de ochocs cuartta y siete: murio Ma-
Nuela de ocho días, hija de George Chopen y de Mag.da
Orosco, se sepultó en segdo y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolas
Gusman P.
 En ciete de Eno de ochocs cyartta y siete:
murio de cuatro años, Nicolas h. de Juaqn Gusman
Y de Maria Dez, se sepultó en sagdo y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastia
na Chal-
én P.a
 En dies y seis de En.o de ochocs cuarta y siete
murio George Sebastiana de cinco años de edad, hija de
Domingo Chalén y de Dolores Tuy, se sepulto en sagrado
Y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ma Especta-
Cion Ralon
P.
 En dies y ciete de Eno de ochocs cuarta y ciete: murio de un mes
de edad M.a Espectan h. de Reno Ralon y de Dorotea Morales
Se sepulto en Sagdo y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Pascuala
Cupuliq
P.
 En Vte y ciete de Eno de ochocs cuarta y ciete: murio
de un mes de edad, Pascuala h. de Jose Cupuliq, y de Ma-
Nuela Tzecay se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Concepc.
Quij P.
 En V.te y ciete  de Eno de ochoc.s cuarta y ciete: murio
de once  meses de edad, Concep.n h. de Gaspar Quij
y de Ma Cunil?. Se sepultó eb Sagdo y firme
Jose Leon Marroquin</sign>



<margin>Josefa Coj-
tí
 En primo de Fbro. de mil ochoc.s cuarenta y siete murio Josefa Cojtí
De treinta años viuda de Mateo Atcojón se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose
Chiroy
 En seis de Fbro. de ochoc>ss>s cuarta, y siete murio Jose de un mes, h. De Gas-
Par Chiroy, y de Paulina Raxtun, se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Cecillia
Chial Vda
 En trece de Febo de ochocs cuar.ta y ciete: murio de cuarenta años de edad
Cecilia Chial vda. de Pascual Chumil, resivio los santos Sacrament.tos se se-
pultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<pbody>En catorce de Feb.o de ochoc. cuar.ta y siete: murio de cuatro </pbody></folio>

<folio>
<margin>George Cuj parvulo
<pbody>años de edad George h. De Jose Cuj y Juana Morales, se sepulto en
sagrado y firme </pbody> Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Baleriano=
Ordoñez parvulo
 En catorce de Febo de ochocs cuarta y siete murió de quince
Dias de nacido Baleriano h. de Pedro Ordoñes y de Juana Martín
Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Victe Gi
ron Paro
 en dies y siete de Feb.o de ochocs cuarta y ciete, murio de
dos años de edad Jose Vicente, h. De Rosa Giron, se sepul-
to en sag.do y firme</sign>

<margin>Manuel
de Jesus Mo-
rales Ralon
parvulo
 En veinte y uno de Febr.o de ochocs cuarenta y siete murio de un
Año Manuel de Jesus hijo de Simion Morales y de Maria Ra...
se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastian
Tepaz parvulo
 En V.te y dos de Feb.o de ochocs cuar.ta y siete: murió tres
años de edad Sebastian, h. De Lorenzo Tepas, y de Manu-
ela Yllú, se septo en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Marcos
Quiejú casado
En veinte y cinco de Febo de ochoc.s cuar.ta y ciete> mu
rio Marcos Quiejú casado con Ana Coyoy, de cuar.ta
años de edad no resivio los Stos sacramentos por q.e no
avisaron y firme=
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Cecilia Ju
lajuj, parvulo
En veinte y cinco de febrero de ochocientos quarenta y siete
murio de un año Cecilia hija de Miguel Julajuj, y de Vi-
senta Lopez, se sepulto en sagrado, y lo firmo
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ylaria
Stos Mo-
rales P.
En veinte y ocho de Feb.o de ochocs cuarta y ciete; murio
de año y siete meces, de edad Ylaria de los santos hija de
Mat.l de Alvina? Morales, se sepulto en sagrado y fir-
me
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ysidro
Quisqa Parv.
En primo de Mzo. de ochocs cuar.ta y ciete: murió
Ysidro h. de Gabr.l Quisqa y de Anda Cuj, de dies meses
Se sepulto en sag.do y firme
</folio>

<folio>11
<margin>Jose Do-
lores
Roq.l
Paravo
En cuatro de Abrl. de ochocs cuar.ta y ciete: murió
Jose Dolores qe falleció a los once dias de nacido, h.
de Cruz Roql y de Manuela Uchuq, se sepultó en sagrado
Y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Asun
cion
Carde
nas
Solta
Abl cuatro de ochoc.s cuarta y ciete: murió de V.te
Y cuatro años de edad, Asuncion hija nat.l de Mag-
dalena Cardenas, resivió los santos Sacramen.tos y
se sep.to en sag.do y lo firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Vdo.
Gaspar
Manriqe
Abr. Cuatro de ochoc.s cuar.ta y ciete:
Muriό Gaspar Manriqe como de cuarenta años de edad viudo de
resivió los santos sacramentos se sepultó en sag.do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Monica
de la Cruz
Solorzano
P.
 Abrl cuatro de ochocs cuaren.ta y siete: murio de un año Monica
de la Cruz h. de Juan de Solórzano y de  Simona Romero, se septo en
sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>
Manl sro
de Chimal.,ss>o
 Abrl cuatro de ochocs cuar.ta y siete: murio de veinte años de edad
Manual de Chimalt.o, resivio los Stos sacramentos se septo en Sagdo y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Luciano
Tay p.o
 Abrl, de ochocs cuarta y ciete: murio de dos años de edad Luci-
No Tay de Juan y Maria Saloq, se septo en sag.do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Aleja
Ralon
Vda.
 Abrl cuatro de ochoc.s cartta y ciete: murio Aleja Ralon, de cesenta
y cinco años de edad, viuda de Jose Maria Paz, rsivio los santos Sacra-
mentos, se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Seberino
Rodriges
casado
 Abrl sinco de ochocientos cuarentay siete murio de sincuenta años de edad
Seberino Rodriges, casado con Trinidad de Leon: recibio los Santos Sacrametos
Se sepulto en sagrado y firme</sign>

<margin>Patricio
Sicajun
parvulo
Abrl sinco de ochosientos cuarenta y siete: murio de tres dias de nacido
Patricio hijo de Francisca Sicajun: se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Paula
Chiroy
parvulo
 Abrl ocho de ochosientos cuarenta y siete: murio Paula de mes y medio
hija de Gaspar Chiroy y de Encarnacion Yboy se sepulto en sagrado y fir-
me
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>D. Julian
Juares
casado
 Abrl dies y siete, de ochocs cuar.ta siete : murio
De cincuenta y dos años de edad, Julian Jures
casado c. la Sra Mar.a Mendes, resivió los santos
sacramentos se sepultó en Sagdo y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosaria
Raxtun
Viuda de
Jose Uchuq
En veinte y uno de Abrl de ochocis cuarenta y siete
murio de sesenta años de edad Rosaria Raxtun viuda
de Jose Uchuq, no resibió los Santos sacramentos p
no abisaron. Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Julian Cho
Pen parvulo.
 Abrl veinte y uno de ochocientos cuarenta y siete murio
de tres meses de edad Julian hijo de Francisco Chopen y de
Leandra X Soquiq se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rita Letona
Soltera
 Abrl Veinte y uno de ochosients cuarenta y siete murio de
Setenta años de edad Rita hija de Simon Letona y
Carmen Anleo, resibio los Santos Sacramenttos se sepul-
To en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Chocon
Vdo de S. Jose
 Abrl veinte y uno de ochosientos cuarenta y siete: murio Jose Chocon
de setenta años de edad. viudo de Clara resivio los
santos sacramentos se sepulto en sagdo y firmo
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Catalina
Castro Viud.
 Mayo cuatro de ochocientos cuarenta y siete: murio de Sin-
cuenta años de edad: Catalina Casatro, viudda de Mariano Chuj re
sibio los Santos Sacramentotos, Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pedro Xita-
Mul parvulo
 Mayo seis, de ochocs cuarta mu-
rio de seis años de edad, Pedro h. De Pascual Xitamul y
de Paulina Julajuj se sepultó en Sagdo y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>12

<margin>Josefa Ya-
Xon parvulo
 Mayo seis, de ochocs cuarta y siete: murió de mes y medio de edad
Josefa h. De Manl Yaxon, y de Maria Juarez, se sepul-
Tó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Ylario
Parbulo
 Mayo de dos de ochocs Mayo dos de ochocientos cuarentta y siete> murio de tres meses
Jose Ylario hijo de Manuel Churunel y de Maria Sipaq
se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Xo
Quiq parvulo
 Mayo nueve de ochocs cuarta y ciete: murió de nueve
meses de edad, Jose, hijo de Jose Xoquiq, y de María Yboy, se
sepultó en sag.do y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Luciano
Piló casado
 Mayo nueve de ochocs cuarta y siete: murió de cuarta y
cinco años de edad Luciano Piló, casado con Francisca Par,
recivió los santos sacramentos se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastian
Morales
Viudo
De San Cristobal
Mayo trese de ochocientos cuarenta y siete murio de Secenta
años Sebastian Morales v.udo se  innora de qn no resibio los S
tos sacramenttos porq murio repentinamente. Se sepultto en sagrado
Y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan Jose Sa
loj parvulo
 Mayo dies y nuebe de ochosientos cuarenta y siete: murio de un mes Juan Jose hijo
De Luciano Saloj y de Josefa Sajoquill se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Manrrique
parvulo
 Mayo dies y nuebe de ochosientos cuarenta y siete: murio de dos meses Jose, hijo de
Pedro Manrique y de Maria Tanil, se sepulto en sagrado y firme
 Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Maria
De Leon Vda
 Mayo vene y seis de ochosientos cuarenta y siete murio de secenta
años de edad Maria de Leon, Viuda de Gregorio Jimenes, resibió
los Santos sacramentos, se sepulto en sagrado y firme
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Concepcion
Chipin
casada
 Mayo Vente y siete de ochosientos cuarenta y siete murio de treinta
Y sinco años de edad Concepcion Chipin Cada con Timoteo Samora, no resibio
Los Santos sacramentos por q. No abisaron se sepulto en sagrado y firme
Jose Nasario Salazar</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Venita Ar-
Chila P.a
 Mayo vente y nuebe de ochosientos cuarenta y
Siete murio de cuatro mes. Venita Hija natural de
Consepcion Archila se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Can
delaria Cumes
casada
 Junio primero de ochosientos cuarenta y siete murio de Sincuenta
años de edad Candelaria Cumes, casada con Nicolas Yaxon se
sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucas Queche
y
Egcalon
 Junio cuatro de ochosientos cuarenta y siete murio de
Seis meses de edad Lucas hijo de Sebastian Queche y de Se
Silia Escalon se sepulto en sagrado  y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Fernando
Galindo y Suniga
parvulo
 Junio sinco de ochosientos cuarenta y siete murio de dose mess de edad
Jose Fernando hijo de Escolastico Galindo y de Felisa Suniga se se
Pulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mersedes Pa-
njoj parvula
 Junio quince de ochisielntos cuarenta y siete murio de cuatro años de edad
Mersedes hija de Maria Panjoj se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Teresa Pop
parvula
 Junio dies y siete de ochisientos quarenta y siete: murio de un
Año de edad Teresa hija de Sebastian Pop y de Cecilia Egcalon
Se sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Francisco
Tebera cadado
 Junio dies y nuebe de ochosientos cuarent ay siete murio de
Edad de cincuenta años Francisco Tebera casado con Teresa Vosel
No resibio los Santos sacramentos por q.e murio embarrancado
Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose
Gonsales
Choy
Pro
 Junio vein.te y cuatro de ochosientos cuarenta y siete: murio de seis meses
De edad Jose hijo de Mariano Gonsales y de Maria Choy, se sepulo
En sagrado  y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa Guarkax
y Sorin Pro
 Junio veinte y cuatro de ochsoentos cuarenta y siete: murio de un
mes, Josefa hija de Domingo Guarkax y de Catalina Sorin, se sepulto en
sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Dolors
<pbody>Juni vente y cuatro de ochosientos cuarenta y siete murio</pbody></folio>

<folio>13
<margin>Tuy y Chuk
<pbody>de edad de uno Maria Dolores hija de Bartolome Tuy y de Ca-
ndelaria Cuk, Se sepulto en sagrado y firme</pbody>
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Santiago Cu-
xuli casado
 Junio Vein.te y cuatro de ochosientos cuarenta y siete: murio de
Sincuentta años de edad Santiago Cuxuli. casado con Ma
ria Alesio?: recibio los Santos sacramentos, Se sepulto en
sagrado y Firme
Jose Leon Marroquin</sign>



<margin>Manuel Yaxon
adulto
Soltero
Junio Veinte y siete de ochosientos cuarenta y Siete: murio de dose
años de edad Manuel hijo de Gaspar Yaxon y de candelaria Gomes,
no recibio los Santos sacramentos p.r qe no abisaron Se sepulto en Sagra-
do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Juaquin
Mogollon parvulo
Junio Veinte y nuebe de ochosientos cuarenta y siete murio de cinco años
de edad Jose Juaquin hijo de Manuel Mogoion, y de Petronila Me-
gicano. Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Denderia de
Jesus Letona
parvula
Julio dos de ochosientos cuarenta y siete: murio de dos dias
Denderia de Jesus. Hija de Francisco Letona y de Sebastia-
na Mota: Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Petrona
Leja Para
 Julio ciete, de ochoc.s cuarta y ciete: Murio de un mes
de edad, Petrona, h. de Jose Leja, y de Melchora Ajiquichi,
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Margari
ta Taniel {Daniel?}
parvula
 Julio quince de ochocs cuartta y siete:
Murió de nueve meces de edad Margarita, hija
de Cruz T/Daniel, y de Agustina Vicente, se sepultó
En sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Sirilo
Cuk y Cosigua
Parbulo
Julio dies y Siete de ochosientos cuarenta y siete:
murio de ocho dias Jose Sirilo hijo de Tomas Cuk y de Tomasa
Cosigua, Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Bentura
Yboy y
Julajuj
parvulo
 Julio dies y ocho de ochosientos cuarenta y siete, murio
de un mes Bentura hijo de Lorenzo Yboy y de Melchora
Julajuj. Se sepulto en sagrado y Firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pablo Bo-
cel parvulo
Julio V.te ochocs cuar.ta y ciete: Murio de mes y medio de
edad. Pablo hijo de Jose Bocel, y de Magda Chopen, se
sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pedro Yboy
parvulo
 En veinte y ciente de Julo de ochocs cuarta y ciete: murio de
Un mes de edad. Pedro h. De Jose Yboy de Juana Ordeñes
Se sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Elena Yax
on. casada
Agosto cinco de ochosientos cuarenta y Siete Fo ll [fallecio]
de cuarenta años de edad Elena Yaxon casada con-
Jorge Pablo, resibio los Santos sacramentos Se sepulto
En sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Antonia
Tun Cada
Ag.to ocho de ochosientos cuarenta y Siete, murio de
Edad de sincuenta años Antonia Tun, casada con
Yboy, resibio los Santos sacramentos Se sepulto en Sagdo
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Gaspar Ju
lajuj Po
 Ag.to nuebe de ochosientos cuarenta y siete
Murio de nuebe meses; Gaspar Hijo de Nicolas
Julajuj y de Mari,ss>a Nativdad Julajuj, Se sepulto en Sagra
do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mersedes
Rodas Po
 Ag.to nuebe de ochosientos cuarenta y siete murio
de dos años de edad Mercedes hija de Maria Rodas
Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>14
<margin>Maria
Longuna
Juarez y
Letona
Pa
 Ag.to dose de ochosientos Cuarenta y siete:
Murio de dos años de edad, Maria Longuina, hija
de Francisco Juárez y de Manuela Letona, Se sepulto en Sagrady
Y firme</sign>

<margin>Jose Ma-
leno Lopes
y Batres
Ag.,ss.to quince de ochosientos cuarenta y siete: murio
de un año de edad Jose Maleno hijo de Sesario Lopez
y de Tomasa Batres, Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Cruz Quis
quiná cdo
Registrada
Ag.to dies y ocho, de ochoc,ss>s cuarta y ciete:
Murio de veinte y cinco años de edad, Cruz Quisquiná
casado con Lorenza Xotoy, no recivio los Stos18. sacramentos
pr qe no avisaron, se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Dolores
Tui casada
Regisa
 Ag.to dies y nuebe de ochosientos cuarenta y Siete:
murio de edad de cuarenta años de edad. Dolores Tui casada
con Domingo Chalenn, resibio los Santos sacramentos
Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mateo
Chinta
casado
Rg.da
Ag.to veinte y cuatro de ochosientos cuarenta y Siete: murio de
edad de curenta años Mateo Chinta casado, con Sebastiana
Chuj, no resibio los Santos sacramentos, Ni se enterro en
sagrado por haberse aberiguado qe murio Ebrio y lo firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>George
Cojtin y
Morales
 Ag.to veinte y siete de ochosientos cuarenta y siete, murio
De seis meses Geroge hijo de Andres Cojtin y de Rosario
Morales Morales, Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Manuela
Manrriqe
Taniel
 Ag.to veinte y ocho de ochocientos cuarenta y siete
Murio de cuatro años, Manuela Manriqe
hija de Pedro Manriq,ss>e y de Maria Taniel, Se
sepulto en sagrado y firme</sign>

<margin>Sipria
na Uchuq
parvula
 Sept.e dos de ochocs cuarta y ciete: Murio de once
Meces de edad, Sipriana h. de Antonio Uchuq
y de Ygna Pas. Se sepultó en sagrado y fir-
me
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Margarita
Chinta
 Spte tres de ochosientos cuarenta y siete: murio
De tres años de edad, Margarita hija de Santos Chinta
Y de Maria Chumil. Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel
Catita y
Ballejo
Po
 Sept.e tres de ochocientos cuarenta y siete murio
de tres años de edad Manuel hijo de hermenejildo
Catita y de Rosa Ballejo. Se sepulto en sagrado
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisco
Mendoza
Tuis Pro
 Sept.e sinco de ochosientos cuarenta y siete
Murio de cuatro años de edad Francisco
Hijo de Gaspar Mendoza y de Francisca
Tuis, Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Natibidad
Julajuj
casada

Registrada
 Septiembre ocho de ochocientos cuarenta y siete:
Murio de treinta y sinco años de edad Natibidad
Julaju casada con Nicolas Julajuj. Resibio los
Santos sacramentos Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>
Pedro
<pbody>En Septbre ocho, de ochocs cuarta y ciete: mu
rio de veinte y seis años de edad Pedro Chapeta</pbody>
</folio>

<folio>15
<margin>Chapeta
casado de Toto
nicapan
Registrada
<pbody>casado con Antonia Sicap, resivio los Stos sacramentos
Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jacinto
Morales
Parbulo
 Sept.bre nuebe de ochosientos cuarenta y siete mu
rio de beinte dias de edad Jacinto, hijo de Diego
Morales y de Juana Sicapan, Se sepulto en sagrado
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Josefa
Cumes
Pa
 Sep.be dies y siete de ochocientos cuarenta y siete: murio
Maria Josefa de edad de dos años hija de Baltazar?
Cumes y de Nicolasa Seret
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolasa
Cum es
Solra.
 Sepbre dies y ocho de ochocientos quarenta y ciete: murio
Nicolasa hija de Manuel Cumes, y de Antonia Pablo, de
edad de veinte y dos años, resibio los santos sacramentos Se se
pulto en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>M.a Victori-
ana Cums
P.
 Oct.e tres de ochocs cuar.ta y siete: murio de ocho a ms
De edad Maria Victoriana h. De Nicolasa Cumes se
sepulto en Sagdo y firme</sign>

<margin>Santiago
Xep Solto
 Oct.e nueve de ochocs cuarta y ciete: en esta Fha
murio Santiago hijo de Domingo Xep, y de Petro-
na Castro, resivio los santos sacramentos se sepulto en
sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Vicente
Bocel Paro
 Oct.e dies y seis, de ochocientos cuarenta y ciete: En esta Fha
Murio de Vicente h. De Domingo Bocel, y de Maria Coyoy
Se sepulto de cuatro años y murió? en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<pbody>Oct.e dies y ocho, de ochoc. cuarta Yy ciete: En esta Fha fal</pbody>
</folio>

<folio>
<margin>Maria Angela
Ajcojón
parvula
<pbody>llecio Maria Angela hija de GRegistrado Ajcojon y de Antonia
Samires de ciete años de edad se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Calis
to Noriega
parvulo
Octubre veinte y uno de ochocientos cuar.ta
y ciete: Fallecio Jose Calisto hijo de Gregoria No
riega, de ocho dias de nacido, se sepulto en Sa-
grado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucia
Charan
parvula
Oct.e veinte y nueve, de ochoc.s cuarta y ciete: En es
ta Fha: fallecio Lucia hija de  Cha
ran. de dies años de edad. Se sepultó en sagra
do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ventura Cha
bac. parvulo
 Noviembre quatro de ochocientos quarenta y siete:
murio de un año Ventura, hijo de Jorge Chabac, y
de Maria Bai, se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Barto
Samines
casado
 Novbre. nueve de ochoc.s cuarta y ciete: En esta Fha
fallecio Bartolo Samines, casado con Josefa Si
Cajau de treinta años de edad. resivio los santos Sacra-
mentos se sepulto en sag.do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Anica
Mendez
Viuda
 Nobre. once de ochocs cuarta y ciete: En esta Fha
Fallecio Anica Mendes, Vda. de Jose Julajuj de cin-
cuenta y cinco años de edad. Recivio los santos sacramentos
Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<pbody>Nov.e diesinueve, de ochocs cuarta y ciete: En esta Fha
Fallecio Manuel Linares de treinta y cinco años<pbody></follio>



<folio>16
<margin>Manuel
Linares
<pbody>de edad hijo de Jose Maria y de Rita Espinoza, resi-
vio los santos sacramentos Se sepulto en sagrado y firme </pbody>
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosario
Raxic
casada
 Registrada
 En veinte y sinco de Nove. de ochocientos cuarenta y siete:
Fallecio Rosario Raxic casada con José Cunich, de trein-
ta años de edad, sepultose en sagrado Tambien A resi-
bido los santos sacramentos y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Vicente
Varquin
parvulo
  En veinte de Dbre. de ochoc cuarta y siete: murió
Vicente de dos años de edad h. de Jose Vaquin, y Bernar
dina Julajuj. Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sabina
Loarca
 En siete de Dbre. de ochoc cuarta y ciete: murio
Sabina Loarca de treinta años de edad, ca-
Sada con Ygnacio de Leon, no recivió los santos Sacra
mentos pr qe no avisaron, se sepulto en sagdo
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Bernar
Dino Coq
casado
Registrado
 En ciete de Dbre. de ochocs cuarta y siete:murio
Bernardino Coq. casado con Paulina Yboy. No
Resivio los santos sacramentos pr qe muerte tragicamte
Se septo en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Cruz Cosi
Gua casado
 Dibre ciete de ochocs cuarta y siete: murio Cruz Cosigua
De veinte y cinco a. De edad. casado con Josefa  , re
Sivio los Stos Saccramtos se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ma. Tere
za Norie
Ga. Para
 Dbre. dies, de ochocs cuarta y ciete: murio de dos semanas
de nacida M.a Teresa; hija natural de Gregoria Noriega
se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Candela
ria Ju-
lajuj
parvula
 Dbre. dies y seis de ochocs y ciete:
yo el Cura di sepultura a Canda hija
de Pascual Julajuj y de Ma Sancuc?
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel
Saturnino
Martines
Po
 En  de Diciembre de mil ochocientos
cuarenta y siete murio Manuel Saturnino Mar
tines de un año de edad, hijo de Bartolo Martines
Y de Manuela Rodas, se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Visente
Baquin. parvulo
. En veinte y tres de Disiembre de mil ochocientos cuaren
Ta y siete: murio Visente de edad de dos a. hijo de Jose
Baquin y de Bernardina Julajuj, se sepultó en sagrado
Y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 17
<margin>Jose Ramos
Viudo de Sn Jeor
ge
En Veinte y tres de diciemre de mil ochocientos cuaren
Ta y siete: murio Jose Ramos 55a Vido de Tomasa Paula
resivio los S.tos sacramentos, se sepulto en sagrado y fir-
me
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Jo
sefa Romero
Pro
 en veinte y cinco de Diciembre de mil ochocientos cua-
renta y siete: murio Maria Josefa de 8 dias de edad
hija de Francca Romero, se sepulto en sagrado y
firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa Sa
Mines y
Soluguí
Par
 En veinte y seis de Dbre de ochocs cuarenta
y siete: murio Josefa de dies años de edad
hija de Manuel Samires y de Magdalena
Soluguí, se sepulto en sagrado y firme=
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Saj-
bin y Joom
parvula
 En primero de Enero de mil ochocientos cuarenta y ocho:
murio Maria de dos años de edad hija de Jose Sajbin y
Maria Johon, se sepulto en sarado y firme=
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucia An
drea Tay y
Sabala
Par.
 En tres de Enero de mil ochoctos cuarenta y ocho: mu
rio de un año de edad Lucia Andrea hija de Nicolas
Tay y de Gervasia Sabala se sepultó en sagrado y
firme =
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Man.l Pi-
 chi y Par
Po
 En siete de Enero de ochoctos cuarenta y ocho murio de un mes
de edad Man.l hijo de Man.lPichi y de Anta Par se seoul-
tó en sagrado y firme=
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Manuela Par
Y Xiqui
Pr.a
 En siete de enero de mil ochocientos cuarenta y ocho :
murio Manuela de un año de edad hija de Mariano Par
Y de Nicolasa Xiqui, se sepulto en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria San
tos Chuj, Men
des . parvula
 En ocho de Enero de mil ochocientos cuarenta y ocho: mu
rio Maria Santos de un año de edad hija de Jose Chuj y de
Rosa Morales, se sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Cha-
lan y Tuy
Pro
 En nueve de Enero de mil ochocientos cuarenta y ocho: mu
rio Jose de dos años de edad hijo de Domingo Chalan y de Do
lores Tuy, se sepulto en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Elena Sa
Mires y Yboy
Paa_Viu
Da de
 En dose de Enero de mil ochosientos cuarenta y ocho: mu
Rio Elena de cuarenta años de edad hija de Jose Samires y
De Dolores Yboy, se sepulto en sagrado y firme</sign>

<margin>Silbania
Barrios y s?
Tado? Pra
 En trese? De Enero de mil ochosientos cuarenta y ocho: mu
Rio Salibania de cuarenta?cincuenta? Años de edad Jose Barrios y de Pe-
Trona Satra,ss>a se sepulto en sgrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pedro Soto y
Julaju
Po
 En trese? De Enero de mil ochocientos cuarenta y ocho: mu-
Rio Pedro de dies y ocho años de edad hijo Jose Soto y de Dolores
Julajuj se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela Le
Ja? y Quiche/i?
Pra
<pbody>En Enero veinte y dos de mil ochocientos cuarenta y ocho: mu
Rio Manuela de tres meses de edad hija de Nicolas Leja? Y de Se</pbody>
</folio>

<folio>18
<pbody>vastiana Quiche se sepulto en sagrado y firme<pbody>
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Marcos Tuis
y Mendes
parvulo
 En veinte y tres de Enero de mil ochocientos cuarenta y
ocho: murio Marcos de dos años de edad hijo de Francisco? Tuis
y de M.a Mendes se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Cresencio Sa
mora y Men-
des parvulo
 En veinte y cuatro de Enero de mil ochocientos cuarenta y
ocho: murio Cresenci de Seis años de edad hijo de  Mariano
Samora y de Nasaria Mendes se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mariano
Lec casado
 En veinte y cuatro de Enero de mil ochocientos cua
renta y ocho: murio Mariano Lec casado con Tomasa
Toc, resibio los Santos sacramentos y se sepulto en sagra-
do y firme Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Martin
Nimajai casa
do parvulo
 En veinte y seis de Enero de mil ochocientos cuarenta y o
cho: murio Martin Nimajai de cincuenta años de edad
casado con Rosario Peres, se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pedro Co
sigua V.o
P.vo
 En veinte y ocho de Enero de mil ochocientos cuaren
ta y ocho: Pedro Cosigua viudo se sepulto en sa-
grado y firme Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Andrea Si-
meon. Viua
 parvulo
 En veinte y nueve de Enero de mil ochocientos cuarenta y
Ocho: murio Andrea Simon viuda de Jose Chiapa se se-
pulto en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Jose Quiri-
no Lazaro
y Pacheco
Pvp
 En dos de Febrero de mil ochocientos cuarenta y ocho
murio Jose Quirino de un mes de edad hijo de Jose Laza
ro y de Marta Pacheco se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Santos de
Leon Casa-
do P.v.a
 En ocho de Febrero de mil ochocientos cuarenta y ocho
murio Santos de Leon de treinta y cinco años de edad casa-
So con Angelina Bocel, se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosa Men-
des casada
=
Registrada.
 En ocho de Febrero de mil ochocientos cuarenta y ocho
murio Rosa Mendes de veinte y cinco años de edad casa
da con Jose Chuj se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ysidora
Rodas
Pv.a
 En dies de Febrero de mil ochocientos cuarenta y ocho mu-
rio Ysidora de dies meses de edad Jose del Carmen Ro
das y de Evarista Rodas se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Salvador
Sel Viudo
parvula
. En veinte y uno de Febreo de mil ochocientos cuaren
ta y ocho: murio Salvador Sel de cuarenta años de edad
viudo de Elena Cogti se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lasaro
Chiquirin
viudo
 En veinte y tres de Febrero de mil ochocientos cua
renta y ocho: murio Lazaro Chiquirin de cincuenta años
de edad viudo de Maria Yaxon se sepulto en sagrado y
firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>19
<margin>Francisco Xo-
Quic
parvulo
 En veinte y siete de Febrero de mil ochocientos
cuarenta y ocho: murio Francisco de dies y seis a-
ños de edad hijo de Jorge Xoquic y de Magdalena
Julajaj se sepulto en sagrado y firmé
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Francisco
Rastun
parvulo
 En cinco de Marzo de mil ochocientso cuarenta y
Ocho: murio Franco de cinco meses de edad hijo de
Bentura Rastun y de Maria Yaxon
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>M.a del
Rosario
Cosolea
 En dose Marzo de cuara y ocho, murio
M.a del Rosario Cosolea? viuda de Feliz?
Zitamul de sincuenta años de edad. Recibio
Los santos sacramentos, ser sepultó en el cam-
Po cementerio
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Anacleta
Obaye
 En catorce de Marzo de cuarenta y
Ocho, murio Anacleta hija de Jose
Claudio Obaye y M.a Trinidad Bur
gos, de dies años de edad, se sepulto
En sagrado
Pdo J. Godinez</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Maria
Chumil
 En quince de Marzo de cuarenta y ocho
Murio Maria hija de Nasario Chumil
y Dolores Paula, se sepultó en sagrado
Pdo J. Godinez</sign>

<margin>Miguel
Pocop
 En quince de Marzo de cuarenta y ocho
Murio Miguel hijo de Jose Cecilio Po-
cop y Juana Cuni, parbulo, se sepul
to en sagrado
Pdo J. Godinez</sign>

<margin>M.a Raxtun
 En diez y siete de Marzo de cuarenta
y ocho, murio Maria Raxtun casada
con Martin Cuxulique, de veinte y
siete años de edad, se sepultó en sa-
grado y firme
Pdo J. Godinez</sign>

<margin>Bernardino
Bargas
En veinte y uno de Marzo de cuarenta y
ocho, murio Bernardino hijo de Domingo
Bargas y Maria Dolores Cu, de catorce
años de edad, se sepulto en el campo
Cementerio, y firmo
Pdo J. Godinez</sign>

<pbody>En veinte y dos de Marzo de cuarenta</pbody>
</folio>


<folio>20
<margin>Rosaria
Chumil
<pbody>y ocho, murio Rosaria hija de Sebastian
Chumil y Leocadia Roquel, de cuatro?
años de edad, se sepultó en el campo
Cementerio, y firmo</pbody>
Pdo J. Godinez</sign>

<margin>Pablo
Zoquique En veinte y seis de Marzo de cuarenta y
ocho , murio Pablo hijo de Domingo Zo-
quique se sepultó en sagrado: Parbulo.
Pdo J. Godinez</sign>

<margin>Tomasa
Raxtum
 En veinte y seis de Marzo de cuarenta y
Ocho, murio Tomasa Raxtun viuda de
Jose Egeacol, como de sincuenta años de
edad, rsibio los santos, se sepulto
en el campo cementerio
Pdo J. Godinez</sign>

<margin>Ma Juliana
De Leon
 En veinte y seis de Marzo de cuarenta y
ocho, murio Maria Juliana hija de Anas-
tacio de Leon y Manuela Rodriguez, se
sepulto en sagrado. parvula
Pdo J. Godinez</sign>

<margin>Antonio
Chiquim
<pbody>En primero de Abril de cuarenta y ocho
Murio Antonio Chiquim viudo de Ma-
ria Jequeza, de 50. Años de edad, recibio
los Santos Sacramentso, se sepulto en</pbody>
</folio>

<folio>
<pbody>el campo cementerio</pbody>
Pdo J. Godinez</sign>

<margin>Concepción
Castro
 En dos de abril de cuarenta y ocho, murio
Concepcion Castro casada con Santos
Samires, recibio los Santos sacramentos, se
sepultó en el campo cementerio.
Pdo J. Godinez</sign>

<margin>Jose Doro-
teo Chiroq
 En sinco de Abril, murio Jose Doroteo
hijo de Lorenzo Chiroy y Micaela
Chial, se sepultó en el campo ce-
menterio. parvulo.
Pdo J. Godinez</sign>

<margin>Ma Mar-
cela Viluq
 En trese de Abril de cuarenta y ocho,
murio Maria Manuela Viluq casa
da con Cruz Roquel, de sincuenta
años de edad, recibio los sacramentos se
sepultó en sagrado, y firmo
Pdo J. Godinez</sign>

<margin>Migl Gar
ques
 En diez y ocho de Abril de cuarenta
y ocho, murio Miguel Guarques
viudo de Melchora Ramires, como
de ochenta años, recibio los sacramentos,
se sepultó en sagrado
Pedo J. Godinez</sign>
</folio>

<folio>21

<margin>Felipa
Molina
 En diez y ocho de Abril de cuarenta y ocho,
Murio Felipa Molina hija de Sa-
Turnino é Ygnacia Rodriguez, como
De treinta y cuatro A. recibio los Sa-
Cramentos, se sepulto en sagrado.
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>M.a Remigia
Chol
 En veinte y uno de Abril de cuarenta y
Ocho, murio Maria Remigia Hija de Lu-
ciano Chol y Andrea Cel, parvula, se
sepulto en sagrado.
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Jose
Jula-
ju
 En veinte y uno de Abril de cuarenta
y ocho, murio Jose hijo de Jose Ma-
ria Julaju y Paula Choy, parvulo
Se sepulto en sagrado.
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Agustina
Lopez
 En veinte y uno de Abril de cuaren-
ta y ocho, murio Agustina Lopez
Viuda de Bartolome Orozco, se recibio
los sacramentos, se sepulto en sagra-
do.
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Santos
Quisquina
<pbody>En siete de Mayo de cuarenta y ocho,
Murio Santos Quisquina casada con
Antonio  Següesa  como de ochenta </pbody>

<folio>
<pbody>años, recibio los Santos sacramentos, se se-
pulto en sagrado.</pbody>
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Vicente
Acay
  En veinte y nueve de Abril de Cuarenta
y ocho, murio Bicente Acay viudo de
Antonia Cota, como de Sincuenta años
Se sepulto en sagrado, habiendo re-
cibido los Santos sacramentos
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Jose Trini-
dad Julajuj
 En trese de Mayo de cuarenta y ocho,
Murio Jose Trinidad hijo de Andres
Julajuj y  Catarina Jepaz, parvulo,
Se sepulto en sagrado
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Brigida
Noriega
 En diez y seis de Mayo de cuarenta y
ocho, murio Brigida hija de Diega
Noriega, parvula, Se sepulto en Sa-
grado
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Santos
Sicajan
 En veinte y ocho de Mayo de cuarenta y
ocho, murio Santos hijo de Baleriano
Sicajan y de Manuela Barcas, parvulo Se
sepulto en Sag. do Pedo J. Godinez</sign>
</folio>

<folio> 22

<margin>Diego Chiroi
 En veinte y tres de Mayo de cuarenta y
ocho, murio Diego hijo de Gaspar Chiroy
y Maria Encarnan Yboy. parvulo: Se Se-
pluto en sagrado.
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Jose Chiroi
 En veinte y tres de Mayo de cuarenta y
ocho, murio Jose hijo de Salvador
Chiroi y Francca Sicajan, parvulo. Se Se-
plutó en sagrado.
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Jose Ma
Samines
 En veinte y sinco de Mayo de cuarenta y
ocho, murio Jose M.a hijo de Santos Sami-
res y Concepcion Castro, parvulo, Se Sepul
tó en sagrado</sign>

<margin>Sipriana
Valdes
 En veinte y sinco de Mayo de cuarenta y
Ocho, murio Sipriana Valdes viuda de
Jose Aceño, como de 66 años, recibio los
Santos strikethrough>Santos sacramentos, y se sepulto
En sagrado
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Baltazar
Sului
 En veinte y nueve de Mayo de cuarenta y ocho,
Murio Baltazar Sului casado con Banoza
Setun, de cincuenta años de edad, recibio los
Santos sacramentos, se sepultó en Sagra-
do
Pedo J. Godinez</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Micaela
Barcas
En veinte y nueve de Mayo de cuarenta y
ocho, murio Micaela hija de Juan
Barcas y Petronila Sapul, de catorce
años, Se sepultó en Sag.o
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Jose Euge-
nio Jequesa
 En Treinta de Mayo de cuarenta y
ocho, murio Jose Eugenio Jequesa
casado con Maria Yzcaya, se Se-
pulto en sagrado, seria de cuarenta
Años de edad
Pedo J. Godinez</sign>

<margin>Ysidro Cuxu-
lic y Julajuj
parvula
 En dies de Junio de mil ochocientos cua-
renta y ocho: murio Ysidro de dos años de e-
dad hijo de Santos Cuxulic y de Bernardina
Julajuj se sepulto en sagrado  y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Manuel Sicajau
parvulo
 En once de Junio de mil ochocientos cua-
Renta y ocho, murio Manuel de dos años de e-
dad hijo de Lauriano Sicajan y de Bartola Sa-
mires se sepultó en sagrado y firme.
Pedo J. Godinez
Jose Leon Marron</sign>

<pbody>En dies y seis de Junio de mil ochocientos<pbody>
</folio>

<folio> 23
<margin>Mariano
Cue y Xep
parvula
<pbody>cuarenta y ocho: murio Mariano de seis meses
de edad hijo de Bernardino Cue y de Maria Xep
Se sepulto en sagrado  y firme</pbody>
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Andres Chu-
runel casado
 En veinte y cinco de Junio de mil ochocientos cua-
renta y ocho: murio Andres Churunel casado con A-
na Chopen de cincuenta y cinco años de edad recivio
los Santos sacramentos, se sepulto en sagrado  y
firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Lazaro Jua-
rez y Lenona
parvulo
 En veinte y cinco de Junio de mil ochocientos cua-
renta y ocho: murio Lazaro de cuatro años de edad hi-
jo de Francisco Juarez y de Manuela Letona se se-
pulto en sagrado y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Juana Sorin
casada
 En veinte y ocho de Julio de ochocientos qua-
renta y ocho= murio de treinta años
Juana Sorin, casada con Pedro Ordo-
ñes, resibio los santos sacramentos Se sepultó
en sagrado, y firme.
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Maria Mora-
les casado
 En veinte y ocho de Junio de mil ochocientos cuarenta y
ocho: murio Maria Morales de treinta años de edad, casada con
Diego Chipin: recivio los Santos sacramentos se sepulto en
sagrado, y firmé
Jose Leon Marron</sign>

</pbody> En primero de Julio de mil ochocientos cuarenta<pbody>
</folio>

<folio>
<margin>Manuela Ca
tita casada
<pbody>y ocho: murio Manuela Catira de treinta y dos
años casada con Juan Archila recibió los Santos Sa-
cramentos se sepulto en sagrado  y firme</pbody>

<margin>Maria An-
tonia Toles y
Peres
parvula
 En primero de Julio de mil ochocientos cuarenta y
ocho: murio Maria Antonia de seis meses de edad hija
de Bartolo Toles y de Candelaria Peres se sepulto
en sagrado y firme.
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Jose Bocel y
Rosal
parvulo
 En ciete de Julio de mil ochocientos cuarenta y ocho-
Murio Jose de un año de edad hijo de Diego Bocel y de Lucia
Rosal se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Santiago Ju-
lajuj y Soquic
parvulo
 En ciete de Julio de mil ochocientos cuarenta y o
cho: murio Santiago de un año de edad hijo de Jo
Se Julajuj y de Maria Soquic se sepulto en Sa-
grado y firme.
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Felipa Sa-
mora y Chi-
pón
parvula
 En ocho de Julio de mil ochocientos cuaren
ta y ocho: murio Felipa de un año de edad hi-
ja de Dinesteo? Samora y de Consagracion Chipon.
Se sepulto en sagrado y firme/
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Andrea Qui-
jawa parvula
 En doce de Julio de ochocientos cuarenta y ocho: murio An-
drea  de tres años de edad hija natural de Micaela Quija-
wa se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Jose Soquic
casado
<pbody>En dies y ciete de Julio de mil ochocientos cuarenta y
ocho: murio Jose Soquic de cuarenta años de edad casado</pbody>
</folio>

<folio>24
<pbody>con Maria Vicente resivio los Santos sacramentos se sepulto
en sagrado y firme</pbody>
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Maria Chal-
an y Yaxon
parvula
 En dies y nueve de Julio de ochocientos cuarenta y ocho
murio Maria de seis años de edad hija de Diego Chalan
y de Candelaria Yaxon se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Barvara Seten
Viuda
 En veinte y tres de Julio de ochocientos cuarenta y ocho: murio Barvara
Seten de cuarenta años de edad viuda de Baltazar Suluy recivio
los Santos sacramentos se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Estevan Par
Viudo
 En veinte y seis de Julio de ochocientos cuarenta y ocho: mu-
rio Estevan Par de cincuenta años de edad viudo de Maria Tui
no recivio los Santos sacramentos por qe no abisaron se
sepulto en sagrado y firme. Como coadjuntor.
 Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Rosario Yaxon
y Gomes
parvulo
 En veinte y nueve de Julio de ochocientos cuarenta y ocho mu-
rio: Rosario de un año de edad hija de Antonio Yaxon y de Elena Gomes
Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Tomas Gon-
sales casado
 En primero de Agosto de ochocientos cuarenta y ocho: murio
Tomas Gonzales de treinta años de edad casado con Dolores
Xep no recivio los Santos sacramentos por qe no abisaron
Se sepulto en sagrado y firmeJose Leon Marron</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Jose Julajuj
y Bicente
parvulo
 En cuatro de Agosto de ochocientos cuarenta y ocho mu
rio Jose de quince dias de edad hijo de Juan Julajuj y de
Josefa Vicente se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Jose Yaxón
En nueve de Agosto de ochocientos cua-
renta y ocho, murió, como de treinta
Y cinco años, Jose Yaxon casado con
Lorenza Labon?, se enterrό en Sa-
grado y firme
 Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Jose Fernan-
do Yboy Ordoñes
parvulo
 En catorce de Agosto de ochocientos cuarenta y ocho: mu-
rio Jose Fernando de tres meses de edad hijo de Jose Yboy
y de Juana Ordoñes se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Baltazar
Suluki y Se-
Ten.
parvulo
 En dies y ciete de Agosto de ochocientos cuaren
ta y ocho: murio Baltazar Suluki hijo de Nicolas Su-
luki y de Barvara Seten de un mes de edad se sepul-
tó en sagrado y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Quirina Le-
tona y Oballe
parvulo
 En dies y nuebe de Agosto de ochocientos cuarenta y o
Cho: murio Quirina de cuatro años de edad  hija de
Sezario Letona y de Luisa Oballe se sepultó en sagra-
do y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Domingo Quis-
quina casado
Lug.da
<pbody>En veinte y uno de Agosto de ochocientos cuarenta y o-
cho: murio Domingo Quisquiná de veinte años de edad casa-
do con Varvara Yxcaya recivio los Santos sacramentos </pbody>
</folio>

<folio>25
<pbody>se sepulto en sagrado y firme.</pbody>
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Ysidro Roquel
casado
 En veinte y uno de Agosto de ochocientos cuarenta y ocho: mu-
rio Ysidro Roquel de cuarenta años de edad casado con Pascua-
la  Julajuj no recivio los sacramentos por qe no abisaron
Se sepulto en sagrado  y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Rosa Argueta,
parvula
 En veinte y tres de Agosto de ochocientos quarenta y o-
cho fallecio de quatro años Rosa,hija de Mariana
Argueta; se sepultó en sagrado, y lo firmé.
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Gaspar Sulu-
qui Casadp
 En veinte y seis de Agosto de ochocientos cuarenta y ocho: murio
de treinta y cinco años Gaspar Suluqui casado con Barva
ra Jolos Recivio los Santos sacramentos se sepulto en sa-
grado y firme.
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Juan Pablo y
Cumes parvulo
 En veinte y seis de Agosto de ochocientos cuarenta y ocho mu-
rio Juan de dos años de edad hijo de Domingo Pablo y de Mar-
cela Cumes se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Maria Sirila
Egealon y
Aseituno parvula
 En veinte y ciete de Agosto de ochocientos cuarenta y ocho
Murió de dos años de edad Maria Sirila hija de Antonio
Egealon y de Nicolasa Aseituno se sepultó en sagrado,
Y firme
 Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Maria Cris-
tina Morales
parvula
 En treinta y uno de Agosto de ochocientos cuarenta y ocho
murio de un mes de edad Maria Cristina hija de Ja-
cinta Morales se sepultó en sagrado y firme
 Jose Nasario Salazar</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Manuela Set
pocoj y Pocoj
parvula
 En primero de Septe de ochocientos cuarenta y ocho:
murio de ocho años de edad Manuela hija de Santiago Set
y de Candelaria Pocoj se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Paulino De
Leon casado
 En primero de Septiembre de ochocientos cuarenta,
y ocho: murio Paulino de Leon de veinte y cuatro
años de edad casado con Serapia Ruis se sepultó en
Sargrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa Beni-
ta Chiroy y
Sicajon
parvula
 En dos de Septiembre de ochocientos cuarenta y ocho
Murio Josefa Benita de año y medio de edad. Hija -
Diego Chiroy y de Maria Sicajon se sepultó,
en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Andres Cosi-
gua casado
En dos de Septiembre de ochocientos cuaren-
ta y ocho; murio de ochenta años Andres Cosi-
gua casado con Espiritu Santo Julajuj se se-
pultό en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Dani-
el  parvula casada con
Pedro Manrriqe
 En tres de Septiembre de ochocientos cuarenta y ocho:
murio Maria Daniel de edad de dies y siete años, hoja de -
Cruz Daniel y de Agustina Vicente recibió los Santos
sacramentos, se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Dorotea
Baquin y Sapi
nel parvulo
 En cinco de Septiembre de ochocientos cuarenta y ocho: mu-
rio  Maria Dorotea de ciete meses de edad hija de Manuel Ba-
quin y de Maria Sapin el se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

</folio> 26
<margin>Manuel
Roquel de
Comapala, Ca-
sado
 En seis de septiembre de ochocientos cuarent ay ocho: mu-
Rio de cuarenta años de edad Manuel Roquel casado
Con Magdalena Paz se sepultó en sagrado recibió
Los Santos sacramentos y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisco
Garcia y
Dubón Solto
del Chol
 En ocho de Septiembre de ochocientos cuarenta
y ocho: murió de veinticinco años de edad Fran
cisco hijo de Manuel Garcia, y Juana Dubon
recibió los santos sacramentos, se sepultó en sagrado,
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Candelaria
Panjoj y Chu
mil. parvula
 En catorce de Septiembre de ochocientos cuarenta y ocho:
murió de ocho años de edad Candelaria Panjoj, hija de  Gas
par Panjoj y de Lucia Chumil se sepultó en sagrado
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Antonio Cog-
ti Viudo.
 En quince de Septiembre de ochocientos cuarenta y ocho mu-
rio de ochenta años de edad Antonio Cogti Viudo de Maria
Coroxon recibio los Santos sacramentos se sepultó en sa-
grado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa Chiroy
y Martin
parvula
 En quince de Septiembre de ochocientos cuarenta y o-
cho: murió de tres años de edad Josefa hija de Lorenzo
Chiroy y de Micaela Martin se sepultó en sagrado y
firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Guar-
cax y Saput
 En quince de Septiembre de ochocientos cuarenta y ocho: mu-
Rio de ocho años de edad Maria hija de Juan Guarcax y de
Petronila Saput se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Mariano
Gonsales
Casadp
Registrada

 En veinte de Septiembre de ochocientos cuarenta y ocho:
murio de cuarenta años de edad Mariano Gonsales Casa
do con Maria Choy recibio los Santos sacramentos se sepul
to en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>
Francisco
Castro casado
Regda
 En veinte y uno de Septiembre de ochocientos cuarenta y ocho:
murió de cuarenta años de edad Francisco Castro casado con-
Consagración Chopen no recibió los Santos sacramentos por qe no
avisaron se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Jevara Ca-
sada
 Regda
 En veinte y dos de Septiembre de ochocientos cuarenta y ocho:
murio de treinta y cinco años de edad Manuela Jevara casada con Francis-
co Tuis recibio los Santos sacramentos se sepulto en sagra-
do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jorge Sica
-pan. casado
 En veinte y seis de Septiembre de ochocientos cuarenta y ocho:
murio Jorge Sicapan casado con Ysabel Chiroy de treinta años
de edad. Recibió los Santos sacramentos se sepultó en sagrado  y
firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Canuto de
Leon casado
 En treinta de Septiembre de ochocientos cuarenta y ocho: mu-
Rio Canuto de Leon de sesenta años de edad casado con Sevas-
tiana Gonzales. Recibio los Santso sacramentos se sepulto en
sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Choguag
Viudo
 En treinta de Septiembre de ochocientos cuarenta y ocho:
Murio de cincuenta años de edad Jose Choguaq, viudo de
Antonia Tuis recibio los sacramentos se sepultó en sagrado
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 27
<margin>Alvina
Roquel
parvula
 En tres de Octubre de ochocientos cuarenta y ocho: fa-
llecio de edad de dos años Ma. Alvina hija de Nico-
las Roquel y de Encarnación Chiroy, se sepultó en Sa-
grado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastiana
Lopez
Soltra
 En tres de Oct.e de ochocientos cuarenta y ocho: fa-
llecio de edad de cincuenta y cinco años de edad Se-
bastiana hija de Carlos Lopez y de Lucia Mendez
recibió los Santos sacramentos se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Paula Su-
chi casada.
quetzalteca.
Rega Pa sto
Catarina.
 En ciete de octubre de ochocientos cuarenta y ocho: mu
rio Paula Suchi casada con Jose Alvares. de treinta y
cinco años de edad recibió los Santos sacramentos se sepul-
tó en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucas Xa-
juj. casado
 En nuebe de Octubre de ochocientos cuarenta y ocho: Murio de
cincuenta años de edad Lucas Xajuj casado con Martina Xi-
cay , recibió los Santos sacramentos se sepultó en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bacilio Pablo
y Morales
parvulo
 En nuebe de Octubre de ochocientos cuarenta y ocho: murio de
un año de edad Bacilio hijo de Pedro Pablo y de Marcela Mo-
rales. Se sepultó en sagrado y firm
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Mica-
ela Chivalan
y Cogti. parvula
 En dies de Octubre de ochocientos Cuarenta y ocho: murio de
tres meses de edad Maria Micaela hija de Bartolo Chiva
lan y de Bernardina Cogti, se sepultó en sagrado y, firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<pbody>En once de Octubre de ochocientos cuarenta y ocho: murio de </pbody>
</folio>

<folio>
<margin>Mateo Orozco
y Asetun
parvulo
<pbody>veinte días de edad Mateo hijo de Miguel Orozco y de Catalina
Asetun. Se sepultó en sagrado y firme.</pbody>

<margin>Maria Xo-
Quiq Viuda
 En catorce de Octubre de ochocientos cuarenta y ocho:
murio Maria Xoquiq  de setenta años de edad viuda de
Bernardo Aqtialan, no recibio los sacramentos por qe
No abisaron se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolas Ju
lajuj. casado
 En veinte y uno de Octubre de ochocientos cuarenta y ocho:
murio de cuarenta años Nicolas Julajuj. casado con Ma-
nuela Bocel. recibio los sacramentos y se sepultó en sa-
grado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Socop-
casado, de Toto-
nicapan.
 En veinte y seis de Octubre de ochocientos cuarenta y ocho:
murio de treinta años de edad Jose Socop. casado con Maria
Garcia recibio los sacramentos se sepulto en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Oroz
co casada.
 Regda
 En treinta y uno de Octubre de ochocientos cuarenta y o
cho: murio de treinta años de edad Maria Orozco casada
con Ventura Mendez recibio los sacramentos se se-
pultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Anica Tan
tin casada.
Regda
 En dos de Nove de ochocientos cuarenta y
ocho: falleció de edad de treinta años A-
nica Tantin casada con Ambrocio Vicen-
te, Recibió los Sacrametos se sepultó en sagra
do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>28

<margin>Ma Geatz
Baquin
parvula
 En tres de Nov.e de ochocientos cuarenta y ocho
Falleció de edad de veinte diaz Ma jija de Jose Geatz
y de Ma Gertrudis Baquin, se sepultó en sagrado
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Felipe Set
y Pocop parvulo
 En cuatro de Noviembre de ochocientos cuarenta y ocho: mu
rio de un mes de edad Felipe hijo de Santiago Set y de Can
delaria Pocop se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan Jo-
Paz y Ramos
parvulo
 En doce de Noviembre de ochocientos cuarent ay o-
cho murió de cinco años de edad Juan hijo de Manu-
el Jopaz y de Maria de los Santos Ramos se sepulto
en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Luciano
Selada Viudo
 En dies y nuebe de Noviembre de ochocientos cuaren
ta y ocho: murió de treinta años de edad Luciano Sela-
da viudo de Maria Mendez recibio los Santos Sacra-
mentos se sepultó en sagrado y firmė.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Candelaria
Rarxic Casaa
 En veinte y dos de Noviembre de ochocientos
cuarenta y ocho: murió de sesenta años de edad Candelaria Rarxic.
casada con Marcos Agcojon. Recibio los sacramentos se sepul-
tó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Maria
Mendizabal
casado
 En veinte y cuatro de Noviembre de ochocientos cuaren-
ta y ocho: murio de treinta y cinco años de edad José Ma-
ria Mendizabal casado con Dominga Chocog. No recibio
los sacramentos por qe no avisaron se sepultó en sa-
grado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Juana Pe-
cher Viuda
En .. de Diciembre de ochocientos cuarenta y ocho:
Murio de ochenta años de edad Juana Pecher viuda
de Pedro Poxolca. Recibio los Santos sacramentos se sepulto
en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucia Yx
cot y Set. parvula
 En nuebe de Diciembre de ochocientos cuarenta y ocho:
Murió de seis meses de edad Lucia hija de Antonio Yx-
cot y de Juana Set se sepultó en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Candelaria
Yaxon y Cumes
Pava
 En trece de Diciembre de ochocientos cuarenta y
ocho: murio de cinco años de edad Candelaria hija
de Francisco Yaxon y de Antonia Cumes se sepul
tó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisca
Chiroy casada
Registrada
 En quince de Diciembre de ochocientos cuarenta y o-
cho: murio de treinta años de edad Francisca Chiroy
casado con Luciano Yaxon no recibió los  Sacra-
mentos por qe no abisaron se sepultó en sagrado
Y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Santos
Par. y Tzucu parvula
En dies y seis de Diciembre de ochocientos cuaren-
ta y ocho: murió de un mes de edad Santos hija de San-
tos Par y de Maria Tzucu se sepultó en sagrado y
firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sesilia Chi-
roy y Cosigua
parvula
 En dies y siete de Diciembre de ochocientos cua-
renta y ocho: murio de un mes de edad Sesilia hi-
ja de Nicolas Chiroy y de Elena Cosigua se sepul-
to en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 29
<margin>Maria San-
tos Sulugui
y Tzay
 En dies y ocho de Diciembre de ochocientos cua
renta y ocho: murio de dos meses de edad Santos hi
ja de Juan Sulugui y Consagracion Tzay. se sepultó en
sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Yaxon Ca-
sada
En veinte de Diciembre de ochocientos cuaren-
Ta y ocho: murio de treinta años de edad Maria
Yaxon casada con Estevan Xutuc resivio los
sacramentos se sepultó en sagrado  y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Benvenu-
to Basquez
y Martin
parvulo
. En veinte y dos de Diciembre de ochocientos cua-
renta y ocho: murio de dos años de edad Benvenuto
hijo de Leon Basquez y de Dolores Martin. Se sepultó
en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Fe-
lipa Jumech
y Pecher
parvula
En veinte y cuatro de Diciembre de ochocientos cua
renta y ocho: murio de dos meses de edad Ma Felicpa hi
ja de Basilio Jumech y de Lucia Pecher a quien ad-
verti lo necesario y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucas Cho
pen y Yx
caya parvulo
 En veinte y seis de Diciembre de ochocientos cuaren-
Ta y ocho: murio de dos meses de edad, Lucas hijo de
Nicolas Chopen y de Rosaria Yxcaya se sepultó
en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bartolome
Chial casado
Regda en
21 de Mzo.856
En veinte y ocho de Diciembre de ochocientos cua
renta y ocho: murio de cuarenta años Bartolo-
me Chial. casado con Candelaria Antonio resi-
bio los sacramentos se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Maria Men-
doza y Morales
parvula
 En treinta de Diciembre de ochocientos cuarenta
y ocho: murio de cinco meses Maria hija de Juan
Mendoza y de Josefa Morales se sepultó en sagra-
do y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisco Cas-
tro y Cux
parvulo
En treinta y uno de Diciembre de ochocientos
cuarenta y ocho: murio de dos años de edad Fran-
cisco hijo de Salvador Castro y de Candelaria Cux
Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisco
De Leon y Ar-
gueta
 En primero de Enero de ochocientos cuarenta y-
nuebe murio de cuarenta años de edad Fran-
Cisco hijo de Seferino de Leon y de Eus
taquia Argueta no recibió los sacramentos-
por qe no avisaron y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisca
Raxtun y
Guarcax parvula
 En cinco de Enero de ochocientos cuarenta y
nuebe murio de dos meses de edad Francisca hi-
ja de Antonio Raxtun y de Teresa Guarcax
Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Gaspar Pablo
y Raxtun
parvulo
En siete de Enero de ochocientos cuarenta y ocho:
murio de año de edad Gaspar hijo de Tomas
Pablo y de Rosa Raxtun se sepultó en sagrado
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>30
<margin>Marco Julagug [Julajuj]
casado
En dies y ocho de Enero de ochocientos cuarenta y o-
cho: murio de treita años de edad Marco Julajaj
casado con Maria Eusebia Sec, recibio los Sa-
cramentos se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucas Chial y
Aseituno - Parbulo-
 En veinte de Enero de ochocientos cuarenta y nuebe: mur
Io de cuatro años de edad Luciano hijo de Bartolome Chial
y de Candelaria Aceituno se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Sevastian Archila
parvulo
En veinte y seis de Enero de ochocientos cuarenta y
nuebe: murio de ocho dias Sebastian hijo de Carmen
Archila se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pedro Pecher
y Xoquiq parvulo
 En dos de Febrero de ochocientos cuarenta y nuebe:
murio de un año de edad Pedro hijo de Santos Pe-
cher y de Franca Xoquiq se sepultó en sagrado
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Gaspar Mendo-
za y Tuis
parvulo
En dos de Febrero de ochocientos cuarenta
y nuebe murio de cuatro meses de edad Gaspar
hijo de Gaspar Mendoza y de Franca Tuis se
sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Leonardo Ro-
das casado
<pbody>En seis de Febrero de ochocientos cuarenta
y nuebe Murio de setenta años de edad  Leonardo Ro-
das casado con Josefa Bargas. Recibio los<pbody>
</folio>

<folio>
<pbody>sacramentos se sepultó en sagrado y fir-
Me </pbody>
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Juan Yxca
ya y Tau-
tin parvulo
En seis de Febrero de ochocientos cuarenta
y nuebe: murió de ocho años de edad Juan
hijo de Aparicio Yxcaya y de Ventura Tautin
Se sepultó en sagrado y firme
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Francisco
Cog y Mexia
 En seis de Febrero de ochocientos cuarenta
y nuebe: murió de un mes Franco hijo de-
Felipe Cog. y de Josefa Mejilla se sepultó
en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisco Chi
al casado
 En nuebe de Febrero de ochocientos cuarenta y nue-
be murio de cuarenta años de edad Francisco Chi
al casado con Elena Martin recibió los Sacramen-
tos se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mateo
Julajuj
casado
Por informacion que segui resulta que
Mateo Julajuj casado con Eucebia Sec?, murio
y que fue sepultado en el campo santo de
esta villa lo que no avisaron
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>31
<margin>Dolores Sa-
enz casada
 En once de Febrero de ochocientos cuarenta y nuebe.
murió de setenta años Dolores Saenz casada con
Florencio de Leon resibio los sacramentos se se-
pultó en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Maria
Cog y Raix-
tun parvulo
 En dies y ocho de Febrero de ochocientos cuaren
ta y ocho: murio de cinco años de edad Jose
Maria hijo de Jose Silverio Cog y de Paula
Raixtun se sepultó en sagrado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Luciano
Chiroy y Chi-
al P.vo
 En veinte y dos de Febrero de ochocientos cuarenta y
nuebe: murió de un año de edad Luciano hijo
de Lorenzo Chiroy y de Micaela Chial se sepultó
en sagrado y firme
Jose  Nasario Salazar</sign>

<margin>Geronimo
Morales y
Sorin parvulo
 En veinte y dos de Febrero de ochocientos cuarenta y
nuebe> murió de dos años de edad Gerónimo hijo de Nico-
las Morales y de Ana Sorin se sepultó en sagrado y
firme.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Felipa Guar
Cax y Tzorin
parvula
 En veinte y seis de Febrero de ochocientos cuarenta
y nuebe: murio de cinco meses Felipoa hija de Do-
mingo Guarcax y de Catalina Tzorin se sepulto en
sagrado y firme.
 Jose Nasario Salazar</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Juana Chaj-
Chogui Para
 En  de Marzo de ochocientos cuarenta y nuebe:
Murió de cuarenta años de edad Juana Chagchojgui?
casada con Jose Morales. Recibio los sacramentos se
sepultó en sagrado y firme.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Jose Eusebio
Par y Bocel
Po
 En cinco de Marzo ochocientos cuarenta y
nuebe: Murio de seis meses Jose Eusebio hi-
jo de Nicolas? Par y de Candelaria Bocel. Se
sepultó en sagrado y firme.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Maria Al-
varado.
parvula
 En once de Marzo de ochocientos cuarenta y
nuebe: murio de tres dias de nacido Maria hi
ja de Antonia Alvarado. Se sepultó en sagra-
do y firme.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Maria Vi-
centa Cas-
tro y Julaju
parvula
En dies y ocho de Marzo de ochocientos cuaren-
ta y nuebe: murió de tres meses Ma Vicenta
hija de  ? Castro y de Pascuala ….
Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Candela-
Ria Julajuj y
Cuxsulic
 En dies y nuebe de Marzo de ochocientos cuaren
ta y nuebe: murio de un mes Candelaria hi
ja de Andres Julajuj y de Ma Cuxulic. Se se-
pulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>32
<margin>Estevan R..
… casado, de Gua-
temala.
 En treinta de Marzo de ochocientos cuarenta y nueve mu-
rio de cincuenta años Estevan Riserse, casado con Lucia
dias N. recibió los sacramentos se sepultó en sagrado
y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Antonio Ben
casado
 En primero? De Abril de ochocientos cuarenta y
nuebe: murio de cuarenta años de edad Antonio Ben, casa-
do con  Paula Sicajau recibio los sacramentos se
sepultó en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pascual Cuy,
viudo
 En veinte de Marzo de ochocientos cuarenta y nuebe:
Murio de sesenta años de edad Pascual Cuy. viudo de
Rosaria Tzapana no recibió los sacramentos por qe no a
bisaron , se sepultó en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel
y Tuis parvulo
 En veinte y cinco de Abril de ochocientos cuarenta
y nuebe: murio de cuatro meses Manuel hijo de Mariano
..ucha y de Micaela Tuis, se sepulto en sagrado y fir-
Me.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Jer
Uch?. casada
. En tres de Mayo de ochocientos cuarenta y
nuebe: murio de treinta años de edad
Maria Junch, casada con Gaspar Saput
recibió los sacramentos se sepultó en sagra-
do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolas
Chopen
Regda

 En tres de Mayo de ochocientos cuarent ay nue
be> murio de cuarenta años de edad Nicolas
Chopen casado con Rosario Yxcaya, Recibio
Los sacramentos, se sepultó en sagrado y
firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Sr. Julio
Juares
casado
 En ocho de Mayo de ochocientos cuarenta y
nuebe: se sienta esta partida qe devio haverse
puesto el veinte y cuatro de Abril proximo pasa
do en qe se sepultó en sagrado el Sor., Juliaon Jua-
res. casado con la Señora Simona Chope, y no re-
sibio el Sacramento de la penitencia, aunque lo
pidió por haver muerto fusilado. Dio santa muer-
te en los suvurvios de esta Villa camino del Pue
blo de Sn Jorge, y para su constancia lo firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Mecheb y
Chipin
 En trese de Mayo de ochocientos cuarenta
y nuebe: murio de nueve meses Maria Hija
de Andres Mecheb y de Lorenza Chipin. Se sepul
tó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosa
Jepas
Viuda
 En trese de Mayo de ochocientos cuarenta y nu-
ebe: murio Rosario Jepaz viuda de
Ysidro Julajuj. De cincuenta años de edad
recibió los sacramentos se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Leona Ra-
mirez y Leon.
parvula
 En dies y ocho de Mayo de ochocientos cuarenta y nue-
be: murió de dos años de edad Leona hija de Juan
Ramírez y de Eusebia de Leon. se sepultó en sagrado y
firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Marcos Cu-
Xulic y Ju
Lajuj. parvulo
 En veinte y uno de Mayo de ochocientos cuaren-
ta y nuebe: murió de veinte y dos dias Marcos hijo
de Diego Cuzulic, y de Pascuala julajuj, se sepul-
to en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 33
<margin>Jose Uit
y Tay. parvulo
 En veinte y cinco de Mayo de ochocientos
cuarenta y nuebe: murio de un mes Jose
hijo de Antonio Uit y de Nicolasa Tay. Se-
sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Andres
?? y Cojoy
parvulo
 En veinte y ocho de Mayo de ochocientos
cuarenta y nuebe: murio de siete meses
Andres hijo de Luciano Tusen? y de Maria
Cojoy. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria de
La Gras. Cas-
tro y Xajil
parvulo
En veinte y seis de Mayo de ochocientos cuaren
ta y nuebe: murió de … años Maria de la
Cruz hija de Ma.. Castro y de Maria Xo-
Jil. se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ricarda
Juarez Viu.
En dos de Junio de ochocientos cuarenta y
nuebe: murio de cuarenta años de
edad Ricarda Juarez viuda de Guillermo
Soto recibió los sacramentos se sepultó
en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana Mo.
rales-Casaa
Regda
 En tres de Junio de ochocientos cuarenta
y nuebe murió de veinte años de edad Jua-
ma Morales casada con Pascual quesi
recibio los sacramentos. Se sepulto en
sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Melchora
Castro Cada
 En dies de Junio de ochocientos cuarenta y
nuebe: murio de cuarenta años de edad
Melchora Castro casada con Luciano Pilo. re-
cibió los sacramentos se sepultó en sagra-
do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Pedro Vicen-
te Viudo
 En once de Junio de ochocientos cuaren-
ta y nuebe: murió de ochenta años de
edad Pedro Vicente viudo de C..
Julaju. Recibio los sacramentos se se-
pultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Domingo,
Tuis y Mendes
parvulo
 En Dies y nuebe de Junio de ochocientos
cuarenta y nuebe murió Domingo de
once meses de edad hijo de Juan Tuis
y de Maria Mendes. Se sepultó en sa-
grado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Espiritu
Santo Ajiqui
Chi y Sicajul
parvula
 En dies y nuebe de Junio de ochocientos
cuarenta y nuebe: murio de un mes de
edad Espíritu Santo hija de Juan A
Jiquichi y de Ma Sicajan se sepultó
en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lorenza
Yal y Lopez
Pa
  En veinte y dos de Junio de ochocientos
cuarenta y nuebe: murio de nuebe meses
Maria Lorenza hija de Jose Yal y de
Marcela Lopez se sepultó en sagrado y
firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosariano
Samora y Chi-
Jin parvulo
<pbody>En veinte y ocho de Junio de ochocientos cuaren-
Ta y nuebe: murio de cinco años de edad Rosa
riano hijo de Timoteo Samora y de  ..
… Chijin se sepulto en sagrado </pbody>
</folio>

<folio> 34
</pbody> firme</pbody>
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ysabel
Guarcax
Viuda
 En treinta de Junio de ochocientos cuarenta y nue-
be: murió de treinta años de edad Ysabel Guarcax
Viuda de Franco Bixcul no recibio los Sacramen-
tos por qe murio repentinamente se sepulto sa-
grado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Melcho-
ra Sorin
y Xoquiq
parvula
 En dos de Julio de ochocientos cuarenta y nue
be: murio de un año de edad Melchora hija
de Martin Sorin y de Dolores Xoquiq. Se sepul
to en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Josefa Jua
res y Leto-
Na parvula
En dos de Julio de ochocientos cuarenta
y nuebe: murio de dos años de edad Maria
Josefa hija de Franco Juares y de Manuela
Letona. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Ma del
Carmen
Sepan t
Montoya.
<pbody>En cuatro de Julio de ochoctos cuarent ay nue
be: murio, Soltera de cuarenta y tres años
Maria del Carmen, hija de Miguel
Sepas y de Mercedes Montolla. Recibio</pbody>

<folio>
<pbody>los Santos sacramentos. Se enterro
en sagrado y firme</pbody>
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Maria
Choy Viuda
10 de Julio de 49 que
corresponde la partida de la Sra. Maria
Trinidad Mendez casada con Francco Ralon y lo Firme
 En ciete de Julio de ochocientos cuarenta
y nuebe: murió de setenta años de edad
Maria Choy. viuda de Jose osel recibió los Sa-
cramentos se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bentura
Cosigua y
Tay parvulo
 EN dies y ocho de Julio de ochocientos cuarenta y nue
be: murio de nuebe meses de Ventura hija de Maria-
no Cosigua y de Franca Tay. se sepultó en sa-
Grado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Santos Tay
y Martin
parvula
 En dies y ocho de Julio de ochocientos
cuarenta y nuebe: murio de tres meses de
edad Santos hija de Franco Tay y de Mel-
chora Martin. Se sepulto en sagrado  y
firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pablo Men-
doza y Set
parvula
 En viente y uno de Julio de ochocientos
cuarenta y nuebe: murio de un mes de edad
Pablo hijo de Antonio Mendoza y de Ca-
tarina Set. se seputo en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<pbody>En veinte y tres de Julio de ochocientos
Cuarenta y nuebe, murio de treinta</pbody>
</folio>

<folio> 35
<margin>Domin
go Choy
casado
 años de edad Domingo Choy casado con Fran-
cisca Pecher no recibio los sacramentos por
qe no abisaron se sepultó en sagrado y firme</pbody>
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sevastia-
Na Pecher
y Bocel.
Solte.
 En veinte y cuatro de Julio de ochocientos
cuarenta y nuebe: murió de treinta y cinco
años de edad Savastiana Pecher hija de
JJJJ? Pecher y de Marcela Bocel, resibio
los sacramentos se sepultó en sagrado
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Gaspar
Sapat y
Serech
parvulo
 En veinte y ciete de Julio de ochocientos
cuarenta y nuebe: murió de cuarenta dias de nacido
Gaspar hijo de Gaspar Sapat y de Francisca Se-
rech. se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Ma-
ria Orosco
y Seten
parvulo
En siete de Agosto de ochocientos cuarenta
y nuebe: murió de un año de edad Jose Ma-
ria hija de Miguel Orozco y de Catalina Seten
Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Leonarda
Afaz ca-
sada
<pbody>En seis de Agosto de ochocientos cuarta
y nueve: murio la señora Leonarda
Afaz casada con el Señor Manuel de
Leon. recibio los Santos sacramentos</pbody>
</folio>

<folio>
<pbody>Se sepultó en la Capilla de San
Pedro y lo firme</pbody>
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Espiritu
Santo Tuy
Vyuda
 En ocho de Agosto de mil ochocientos
cuarenta y nuebe: murio de cincuenta a-
ños de edad Espiritu Santo Tuy. Viuda de San-
tiago Par. recibio los sacramentos se sepul
tó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Gaspar Tazy
casado
De Sn
Cristobal
En once de Agosto de ochocientos cuaren
ta y nuebe: Murió de Treinta años de e-
dad Gaspar Tzay. casado con Ana Soria
recibió los sacramentos se sepultó en
sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mersedes
Barrios y
Leon. parvula
 En oncede Agosto de ochocientos cuaren
Ta y nuebe: murió de dos años de edad Mer
cedes hija de Pedro Barrios y de Asunción de
Leon. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Teresa de
Jesus Fuen
Tes parvula
 En dose de Agosto de ochocientos cuaren
ta y nuebe: murio de un año de edad Teresa
de Jesus hija de Lorena Fuentes se sepulto
en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>36

<margin>Jose Chal-
An Casa
do
 En trese de Agosto de ochocientos cuaren-
ta y nuebe: murio de treinta años de edad
Jose Chalan casado con Juana Mendez. Re
cibio los sacramentos se sepultó en sa-
grado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Miguel
Gomes
parvulo
En veinte de Agosto de ochocientos cuaren-
ta y nuebe> Murio de dos años de edad Mi-
guel hijo de Rosaria Gomez. Se sepulto en
sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Toribio
Tzoc Ca
Sado de
Totonica
pan
 En veinte de Agosto de ochocientos cua-
Renta y nuebe: murio como de cuarenta a-
ños de edad Toribio Tzoc. casado con
N- N-. recibio los sacramentos
Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan Eg
Calon. Y
Letona
parvulo
 En veinte y tres de Agosto de ochocientos
cuarenta y nuebe: murio de ocho meses de
edad Juan hija de Antonio Egealon y de
Nicolasa Letona. Se sepultó en sagrado
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<pbody> En veinte y cuatro de Agosto de ocho-
cientos cuarenta y nuebe: Murio de
un mes Maria Ysabel hija de Mariano </pbody>
</folio>

<folio>
<pbody>Maria Ysa-
bel Pcher y
Par Pv.a
</pbody>Pecher y de Franca Par. se sepulto
En sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Marcos
Leal y Ralon
 En veinte y cuatro de Agosto de ocho
cientos cuarenta y nuebe: murio de dies
meses Jose Marcos hojo de Rafael Leal
y de Escolastica Ralon. Se sepulto en
Sagado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Antonio
Ordoñez y
Jevara
parvula
 EN veinte y cinco de Agosto de ocho
cientos cuarenta y nuebe: murio de dos-
años de edad Antonio hijo de Sera
pio Ordoñez y de Tomasa Jevara. Se se-
pultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Balvina
Barrera y
Puac parvula
En veinte y seis de Agosto de ochocientos
cuarenta y nuebe: Murio de un año de
edad, Balvina hija de Antonio Barrera
y de Maria Puac. Se sepultó en Sagra-
do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

</folio>

<folio>37
<margin>Maria
Micaela
Rodriguez
y Quiñonez
parvula
En beinte y seis de Agosto de ochocientos cua-
renta y nuebe: murio de dose años de edad Ma-
ria Micaela hija de Pedro Rodriguez y de Pau-
la Quiñonez se sepulto en sagrado y fir-
me
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Justa Ru-
Fina Podas
Y Cojulun
parvula
 En primero de septiembre de ochocientos
cuarenta y nuebe: murio de un mes de e-
dad Justa Rufina hija de Juan de Dios
Rodas y de Manuela Cojulun. Se sepul-
to en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Jeva-
ra y Yxca-
ya. parvulo
En tres de Septiembre de ochocientos cua-
renta y nuebe: murió de un año de edad Jose
hijo de Jose Jevara y de Maria Yxcaya. Se
sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Antonia
Bosel Via

En tres de Septiembre de ochocientos cuaren-
ta y nuebe: murio de cincuenta años de edad
Antonio Bosel viuda de Gaspar Vicente re-
cibio los sacramentos se sepultó en sagrado y
firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa
Gonzales y
Estevan
En cuatro de Septiembre de ochocientos
cuarenta y nuebe: murio de un año de e-
dad Josefa hija de Mariano Gonzáles y de Ma
Estevan. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Maria
Francisca
De Leon y
Rodriguez
parvula
 En dies de Septiembre de ochocientos cua-
renta y nuebe: murio de tres meses de edad
Maria Francisca hija de Antonio de Leon
y de Manuela Rodriguez. Se sepultó en Sa-
grado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Xita-
Mul y Co-
Tuc. parvulo
 En trece de Septiembre de ochocientos cua-
renta y nuebe: Murio de un mes de edad Jose
Hijo de Jose Xitamul y de Maria Cotuc. Se-
sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Xep Caa
 En quince de Septiembre de ochocientos cua-
renta y nuebe: murio de treinta años de
edad Maria Sep, casada con Santos Jococh-
resibio los sacramentos se sepulto en sa-
grado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Brigido
Lenoa y
Meza parvulo
 En dies y ocho de Septiembre de Septiembre
de mil ochocientos cuarenta y nuebe: murio de
dos años de edad Brigido hijo de Francisco Leto-
na y de Severina Mota. se sepultó en sagrado
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Elena
Raxtun
 En veinte y tres de Septiembre de ochocientos
Cuarenta y nuebe: muruo de setenta años de edad
Elena Raxtun Viuda de Bartolome Tuy. resi-
bio los sacramentos. Se sepulto en sagrado y fir--
me
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 38
<margin>Felipe
Vicente y
Castro parvulo
 En veinte y ocho de Septiembre de ochocientos
Cuarenta y nuebe: murio de ciete años de e-
dad, Felipe hijo de Jose Vicente y de Catalina
Castro. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa Chial
y Jiat parvula

En treinta de septiembre de ochocientos  cua-
renta y nuebe: murio de dos años tres meses de e-
dad Josefa hija de Jose Chial y de Andrea Giat?.
Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Basilia
Mota Via
 En ciete de Octubre de ochocientos cuarenta y
nuebe: murio de setenta años de edad, Basi-
lia Mota Viuda de Juan Rodas, resibio los
sacramentos se sepultó en sagrado y fir-
me
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Estefan
Fomes y
Bosel parvula
 En ciete de Octubre de ochocientos cuarenta
Y nuebe: murio de edad de un año Maria
Estefani hija de Pedro Gomes y de Manuela
Bosel, se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Marta
Viuda
 EN veinte de Octubre de ochocientos cuarenta
y nuebe: murio de cincuenta años de edad, Ma-
ria Marta Viuda de Jose Muela, resibio los
sacramentos se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Trinidad
Godines
parvula
 En veinte de Octubre de ochocientos cuaren-
ta y nuebe: murio de tres años de edad Trini-
dad, hijo de Cleta Godines Se sepultó en Sagra-
do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>


<folio>
<margin>Candelaria
Martin Viua
 En veinte de Octubre de ochocientos cua-
renta y nuebe: murio de sesenta años de
edad Candelaria Martin. Viuda de Cruz
Par resibio los sacramentos, se se
pultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Do-
Minga Par y
Quejevix? parvula
 En veinte y dos de septiembre de ochocien-
tos cuarenta y nuebe murio de tres meses
de edad Maria Dominga hija de Ygnacio
Par y de >>>Quejevix Se sepultó
en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Agustin Tuis
y Bix parvulo
 En beinte y dos de Octubre de ochocientos
cuarenta y nuebe: murio de cuatro años de
edad Agustin hijo de Jose Tuis y de Dolores
Bix. se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pedro Gomez
Y Suluqui
parvulo
 En veinte y tres de Octubre de ochocien-
tos cuarenta y nuebe: murio de tres años
de edad Pedro hijo de Felipe Goez y de A-
paricio Suluqui, se sepultó en sagrado y
firme</sign>

<margin>Francisca Veluc
casado
 En veinte y cinco de octubre de ochocientos
Cuarenta y nuebe: murio de cuatro años de
Edad, Franca Velucq casada con Sevastian Bosel
resivio los sacramentos se sepultó en sagrado y
firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 39
<margin>Jose
 Lopez

 En veinte y ocho de Octubre de ochocientos
Cuarenta y nube: murio de vente dias nacido
Jose Re? Hijo de  Lopez y de Ma
 se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Miguel
Orozco casado
 En cinco de Nobiembre de ochocientos cuaren-
ra y nuebe: murió de cincuenta años de edad
Miguel Orosco casado con Catraina Seten re-
Resibio los sacramentos, se sepultó en Sagra-
do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Sesa-
rio Cosi-
Gua y Yac
parvulo
 En ocho de Nobiembre de ochocientos
Cuarenta y nuebe: murio de un mes de e-
Dad Jose Sesario hijo de Luciano Cosigua
y de Josefa Yac, se sepultó en sagrado
 Jose Nasario Salazar</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Micaela
Junech y
Panjon
parvula
 En cinco de Diciembre de ochocientos cua-
renta y nuebe murió de dos meses nacida Mi-
caela hija de Antonio Junech y de M,ss>a
Panjoj. Se sepultó en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Felipa J/Tu
nux Casaa
 De Quesaltgo
 En nuebe de Diciembre de ochocientos cua-
renta y nuebe: murio de cuarenta años de edad
Felipa Tunux casada con Maximo Chuval?
recibió los sacramentos y se sepultó en Sagra-
do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Victoriano
Suniga y Jiron
parvulo
En once de Diciembre de ochocientos cua-
renta y nuebe: murio de dose años de edad, Vic-
toriano, hijo de Consuelo Suniga y de Juana
Jiron. Resibio los sacramentos se sepultó en-
sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Bosel
Viuda
 En quince de Diciembre de ochocientos
cuarenta y nuebe: murio de ochenta años
de edad Manuela Bosel, Viuda de Andres
Roquel. No resibio los sacramentos por qe
no avisaron. Se sepultó en sagrado y fir-
me
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Santiago
Oballe Casao
<pbody>En treinta y uno de Diciembre de ochocien-
tos cuarenta y nuebe: murio de sesenta y ciete
años de edad Santiago Oballe, casado con Francca
Corzo, no resibio los Sacramen.tos por qe no abisa-</pbody>
</folio>

<folio> 40
<pbody>ron, se sepultó en sagrado y firme</pbody>
Jose Nasario Salazar</sign>



<margin>Jose Nolver
to Castro
y Sapinel
parvulo
 En tres de Enero de ochocientos cincuenta: murio
de un año de edad Jose Nolverto hijo de Gaspar Chi-
roy y de Maria Sapinel se sepultó en sagrado y fir-
me
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Ana Pe-
cher y
Tuy Adultto
 En cinco de Enero de ochocientos cincuenta murio
de treinta años de edad, Ana hija de Antonio Pecher
y de Juana Tuy. resibio los Sacrametos. Se sepulto en
sagrado y firme
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Pedro Jose
Oballe y
Rosales
adulto
 En cinco de Enero de ochocientos cincuenta murio
de veinte y nuebe años de edad Pedro Jose hijo de
Marcos Oballe y de Geronima Rosales no resibio
los sacramentos se sepultó en sagrado y firme
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Ma Clemen-
ta Sumosa
y Urisar
parvula
 En cinco de Enero de ochocientos cincuenta murió
de ocho años de edad Ma Clementa hija de Biviano
Sumosa y de Gregoria Urisar. Resibio los Santos sacramentos se
sepultó en sagrado y firme
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Micaela
Gurcax
y Saput
 En diez y siete de Eno de ochoctos cincu-
enta murió, de un mes, Micaela hi-
ja de Juan Guarcax y de Petronila Sa-
put y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>
</folio>

<folio>
<margin>
Candelaria
Morales parvula
En veinte y cinco de Febrero de ochocientos sincuenta-
murio de veinte dias, Candelaria, hija de Jose Morales
y de Concepcion Visente, Se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Valen-
Tin Humul
Y Jevera
parvulo
 En veinte y cinco de Febo de ochocientos
Cincuenta murio de dias de nacido Jose
Valentin, hijo de Cruz Humul y de Ma-
Ria Jevera. Se sepultó en sagrado en
San José y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Ventura
Pablo.
adulto y
casado
 En veinte y cinco de Febrero de ochoctos cin-
Cuenta murió, como de cincuenta años, Ven-
Tura Pablo casado y fué con Dolores Quis-
Quiná. Recibio los santos sacramentos se enter-
ró en sagrado y firmé.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Maria Pe-
Chen casada
. En trece de Marzo de ochocientos sincuenta: murio de
Treinta y cinco años Maria Pecher, casada con Jose
Yaq. no resivio los sacramentos pq murio repentinamen.te
Se sepulto en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Bo-
Sel Viuda
 En catorce de Marzo de ochosientos sincuenta: Murio de Se
Tenta años Maria Bosel, Viuda de Gaspar Sulugui, resivio-
Los Santos sacramentos. Se sepulto, en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Encarnacion
Yboi casada
Registrada 1851
En dies y siete de ochocientos sincuanta: murió de edad
De treita años Encarnacion Yboi. casada con Gaspar Chi
Ri? resivio los S.tos sacramentos Se sepultó en sagrado y lo
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastian
Cogti casada
 En dies y siete de Marzo de ochocientos sincuenta: murio
Sebastiana Cogti, casada con Franco Churunel, de 50a
No resivio los santos Sacramen.tos pr qe murio repentinam.te. Se Se
Plutó en sagrado y firmé Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 42 [41]

<margin>Jose Xa
Mines casado
 En dies y Siente de Marzo de ochosientos Sincuenta: Murio de edad
d Sincuenta años Jorge Xamines, casado con Nicolasa Muela
Resivio los S.tos sacramentos Se sepulto en sagrado, firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Stos Ro
drigues parvulo
 En dies y ocho de Marzo de ochosientos sincuenta: murio de dos años
Jose Santos, hijo de Francisca Rodrigues, Se sepultó en sagrado,
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Agustina Cug
parvula
 En dies y nueve de Marzo de ochisientos sincuenta: murio de
Edad de sinco años Agustina hija de Jose Chug, y de Teresa? Xoquiq
Se sepulto sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Marcos
Quisquiná
casado
 En dies y nuebe de Marzo de ochoc.tos
Cincuenta murió como de veinte y
Cinco años Marcos Quisquina Ca-
Sado q. Fue con Ma  Julajuj. Reci-
Bio los sacramentos Se sepultó en sagrado
Y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana
Pep. parvula
 En veinte de Marzo de ochosientos sincuenta, murio de seis dias
Juana hija de Gaspar murio, y Juana Pep, Se sepulto en sagrado,
Y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ma Ray
Mundo
Paz Para
 En beinte y dos de Mrzo. de ochocientos cuaren
Ta fallecio Maria Raymundo, de ciete dias
de nacida, hija de Raymundo Eugenio Paz
Y Dolores Raxtun. Se sepultó en sagrado
Y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana Ma
Ria Bosel
parvula
 En veinte y cinco de Marzo de ochocientos siencueta; murio de quince
Dias, Juana hija de Manuel Bosel, y de Maria Atset. Se sepultó en Sagra
Do y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Mariano
Letona
 En veinte y seis de Marzo de ochocien-
tos cincuenta, murio de mas de cien a
ños, Mariano Letona casado que fue
con Luisa Letona. Recibio los San-
tos sacramentos Se enterró en sagrado y
firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Maria Yaq
parvula
 En beinte y seis de Marzo de ochosientos siencuenta: murio
De ocho meses Maria hija de Jose Yaq, y de Maria pECHER.
Se sepultó en sagrado, y Firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Micaela
Tuy Parb
 En treinta de Mzo. de ochocientos cincuenta: Murio de
mes y ocho dias de nasida Marcela hija de Francis
co Tuy y de Melchora Martin, se sepulto en sag.do
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Apolonia
Masariegos. parvuloa
 En once de Abril de ochocientos cincuen-
Ta murió de ocho meses Apolonia Hijo
de Denderia Masariegos y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mateo Bar-
Gas parvulo
 En catorce de Abril de ochocientos cincuenta: murio de
ciete meses de edad, Mateo hijo de Diego Bargas y Nicolasa
Cusulig. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Leandra
Pablo Va
 EN dies y nuev de Abril de ochocientos sincuenta: Murio
De sesenta años Leandra Pablo, Viuda de Manuel Morales,
No resivio los sacramentos, pr qe no abisaron, Se sepulto en
el Campo Santo, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ramona
Mandisa-
bal parvula
 En veinte y uno de Abril de ochocientos cincuenta:
Fallecio Ramona, de tres años de edad, hija na-
Tural de Manuela Mendisabal, se sepulto en
sagrado y firmé.</ Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 43

<margin>Jose Cho
pen parvulo
 En veinte y dos de Ab.l de ochosientos cincuenta: Fallecio
Jose de tres meses de edad hijo de Santiago Chopen,
Y de Concepcion Chuj. Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
 <margin>Jose Ma
casado
Registrado
En veinte de Abl de ochctos cincuenta
Murio Jose Ma Spe, de 40 a de edad
casado q fue con Ma Oballe. Se sepul
to en sagrado por qe resibió los santos sacramentos y firme</sign>

<margin>Marcos de
Leon P.
 En veinte y cuatro de Ab.l De ochoc.tos cincuenta fa-
Llecio de dos años, Marcos, hijo de Maximo de Leon
Y Francisca Cusuliq, se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastiana
Melez
casada
 En dies de Mayo de ochocientos cincuenta Fallecio de
sesenta años de edad, Sebastiana Melezt, casada con
Martin Cota, resivió los santos sacramentos Se sepult
tó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
J/Tulin? Csada
 En doce de Mayo de ochocientos sincuenta: murio de
Treinta años de edad Maria Julin casadas con Gregorio Sulugui, resi-
Bio los Santso sacramentos Se sepultó en sagrado, y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Minu=
To de Leon.
Y Solórzano.
Parbulo.
 En catorce de Mayo de ochocientos cincuenta:
Murió, de un año, Jose Minuto, de San Anto-
nio Suchitepequez, hijo de Mariano de Le-
on y de Maria Solorzano y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Jacinto
Om y
Martin
parvulo
 En quince de Mayo de ochoc.tos cincuenta, murio
de meses, Jacinto Óm, hijo de Bartolome Om
y de Tereza Martin. Se enterró en sagrado firmé
Jose Nasario Salazar</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Jose Eulogio
Coropon
parvulo
En dies y ocho de Mayo de ochsientos Sincuenta,
Murio de tres meses Jose Eulogio, hijo de
Juana Coropon, Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Chiroi-
parvulo
 En veinte y uno de Mayo de ochosientos Sincuenta: mu
Rio de tres años, Jose hijo de Nicolas Chiroi, y de Elena-
Cosigua: fue sepultado en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Elena Chopen
parvulo
. En veinte y dos de Mayo de ochisienetos sincuenta
Murió de siete dias Elena hija de Antonio Cho
Pen y de Magdalena Ajiquichi; Se sepultó en Sagra
do y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Elena Chipin
parvula
 En veinte y tres de Mayo de ochisientos sincuenta: mu
Rio de un mes de edad Elena hija de Juaquin Gus
Man, y de Maria Sec. Se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Domin
Go Chumil. parvulo
 En primero de Junio de ochosientos sinecuenta mu-
Rio de siete meses, murio de siete mes, Jose Domingo, hijo-
De Pedro Chumil y de Lucia Aztuncuq, Se sepultó en
sagrado, y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pascuala
Seminera
Paravo
En seis de Mayo de ochoc. Cincuenta: Fallecio de veinte dias
De nacida, Pascuala, hija de Santos Samines y de Maria Chi-
Prin, se sepultó en sagrada y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Francisco Aji-
Quichi parvulo
 En ocho de Junio de ochisientos sincuenta: murio de
Dos años Francisco Ajiquichi
y de Gregorio Gomez, Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Fran.co
Cosigua
Y Poquic
 En diez de Juno. de ochocientos cincuenta
Murio, de ocho dias Francisco hijo de Ray-
Mundo Cosiguá t de Ma Espiritu Santo Sa-
Quiq. Se sepultó un Sagdo y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Dolores
Elias casado
Registrada
 En dies y ocho de Junio de ochocientos cincuenta: Fallecio de
Cincuenta y seis a…, Dolores …...casada
Con Aniceto Megilla, resivio los santos sacramentos, Se sepulto en
sagrado,y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ciriaca Aj
Cojon parvula
 En veinte y dos de Junio de ochosientos sincuenta: Mu-
Rio Ciriaca, hija de Andres Sulugui, y de Bernardino
Cuq, de tres años. Se sepultó en Sagado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Salbador
Perez parvulo
 En veinte y tres de Junio de ochocientos cincuenta: Falle
Cio Selvador. De diesiocho dias de nacido hijo de Jose Perez y de Ana
Xoquiq, se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<pbody>En veinte y cuatro de Junio de ochcientso cincuenta: Falleció
Mariano hijo de Juan Sapinel, y de Conepcion Juarenin Juarez??</pbody>
</folio>

<folio>

<margin>Mariano
Sapinel,
parvulo
<pbody>de veinte y cuatro años de edad, recivio los santos Sacramen.tos
y se sepultó en sagrado y firmé.</pbody>
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Cuxu
lic= parvulo
 En ocho de Julio de ochocientos cincuenta
Fallecio Jose, hijo de santos Cuxuliq, y de Bernardina Julajuj
De año y seis meses de edad, se sepultó en sagrado, y firmó
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana Vo
cel=parvula
 En dies y nuebe de Julio de ochocientos cincuenta
Falleció de dos años Juana hija de Agustina Vocel
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Saminez
parvulo
 En veinte y dos de Julio de ochoc.s cinca: Falleció-
Maria Samines de cuatro años de edad, hija de An--
Tonio Saminez y de Espíritu Sto. Cuq, y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>
<margin>Josefa
Sajquí
viuda
En veinte y cuatro de Julio de ochoc.s cincuenta:
Falleció de cuarta y cuatro años de edad Josefa Saj-
Qui casada con Nicolas Yboy, recivió los santos
sacramentos se sepultó en sagrado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Morales P.a
 En veinte y ciete de Julio de ochocientos cincuenta: Falle-
ció Manuela de seis meces de edad, hija de Nicolas Morales
y de Maria Tevera, se sepultó en sagrado y firmé.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Maria Es-
Piritu Sto.
Xoquiq casado
 En veinte y nuebe de Julio de ochocientos cincuenta:
Falleció de sesenta años de edad. Maria Espiritu santos Xo-
Quiq, casada con Raymundo Cocigua, resivió los Stos-
sacramentos se sepultó en sagrado y firmé
 Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Simon
Argueta
casado
 En veinte y nueve de Julio de ochocientos cincuenta: Fa-
lleció de setenta años de edad Simon Argueta, cosado
con Jesus Ralon, resivió los santos sacramentos se sepultó
en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>45
<margin>Cruz Bar
Ral casado
 En tres de Agosto de ochocientos cincuen-
Ta murio como de cuarenta años Cruz
Barral casado q. Fue con Melchora Sac-
Quiq. recibio los Santos sacramentos Se  Se-
Pultó en sagrado y firmé.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Sebastiana
Cogti Viuda
 En trece de Agosto de ochsientos sincuenta: murio
De setenta años Sebastiana Cogti viuda de Jose Vaquin
resivio los S.tos sacramentos Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Balentin
Portillo
casado
 En tres de Ag.to De ochoc.s cincuenta: Fallecio de treinta y uno de Ju-
Lio Balentin de las Mercedes  Portillo, cuasado con Tereza Barri-
Os de  años de edad resivió los santos sacramentos se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Fermina Sa
Put. parvula
 En dies y nueve de Ag.to de ochocientos cincuenta: falleció Fermi-
Na Saput, de dos meces de nacida, hija de Jose, y Maria
Benita Chintá; se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana Fran
Cisca Perez
parvula
 En veinte y tres de Ag.to de ochocientos cincuenta:
Falleció de tres años de edad, Juana Francisca, hija de Jose
Antonio Perez, y de Damiana Beltran, se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Lucas
Andrade
parvulo.
 En veinte y siete de Agosto de ochocientos cin-
Cuenta, murió de meses, Jose Lucas hijo na-
Tural de Manuela Andrade y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Jose Ci-
riaco Da
niel. parvulo
 En veinte y ocho de Agosto de ochocientos cincuenta
Murió de un mes Jose Ciriaco hijo de Domingo Da
niel y Anta. Ordoñez y firmé.
Jose Nasario Salazar</sign>
</folio>

<folio>Gregorio
Meléz .
parvulo
 En veinte y nuebe de Agosto de Ochocien-
Tos cincuenta, murió de dos años, Gergo.o
Hijo de Balentin Meletz, y de Anto-
Nia Chyg. Se enterró en sagrado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Bernavé
Santizo
Csda de
Cuilco
En veinte y nueve de Agto de ochocientos cincuenta
Fallecio Bernaé Santizo, de cincuenta años
De edad casado con Felipa Escobar, no recivio los
santos sacramentos por qe no avisaron, se se
Pultó en sagrado y firmé.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Paula Chi-
al. parvulo
 En treinta de Ag,ss>to de ochocientos cincuenta: Fallecio Pau-
la de ciete años, de edad hija de Santiago Chi-
al y Magdalena Castro, se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Petrona Ce-
lada. Parava
 En tres de Sepe de ochoc.s Cincuenta: Murió de dos años
De nacida Petrona hija de Bruna Celada, se sepultó
En sagrado y firmé.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Nicolasa
Cosiguá
casada
Registrado
En dose de Sepe de ochocientos cincuenta: Falleció Ni-
Colasa Cosiguá, de cuar.ta Años de edad, casada con
Pedro Yaxcayá, se sepultó sagrado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>M.a Salog.
casada
<pbody>En diez y seis de Septiembre de </pbody>
</folio>

<folio>46
<margin>M.Sa
Log. adulta
Registrada
<pbody>ochocientos cincuenta, murió, como de
Treinta años, Maria Solog, casada q.
Fue con Juan Manuel Zay. No reci-
Bió los Santos sacramentos por q. Murié
de repente. Se enterró en sagrado
Y firmé</pbody>
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Jose Nog
casado con
Juana
Morales
 En diez y nueve de Sepre de ochocientos Sincuenta:
Murio Jose Nog de treinta años, casado con Juana
Morales, resivio los sacramentos, Se sepultó en
sagrado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ma Matilde
Churunel
parvulo
 En veinte de Ab.l de ochoc.s cincuenta: murió Maria=
Matilde de dos años de edad. Jija de Manuel Churunel
Y Maria Sipaq. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marron</sign>

<margin>Tomasa Xo-
quiq. parvula
 En veinte y cinco de Ab.l de ochocientos cincuenta: Falleció de
Seis meses de edad, Tomasa. H. de Martin Xoquiq y de Micae
La Serat. Se sepultó en sagrado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Mateo
Rodas parvulo
. En ocho de Oct.e de ochoc.s cincuenta: Fallecio de de dies y seis dias de
Nacido Jose Mateo, hijo natural de Manuela Ralon: se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Mar-
celino Perez
Viudo
 En nueve de octe de ochocientos cincuenta: Fallecio de
Ochenta años de edad, Jose Marcelino Perez, Viudo
De Dolores Sapinel, recivió los santos sacramentos se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucas Gomez
parvulo
En treinta y uno de octubre de ochocientos sincuenta
Murió de un año Lucas, hijo de Andres Saqui, y de
Manuela Gian. Se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Sebastian Vix
Cul. Vo
 En primero de Nobre de ochocientos sincuenta: murio
Sebastian Vixcul, casado con Magdalena Albares; de
Sesenta años; resivio los Santos sacramentos. Se sepultó en
sagrado, y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Roducinda
Jimenez, parvula
. En dos de Novbre. De ochocientos cincuenta: Falleció de
? años de edad Roducinda, hija de Cesario Jimenez,
Y de Eucevia Cabrera, se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Miguel
Gomez. casado
Registrada
 En dose de Novbre. De ochocientos cincuenta: Falle-
Cio Miguel Gomes, de treinta y cinco años de edad
casado con Maria Vasaq. No recivió los santos Sa-
cram.tos por q. No habisaron, se sepultó en
sagrado y Firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lorenzo Gus-
man. parvulo
En quince de Novbre. De ochoc.scincuenta: Falleció
De dos años de edad, Lorenzo hijo de Aniceto Gusman,
Y Manuela Tuy, se sepultó en sagrado y firmé.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Gertru-
diz Jua
Rez y Ro-
Das:
Murio el mism=
Mo dia q. Cumplio-
Sincuenta y dos años.
<pbody>En dies y seis de Noviembre de ochocientos
Cincuenta: murió, como de uareenta á Cua
Renta y cinco años, la Señorita Gertrud-
iz Soltera, hija legitima del Señor Fran.co de
Juarez y de la Señora D.a Ynez Rodas.
Solo recibió recibió el Sacramen.,ss>to De
La Estrema Uncion, por q. La enfer-
medad no le dió mas tiempo. Se
sepulto en sagrado y firmé en</pbody>
</folio>

<folio> 47
<pbody>la misma fha. Para constancia</pbody>
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Balta-
zar Tay
casado
 En veinte y cuatro de Novbre. De ochocs cincuenta:
Falleció de cuaren.ta años de edad Baltazar Tay, casado
Con Magdalena Ajú, recivió los santos Scram.tos se se-
Pluto en sagrado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolas
Yaxon parvulo
En veinte y cuatro de Novbre. De ochocientos cincuanta:
Falleció de un año de nacida Nicolas, h. De Jose Yaxon
Y de Mag.da Cuxulic, se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan
Chinta
casado
Registrada
 En primero de Diciembre de ochoc.s cincuenta: Falleció
Juan Chintá, de treinta y cinco años de edad, casado con
Josefa Castro, recivió los santos sacramentos se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mag.da
Tambris
Vda.
En cinco de Dbre. de ochoc.s cincuenta: Falleció de cya
Arenta y cinco años de edad Mag.da Tambris Vda. de
Agustin Archila, resivió los santos sacramentos sepul-
To en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Yaxon
 En dies de Dbre. de ochoc cincuenta: falleció Maria de cin-
Co años hija de Lorenzo Yaxon, y de Nicolasa Tuy. se se-
Pultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<margin>Jose Pecher
parvulo
 En veinte y ocho de Diciembre de ochocientos cuaren-
Ta: Falleció de un año de nacido Jose hijo de Nicolas
Peche y de Francisca Xoquiq, se sepultó en sa-
grado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose
Narciso
De Leon parvulo
 En veinte y nueve de Diciembre de ochocientos
Cincuenta: Falleció de tres meces de nacido, Jo-
Se Narciso h, de Julian de Leon y de Ysidora de
Leon, se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>



<margin>Felipa So-
to. parvulo
 En nueve de Enero de mil ochocientos cincuen-
Ta y uno: Falleció de tres años de nacida Felipa
Hija de Josefa Soto, se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolasa Te-
vera Va
 En dies de Enero de ochocientos sincuenta, y uno -
murio de Sesenta años, Nicolasa Tevera
Viuda de Pascual Qiaq, resivio, los santos Sacra
Mentos, Se sepultó en sagrado, y lo firmé

<margin>Francisco
Muños. parvulo
 En quince de Enero de ochocientos cincu-
enta y uno, murió de cuatro meses, Fran-
cisco, hijo de Feliciana Muñoz, se sepulto
en sagrado y firmé como Coadjuntor.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Eleuteria
Cabrera y
Mogollon.
parvulo
 En quince de En.o de ochocientos cincuenta
y uno, murió de once meses, Eleuteria, ji-
ja de Toribio Cabrera y de Maria Mogolllon,
Se sepultó en sagrado y firme como coadjuntor.
Jose Nasario Salazar</sign>
</folio>

<folio>48
<margin>Francisco
Yaxón
parvulo
 En veinte y tres de Enero de ochoc.tos cincuenta y
Y uno, murió de cuatro meses, Francisco hijo de
Antonio Yaxon y de Melchora Chumil, Se Sepul-
To en sagrado  y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Elena de
la Cruz
Coroxon
viuda
 En veinte y dos de enero de ochocientos cin-
cuenta, murio, como de cincuenta años, Elena
de la Cruz Coroxón. Recibio los Santos sacramentos se
sepulto en sagrado y firme como coadjuntor.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Baltazar
Gomez
parvulo
 En veinte y tres de Enero de ocho.tos cincuen-
ta y uno, murió, de cinco meses, Baltazar
hijo de Baltazar Gomez y de Rosaria Chuq.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Manuel
Chumil y
Coroxon
parvulo
 En veinte y cuatro de Enero de ochoc.tos Cincuenta y uno, murió
de seis meses Manuel, hijo de Jose Maria Chumil, y
de Ana Coroxon. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquinr</sign>

<margin>Magdalena
Chintá y Chu-
mil. parvulo
 En veinte y cuatro de Enero de ochoc.tos cincuenta y uno,
murió de tres años de nacida, Magdalena, hija de San-
tos Chintá y de María Chumil. Se sepltó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquinr</sign>

<margin>Lucia Uchuq
V.a
 En veinte y cinco de Enero de ochocientos sincuenta y uno
Murio Lucia Uchuq de Sesenta años, viuda de Santos Cosigua
no resivio los sacramentos pr qe murio repentinam.te Se Sepul
tó en sagrado, y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>M.a Franc.co
Sales Giron
Em treomta de En.o de ochoc.tos cincuenta y uno, murio
Maria Franc.ca Sales, hija de Rosa Giron; de
Un dia de nacida. Se sepulto en sagrado y firme
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Manuel
Pich
adulto
 En treinta de Enero de ochoc.tos cincu-
enta y uno, murió como de setenta
años, Manuel Pich, viudo quince
años de Antonia Pecher. Se sepul-
tó en sagrado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Maria Chug
parvula
 En treinta de Enero de ochocientos sincuenta y uno: mu-
Rio de edad de seis meses, Maria hija de Luciano Chug, y de
Andrea Sagqui. Se sepultó en sagrado, y lo firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolas
Chalu
parvulo
 En primero de Febrero de ochocientos cincuenta y uno
Murio Nicolas de seis años de edad hijo de San-
Tiago Chalen y de Juana Mendez, Se sepultó en
sagrado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Sansoj Mora-
les casada
 En primero de Enero de ochocientos Sincuenta, y uno
Murio de edad de veinte y sinco años , resivio los sacramentos
Maria Santos Morales, casada con Thomas Ruiz, Se Se
Pultó en sagrado, y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>José Vicente
Xitamul
parvulo
 En dos de Febrero de ochoc.tos cincuenta y uno: murió de tres
meses de nacido, José Vicente hijo de Andres Xitamul
y de Benita Vchuc. Se sepulto en sagrado  y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Balenriano
Ajcojon
parvulo
 En cuatro de Feb.o de ochocientos cincuenta y uno: murio
Balenriano de un año de  nacido, hijo de Santiago Aj
cojon y de Josefa Saxquill. Se sepultó en Sagra-
do y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>
<folio>49
<margin>Antonia Om
casada
Registrada
 En cuatro de Feb.o de ochoc.tos cuarenta y uno: murió
Antonia Om de diez y seis años de edad, casada con
Cirilo Cumez, resibió los Santos sacramentos. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosario Chug
casada
 En cuatro de Febrero de ochocientos sincuante y uno
Murio de veinte años, Rosario Chug, casada con
Baltazar Gomez. Resivio los Santos sacramentos Se Se
Pultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa Ro-
mana Fu-
entes y la
parvula-Real
va.
 En seis de Feb.o De ochocientos cincuenta y uno, Murio de
cuarenta y ocho años Josefa Romana, hij alegitima de Ro-
mualdo Fuentes y de Maria Josefa de la parvula Real;
recibio los Santos sacramentos. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana Fau-
tiguis y Chi-
pin. parvula
 En ocho de Feb.o de ochoc.tos cuarenta y uno murio
De seis meses de nacida Juana, hija de Nicolas
Fautigui, y de Melchora Chipin. Se sepultó en Sagra-
do y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Feli-
pa Churunal
parvula
 En diez de Feb.o de ocho.tos cincuenta y uno, murio Maria
Felipa, de cuatro meses de nacida, hija de Jorge Churunel
y de Eustaquia Xajil se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>José Ygna-
cio Ovalle
parvulo
 En diez de Feb.o de ochoc.tos cuarenta y uno, murió José
Ygnacio, de cuatro años de edad, hijo legitima de Julian O-
Valle y de Maria Mota. Se sepultó en sagrado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Dolores
Santizo parvula
natural
. En diez de Febo de ochoc.tos cincuenta y uno, murio Dolores h.
Natural de M.a Ypolita Santizo de onse meses de nacida, Se sepul-
To en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>José Bartola
Yxcot parvulo
de Santa Lucia
En dos de Feb.o de ochoc.tos cincuenta y uno, murio Jose
Bartola hijo de Diego Yxcot, y de Margarita Yac, de
Tres años de edad. sepultó en sagrado, y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Toribia Me-
gicano parvula
 En doce de Febrero de ochocientos Sincuenta y uno.
Murió de tres años Toribia hija de Julian Megicano
y de Tereza Estrada, Se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria de Jesus
Megicano parvula
En doce de febreo de ochocientos sincuenta y uno, mu
Rio de quince dias Maria de Jesus, hija de Julian Me
Gicano, y de Tereza Estrada, Se sepultó en sagrado;
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Eusebia Mexi-
cano, casada
 En dose de Feb.o de ochoc.tos cincuenta y uno, murió de
Ciento dos años La Señora Eusebia Mejicano, viuda
del Sr. Juan Suniga. Se sepultó en sagrado, resibió
los Santos sacramentos y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>José Chiroy
parvulo
En catorse de Feb.o de ochocientos cincuenta y uno, murio
De seis años de edad de edad, José hijo de Lorenzo Chiroy y
De Marcela Chial. Se sepultó en en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolas
Yvoy casado
En quince de Feb.o de ochoc.tos cincuenta y uno, mu-
Rió Nicolas Yvoy de cuarenta y dos años de edad
Viudo de Jose, Pasaquill; resibió los Santos Sa-
Cramentos cuatro. Se sepultó  en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana Sorin
parvula
En dies y nueve de Feb.o de ochocientos cin-
cuenta y uno: fallecio de once meses de
nacida Juana Sorin hija de Mariano
y Josefa Chug. se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>50

<margin>Jose Gre-
gorio Cha-
metun
parvulo
En veinte de Feb.o de ochoc.tos cincuenta y uno, murio Jose Gre-
gorio hijo de José Chometun y de Rosa Sacquill; de seis
años seis meses de nacido. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose de Le-
on, San-
chez. parvulo
En veinte de febrero de ochosientos sincuenta y uno=
Yo el cura mande sepultaran a Jose hijo, de Ventura de Le-
on, y de Saturnina Sanches, que murio de seis años, Se Sepult-
ó en sagrado, y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ventura
Raxtun ca-
sado
En veinte de febrero de ochosientos sincuenta y uno: mu-
rio Ventura Raxtun casado con Catalina Guit, no
resivio los Sacrament.tos pr qe no abisaron, Se sepultó
en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Marcela
Toc. casada
fué con Jose
Alvares
En veinte y uno de Febrero de ocochientos cincuenta y uno, mu-
rio de sesenta años de edad Marcela Toc es viuda y se ig-
nora el nombre de su marido. Se sepultó en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisco
Franco
parvulo
En viente y tres de Feb.o de ochocientos cincuenta y uno, murió de
Once meses de nacido Francisco hijo natural de Sra.Doña
Antonia Frnaco. Se sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Santos Ca-
brera parvula
En tres de Marzo de ochocientos sincuenta y uno: murio de edad
de año y quatro meses ,Santos, hija de Gabriel Cabrera, y de Bernar-
da Giron. Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Maria
Patricia
Gomes parvula
En tres de marzo de ochocsentos sincuenta y uno: murió de dos años
Maria Patricia, hija de Jose Vixcul,  de Rosaria Gomes, se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Luisa Cu-
mez Toc
parvula
En ocho de marzo de ochosientos sincuenta y uno= mu-
rio de un año Luisa hija de Jose Maria Cumez, y de
Aparicio Guc, se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastian
Xitamul
casado
En nueve de Marzo de ochoc.tos cincuenta y uno, murio de cuaren-
ta años de edad y no resibió los sacramentos sacramentos por
que no habisaron, Sebastian Xitamul casado con Rosario
Martin. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel
de Jesus
Rodas
parvulo
En nueve de Mzo. de ochocientos cincuenta y uno: murio de dos
años de nacido Manuel de Jesus, jijo natural de Maria
Rodas. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>José Fa-
ustino Ju-
arez, parvulo
En once de Mzo. de ochocientos cincuenta y uno; murio de tres
Meses de nacido Jose Faustino hijo de Francisco Juarex, y de
Manuela Letona. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria de
los santos casada
 Registrada
En trece de Mzo.. de ochocs  cincuenta y uno: Falleció
Maria de los santos de treinta años de edad. casada con Z/Copaz?.recivio los santos sacramentos se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Cand.a Cuq
casado
Registrada
En catorce de Mzo. de ochoc.s cincuenta y uno: fallecio Ma-
ria Cand.a Cuq de treita y cinco años de edad casada con
Bartolo Tuy, recivió los santos sacramentos se sepulto en
Sagd. y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Baleria-
no Mota
parvulo
En diez y sieis de Mzo. de ochoc.tos cincuenta y uno, murio de dos
años de edad Baleriano, hijo de Marcedonio Mota y de
Clementa Archila/ Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>
<folio>51

<margin>Andres Chi-
pin viudo
En diez y seis de Mzo. de ochoc.tos cincuenta y uno, murió de se-
senta años de edad Andres Chipon viudo de Guadalupe
Chinnta. No resibio los Santos sacramentos por qe no A-
visaron. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Selertina
Rodriguez
Sra
En veinte y uno de Mzo. de ochoctos cincuenta y uno, mu-
rió Maria Selertina, de edad de catorce años soltera h. Una?
del finado Seberino Rodriguez y de Trinidad de Leon: reci-
bio los Santos sacramentos. Se sepultó en sagrado y firmo
como encargado.
Juaqn Reyna</sign>

<margin>Tomas
Mota
parvulo
En veinte y cuatro de Mzo. de ochoc.tos cincuenta  y uno
murió Tomas de año tres meses de nacido h. Natural
de Maria de Jesus Mota, Se enterró en sagrado y fir-
mo como encargado.
Juaqn Reyna</sign>

<margin>Mateo
Tunic
parvulo
En treinta de Mzo. de ochoc.,ss>tos cincuent ay uno, murió Mateo de seis
meses, parbulo h. L. de Antonio Tunic y de Maria Panjoj. Se sepul-
tó en sagrado y firmo como encargado.
uaqn Reyna</sign>

<margin>Diego Sa-
loj parvulo
En treinta de Mzo. de ochocientos cincuenta y uno: fallecio Die-
go* h. De Jose Saloj, y de Angelita Bocel*, de un mes de
Nacido, se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Petronila
Cosigua
Cada
En treinta de marzo de 1851 murio Petronila
Cosigua, casada con Patricio Cgeolla?, de 50 años de hedad, no resibio los Santos sacramentos por qe no habidaron
se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Gaspar
Tuy casado
En treinta y uno de Mzo. de ochoc.s cincuenta y uno: fallecio
Gaspar Tyi dd de treinta y cinco años de edad, casado con Ma-
ria Cumil, resivio los santos sacramentos se sepultó en Sagdo. Y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan
Quisquina
parvulo
En cuatro de Ab. de hocochientos cinquenta y uno murio
de dos meses de hedad, Juan hijo de Jose quisquina y de
Rita Sajojuill Se sepulto en sagrado y Firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juaquin
Rodriguz
casado
 Registrado
En Sinco de Abril de hochoc.tos cinquenta y uno, murio de
seis meses de edad Juaquin, hijo de Rumaldo Rodriguz y de
Juaquina Rodiguz, Sespulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Petronila
Tuchin casada
registrada
En sinco de Abril, de hocicien.,ss>to sinquenta y uno, fallesio
Petronila Fuchin, de treinta años de edad, casada, con Jose
Junich. No resibio los San.tos sacramentos, por qe no abisaron
se sepulto en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lorenso
Tuy
En dose de Ab.l de hochocien.t  Cu sienta y uno
murio de tres meses de edad, Lorenso hijo de Bartolomé
Tuy y de Aparicio Raxtun, Se Sepu.to en Sagra.do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<pbody>En trese de Abr.l de ochosientos sinquenta y uno murio de</pbody>
</folio>

<folio>52

<margin>Juan
Asiquinajai
Po
<pbody>edad de siete años Juan hijo de Juan Agquinagai y de Barbara
Tevera Se Sepul.to en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Chiroy
Pa
En trese de Abril de ochosientos sinquenta y uno murio de edad
de sinco años Maria hija de Mario Chiroy y de Sebastia-
na Mendes. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Angelina
Sep. Viu.
En quinse de Ab. de ochocient. Sinquenta y uno, murio de edad
De treinta y hocho años, Angelina Sep, viuda de Mariano Sorin.
Recibio los Santos sacramentos, Se sepulto en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Concepcion
Hosen
En Veinte de Abr.l de ochocientt quarenta y uno murio de dose Años de
edad Consepcion hija de Bartolo Hosen y de Ysavel Martin, no
resibio los Sats por qe no Abisaron Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Ximenez
parvula
En Veinte y uno de Ab.l de ochocientos cincu-
enta y uno murió, de tres meses, Manuela hija
de Nasario Ximenez y Eusevia Ca
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Santos
Matzar
adulto
En Veinte y cuatro de Ab.l De ochoc.tos cincuen-
ta y uno: murio, como de cuarenta años, Santos
Matzar, casado q. Fue con Tomaza Chiroy.
no recibió los Santos sacramentos, por q. No a-
visaron. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Micae-
la Garcia.
adulta
En veinte y cuatro de Ab.l de ochocientos cincu-
enta y uno, murió, como de cincuenta y cinco
Á setenta años, Micaela, hija de Manuel
Garcia y de Maria Roa. Recibió los
Santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Maria Eu-
sebia Pecher
parvula
 En treinta de Abril de ochocientos sincuenta y uno= murio
de edad de seis meses, Maria hija de Gaspar Pecher y de Maria
Chopen; Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel
Saminez
parvulo
En treinta de Ab.l de ochoc.tos cincuenta y uno: Falle-
cio Manuel, de año y medio, hijo de Antonio Sa-
mines, y Espiritu Sto. Tuy, Se sepulto en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Trinidad
Pablo parvula
En primero de Mayo de ochosientos sincuenta y uno= murio
de seis años Trinidad hija de Sebastian Pablo, y de Dolores
Seta, Se sepultó en sagrado y lo firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Esteban Eu-
sebio Umul
parvulo
En primero de Mayo de ochisientos sincuenta y uno: mu-
rio de dos meses Eusebio hijo de Bartolo Umul, u de Maria
Tecera. Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon <Marroquin</sign>

<margin>Jose Ruis
parvulo
En primero de Mayo de ochisientos siencuenta y
uno= murio de edad de seis meses, Jose hijo de
Antonio Mendoza, y de Catalina Set, Se Sepul-
to en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Maria
Jolej. parvulo
En dos de Mayo de ochosientos sincuenta y uno
Murio Jose Maria hijo de Pablo Guit Jolej, y de Juana
Mendoza: Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa Gon-
zales parvula
En dos de Mayo de ochosientos siencuenta y uno: murio de dos me-
ses Josefa hija de Lucas Gonzales, y de Angela Muxo, se se-
pultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lorenzo
Mendoza
En cuatro de Mayo de ochoc.tos cincuenta y uno, murió de ocho dias de
nacido Lorenzo hijo de Juan Mendoza y de Josefa Morales, se sepultó
en sagrado y, firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>53
<margin>Maria Feli-
sa Morales
En cuatro de Mao de ochoc.tos cincuenta y uno, murio de edad de nueve?
meses, Maria Felisa hija de Jacinta Mendoza se sepulto en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Agustina
Bocel
casada
En seis de Mayo de ochocientos cincuenta y uno murio como de
treinta y ocho años de edad Agustina Bocel, casada con San-
tos Vaquin, Resibio los Santos sacramentos, y se sepultó en
sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan Bau-
tista Aran-
go. parvulo
En siete de Mayo de ochocientos cincuenta y uno, murio de edad de
dos dias, Juan Bautista, hijo del Sr. Manuel José Arango y de
la Sra. Angelina Molina, al que en caso de necesidad administró
el Bautismo el Sr. Hermenegildo Gonzalez, se sepultó en Sa-
grado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mariano
Julajuj
viudo
En trese de Mayo de ochoc.tos cincuenta y uno, murio de edad de sesenta
años de edad Mariano Julajuj, viudo de Sevastiana Pablo, resi-
bio los Santos sacramentos se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bernardino
Julajuj
Reg.
Aqui corresponde la partida de
muerte de Bernarido Julajuj
casada q. Fue con Santos Cuxulic y lo firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jorge Egca-
lon, casado
En catorce de Mayo de ochosientos sincuenta y uno = murio de
edad de treinta y cinco años Jorge Egcalon, casado, con Pe-
trona Ajiquichi, resivio los Stos Sacramen.tosSe sepultó en Sa-
grado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bernar-
dina Julajuj casada
En dies y nueve de Mayo de ochocientos cinc.ta y uno: fa-
llecio de veinte y sinco años de edad Bernardina Jula-
juj, casada con santos Cuxuliq, recivio los santos Sacra-
mentos se sepultó en sag.do y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucia de los
Dolores Selada
parvula>
En veinte y cinco de Mayo de ochoc.tos cincuenta y uno, murio de seis me-
ses de nacida, Lucia de los Dolores hija natural de Maria Selada.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Ynes
Bocel
parvulo
<pbody>En veinte y cinco de Mayo de ochoc.tos cincuenta y uno murio de siete años de edad
Jose Ynes, jojo de Migl Bocel y de Josefa Tantigüe. Se sepulto en </pbody>
</folio>

<folio>

<pbody>sagrado y firmé</pbody>
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa Chi-
roy y Set
parvulo
En veinte y seis de Mayo de ochoc.tos cincuenta y uno, murio de un
mes de nacida Josefa, hija de Juan Chiroy y de Candelaria Set
se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Gregoria
Chipin Pa
En veinte y nueve de Mayo de ochocientos sincuenta y uno
murio de treinta años Gregoria Chipin, viuda de Domin-
go Ajcojon, resivió los Santos sacramentos Se sepultó en Sagra-
do, y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Felipe Soto
parvulo
En primero de Junio de ochoc.tos cincuenta y uno, murió de nueve
meses de edad Felipe, hijo de Victoria Soto. Se respultó en
sagrado y firmé
Jose Leon <Marroquin</sign>

<margin>Santiago
Cumez
parvulo
En cinco de Junio de ochoc.tos cincuenta y uno, murió de ocho días
de nacido Santiago, jojo de Estanislabo Cumez y de Maria Concepcn
Tuy, Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Cruz Gon-
zales y Chuy
parvulo
En seis de Junio de ochoc.tos cincuenta y uno, murió de un mes
de nacido, Cruz, hijo de Nasario Gonzales y de M.a Chuy. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Maria Co-
sigua, Yaxon
parvula
En nueve de Junio de ochosientos siencuenta y uno: murio
de cinco meses Maria, hija de Jose Cosigua y de Josefa Yaxon; fue
sepultada en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio.

<folio>54
<margin>Crus Salog
parvulo
En once de Junio de ochocientos siencuenta y uno= murio
de un año Crus hijo de Domingo Salog, y de Maria Morales, se se-
pultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Domingo
Challe y Mota
parvulo
 En doce de Junio de ochoc.tos cincuenta y uno, murio de dos
años de edad Domingo, hijo de Julián Challe y de Mari-
a Mota. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ma Trinidad
Sanchez
Paraba
En diez y seis de Junio de ochoc.tos cincuenta y uno, murio de seis dias de
nacida Maria de la Trinidad, hija de Mariano Sanchez y de Domin-
ga diaz. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Edubi-
jes Roja?
parvulo
En diez y seis de Junio de ochoc.tos cincuenta y uno: murió de ocho
años de edad Jose Edubijes hijo natural de Reduciada Ro-
ja. recibio los Santos sacramentos. Se sepulto en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Atanacio
Cuc. parvulo
En veinte de Junio de ochocientos sinecuenta y uno= murio
de seis meses Atanacio hijo de Jose Domingo Cux, y de Catalina
Penoj, Se sepultó en sagrado, y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pedro Or-
doñes casado
En veinte y dos de Junio de ochisientos siencuenta y uno: murio
de treinta años Pedro Ordoñes, casado con Juana Churunel, resivio
los Stos sacramentos Se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Santos To-
cohj casado
En veinte y dos de Junio de ochosientos Sincuenta y uno= murio de tre-
inta y cinco años Santos Tocohj, casado con Nicolasa Cupuliq, resivió
los Stos sacramentos Se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Cupu-
lic, parvulo
En veinte y dos de Junio de ochosientos Sincuenta, y uno=
murio de dos meses Jose hijo de Martin Cupuliq, y de Ma-
ria Sapur, Se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Agustin
Sumosa
Parbulo
En beinte y cuatro de Junio de mil
ochocientos sincuenta y uno murio
Agustin hijo de Vibiano Sumosa, y de
Gregoria Urisar se sepulto en Sa-
grado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Cabrera
En veinte y cuatro de Junio de ochoc.tos
Cincuenta y uno murió, como de se
Tenta años Maria Cabrera Soltera
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastian
Cujulun
casado
En veinte y siete de Junio de ochoc.tos y cincuenta y uno, murió de vein-
te y cinco años Sebastian Cujulun casado con Matilde de
Leon. Recibio los Santos sacramentos, se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Crus Yaxon
Vu
En primero de Julio de ochosientos sincuenta y
y uno= murio Crus Yaxon, viudo de ignora de qn, resivio
Santos sacramentos Se sepultó en sagrado, y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Gaspar Jula
Juj. parvulo
En primero de Julio de ochosientos sincuenta y uno
murio de un año Gaspar, hijo de Nicolas Julajuj, y de Maria Chin-
ta, Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Magdalena
Raxtun casada
En tres de Julio de Ochocientos sincuenta y uno: mu-
rio Magdalena Raxtun casada con Jose Xep, recivio los
Santos sacramentos Se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Felipa
De Jesus
Tuis y
Fermina
parvula
En seis de Julio de ochoc.tos Cincuenta y
uno, murió de tres años, Felipa de Jesus
Jija de Juan Tuis y de Josefa Fer-
mina. Se sepultó en sagrado y firm-
mé
Jose Nasario Salazar</sign>
</folio>

<folio>55
<margin>Dolores
Sicapan
Solta
En ocho de Julio de ochoc.tos cincuenta y uno: murio de diez y siete
años de edad Dolores Sicapan, soltera, hija de Jose Maria Sicapan y
de Rosario Chial. No recibió los santos sacramentos. Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bentura
Chopen y
Jopez parvulo
En ocho de Julio de ochoc.tos cincuenta y uno: murio de dos año de edad
Bentura, hijo de Gaspar Chopen y de Jose Toper. Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Cipriano
Sicapan parvulo
En nueve de Julio de ochosientos sincuenta y uno: murio de diez
meses Jose Cipriano Sicapan, hijo de Sa? Sicapan, y de Teresa Pz, se se-
pultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Ange-
la Morales
parvula
En dies de Julio de ochosientos sincuenta y uno= murio de seis
meses Maria Angela, hija de Jose Morales, y de Juana Quipar
se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Esta
Nislao Rodas.
parvulo
En once de Julio de ochosientos siencuenta y uno: murio de
ocho dias nacida Maria Estanislao, hija de Enrique Rodas
y de … Flores, Se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Aparicia
Cuxulic
parvula
En dies y seis de Julio de ochoc.tos cincuenta y uno= murio como de un año de
edad, Aparicia, hija de Andres Cuxulic y de Paula Paz. Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Espiritu Sto
Zorin parvula
En diez y nueve de Julio de ochosientos sincuenta y uno= mu-
rio de un mes Espiritu Sto hija de Cruz Zorin, y de Maria Castro
que fue enterrada en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Petrona
Chiroy
casada
En veinte y tres de Julio de ochoc.tos cincuenta y uno= murio como de
veinte y cinco años Perrona Chiroy, casada con Andres Ejealon. Resibio
los Santos sacramentos. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Maria
Tuy
parvula
En veinte y seis de Julio de ochoc.tos cincuenta y uno= murio de
tres meses de edad Maria h. De Jesus?  Tuy y de Candelaria
Pecher. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel Vi-
zente casado
En veinte y siete de Julio de ochosientos siencuenta, y uno
murio de treinta y cinco años Manuel Vizente, casado
con Antonia Sazqui, resivio los Santos sacramentos Se Se-
pultó eb sagrado y firme Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Aparicio Piq
parvulo En veinte y ocho de Julio de ochosientos sincuenta y uno: mu-
rio de dos años, Aparicio hijo de Piq, y de Maria Guarcaj; fue
Sepultado en lugar sagrado, y lo firmé

Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mateo Ajco
Jon parvulo
En veinte y nueve de Julio de ochocientos
cincuenta y uno= murio de cuatro meses, Mateo
hijo de Salbador Ajcojon, y de Juana Megia se sepulto
en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Thomas Pan-
joj. casado
registrada
En veinte y nueve de Julio de ochosientos sincuenta, y uno
murio Tomas, Panjoj, casado con Marcela Pilo, no re-
sivio los sacramentos pr qe lo mató un palo qe cortaba rajando
con una hacha, se sepultó en sagrado y lo firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Paula Bosel
parvula
En veinte y nueve de Julio de ochosientos siencuenta
y uno: murio de cinco meses Paula hija de Miguel
Vozel, y de Catalina Xutuq, Se enterro en Sagra-
do, y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Salbador
Mam Po
En dos de Agosto de ochocientos sincuenta y uno: mu-
rio Salbador Mam, viudo de Paula Xoquic, resivio
los Stos sacramentos se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria de Je-
sus de Leon
Pa
En cinco de Agosto de ochocientos sincuenta y uno: murio de
dos meses Maria de Jesus, hija de Ancyacion de Leon, y de
Manuela Jacinta; se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<pbody>En cinco de Agosto de ochocientos cin-</pbody>
</folio>

<folio>56
<margin>Gaspar Diaz
De Rabinal
<pbody>cuenta y uno murió Gaspar Diaz como
De cincuenta años, casado , pero se ignora
Quien fue su mujer. Era de Rabinal. Tra
Bajaba en el Jainal y fue sepultado en lu
Gar sagrado y lo firmé y qe no resibio los
Santos sacramentos por qe no avisaron opor
tunamente</pbody>
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bartolomé
Julaju
adulto
En siete de Agosto de ochocien-
tos cincuenta y uno murió como de veinte
cinco años, Bartolome Julajú casado
con Andrea Bocel. Recibio los Santos Sa-
cramentos se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Miguel Aji
Quiche parvulo
En once de Agosto de ochosientos sincuenta y uno: murio
de dos años Esteban hijo de Jose Ajiquichi, y de Josefa Pz, se sepultó
en sagrado y lo firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Melchora
Morales
casada
En diez de Agosto de ochoc.tos cincuenta y uno: murio Melchora Mo-
rales como de cincuenta años de edad. casada con Mariano Julajuj
resivió los Santos sacramentos se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose An-
tonio Es-
paña
parvulo.
En doce Agosto de ochocientos cincuenta
y uno murió, de meses, Jose Antonio hijo
natural de Eulogia de España. Se sepultó
en sagrado y firmé como coadjuntor.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Maria Pas-
cuala Guar-
cax y Zo-
rin.
parvula
En trece de Agosto de ochocientos cincuenta y
uno, murio, de tres meses, Maria Pascuala,
hija de Domingo Garcax y de Catalina Zo-
rin. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>

<margin>Ventura
Chial
parvulo
En Veinte y dos de Ag.to de ochoctos cincuenta
y uno Murió, de un mes, Ventura hijo de And-
drez Chial y Ma Par. Se sepultó en Sa-
grado y firme.
Jose Nasari Salazar</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Micaela Yboi
parvula
En veinte y tres de Agosto de ochosientos sincuenta y uno
murio de quince años dias, Micaela, hija de Lorenzo Yboi, y
de Melchora Julajuj. Se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Magdalena
Cupuliq parvula
En veinte y tres de Agosto de ochosientos sincuenta y uno=
murio de veinte dias
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Enrique
Rodas
casado
En veinte y siete de Agosto de ochosientos cincuenta y uno: Falle-
cio Enrique Rodas casado con Florencia Flores, de edad como
de noventa años. Reesibio los Santos sacramentos Se sepultó
en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mariano
Julajug
adulto
En veinte y ocho de Agosto de ochocientos cin-
cuenta y uno, murió, como de cincuenta
y cinco años, Mariano Julajug Viudo
que era de Melchora Morales. Recibió los
Santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmó
Jose Nasari oSalazar</sign>

<margin>Nicolaza
Soquiq
parvula
En treinta de Agosto de
ochocientos cuarenta y uno murió, de dos
años, Nicolaza hija de Manuel Soquq y
de Bernardina Yboy, Se sepultó en
sagrado y firmé.
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Joaquin
Seten
adulto
En treinta y uno de Agosto
de ochocientos cincuenta y uno, murió co-
mo de cincuenta años, Joaquin Setén,
casado q. Fue con Magdalena Quaa?
y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>
</folio>

<folio> 57

<margin>Pia Le-
tona y
Mota
parvula
En retina y uno de Agosto de ochocientos
cincuenta y uno murió, de un mes, Pia
hija de Fran.co Letona y Seferina Mota
se enterro ne sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Maczul
y Castro
parvula
En tres de Septiembre
De Ochocientos cincuenta y uno, murió, de quince
días, Maria hija de Mariano Maczul y de Nico-
laza Castro. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Ma Espi-
ritu Sto.
Yaxon
parvula
En tres de Spetbre. De ochocientos cincuenta y uno, murió de edad de dos meses, María Espíritu Santo hi-
ja de Antonio Yaxon y de Maria Elena Chumil.
Se sepultó en sagrado y firmé como coadju-
tor.
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Manuela
Yllú
Adulta
En cinco de Sept.be
de ochocientos cincuenta y uno, murió
como de treinta años, Manuela Yyú, ca-
sada q. fu
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Jose Ma-
riano Oba-
lle.
parvulo
En cinco de Set.e del ochoc.tos
cincuenta y uno, murió de un mes Jose Ma-
riano, hijo natural de Gregoria Oballe. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salaza</sign>

<margin>Jose Vi-
cente Ce-
lada.
parvulo
En cinco de Sep.e
De ochocientos cincuenta y uno murió, de
nueve meses, Jose Vicente Celada hijo natu-
ral de Rosa Celada. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Nazario Salaza</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Yuri Ju-
lajuj y
Sancuc. parvula
En veinte de Septbre. De ochoc.tos cincuenta y uno, murió de
un año de edad Yrida, hija de Pascual Julajuj y de
Maria Sancuc. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Nazario Salaza</sign>

<margin>Bernardi-
no Tun Vo
En ocho de Septbre. De mil ochocientos
Cincuenta y uno: murio Bernarido Tum viudo q
fue de Lucía Quesquiná. sepultó en sagrado y reci-
bio los Santos sacramentos, como de edad de 50
años, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pedro Sa-
log, Saquiq
parvulo
En nueve de septiembre, de mil ochocientos cincuenta y uno
murio de un mes nacido, Pedro hijo de Luciano Salog
y de Josefa Sajquiq, Se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
del Socorro
Alvarado
parvula
En nueve de Septiembre de ochocientos
cincuenta y uno, murió, de años y meses,
Maria del Socorro hija natural de Josefa
Alvarado. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Juan Sulu-
qui, casado
Registrada
En dies de Spbre. De ochosientos cincuenta y uno= murio
de veinte y cinco años Juan Sulugui, casado, con Concepcion
Par: no recivio los Santos sacramentos pr qe murio repentina-
mte y lo firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ana Yboy
Viuda
En tres de Sep.be de ochocientos cincu-
enta y uno, murió, como de cecenta a-
nos, Ana Yboy, viuda. que era de Pan-
taleon Zucum. No recibió los San-
tos sacramentos por q. No avisaron y
firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Manuel
Castro y
Pilo
<pbody>En dies y nueve de Septiembre de ochocientos cincu-
Enta y uno: murio de tres meses Manuel hijo</pbody>
</folio>

<folio> 58
<margin>parvula
<pbody>de Leonio y Angela Castro y Angela Piló
se sepultó en sagrado y firme
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Rosa-
rio Cu-
mes y
Tuy
parvula
En dies y nueve de Septiembre de ochocientos cin-
cuenta y uno, murió: Rosario hija de Miguel
Cumes y Santos Tuy. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Ma Josefa
de los Reyes
de Leon
parvula
En dies y nueve de Sep.be de ochocientos cincuen-
ta y uno, murió de tres años, Maria Josefa
de los Reyes, hija natural de Rosaria de Le-
on. Se sepulto en sagrado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Jose
Espiritu
Santo
Reg.
En dies y En dies y nueve de Sep.be de ocho-
cientos cincuenta y uno murió, de res me-
ses, Jose Espiritu Santo, hijo legitima de Manuel
y de Melchora Tepipe. Se sepultó en sag.do y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Cand.a
Julajug.
Registrada
Adults.
2.das Nups
En dies y nueve de Septiem.be
de ochocientos cincuenta  y uno, murió, co-
mo de treinta años, Maria Candelaria Ju-
lajun, casada q. Fue con Francisco Castro.
Recibió los Santos sacramentos se sepultó en Sa-
grado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Jose de
Jesus
Archila
casado.
En veinte de Septiembre de ochocientos cincuenta y uno:
murió, como de veinte años, Jose de Jesus Archila,
casado con Lorenzo Coyoy, no recibió los Santos Sacra-
mentos por q. No habisaron, se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Micae-
la Chu
Mil
parvula
En veinte y cuatro de Septiembre de ochocientos
cincuenta yuno: murió, como de veinte dias
Micaela hija de Tomas Chumil y de Leocadia
Roquel, se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Lorenzo
Mendes
Y ??
parvula
En veinte y ses de Septiembre de ochocien-
tos Cincuenta y uno: murio com ode mes \y medio Lorenzo hijo Legitimo de Mati-
as Mendes y de Maria  Yynul, Se sepul-
tó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Paula
casada
En primero de Oct.be de ochocientos sicnuenta y
uno: murio como de cetenta años  M.a Paula viuda de
Pascual Paqchí, Recibió los Santos sacramentos Se
sepultó en sagrado y firmé  Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Marcelo
Paz y
Lopez
parvula
En cuatro de Sep.be de ochocientos sicnuenta y uno:
murio como de doce dias Marcela Pax. hijo le-
gitimo de Tomas Par y de Matea Lopez, se sepulto
en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Jol-
tun casado.
En siete de octubre de ochocientos cuarenta y uno= murio
Jose Tuis, casado Maria Saol?, resivio los S.tos Sacrams
se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Margarita
Ordoñez ca-
sada.
Registrada

Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Biviana
Lopez y
Procopia?
parvula
En siete de Octubre de ochocientos sincuen-
ta y uno: murió de  com de dies meces Ma-
ria Biviana hija legitima de Apolinario
Lopez y de Maria Barbara Procopia, se se-
pultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>59

<margin>Maria
Muela
Y Tuis
En doce de Octubre de  murió, de año y meses, Maria
hija de Mariano Muela y de Manuela Tuis.
Se sepultó en sagrado y firme
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>José
Zorin
adulto.
En dies y sies de octubre de
ochocientos cincuenta y uno
murió, como de veinte y cinco años, Jose Zorin
casado q. Era con Maria Marta Julajug.
recibió los Santos sacramentos Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Jose Zorin
casado
Registrado
En dies y siete de Octubre de ochosientos sincuenta y uno: murio
Jose Zorin casado, Maria Julajug, de treinta y cinco años, resibio los
Santos sacramentos Se sepultó en sagrado y lo firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mauricia
Yaxon Va
En dies y siete de Octubre de ochocientos cincuen-
ta y uno: murio; Mauricia Yaxon, viuda de Jose
Castro, de edad de treinta años, no recibió los
Santos sacramentos por q. No abisaron, se sepul-
to en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Nicolasa
Coqcui Va
En dies y nueve de Octubre de ochocientos cin-
cuenta y uno: Murio Nicolasa Cucio, viuda de
Juan Castro, de edad de Setenta años, recibió
los Santos. sacramentos, se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Andres
Suñiga
Soltero.
En dies y nueve de Octubre de ochocientos Sincuenta y uno:
murio de veinte años Jose Andres, hijo de Cornelio Suñi-
ga, y de Francisca Giron. Resivio los S.,ss>tos sacramentos Se sepulto
en sagrado, y lo firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Melchora
Chiroi
casada
En veinte y uno de Octubre de ochocientos sin-
cuenta y uno: murio de cecenta años Melchora
Chiroy viuda de Gaspar Martin, recibió los Santos
sacramentos se sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Eulogio
Jimenes
Solto
En cuatro de Noviembre de ochoc.tos cincuenta y uno, mu-
rio Eulogio como de veinte y cinco años de edad soltero
hijo de Pedro Jimenes y de Josefa de Leon. Recivio los
Santos sacramentos, Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pablo
Chalen
parvulo
En cinco de Nobieme de ochocientos cincuenta y
uno, murió Pablo, como de un mes de nacido, hi-
jo de Diego Chalén y de Candelaria Yxcaya
se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Emeterio
España
casado
sacada
En ocho de Noviem.e de ochocientos cincuenta y uno; murió
Emeterio España como de treinta años de edad, casado con
Rita Cabrerá. Resibio los Santos sacramentos. Se
sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisca
de Leton ca-
sada. de
Sro Thomas
En once de Noviembre de ochosientos sincuenta y uno=
Murio de sincuanta años Francisca de Leton casado
de con Salbador de Leon, resibio los Stos Sacramen.tos se se-
pultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Leandro Ba-
rrutia ca-
sado.
En once de Noviembre de ochosientos sincuenta y uno: murio de
Sincuenta, y cinco años, Leandro Barrutia, casado con
Manuela Arqueta, resivio los Santos sacramentos se
sepultó en sagrado, y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>60

<margin>Claudio
Burgos
En dies y siete de Nobie. De ochosientos Sincuenta, y uno=
murio de tres años Claudio, huerfano de Sotera? Burgos
se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Longi
na Ga-
lindo
casada
En diez y nueve de Nobre. De ochoc.tos cincuenta y uno=
murio como de cuarenta y nueve años Longina Galin-
do casada con José Maria Rangel. Resibio los santos
sacramentos se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Paula
Sulugüi
casada
En veinte de Nobre. De ochocientos cincuenta y uno mu-
rió de edad de cuarenta y ocho años Paula Sulugüí, ca-
sada con Cruz Samines. Recibió los santos sacramentos.
se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Santos
Chalen
parvulo
En veinte y dos de Nobre. De ochoc.tos cincuenta y uno= murio
como de dos años de edad Santos, hijo de Domingo Chalen
y de Elena Uchuc. Se sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Diego
Castro
parvulo
En veinte y seis de Nov.e de ochoc.tos
cincuenta y uno murió de ocho dias Diego hijo de Salva-
dor Castro y de Candelaria Cuc. Se sepultó
en sagrado y firmé
Jose Nasario Salazar</sign>

<margin>Maria
Dominga
Yaxon
En veinte y nueve de Nobre. De ochoc.tos cincuenta y uno=
murió de tres años de edad Maria Dominga, hija de
Mariano Yaxon y de Jacoba Ordoñez. Se sepultó
en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Cecilia Go-
mes parvula
 En dos de Dbre. de ochocientos sincuenta y uno= murio de ocho=
años Cecilia, hija de Gaspar Gomes, y de Rosario Uchuq, se sepultó
en sagrado, y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Beducin
Da Oballe
casada Registrada
1a 2a
En cuatro de Obre. de ochoc.tos cincuenta y uno= murio co-
mo de treinta y cinco años de edad, Beducinda Oballe, ca-
sada con Rosalio Cabrera. Resibió los santos sacramentos
se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolas Vo-
zel parvulo
En ocho de Dbre.de ochosientos sincuenta y uno: murio Nicolas
hijo de Domingo Vozel, y de Maria Coyoi, de tres dias nacido, se se-
pultó en sagrado, y firmé  Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Chogüix
casada
En catorce de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y uno= murio
Manuela Cogüix, casada con Nicolas Yaxon. Reci
Bió los santos sacramentos se sepultó en sagrado y firmé</sign>

<margin>Mercedes Letona Aquí corresponde la partida de
Muerte de Mercedes Letona y lo firmeJose Leon Marroquin</sign>

<margin>Fernando
Jimenes
casado
En veinte y tres de Dbre. de ochocientos cincuenta y uno= murió
como de cuarenta años Fernando Jimenez, casado con Pilar Cabrera.
Resibio los Santos sacramentos. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastiana
Ben, casada
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Diego An-
tonio parvulo
Jose Leon Marroquin</sign>

</folio>

<folio>
<margin>Pedro
Guit
adulto
En tres de Enero de ochosientos cincuenta y dos
murió como de cuarenta años Pedro Guit casa-
so q. Fue con Candelaria Castro. Resibio los
santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firme.
Jose Nasario Salazar</sign> <folio>61

<margin>Candelar.a
Gusman
Adulta.
En tres de Enero de ochocientos cincuent ay dos, mu-
rió como de cincuenta años, Candelaria Gusman
casada q. Fue con Santiago Guit. Recibió
los Santos sacramentos, Se sepultó en Sagra-
do y firmé
Jose Nasario Salazarn</sign>

<margin>Bernardi-
no Sicapan
parvulo
En tres de Enero de ochoc.tos cincuent ay dos= murio de
dos meses de edad Bernardino hijo natural de Bernardi-
na Sicapan. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastian
Morales
parvulo
En nueve de Enero de ochoc.tos cincuenta y dos= murió
como de tres meses Sebastian, hijo de Nicolas Mora-
les y de Dolores Morales. sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Simon
Ralon
Y Soto
parvulo
En diez y sies de Enero de ochoc.tos cincuenta y dos=
murio de un año de edad Simon, hijo de Ro-
berto Ralon y de Juana Soto. Se sepultó en sa-
grado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ma-
nuel
Baron
adulto
En diez y sies de En.o de ochoc.tos cincuenta y dos= murio
como de catorce años de edad, Manuel Baron, sus
padres no conocidos. Y no recibio los sacramentos
por haber muerto repentinam.te. Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan Tuiz
casada
En diez y ocho de En.o de ochoc.tos cincuenta y dos- murio como
de viente y cuaro años Juana Tuiz, casada con Bartolo
Noj. Recibió los santos sacramentos se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Andrea
Chivalán
y Samines
parvula
En veinte y cinco de En.o de ochoc.tos cincuenta y dos
murió de tres años Andrea hija legitima de José
Chivalan y de Rosa Samines. Se sepultó
en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Cand.a
Letona.
Adulta
En veinte y cinco de Enero de ochocienetos
cincuenta y dos: yo el coadjuntor, le di sepul-
tura, á Candelaria Letona, casada q fué
con Benancio Mexicano. Recibió los san-
tos sacramentos y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Manuela
Ven
Adulta
Registrada
En veinte y siete de Eno.
de ochocientos cincuenta y dos, murió, co-
mo de cuarenta años Manuela Ven, viuda
que era de Jose Guargay. No recibio los
santos sacramentos, por q. No avisaron
a tiempo. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Andrea
Roman
Adulta
En veinte y ocho de
Enero de ochocientos cincuenta y dos: yo el coad-
junto le di sepultura Eua. á Andrea Ro-
man, como de cecenta años de edad re-
cibio los santos sacramentos y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Magda
Lena Ro-
quel
casada
Sacada
En treinta de Enero de ochocientos cincuenta y dos= mu-
rió como de treinta años de edad Magdalena Roquel
casada q. Fue con Nicolas Surec. Recibió los santos
sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>62

<margin>Jose Ma-
ria Po-
cop
parvulo
En cuatro de Febrero de ochoctos cincuenta y dos= murió
de dos meses de nacido Jose Maria Pocop, hijo de ….
Pocop y de Josefa Mendez. Se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Cuc
casada
En siete de Febo de ochocientos cicuenta y dos = murió
como de treinta y cinco años de edad Maria Cuc, casa-
da con Andres Samines. Resibió los santos sacramentos.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Cesilia
Roquel
parvulo
En ocho de Feb.o de ochoc.tos cincuenta y dos= murio de
seis mes de edad Cesilia, Francco Roql y de Candelaria
Manrique. Se sepultó en sagrado y firmó
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Barto-
la Oballe
casada
En once de Febrero de ochoc.tos cincuenta y dos= murió de trein-
ta y seis años de edad Bartola Oballe, casada q. Fue con ….
Zo Archila. Resibió los santos sacramentos Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Andréz
Zoc. de
Totoni-
capan.
adulto
En dies y sies de Febo de ochocientos cincuenta y dos
murió, en este …. de Solola, Andres Zoq
como de cuarenta años, pasagero de Enqui-
pulas, q. Iba para su tierra Totonicapan,
casado q. Fue con Antonia Chamar. Recibió
los Santos sacramentos Se sepultó en sagrado
y firmé, como Coadjuntor.
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Ant.
Tuchin
adulto
<pbody>En dies y seis de Feb.,ss>o de ochocientos cincuenta
Y dos murió como de treinta años, Antonio
Tuchin, casado q. Fué como Maraia Candelara
Yyuc. No recibio los santos sacramentos</pbody>
</folio>

<folio>
<margin>
<pbody>por q. Murio repentinamte se sepultó
en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Paulina
Xep
parvula
En dies y sies de Feb.o de ochocientos cin-
cuenta y dos, murió, de meses, Pauli-
na hija legitima de Jorge Xep y Ma Soquiq.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Jose Maria
Julajuj. ca-
sado
En diez y ocho de febrero de ochocientos sincuenta y dos: mu-
rio Jose Maria Julajug, casado con Clara Castro, no
resivio los sacramentos pr qe murio. Sofocado de un palo, qe
le Cayo trabajando una toja, se sepultó en sagrado, y
firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel
Vaquin
casado
Vista
En diez y nueve de Febo de ochocientos cincuenta y dos=
murió como de treinta años de edad, casado q. Fue con
Maria Sapinel. Recibió los santos sacramentos. Se sepul-
tó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastiana
Ajcojon
parvula
En dies y nueve de febrero de ochocientos sincuenta y dos
murio de un mes Sebastiana, hija de Cleto Ajcojon
y de Francisca …= Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Sa
Bino Ju-
lajuj.
casado
En veinte y uno de Febrero de ochoc.tos cincuenta y dos
murió como de veinte y tres años de edad, José Sabino
Julajuj, casado q. Fué, con Vuena Bentura Ejcalón
recibió los santos santos Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 63

<margin>Martin
Julajuj
Viudo
En veinte y cuatro de Febo de ochoc.tos cincuenta y dos= murio como
de cincuenta y cinco años de edad, Martina Julajuj, viudo q. Fue de
Nicolasa Sajquill. Recibió santos sacramentos. Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Tomas
Set, parvulo
En veinte y seis de febrero de ochocientos sincuen-
ta y dos= murio de dos meses, Tomas, hijo de
Ventura Set, y de Matea Vizente. Se se-
pultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lorenzo
Cosigua
parvulo
En tres de Marzo de ochoc.tos cincuenta y dos= murio de
ocho dias de nacido Lorenzo, h. De Mariano Cositua y de Franc.ca
Tuy. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pedro
Morales
parvulo
En cuatro de Mzo. de ochoc.,ss>tos cincuenta y dos: mu-
rió de veinte dias de nacido Pedro hijo de Toribio Morales y de
Manuela Morales. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Melchora
Pich.
parvula
Ocho de Marzo de ochocientos
cincuenta y dos: yo  el coadjutor le di sepultu-
ra Ecea. de Melchora, de dos meses, hija de Ma-
nuel Pich y de Antonia Pax, y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Gaspar
Chopen
casado
En trece de Mzo de ochoc.tos cincuenta y dos= murio de
treinta años de edad, Gaspar Chipen, casada q. Fué con Jo-
sefa Fopaz. Recibió santos sacramentos Se sepultó en sagra-
do y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Tereza Chu-
mil
En diez y deis de Marzo de ochocientos sincuenta y dos, murio de cinco años
Tereza hija de Juan Chumil, y de Ventura Santos; Se sepultó en sagrado y lo
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Maria Gui
casada
En dies y seis de Marzo de ochocientos sincuenta y dos= murio
de treinta años Maria Gui, casada con Jose Sicajuc, no resivio
los santos sacramentos pr q e murio repentinam.te. Se sepultó en sa-
grado, y lo firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ana
Xotoy
casado
En diez y nueve de Mzo. de ochoc.tos cincuenta y dos:
Murió Ana Xotoy de edad de treinta años, casada q. Fué
con Lucas Tuiz. Recivió los santos santos Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Domingo
Chuc
parvulo
En veinte de Mzo. de ochoc.tos cincuenta y dos= murió de
seis meses de edad Domingo hijo de Jose Chuc y de Magdalena
Raxtun. Se sepultó firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Antoli-
na Chipin
 casada
En veinte y tres de Mzo. de ochocientos cincuenta y dos
murió como de veinte años Antolina Chipin casada no es
casada q. Fue con Tomas Zorin. No resibió los santos sacramentos
por que resivió en el monte y se sepultó y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Matias
Morales
A
En veinte y cuatro de Mzo. de ochoc.tos cincuenta y dos
murió como de veinte dias de nacido Matias, hijo
de Mig.l Morales y de Manuela Quisquina. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bartola
Letona
Adulta
En veinte y nueve de Mzo. de ochoc.tos cincuenta y
dos murió como de cincuenta años de edad Bar-
tola Letona Soltera q. Fue. Resibió los santos sacramentos.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>64

<margin>Maria
Rosario
Yaxon
parvulo
En treinta de Mzo. de ochoc.tos cincuenta y dos: yo el cura di sepultura
a M.a Rosario q. Tendria dos años de edad, hija de Jose Yaxon y de
Catalina Coc Se enterró en sagrado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Alberto
Mogollon
casado
En veinte y nueve de Mzo. de ocho.tos cincuenta y dos= murió de edad
de treinta y cinco años Alberto Mogollon casado q. Fué con Maria
Mendes. Resibio los santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Luciana
casada
En treinta de Mzo de ochoc.tos cincuenta y dos= murió como
de treinta años de edad Luciana N. casada q fué con Juan
Reyes. Resibió los santos Sacramen.tos, se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Catali-
na Chi-
le y Coyoy
parvula
En siete de Abril de ochoc.tos cincuenta y dos= murió como de un
mes de nacida Catalina, hija de Bernardino Coyoy y de Loren-
za Chile. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Vicenta
Fantine
parvula
En nueve de Abril ochoc.tos cincuenta y dos. Murió
como de seis dias de nacida Vicenta, hija de Andres Fantigüe y
Barvara Sajquíill, Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana
Cuc
parvula
parvula
En trece de Ab.l de ochocientos
cincuenta y dos murió, de meses, Juana hija de Cruz
Cuc y de Dolores Bueno. Recibió sepultur ay firme
Jose Nazario Salazar</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Cruz Piló
casado
En veinte de Ab.l de ochoc.tos cincuenta y dos murio como de
veinte años de edad Cruz Piló casado q. Fué con Candelaria
Solares. No resibió los santos santos por que no abisaron se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manue
La Yaxon
En veinte y uno de Ab.l de ochoc.tos cincuenta y dos: Murio de cuatro
meses de edad Manuela, hija de Manuel Yaxon y de Elena Yboy. Se sepul-
tó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Eugenio
Chavarria
casado
En veinte y tres de Abl de ochoc.tos cincuenta y dos: murio
Eugenio Chavarria como de treinta y cinco años de edad, ca-
sado q. Fué con Vicenta de Leon. Recibió los Stos santos.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ana
Cosigua
casada
En veinte y cuatro de Ab.l de ochoc.tos cincuenta y dos: mu-
rió de treinta años de edad Ana Cosiguá casada q.
Fué con Juan Tuy. No resibió los santos santos por que no ha-
bisaron y se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastian
Ordoñes
casado
En veinte y cuatro de Ab.l de ochoc.tos cincuenta y dos.
Murió como de treinta y dos años de edad Sebastian Or-
doñez, casado q. Fué con Petrona Baron. No resibió
los santos sacramentos por que no habisaron. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Tomas
Cosiguá parvula
En veinte y quatro de Abril de ochocientos sincuenta y dos: murio
de un año, Tomasa hija de Mateo Cosigua y de Pascuala Chiapa,
se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bartolo
Noj
Viudo
En veinte y cinco de Abril de ochoc.tos cincuenta y dos: murió como
de veinte y nueve años de edad Bartolo Noj viudo de Juana
Tuiz. No recibió los santos sacramentos por que no habaisaron y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 65

<margin>Bernardi-
na Paz
Parbba
En veinte y siete de Ab.l de ochoc.tos cincuenta y dos= murio de cuatro
meses de edad Bernardina, hija de Pedro Manrique y de Dolores Paz. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lorenzo
Om
parvulo
En treinta de Ab.l de ochoc.tos cincuenta y dos= murió de un año de edad
Lorenzo, hijo de Bartolomé Om y de Teresa Martin. Se sepultó en sa-
grado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign

<margin><Francisca
Suluquí
casada/margin>
En cuatro de Mayo de ochoc.tos cincuenta y dos: Fallecio Francisca Sulugí
como de treinta y seis años, casada q. Fué con Juan Tocotz. Reci-
bió los santos sacramentos. Se sepultó en sagrado y firmé=
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Ynes Jiatz
parvula
En seis de Mayo de ochoc.tos cincuenta y dos= murio como de un mes Ma
Ynes hijo, de Mateo Jiatz y de Candelaria Guit. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign

<margin>Ana Men-
Doza
Viuda
En siete de Mayo de ochoc.tos cincuenta y dos Murió de cesenta años de
edad Ana Mendoza, Viuda de Jose Morales, no Resibió los santos sa-
cramentos por que no abrisaron. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Miguel
Seten
casado
En ocho de Mayo de ochoc.tos cincuenta y dos= murio de cuarenta
y dos años de edad Miguel Seten, casado q. Fué con Magdalena
Roquel. Recibió los santos sacramentos. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Felix
Yxcayá
Registrada
En nueve de Mayo de ochoc.tos cin-
cuenta y dos murió, como de Veinte y tres años,
Felix Yxcayá casado q. Fué con Juana Melets.
No recibó
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Manuel
De Jesus
Ralon
En nueve de Mayo de ochoc.tos cincuenta y dos
murió recien nacido Manuel de Jesus
hijo leg.,ss>o de Jose Ant.o Ralon y Dolores
Corzo. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Candelaria
Yaxon
viuda
En trece de Mayo de ochoc.tos cincuenta
y dos= murió como de cincuenta años de edad Candelaria Yaxon viuda
de Miguel Meletz. Recibió los santos santos se sepultó en sa-
grado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Marcela
Quisquiná
parvula
En trece de Mayo de Ochoc.tos cincuenta y dos= murió como de tres
años de edad Marcela, hija de Gaspar Quisquina Maria Ro-
sario Oroz. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Migl
Aparicion
Chial
parvulo
En catorce de Mayo de ochoc.tos cincuent ay dos= murio de ocho
dias de nacido Migl Aparicion hijo de Sebastian Chial
y de Maria Xitumal. Se sepultó en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Petrona
Ajú
viuda
En diez y siete de Mayo  de ochoc.tos cincuenta y dos: Murió
como de sesenta años de edad Petrona Ajú viuda q. Fue de Santos Tay.
Recibió los santos santos se sepultó en sagrado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose An-
gel Me-
xicano
parvulo
En diez y ocho de Mayo de ochoc.tos cincuenta y dos= murió
como de diez años de edad Jose Angel, hijo de Benancio
Mejicano y de Candelaria Letona. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mariano
Pecher
parvulo
En veinte de Mayo de ochoc.tos cincuenta y dos: murio como de
cinco años de edad Mariano hijo de Bentura Pecher y de
Guadalupe Chial. Se sepulto en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Cresencia
Urizar
adulta
En veinte de Mayo de ochoc.tos cincuenta y dos= murió como
de veinte años Maria Cresencia, hija legitima de Seferi-
no Urizar y de Juana España. Recibió los Santos sacramentos.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Clara Castro
viuda
En veinte de Mayo de ochoc.tos cincuenta y dos: murió como
de cuarenta años Clara Castro viuda de Jose Maria Julajuj.
No recibió los santos sacramentos se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Cruz
Pecher
casada
En veinte de Mayo de ochocientos cincuenta y dos=
murió como de cuarenta y dos años de edad Cruz Pecher, ca-
sada q, fue con Domingo Vocel. Recibió los santos santos. Se se-
pulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>66

<margin>M.a Gre-
goria Bo-
cel parvula
En veinte y nueve de Mayo de ochoc.tos cincuenta [y dos] murio
como de veinte dias nacido, hija de Domingo Bocel y de
Maria Coyoy. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Melcho-
ra Aji-
quichí
cas.a
En cinco de Junio de ochoc. tos cincuenta y dos: murio como de
cuarenta años de edad Melchora Ajiquichí, casada q. Fué
con Jose Leja. Recibio los santos sacramentos. Se sepultó en sa-
grado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Franc.co
Ben
viuda
En diez de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos= murió como de sesenta
años de edad Francisca Ben viuda de Pedro Baxtun. No resibió
los santos sacramentos por que no abisaron. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>sacada
Anto-
nio Fer-
nandez
Solto
En diez de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos= murió co-
mo de treinta años de edad D.n Antonio Fernandez de ori-
gen Español Soltero. Recibió los santos sacramentos se se-
pultó en sagrado y firmé Francisca Be
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ma Petro-
na Rax-
tun
soltera
En once de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos= murio como de diez y
ocho años de edad Maria Petrona hija de Gaspar Raxtun y de Ele-
na Soto. Resibio los santos sacramentos. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mig.l Pec
parvulo
En trece de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos= murió de veinte dias
de nacido Miguel, hijo de Manuel Pec y Melchora Felipe. Se se-
pultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Domingo
Baraona
casado y de
Salamá
En catorce de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos= murió como de cincuenta
años de edad Domingo Baraona, casado q. Fue con Josefa Sumoza. Re-
cibió los santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Baleriano
Cosigua
parvulo
En diez y sietee de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos:
Murio de seis meses de nacido Baleriano, hijo de Domingo Cosigua
y de Melchora Chimil. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Juan Jose
Salog. parvulo
En diez y ocho de Junio de ochocientos sincuenta y dos
murio de dos años Juan Jose hijo de Manuel Salog
y Candelaria Xutuq. Se sepultó en sagrado y
firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Evanista
Sanches
parvula
En diez y ocho de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos: murió co-
mo de seis años Evanista, hija de Jose Maria Sanches y
Anastacia Argueta. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juliana
Romero
adulta
En diez y nueve de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos: murió como
de treinta y cinco a►4os de edad, Juliana, hija natural de An-
drea Romero= Resibió los santos sacramentos Se sepultó en sa-
grado y firmé

Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Vicente
Chivalan
parvulo
En veinte de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos: murió de seis
años Vicente hijo de Jose Chivalan y de Rosa Samines, se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign

<margin>Pedro
Jimenes
Viudo
En veinte de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos: murió como de
cincuenta años Pedro Gimenes viudo de Josefa de Leon. Re-
sibió los santos sacramentos se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Ba-
quin
casado
 En veinte y dos de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos: murió como de
treinta años de edad Jose Baquin, casado q. Fué con Maria Ven= No
resibio los santos sacramentos por que no habisaron. Se sepultó en sa-
grado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Romnal-
do Mexi-
cano
parvulo
En veinte y cinco de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos= murio
como de un año Romnaldo hijo de Julián Mexicano y de
Teresa Estrada. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>


<folio> 67
<margin>Juan Tuiz
parvulo
En dos de Julio de ochoc.tos cincuenta y dos: murió de nueve meses
de edad Juan hijo de Jorge Tuiz y de Ana Guarcax. Se sepultó
en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Chipin
casada
En dos de Junio de ochoc.toscincuenta y dos: murió como de treinta
años de edad Maria Chipin, casada q. Fué con Miguel Vocel. Re-
cibió los santos Scram.tos se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose So-
rin
parvulo
En trese de Junio de ochoc.tos cincuenta y dos: murió como
de quince dias de nacido José, hijo de Martin Sorin y de Dolo-
res Xoquic. Se sepultó en sagrado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bartolo
Churunel
casado
Registrada
En diez y nueve de Junio de ochoc.tos y dos: murió como de diez
y ocho años de edad Bartolomé Churunel, casado q. Fue con Juana
Perez. Resibió los santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan Set
y Orozco
parvulo
En veinte de Julio de ochoc.tos cincuenta y dos: murio de un mes de nacido
Juan, hijo de Pedro Set y de Melchora Orozco. Se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ysidora
Bocel
 Paba
En veinte de Julio do ochoc.tos cincuenta y dos: murio de dos meses de nacido
Ysidora, hija natural de Micaela Boce. se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Martin
casada
sacada
En veinte y dos de Julio de ochoc.tos cincuenta y dos: murió como de
veinte años Maria Martin casada q. Fué con Luciano Tzay. Se
sepultó en sagrado. Recibió los santos sacramentos, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Chipin
casada
En veinte y cinco de Julio de ochoc.tos cincuenta y dos: Yo el Cura di se-
pultura á Mari CHipin, casada q. Fué con Nazario Baquin. Re-
sibió los santos sacramentos; de edad de veinte años y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose
casada
Registrada
En veinte y ses de Julio de ochoc.tos cincuenta ydos: murió co-
mo de treinta y seis años de edad Maria Toc, casada q. Fué
con Salvador Ajcojon. Resibió los santos sacramentos
se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Jorge Ju-
lajuj
casado
En veinte y nueve de Julio de ochoc.tos cincuenta y dos
murio Jorge Julajuj, casado q. Fue con Petronila
Coxolca; Se sepultó en sagrado y firmé
Franco Lopez</sign>

<margin>Manuel
José Archi
La casado
En treinta de Julio de ochoc.tos cincuenta y dos: murio como de
ochenta años de edad Manuel Jose Archila casado q.
fué con Benita Rodenar?. Resibió los santos sacramentos.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa
Cuq casada
Registrada
En treinta y uno de Julio de ochoc.tos cincuenta y dos: murió como de
treinta y cinco años Josefa Cuc, casada q. Fué con Juaquin
Guarcax. Resibió los santos Saram.,ss>tos. Se sepultó en sagrado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Chi-
pin casado
En dos de Agosto de ochoc.tos cincuenta y dos: murió de diez y ocho a-
nos de edad Jose Chipin, casado q. Fué con S.n Marcos Bocel. Re-
sibió los S.,ss>tos sacramentos. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Mora-
les
casado
En tres de Agosto de ochoc.tos cincuenta y dos: murió José Mora-
les como de cuarenta años de edad, casado q. Fué con Andrea
Ruiz. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Magdalen-
na Paz
parvula
En diez de Ag.to de ochoc.tos cincuenta y dos: como de quinse
dias de nacida Magdalena, hija de Santiago Paz y de Estevan Ba-
quin. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucio
Ordoñez
parvulo
En trece de Ag.to de ochoc.tos cincuenta y dos: murio como de
dos meses Lucio hijo de Sesario Ordoñes y de Tomasa Tegüe-
ra. Se sepultó en sagrado y firmé
Franco  Lopez</sign>

<margin>Nicolaza
Cuq
adulta
En veinte y seis de Ag.to de ochoc.tos cincuent ay dos= murió co-
mo de treinta años Nicolasa Cuq. casada q. Fué
con Estevan Ajquejay. Recibió los santos sacramentos. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 68

<margin>Nicolaza
Yaxon
parvula
En veinte y ocho de Agosto de ochc.tos cin-
cuenta y dos murio de quince dias, Nico-
laza hija legitima de Gaspar Yaxon y de Ana
Aju. Se sepulo en sagrado y firme
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Tomasa
Julajuj
parvula
En veinte y nueve de Ag.to de ochoc.tos cincuenta y
dos: murió como de nueve meses Tomasa hija de Jo-
sé Julajuj y de Maria Roquiq. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rita Qui
teria
En treinta de Agosto de mil ochocientos cincuenta y dos:
Murio de cuatro mesces Rita Quiteria hija de Cleta
Verreondo se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ange-
lina O-
rozco
viuda
En treinta de Ag.to de ochoc.tos cincuenta y dos: murio
como de ochenta años de edad viuda q. Fué de José
Tantigue. Recibió los santos sacramentos se sepultó en sa-
grado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Seferia-
no San-
chez
parvulo
En treinta de Ag.to de ochoc.tos cincuenta y dos:murió co-
mo de dos meses de edad Seferino, hijo natural de Ca-
yetana Sanches. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria-
no Perez
parvulo
En treinta de Ag.to de ochoc.tos cincuenta y dos: murió
de dos dias de nacido Mariano Perez hijo de José Perez
y de Ant.a Xoquiq. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Petro-
nila
Sanches
parvula
En treinta de Ag.to de ochoc.tos cincuenta y dos: yo el cura
di sepultura á Petronila de dos meses de edad, hija legitima
de Maximo Sanches y de Dominga Dias, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Felipe
Mendoza
casado
En uno de Sep.re del ochoc.tos cincuenta y dos: murio como de
cuarenta años de edad Felipe Mendoza, casado q. Fué con
Ramona Chp. Recibió los santos sacramentos. Se sepul-
tó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Teodora
Montoya
parvula
En seis de Sep.re del ochoc.tos cincuenta y dos:
Murió como de tres años de edad Teodora hija no leg. de
Manuela Montoya. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ysabel
Chiroy
casada
En seis de Sep.re del ochoc.tos cincuenta y dos: murió como de
treinta años de edad Ysabel Chiroy, casada q. Fué
con Miguel Vicente. No resibio los santos sacra-
mentos por que no habisaron. Se sepultó en sagrado
y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Magdale-
na Xoquiq
parvula
En diez de Sep. re del ochoc.,ss>tos cincuenta y dos: murió como de
nueve años Magdalena, hija de José Xoquiq y de Maria
Yvoy. Se sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Coq
parvula
En once de Sep. re del ochoc.,ss>tos cincuenta y dos: murio como de cuatro
meses de nacida Manuela, jija de Jose Cuq y de Rosaria
Yxcayá. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolas To-
rres parvulo
En catorce de Sep. re del ochoc.tos cincuenta y dos: murio
de quatro años, Nicolas Torres hijo de Juana Maria Torres.
Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sotera
Saloj
parvula
En diez y siete de Sep.re del ochoc.tos cincuenta y dos: Murió
como de cinco meses Sotera, hija de Manuel Soloj y de Can-
delaria Raxiq. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 69
<margin>Domingo
Chiroy
P.o
En quince de Sept.be de ochoc.tos cincuenta y dos: murió co-
mo de sesenta años de edad Domingo Chiroy viudo de Jua-
na Perez. Resibió los santos sacramentos Se sepultó en sagra-
do y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bacilia
Chivalan
parvula
En diez y ocho de Sept.be ochoc.tos cincuenta y dos: murió
como de nueve meses Bacilia, hija de Mateo Chiva-
lan y de Catalina Chalén. Se sepultó sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bernardo
Oballe
parvulo
En diez y ocho de Sept.e de ochoc.tos cincuenta y dos; murió co-
mo de un mes Bernardo, jijo natural de Vicenta Oballe, se sepul-
tó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ma Simo-
na Maza-
riegos
parvula
En veinte de Septe,/ss> de ochoc.tos cincuenta y dos: murió como
de seis meses de edad Maria Simona, hija nat.l de Rosa
Mazariegos. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Magdale-
na Mar-
tin
 parvula
En veinte de Septe de ochoc.tos cincuenta y dos: murió como
de cuatro meses Magdalena hija de Bartolo Martin
y de Sebastiana Julajuy. Se sepultó en sagrado y fir-
me
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana
Cuxulic
 parvula
En veinte y tres de Septe de ochoctos cincuenta y dos
murió como de tres meses Juan, hijo de Julian Cu-
xuliq, y de Maria Guarcas. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Guarcax
 parvula
En veinte y seis de Septe de ochoc.tos cincuenta y dos= murio, co-
mo de cinco años de edad Maria, hija de Juaquin Garcax
y de Josefa Saput. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Leandro
Chivalan
 parvulo
En veinte y siete de Septe de ochoc.tos cincuenta y dos murió, como
de seis meses Leandro, hijo de Mateo Chivalan y de Catalina
Chaleú. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Candela-
ria Panjog
En veinte y ocho de Sep.e de ochocientos sincuenta
y dos= murio de sesenta años Candelaria Panjog
viuda de Salbador Bueno, no resivio los sacramentos
por que murio repentinam.te Se sepultó en sagrado,
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Ynocente
Xitamul
parvula
En veinte y siete de Sept,ss>e de ochoc.tos cincuenta y dos= murió
como de nueve meses de nacida Maria, hija de Andres
Xitamul y de Benita Uchuc. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucia
Lopez
parvula
En primero de Octubre de ochoc.tos cincuenta y dos: murio como
de tres años Lucia, hija de Apolinio Lopez y Patrocinia
Argueta. Se sepultó en Sagadoy firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Socorro
Ramires
parvula
En treinta de Septe de ochc.tos cincuenta y dos: murió como de
dos años de edad Socorro, hija de la Sra. Maria del
Carmen Ramires. Y se sepultó en sagrado hoy primero
de octubre y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>José Yno-
cente de
Leon
parvulo
En primero de Octubre de ochoc.tos cincuenta y dos: murió como
de nueve meses de edad José Ynocente, hijo de Dolores de
Leon y Petrona Rodas. Lo sepulté en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ysabel
Cumes
parvula
En tres de Octubre de ochoc.tos cincuenta y dos: murió co-
mo de tres años de edad Ysabel, hija de Juan Cumes
y de Agustina Sancuq. Se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ma Jo-
sefa Ordo-
ñes adulta
En cuatro de Oct.,ss>e del ochoc.tos cincuenta y dos: Yo el Cura di
sepultura á Maria Josefa, de trece años de edad, hija
de Maria Victorina Ordoñez, y firmé murió
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 70

<margin>Miguel
Tuy
parvulo
En ocho de Octubre d eochoc.tos cincuenta y dos= murió co-
mo de dos años Miguel hijo de Francisco Tuy y de Maria
Sorin. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana
Marroquin
casada
En ocho de Octubre de ochoc.tos cincuenta y dos= murio co-
mo de treinta años de edad Juana Marroquin, casada
que fué con Antonio Tuiz. No resibió los santos sacra-
mentos por que no abisaron. Se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel
Castro parvulo
En ocho de Oct.e de ochoc.tos cincuenta ydos= murio como de cuatro
meses de edad Manuel, hijo de Gaspar Castro y de Espiritu Sto. Xoquiq.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria Cleo-
fas Estrada
parvula
En nueve de Octe de ochoctos cincuenta y dos murió como de deis
meses de edad Maria Cleofas, hija de Ancelina Estrada, se
sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Aparicio
Ramos parvula
En nueve de Octubre de ochocientos sicuenta y dos: mu-
rio de un año Aparicio, hija de Francisco Raos, y de Maria
Chiroi fue Sepultada en sagrado, y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Brigida
Noriega
parvula
En nueve de Ocrt.e de ochoc.tos cincuenta y dos= murió co-
mo de un mes Brigida, hija de Roman Noriega y de
Josefa Lopez Lopez. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Domingo
Cuq
parvulo
En nueve de Octe de ochoc.tos cincuenta y dos= murió
como de un año de edad Domingo, hijo de Gaspar
Cuq y de Catalina Chiroy. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolas
Ramos
parvulo de
San Jorge
En once de Octubre del ochoc.tos cincuenta y dos: murió
como de ciete años Nicolas Ramos, hijo de Nicolas
Ramos y de Catalina Cumes. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Manuel
Chillal
 casado
En once de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos= murio como
de treinta años Miguel Chillal, casado y que fué con Mi-
caela Sicajan. No recibió los santos sacramentos por
que no abisaron y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucrecia
De Jesus
Arguta
parvulo
En once de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos= murio, de
dos años de edad Lucrecia de Jesus, hija de Grego-
rio Argueta y de Guadalupe Velasco. Se sepultó
en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Teresa
Tuiz
 parvulo
En dose de Octe de ochoc.tos cincuenta y dos: murió como
de dos meses de edad Teresa, hija de José Tuiz y de Josefa
Chuj. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Antonio
Ben
parvulo
En dose de Octe de ochoc.tos cincuenta ydos= murió co-
mo de cuatro meses Antonia, hija de Sebastian Ben
y de Paula Sicapan. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Dionicio
Alvarado
parvulo
En dose de Octubre de ochoc.tos cincuenta y dos murió como
de dos años de edad Dionisio, hijo natural de Antonia
Alvarado. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana
Cosigua
parvula
En doce de Octubre de ochocientos sincuenta y dos: mu-
rió de dos años Juana hija de Domingo Cosigua, y de Ma-
ria Geronima Vizente, Se sepultó en sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
<margin>parvulo

Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Petronila
Meletz
casada
Registrada
En trese de Octe de ochoc.tos cincuenta y dos murio, como de vein-
te años de edad Petronila Meletez, casada q. Fué con Gabriel
Morales. No recibió los santos sacramentos por q. No abi-
saron y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Julajuj
adulta
En quince de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos murio co-
mo de veinte años Maria hija de Santiago Julajuj
y de Franc.ca Cumes. Resibio los santos sacramentos y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 71
<margin>Maria
Patrocinia
de Rabinal
En quinse de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos murió
Maria Patrosinia viuda de Gaspar Suquc?. Recibió
los santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Saloj
parvulo
En quince de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos murió como
de cinco meces Maria, hija de Domingo y de Petronila Or-
doñes. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sebastiana
Yxcayá
parvulo
En quince de Oct.e de Ochoc.tos cincuenta y dos murio como de tres
años Sebastiana hija de José Yxcaya y de Nicolasa Ajcojon.
Se sepultó sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mariano
Piló
parvulo
En quince de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos murio como de
dos meses de edad Mariano Piló hijo de Cruz Piló y de Manuela
Panjoj. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Cruz
Güit
parvulo
En diez y siete de Oct.e de Ochoc.tos cincuenta y dos murió
como de ocho meses Cruz, hijo de Domingo Güit y de
Pascuala Leona. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Luciano
Xoquic
parvulo
En veinte y dos de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos mu-
rió como de tres años de edad. Luciano, hijo de Manuel
Xoquiq y de Manuela Tun. Se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jesus
Cumes
parvulo
En veinte y tres de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos=
murió como de dos años Jesus, hijo de Bentura Cumes
y de Josefa Piló. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Cruz
Cojulun
parvulo
En veinte y tres de Octubre de ochosientos y sincuenta
y dos. Murio Jose Cuq, hijo de Juan Jose Rodas y de
Manuela Cojulun, Se sepulto en sagrado y lo
firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Maria
Ramos parvula
En veinte y quatro de Octubre de ochosientos sincuenta
y dos= murió de tres años Maria hija de Francisco
Ramos, y de Maria Chiroi, Se sepultó en sagrado y
lo firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Chumil
parvulo
En veinte y nueve de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos mu-
rió como de cuatro años Manuela, hija de Pedro Chumil
y de Francisca Julajuj. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Bernardi
No Piló
parvulo
En veinte y nueve de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos murió
como de dos años Bernardino, hijo de Nazario Piló y de
Manuela Saloj. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manue-
la Saloj
casada
Registrada
En veinte de Octubre de Ochoc.tos cincuenta y dos: murió
ahogada en el rio del Chajaxaq Manuela Saloj de
edad de treinta años, casada q. Fué con Nazario Pi-
ló. Su cadaver no se haltó, aunque se busco por cuatro
dias cuidadosamente, y para que conste firmo la pre-
sente en veinte y nueve del corriente y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Yaxon
parvulo
En veinte y nueve de Oct.e de ochoc.e de ochoc.tos cincuenta y dos murio como de cuatro años de edad Maria, hija de Santos Yaxon y de
Micaela Vixcul. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa
Vicente
parvulo
En veinte y nueve de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos murio
como de dos años de edad Josefa, hija de Salvador Vicente
y de Juliana Cuq. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Andres
Churunel
parvulo
En veinte y nueve de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos mu-
rió como de dos años Andres, hijo de José Churunel y de
Maria Morales. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Castro
parvulo
En veinte y nueve de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos murio como
de seis meses de edad Maria, hija de Gaspar Castro y de
Espiritu Sto. Xoquiq. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 72

<margin>Maria
Tuiz
parvula
En treinta de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos murió como
de un año Maria, hija de Jose Tuiz y de Josefa Chuj. Se se-
pultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ma De
La Asunción
Yaxon
parvulo
En treinta de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos murió como
de cinco meses de edad Maria de la Asunción, hija de Rosa
Yaxon, se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Asension
Chita
 parvula
En treinta y uno de Oct.e de ochoc.tos cincuenta y dos murió co-
mo de seis meses de edad Asuncion, hija de Jose Chinta y de Ma-
ria Yaxon. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan
Par
Viudo
En cuatro de Nbre. de ochoc.tos cincuenta y dos murió Juan
Par como de treinta años de edad, viudo de Rosario Azetun.
No resibió los santos sacramentos por que cayo en un barranco.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Espiritu
Santo
Morales
 parvula
En cuatro de Nbre. de ochoc.tos cincuenta y dos murió como de dos
años de edad Espiritu Santo, hija de Miguel Morales y de Maria
Toq. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>J Ciriaco
Castro
 parvulo
En cinco de Nbre. de ochoc.tos cincuenta y dos murió, como de tres
meses Jose Ciriaco Castro hijo de Jose Castro y de Marcela Cun.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Dolores
Chamentun
casada
Sacada
II
En ocho de Nobre. de ochoc.tos cincuenta y dos murió Do-
lores Chametun, de Veinte y cinco años, casada con Jose
Zorin recivió los S.tossacramentos. Se sepultó en sagrado y
lo firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Calista
Teresa
Chametun
parvula
En diez de Nbre. de ochoc.tos cincuenta y dos murio como de
dos años de edad Josefa Calista, hija de Jose Chametun y
de Rosa Sajquille. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Concepcion
Vocel
parvula
En doce de Nbre de Ochoc.tos cincuenta y dos: murio, como de seis
años de edad Concepcion, hija de Miguel Vocel y de Maria
Chipin. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Castro
parvula
En catorse de Nbre de ochoc.tos cincuenta y dos murio como de un
año de edad Maria, hija de Andres Castro y de Manuela
Tuy. Se sepultó em Sagradp y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Felipa
Oballe
parvula
En diez y seis de Nbre de Ochoc.tos cincuenta y dos murió co-
mo de un año y dos meses Felipa, hija de Julian Oballe
y de Maria Mota. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>M.a Ysabel
Xoquiq</in>
Quill
parvula
En diez y nueve de Nbre de ochoc.tos cincuenta y dos murió, de edad de
sinco meses Maria Ysabel, hija de Andres Xoquiq y de Manuela Quill.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Felipa de
Jesus Dubon
parvulo de Uegue [Huehue]?
tenango
En veinte de Nbre de ochoc.tos cincuent ay dos urio como de
Sinco años de edad, Felipa de Jesus, hija de Josefa Dubon. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosario
Meletz
parvula
En veinte y dos de Nbre de ochoc.tos cincuenta y dos murió como de tres
años de edad Rosario Meltz hija de Ysidro Meletz y de Paula Me-
letz. Se sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Leandro
Cumez
parvulo
En veinte y tres de Nbre de ochoc.tos cincuenta y dos murio de tres
años de edad Leandro, hijo de Tomas Cumes y de Manuela Tun.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>M.a Jo
Sefa Bar-
rios
viuda
<pbody>En veinte y cuatro de Nbre de ochoc.tos cincuenta y dos:
Yo el cura di sepultura á Maria Josefa Barrios</pbody>
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>73

<pbody>como de cincuenta años de edad, viuda de José Maria Letona:
Resibió los santos sacramentos. Se sepultó en sagrado y firmé</pbody>
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Jose
Chaleú
parvulo
En veinte y seis de Nbre. de ochoc.tos cincuenta y dos murio de quinse
dias de edad José, hijo de Manuel Chalú y de Monica Urizar.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>
Francisco
Raquix?
casado de To-
tonicapan
En veinte y seis de Nbre de ochoc.tos de cincuenta y dos murió co-
mo de cuarenta años de edad Francisco Raquix, casado q.
fué con Antonia Chaclan. Resibió los santos sacramentos.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Nicolaza
Vaquin
parvulo
En veinte y seis de Nbre. de ochoc.tos cincuent ay dos murió como
de tres meses Nicolasa hija de Manuel Vquin y de Maria Sapinal. Se se-
pultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Lucresia
Ordoñes y
parvulo
En veinte y seis de Nbre de ochoc.tos cincuent ay dos murio como de
un mes de nasida Lucresia, hija de Sebastian Ordoñez y de Petrona
Baron. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan
José Sica-
Jun
parvulo
En veinte y nueve de Nbre. de ochoc.tos cincuenta y dos murió de
cuatro dias de nasido Juan José, hijo natural de Francisca Si-
capan. Se sepultó en sagrado y firmé
JoseLeon Marroquin </sign>


<margin>Rosario
Cuxulic
Viuda
En treinta de Nbre. de ocho.tos cincuenta y dos murió, como de sesenta
años de edad Rosario Cuxulic, viuda de Gaspar Castro. Resibió
los santos sacramentos se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel
Trinidad
Tai parvulo
En queatro de Diciembre de ochosientos sin-
cuenta y dos murio de dos años, Manuel hijo de Juan
Tai, y de Feliciana Sanches, se sepulto en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Rosa
Letona
adulta
En cuatro de Diciembre de Ochoc.tos cincuenta y dos murió de
sesenta años de edad Rosa hija de Lorenzo Letona y de
Matilde Martines. Resibió los santos sacramentos.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosario
Vocel
parvulo
En cinco de Dbre de ochoc.tos cincuenta y dos murio, como de dos años
de edad Rosario hija de Agustín Vocel y de Maria Jopos. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Concepc.n
Churunel
parvulo
En uno de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y dos murio como de dos años de edad
Concepción; hija nat.l de Juana Churunel. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolas Mar
Tines parvulo
En seis de Dbre. de ochocientos sincuenta y dos= murio
de un dia nacido, Nicolas hijo de Manuel Martinez, y de
Yginea Figueroa, Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose M.a
Vaquin
parvulo
En veinte de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y dos murió como de
dos meses de edad Jose Maria, hijo de Jose Baquin y de
Bernardina Julajuj. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jorge
Papa
Cado
En ocho de Dbre de ochoc.tos cincuenta y dos murió como de
sesenta años de edad Jorge Papa, casado con Catalina Pe-
res. Resibió los santos Sacramen.tos Se sepultó en sagra-
do y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>M/a Gua-
Dalupe
Sicapan
parvulo
En nueve de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y dos murió como de un
año de edad Maria Guadalupe, hija de Baleriano Sicapan y
de Manuela Guarcas. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Angelina
Cumes
parvulo
En diez de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y dos murio como de un año de edad
Angelina, hija de Jose Cumes y de Sebastiana Pecher. Se sepul-
tó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 74

<margin>Maria
Yboy
parvula
En cuatro de Diciembre de ochoc.tos cincuenta y dos murió de seis años de edad
Maria, hija de José Yvoy y de Jesus Ordoñes. Se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Tomas
Utuch
V.o
Eb ibce de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y dos murió como de sesenta años
de edad Tomas Utuch, Viuda de Agsutin Xaminel?, resibió
los santos sacramentos. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Yboy
parvula
En cuatro de Diciembre de ochoc.tos cincuenta y dos murió de seis años de edad
Maria, hija de José Yvoy y de Jesus Ordoñes. Se sepultó en sagrado y
firmé</sign>

<margin>Diego Cola
 Andres
Aquí correspond la partida de Diego Colaj
casado de edad de cuarenta años. Se sepulto
en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Francisco
Chipin
En once de Dbre de ochoc.tos cincuenta y dos murió como de treintai cinco
años de edad Francisco Chipin, casado q. Fué con Espiritu Santo
Chuj. Resibío los santos Sacramen.tos. Se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>M.a del
Carmen Max-
ul parvula
En doce de Dbre. de ochoc.,ss>tos cincuenta y dos murió como de cinco meses
de edad Maria del Carmen, hija de Mariano Maxul y de Nico-
las Castro. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Felipa de
la Cruz Men-
doza parvula
 En diez y nueve de Dbre de ochoc.tos cincuent ay dos murio como de
cuatro años Felipa de la Cruz, hija de Ponciano Mendoza y de Francis-
ca Perez. Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Luciana
Yxcayá
 parvula
 En diez y nueve de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y dos murió como de un año de
edad Luciano, h. D. Feliz Yxcaya y de Juana Meletz. Se sepultó en sagra-
do y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Marcela
Cumes
parvula
 En veinte de Dbre de ochoc.tos cincuenta y dos: yo el cura dí sepultura á Marcela,
hija de José M.a Cumes y de Aparicio Pasion, de onse meses de edad y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Diego Ju-
lajuj
parvulo
 En veinte y cuatro de Dbre de ochoc.tos cincuenta y dos murió, de dos años de edad Diego
hijo de José Maria Julajuj y de Lorenza Chumil. Se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Sebastian
Cosigua
 Viudo
En veinte y cuatro de Dbre de ochoc.tos cincuenta y dos murio como
de setenta años de edad Sebastian Cosigua Viudo de
Ben. Resibió los santos sacramentos Se sepultó en sagrado
Y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Julajuj
Soltero
 En veinte y seis de Dbre de ochosientos sincuenta y dos=
murio de dies y siete años Jose hijo de Nasario Julajuj,
y de Nicolasa Cuq, resivio los santos sacramentos se sepulto
en sagrado, y firme  Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Man.l
Quisqui-
na.
adulto
 En veinte y nueve de Diciembre do ochoc.tos cin-
cuenta y dos murió de cuarenta años, Ma-
nuel Quisquiná casado q. Era con Maria Quis-
quiná. Resibió los santos sacramentos se se-
pultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Pedro
Pablo
adulto
Registrada
 En veinte y nueve de Diciembre de ochoc.tos cin-
cuenta y dos murió, como de veinte y cinco
años, Pedro Pablo, casado q. Fue con Tereza
Sapet. Recibió los santos sacramentos. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Antonio
Xitamul
parvulo
En treinta de Dbre de ochoc.tos cincuenta y dos murió como de seis
meses Antonio, hijo de Buenaventura Xitamul y de Sebastiana
de Leon. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salaza</sign>

<margin>Andrea
Bixcul
parvula
En treinta de Dbre de ochoc.tos cincuent ay dos murió de ses años
de edad Andrea, hija de Andres Bixcul y de Benita Chuq.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salaza</sign>

<margin>Gaspar
Cosiguá
adulto
 En treinta de Dbre de ochoc.tos cincuenta y dos murio como de
setenta años de edad Gaspar, casado con Candelaria Cuq. Re-
sibio los santos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salaza</sign>
</folio>
<folio> 75


<margin>Pedro
Ben
 Viudo
En primero de Enero de ochoc.tos cincuent ay tres murió como de setenta
años de edad Pedro Ben, viudo de Catalina Churunel. Resibió los
santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mateo Quis-
quina parvulo
 En tres de Enero de ochosientos sincuenta y tres
murio de dos años Mateo hijo de Gabriel Quisquina, y de
Andrea Cuq. Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Espiritu Sto.
Panjoj
 parvulo
En tres de Enero de ochoc.tos cincuenta y tres murió de cinco años de edad Es-
piritu Sto. hija de José Panjoj y de Magdalena Pecher. Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel
Pecher
adulto
 En siete de Enero de ochoc.tos cincuenta y dos murió Manuel, hijo de José
Pecher y de Rosario Julajuj, y hta. Hoy siete siete de Enero de de ochoc.tos cin-
cuenta y tres han benido a Acentarla. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
de Jesus Vas-
ques parvula
de Totonicapan
 En ocho de Enero de ochoc.tos cincuenta y tres murio de dos años de edad
Manuela de Jesus, hija de Lorenzo Vasques, y de Marta Garcia, se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>José Tuy
 parvulo
En ocho de Enero de ochoc.tos cincuenta y tres murio de dos años de edad
José hijo de Marta Tuy y de Lucia Chuq. Se sepultó en sagrado
y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Santos
Vaquin
casada
 En diez de Eno de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de veinte y cinco años
de edad Santos Vaquin, casada con Bernardino Chuj q. Fué. Resibio los
santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ventura
Oballe Viuda
 En nueve de Enero de ochosientos Sincuenta y tres
murio de setenta años, Ventura Oballe, viuda
Pedro Loarca, resivio los santos sacramentos. Se sepultó en
sagrado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>
Sumosa
parvula
 En once de Eno de ochoc.tos cincuenta y tres murio, como nueve meses de
edad Leona, hija de Bibiano sumosa y de Gregoria Urizar. Se sepultó
en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Seten
parvula
 En trece de Eno de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de cuatro años de
edad Manuela, hija de Mariano Yaxon y de Juana Churunel?. Se sepultó
en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Melchora
Gonzalez
parvula
 En catorce de Eno de ochoc.tos cincuenta y tres murió de dos dias nasida
Melchora, hija de Manuel Gonzales y de Tomasa Simer?. Se sepultó
En sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Domingo
Cosigua
casado
En catorce de En.o de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de trein-
Ta y cuatro años de edad Domingo Cosigua, casado q. Fué con
Paula Cuxuliq. Resibio los santos sacramentos. Se sepultó
En sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Martin
Pablo
parvulo
 En catorse de Eno de ochoc.tos cincuenta y tres murio de tres meses de edad
Martin, hijo de Miguel Pablo, y de Antonia  Chopen. Se sepul-
Tó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Marcela
Coroxon
viuda
 En catorce de Eno de ochoctoscincuenta y tres murio como de treinta
Años, Manuel aCoroxon, Viuda de Santos de Leon. Resibió los santos
sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Miguel
Ykxte
 parvulo
 En quince de Eno de ochctos cincuenta y tres murió como de cuatro meses de edad
Miguel, h. De Miguel Ykxté y de Maria Yxcaya. Se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Mendoza y
 parvula
En diez y siete de Eno de ochoctos cincuent ay tres murió como de seis meses Maria
Hija de Juan Mendoza y de Josefa Morales. Se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Yxcaya
parvula
 En diez y siete de Eno de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de cua-
Tro años de edad Manuela, hija de Feliz Yxcaya, y de Juana
Meletz. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 76
<margin>José Lean-
Dro Meletz
parvulo
 En diez y siete de En.o de ococ.tos  cincuenta y tres murió como de diez meses de edad José Leandro, hijo de José Meletz y de Barvara Vicente. Se sepultó en Sa-
Grado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Lucio Tuy
parvulo
En diez y siete de En.o de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de un mes de
Acido Lucio, hijo de Nicolas Tay y de  Loarcha. Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>José Quis
quiná
parvulo
 En veinte de En.o de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de cinco años de
Edad José, hijo de Gabriel Quisquiná y de Andrea Cuq. Se supltó
En sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jorge
Pablo
Viudo
 En veinte y uno de Eno de ochoc.tos cincuent ay tres murió como de setenta
años de edad Jorge Pablo, casado con Melchora Lopez. Resibió los
santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>José Ya-
Xon
parvulo
 En veinte y dos de En.o de ococtos cincuent ay tres Murio como de cinco meses de
Edad, Jos♪0, hijo de Sebastian Yaxon, y de Elena Pecher. Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Vicente
Gusman
parvulo
 En veinte y dos de Eno de ochoc.tos cincuena y tres Murió como de cuatro meses
De edad, Vicente hijo de Domingo Gusman y de Paula Cuxuliq. Se sepult-
Tó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Manuela
Acojon
Adulta
 En veinte y tres de En.o de ochoc.tos cincuenta y tres: murió, co-
Mo de treinta años, Manuela Acojon, casada q. era con
Jose Cuc, Recibió los santos sacramentos Se sepultó en sagrado
Y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Juana
Choy
 parvula
En veinte y cuatro de Eno de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de tres
Años de edad Juana, hija de Nicolas Choy y de de Maria Julajuj. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Andres Ju
Lajug. casado
 En veinte y siete de Enero de ochosientos sincuenta y tres= mu-
Rio de setenta años Andres Julajuj, casado con Catalina Jipas
No resivio los santos sacramentos pr qe no havisaron,Se sepultó en Sa
Grado, y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Francisco
Ajú
parvulo
 En veinte y ocho de Eno de ochoctos cncuenta y tres murio como de tres
Años Francisco, hijo de Mariano Ajú y de Maria Morales. Se se
Pultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nazario
Gonzales
parvulo
 En veinte y nueve de Eno de ochoctos cincuenta y tres murio como de diea
Meses Nazario, hijo de Nazario Gonsales y de Maria Chuj. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>M.a Nico-
Lasa Cuxil
parvulo
 En primero de Febrero de ochoctos cincuenta y tres murió como de dos meses de
Edad Maria Nicolasa, hija de Manuel Cuxil y de Manuela Ordoñes. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Agustin
Vaquin
casado
 En dos de Febrero de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de cincuenta años de
Edad Agustin Vaquin, casado q. Fué con Manuela Meletz. Se
sepultó en sagrado y recibio los santos sacramentos y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Pichi
parvulo
 En cinco de Febo de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de cuatro meses
De edad Manuela, hija Cruz Pich, y de Maria Cuq. Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Yvoy
parvulo
 En cinco de Feb,ss>o de ochoctos cincuenta y tres murio como de tres años
De edad Manuela, hija de Lorenzo Yvoy, y de Espiritu Sto. Pecher.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>José Cuperti-
No Leq
parvulo
 En ocho de Febrero de ochoctos cincuenta y tres murio como de cuatro meses de
Edad Jose Cupertino, hijo de Canuto Leq y de Juana de Leon. Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Mar
Celino Quis-
Quina
parvulo
 En ocho de Febo de ochoctos cincuenta y tres murió como de dos años de edad José
Marcelino, hijo de Pedro Quisquiná y de Dominga Tay. Se sepultó en Sa-
Grado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jenobeva
Ramires parvula
 En nueve de Feb,ss>o de ochoc.tos cincuenta y tres murió, como de cuatro años de edad Genoveva, hija de Vicenta Ramires. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Mogollon
parvulo
 En nueve de Feb,ss>o de ochoc.tos cincuenta y tres murió, como de un año Maria,
Hija de Nicolas Mogollon y de Sipriana Marroquin. Se sepultó en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 77

<margin>Melchora
Vasques
parvula
 En onse de Febo de ochoc.tos Cincuenta y tres murió como de tres años Melcho-
Ra, hija de Sebastina Vasques, y de Juana Bix. Se sepultó en sagrado
Y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Tomas
Ajú
parvulo
 En onse de Febo de ochoc.tos cincuenta y tres murió de un año de edad
Tomas, hijo de Tomas Ajú y de Candelaria Tay. Se sepultó en sagrado
Y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Dolores
Cuxuliq
Cas.a
 En onse de Febo de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de tres años
De edad Dolores Cuxuliq, casada q. Fué con Francisco Tocoche. Resiviá
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Matilde Do
Lores Mendoza
parvula
En catorse de febrero de ochosientos sincuenta y tre=murio-
Matilde Dolores, hija de Ponciano Mendosa, y de Francisca
Mendes. De dos años de edad, Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Elena
Guarcax
Viuda
 En diez y ocho de Febo de ochoc.tos cincuent ay tres murió como de cincuenta
Años de edad Elena Guarcax, viuda de Miguel Pablo. Resivió
Los santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosa Yxca
Ya casada
 En diez y ocho de febrero de ochosientos cincuenta y tres murió
como de cuarenta años de edad Rosa Yxcayá. casada q. Fué con Mariano
Par. Resibió los Stos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé y
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel
Maxul
V.o
 En diez y ocho de Feb.o de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de sesenta años de
Edad Manuel Maxul, Viudo de Lucia Sirin. Resibió los santos sacramentos
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Tomas Chin-
Ta
parvulo
 En diez y ocho de Febo de ochoc.tos cincuenta y tres murió Tomas hijo de Jeorge
Chinta y de Maria Tuiz. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Guit
V.a
 Em veinte de Febo de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de cincuenta años
Mari aGuit, Viuda de Domingo Uchuc. Resibió los santos santos
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ronmaldo
Mendes
parvulo
 En veinte y seis de Febo de ochoctos cincuent y tres muri ocomo de dose
Dias Ronmaldo, hijo de Andres Mendez y de Nicolas Vicente. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Miguel
Chinta
parvulo
 En veinte y seis de Feb.o de ohcoc.tos cincuenta y tres murió como de un año
Miguel, hijo de J Chinta y de Maria Chumil. Se sepulto en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Antonio
Pablo
parvulo
 En veinte y siente de Febo de ochoctos cincuent ay tres murio como de seis meses de edad
Antonio hijo de Cruz Pablo y de Eusebia  Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Fran.co
Cuxuliq
parvulo
 En veinte y ochoc de Febo de ococ.tos cincuent ay tres murio Francisco de nueve
Meses de edad, hijo de José Cuxuliq y de Manuela Ajeq?
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Antonio
Ordoñes
parvulo
 En primero de Mzo. de ochoctos cincuenta y tres murio como de cuatro años
De edad, Antonio Ordoñes, hijo de Sebastian Ordoñes y de Petrona Baron
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Santos
Chipin
parvulo
 En dos de Marzo de ococ.tos cincuent ay tres murio como de ocho meses de
Edad Santos, hijo de Chico Chipon y de Espiritu Sto. Chuj. Se sepul-
Tó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Mariano
Sorin Registrado
casado
 Endos de Marzo de ochoc.tos cincuent ay tres murió como de treinta y un años de edad
Mariano Sorin, casado q. Fue con Josefa Chuj. Resibió los santos sacramentos
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>


<margin>Miguel
Morales
Cado
 En cuatro de Mzo. de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de treinta años de edad
Miguel Morales, casado q. Fué con Manuela Quisquiná. No resibió
Los Stos sacramentos, pr q. Se embarrancó y se sepultó lo que firme
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Melchora
Morales
parvula
En cinco de Mzo. de ochoctos cincuenta y tres murio como de dos meses Melchora, hija
DeMiguel Morales, y de Manuela Quisquina. Se sepulto en sagrado y firme

Jose Nazario Salazar</sign>


<margin>Maria
Yxcaya
parvula
 En seis de Mzo. de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de cuatro meses de
Edad Maria, hija de José Yxcaya y de Nicolasa Ajcocjon. Se sepul
Tó en sagrado y firme
Jose Nazario Salazar</sign>


<margin>Atana
Cio
Coyote
Registrado
Sta Ana?
 En catorse de Mzo. de ococ.tos cincuenta y tres murio como de doce años
De edad Atanacio, cuyo apellido se ignora, y no apodo era el de
Coyote, vino a esta Villa con la Sra. Simona Ortiz de Sta Ana Gual
Resibio los santos Sacamtos. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>
</folio>

<folio> 78

<margin>Ma de los
Santos
Maczul.
De Pacicilla [Patzicilla]
 En catorse de Marzo de ochoc.tos cincuenta y tres murió
Como de dies y ocho  años Maria de los Santos hija de
Manuel Maczul, y natural de Patcicilla. Reicibió
Los Santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Martin Mo-
Rales
parvulo
 En quince de Marzo de ochoc.,ss>tos
Cincuenta y tres murió como de un año Martin hijo de Geroni-
Mo Morales y de Dolores Pilo. Se sepulto en sagrado y firme
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Santiago
Borja de
Sn Raimundo>
 En veinte de Mzo. de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de cincuenta años
De edad Santiago Borja, venido del pueblo de Sn Raimundo, y no re
Sabe si era casado. Se sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Florencia
Cosigua
parvula
 En veinte de Mzo. de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de un mes de edad
Florencia, hija de Mariano Cosigua y de Franc.a Tuy. Se sepultó en Sagra-
Do y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Cruz Tuy
parvula
 En veinte y seis de Marzo de ochoc.tos cincuenta y tres: yo el cura di sepultura á
Cruz Tuy H. de Manuel Tuy y de Manuela Tococh como de ocho meses. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Mariano
Matzar
C.o

Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel
Guit.  parvulo
 En treinta de Marzo de ochosientos sincuenta y tres
Murio de seis meses, Manuel hijo de Martin Guit, y de
Ana Cupuliq, Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Ancelma
Fuentes
adulta
 En veinte y ocho de Mzo de ochoc.tos cincuenta y tres mu-
Rio como de treinta y seis años de edad Ancelma Fuentes hijo de
Ronmaldo Fuentes y de Josefa de la Parra. Resibió los santos santos
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Bartolome
Chivalan
C.o
En primero de Abril de ochoc.tos cincuent ay tres murió como de treinta y cinco
Años de edad Bartolomé Chivalan, casado q. Fue con Bernardina Cojtin
Resibió los santos santos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Vicente
Chipin
parvulo
 En dos de Abril de ochoctos cincuent ay tres murió como de dos años Vicente
hijo de Francisco Chipin y de Espiritu Sto. Chuj. Se sepultó en sagrado
Y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jo Quipi-
rix
parvulo
 En siete de Abril de ochoctos cincuent ay tres murió como de dies dias
De nacido José Encarnacion, hijo de D…?Quipirix y de Teresa Yvoy.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan
Soloj
parvulo
 En trese de Abril de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de un año de
Edad Juan hijo , de Juan Saloj y de Angelina Cumes. Se sepulto en
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Gusman
parvula
 En diez y ocho de Abril de ochoc.tos cincuent ay tres murio como de
Cinco años Maria, hija de Pascual Gusman y de Maria Pocop. Se se-
Pultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>José Ju-
Nich
C.o
En diez y nueve de Ab.l de ochoc.tos cincuenta y tres: yo el cura di sepultura á Jose
Junich, casado q. Fué con Maria Yxcaya. No recibio los santos Santos.
Por q. No abisaron. Se sepulto en sagrado y firmé
</sign>

<margin>Maria
Julajuj
 En dos de Mayo de ochoc.tos cincuenta y tres: Yo el cura di sepultura á
Maria, hija de Jose Julajuj y de Antonia Baron. Se sepulto en
sagrado y firmé

<margin>Antonio
Teguera
Viudo
En cuatro de Mayo de ochoc.tos cincuent ay tres murio como de cuarenta años
De edad Abtibui Teguera, Viudo de Santos Quisquina Resibio los santos Sa-
cram.tos Se sepultó en sagrado y firme
</sign>

<margin>Melchora
Cujgui
casada
En seis de Mayo de ochoc.tos cincuenta y tre: yo el cura di sepultura á
Melchora Cujcuguí?, casada q. Fue con Jorge Cojtí. Recibió los santos
sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
</sign>
</folio>

<folio>79
<margin>Magdalena
Chiroy parvula
En onse de Mayo de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de dos años de edad Magdalena hija
De Pedro Chiroy, y de Maria Pablo?. Se sepultó en sagrado
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>M.a Cas-
tro Paba
En trece de Mayo de ochoc.tos cincuenta y tres murió de ocho meses Maria
, hija de Lucas Castro y de Manuela Saloj. Se sepultó en Sa-
Grado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Gertrudis
Celada
 casada
En diez y siete de Mayo de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de treinta y cinco
Años de edad Gertrudis Celada?, casada q. Fue con Manuel Barrios. Re-
Cibio los santos sacramentos. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Concepc.n
Baquin
 parvula
En diez y ocho de Mayo de ochoc.tos cincuenta y tres murio co-
Mo de cinco meses de edad Concepción Giatz? Y de Maria Gertrudis Baquin
Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Rodas
casada
En veinte y ocho de Mayo de ochoc.tos cincuenta y tres, murio como de
treinta años de edad manuela Rodas, casada q. Fue con Pablo Amas.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Chu-
Runel Yaxon
parvulo
En dos de Junio de ochoc.tos cincuent ay tres murió como de dos años de edad
José Churunel hijo de Gregorio Churunel y de Lucrecia Yaxon. Se sepult
Tó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana
Tepaz
casada
En dos de Junio de ochoc.tos cincuent ay tres murió como de cuarenta
Años de edad Juana Tepaz casada q. Fué con Sebastian Xoquiq
Resibió los santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
</sign>

<margin>Cruz Tuy
parvulo
En cuatro de Junio de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de un mes
De edad Cruz hijo de Miguel Tay y de Maria Batz. Se sepultó
En sagrado y firmé
</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Maria
Tococh.
parvula
En cinco de Jun.o de ochoctos cincuenta y tres:
murió, como de seis meses, Maria hija de Jose
Cesario Tochoch y de Nicolaza Teberá. Se sepul-
Tó en sagrado y firmé.
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Paulina
Xitamul
parvula
No es hija del Xitamul sino hija natural
De Geronima Teguera
En cinco de Juno de ochoc.tos cincuenta y tres
Murió, de tres meses, Paulina hija leg. De
Simon Xitamul y de Antonia Rosin. Se se-
Pultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Antonio
Mendizabal
En ocho de Junio de ochoc.tos cincuent ay tres murió como de tres
Años de edad Antonio hijo de Manuela Mendizaval. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Cruz
Tuy
parvulo
En diez de Junio de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de quince dias
Cruz, hijo de Miguel Tuy y de Maria Palar. Se seputló en sagrado
Y firmé
Jose Leon Marroqun</sign>

<margin>Nicolas
Panjoj
casado
En diez de Junio de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de cua-
renta años de edad Nicolas Panjoj casado q. fué con
Tomasa Quisquina. No resibió los santos sacramentos
Por q. No avisaron y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Feliz
Rodas
En onse de Junio de ococh.tos cincuenta y tres murió, como de seis
Meses de edad Feliz, hijo de Jose Angel Rodas y de Tresa Ra-
Lon. Se sepultó en sagrado  y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Visente
Ajcojon parvulo
En catorce de Junio de ochosientos sincuenta y tres: murio de
Edad de dos meses, Visente hijo de Cleto Ajcojon, y de Francisca
Par. Se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>
<folio> 80

<margin>José Luiz
Gusman
parvulo
En quince de Junio de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de dos años de edad Jose
Luiz, hijo de Jose Maria Gusman y de Dolores Mendias?. Se sepultó en
sagrado y firmé
José Leon Marroquin</sign>


<margin>
En veinte de Junio de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de dos años
Pedro hijo de Felipe Samines y Elena Cumes. Se sepultó en Sagra
Do y firmé
José Leon Marroquin</sign>


<margin>Victorina
Chillal
parvula
En veinte y cinco de Junio de ochoc.tos cincuenta y tres: yo el cura di sepultura en
sagrado a Victorina hija de Sebastian Chial y de Maria Xitamul de
Dos meses de edad, y firmé
José Leon Marroquin</sign>


<margin>Desiserio
Tuy
parvulo
En treinta de Junio de ochoc.<sst>tos cincuenta y tres murió de siete meses Desiderio hijo de
Matias Tuy y de Lucia Uchuq. Se sepultó en sagrado y firmé
José Leon Marroquin</sign>


<margin>Andea
Zorin Casa
da
Registrada
En treinta de Junio de ochosientos siencuenta, y tres: mu
Rio de veinte y cinco años, Andrea Zorin casada con Gregorio
Setá, resivio los santos sacramentos, Se sepultó en sagrado, y firmé
José Leon Marroquin</sign>


<margin>Barvara
Julajuj
casada
En primero de Junio de ochoc. tos cincuenta y tres murió como cuarenta años de edad
Barvara Julajuj casada q. Fué con Ventura Tuy. No resibio los Santos
sacramentos por q. No habisaron. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Santos Chu-
Runel
parvulo
En dos de Julio de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de cuatro años de edad San-
Tos hijo de Ramiro Churunel y de Antonia Ajcojon. Se sepultó en Sagra
Do y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Santiago
Guit V.o
 En siete de Julio de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de cincuenta y tres años de
Edad Santiago Guit viudo de Candelaria Gusman. No resibió los santos Sacra-
Mentos por q. No habisaron. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Teresa Cuxu
Liq parvula
En diez de Julio de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de cinco años Teresa hija
De Manuel Cuxuliq y Concepcion Cuq. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Jose M.a
Chiroy
parvula
En once de Julio de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de seis años de edad
Jose Maria hijo de Gregorio Cho y de Andrea Sorin. Se sepulto
En sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>


<margin>Antonio
Tuiz V.o
En quince de Julio de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de cincuenta
Años de edad Antonio Tuiz viudo de Juana Marroquin. Resi-
Bió los santos sacramentos se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Felipe
Pic casado
Registrada
En quince de Julio de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de treinta
Años de edad Felipe Piq casado q. Fué con Magdalena Chinta
Resibió los santos sacramentos se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuel
Guarcax
parvulo
En diez y seis de Julio de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de un año de edad
Manuel, hijo de  Juan Guaracax y de Petronila Saput. Se sepultó en sagrado
Y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Marcelina
Xep
P.a
En diez y siete de Julio de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de tres años de edad
Marcelina hija de Juan Xep y de Nicolasa Cuq. Se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Lepa
parvulo
En diez y nueve de Julio de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de dos años de
Edad Jose h. De Jose Sepa y de Andrea Sorin. Se sepultó en sagrado y
firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Tiburcia
Garcia
Viuda
En veinite de Julio de ochoc.tos cincuenta y tres, murió como de
Cuarenta y cinco años de edad Tiburcia Garcia viuda d. Fran-
Cisco Gonzalez. Resibió los santos sacramentos. Se sepultó
En sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Alexo
Martin
parvulo
En treinta y uno de Julio de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de un año
Jose Alexo hijo de Gaspar Martin y de Tomasa Coroxon. Se sepultó en Sa-
Grado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>
</folio>

<folio> 81

<margin>Maria
Josefa
Mexican.
En dos de Agosto de ochoc.tos cincuenta y
Tres murió,de trece año, Maria Josefa
Hija del Señor Benancio Mexicano y
Sra. Candelaria Letona. Se sepul-
To en sagrado y firmé
Jose Nazario Salzar</sign>

<margin>Catalina
Sorin
casada
En diez de Agosto de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de cuarenta y cinco
Años de edad Catalina Sorin casado q. Fué con Domingo Guarcax
Resibio los santos sacramentos se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan Pablo
casado.
En doce de Agosto de ochocientos Sincuenta y tres = Murio
De Sesenta años, Juan Pablo, casado con Santos Chuq, resivio
Los S.tos sacramentos se sepultó en sagrado, y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juana
Flores
Adulta
En dose de Agto. de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de
Treinta años de edad Juana hija de Juan Flores y de Victo-
Na. Resibió los santos sacramentos Se sepultó en
sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Gero-
Nimo Alonso
En dies y seis de Ag.to de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de un
Mes de nacido Jose Geronimo Alonso hijo de Francisco Alonso y de
Teresa Alonso. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Chillal
 parvula
En tres de Ag.to de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de un año
De edad Maria hija de Jose Chillal de Josefa Julajuj.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Vicenta
Santizo de
Quezalten.o
En treinta de Ag.to de ochoc.tos cincuenta y tres: Yo el Cura dí sepultura en
sagrado a Vicenta q. Murió de edad de veinte y tres años, hija de
Saturnina Santiso y de Monica Natareno. Resibió los santos
sacramentos y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Ana La
Pollo
V.a
En treinta y uno de Ag.to de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de ochenta
Años de edad Ana Lapollo viuda de Sebastian Pablo. Resibió los
santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Tomas
Chibalan
parvulo
En tres de Septiembre de ochocientos cincuenta y tres: mu-
Rió Tomasa hija de Mateo Chibalan y de Catalina Chal-
En. fallecio de cinco años de edad se sepultó en sagrado
Y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jose Sesario
Vicente parvulo.
En cuatro de Septbrē. De ochocientos cincuenta y tres: falle
Cio de cuatro años Jose Sesario hijo de Jose Sesario Vicente y
De Francisca Lopez se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>George
Chinta
casado.
En seis de Setbre. De ochocientos cincuenta  y 3 Yo el Cu-
Ra dí sepultura en sagrado a Geroge Chintá q. Fa-
llecio de treinta y cinco años. casado con Monica
Tuiz, resivio los Stos sacramentos y y firm-
me
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Dolores
Vixcul y
Pecher P.
En seis de Setbre de ochocientos cincuenta [y tres]: falle
Cio Dolores de dos años de edad, hija de Sebastian
Vixcul, y de Manuela Pecher, se sepultó en Sa-
Grado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa Ra-
Das. Sol-
tera.
En seis de Setbre de ochocientos cincuenta y tres
Falleció Josefa de cincuenta años de edad. Hija de
Juan Rodas, y Bacilia Mota, resivió los santos Sa-
Cramentos, se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 82

<margin>Valeria
No Chiroy
parvulo
En ocho de Setbre. De ochocientos cincuenta y tres fa-
Lleció Baleriano de nueve meces de edad hijo de Tomas
Chiroy y Maria Tuchin, se sepultó en sagdo. Y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Simona
Letona
parvula
En once de Stbre. De ochcoc.tos cincuenta y tres murió como de tres años de
Edad Simona hija de Jose Leon Letona y de Rafaela de Leon. Se se-
Pultó en sagrado y firmé.
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pedro Jose
Alvarez
parvulo
En dose de Stbre. De ochoc.tos cincuenta y tres murio como de tres
Años de edad hijo Pedro Jose, hijo de Santos Alvares y de Juana Rodas.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Antonio
Chiroy
parvulo
En diez y siete de Sbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de dos años
De edad Antonio, hijo de Miguel Vicente y de Ysabel Chiroy. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Cesilia
Chumil
parvula
En diez y nueve de Sbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de un
Año de edad Cesilia hija de Jose Chumil y de Ana Coroxon. Se
sepultó en sagrado  y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Miguel
Chumil
parvulo
En veinte y nueve de Sbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de cuatro
Años de edad Miguel hijo de Lorenzo Chumil y de Sebastiana Vicente.
Se sepultó en sagrado y firmé
</sign>

<margin>Jose Maria
Chumil
parvula
En veinte y nueve de Sbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murió como
De nueve meses Serapio hijo de Jose Maria Chumil y de Melchora
Sulugüí. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>

<margin>Micaela
Valdez
parvula
En tres de Octbre. De ochoc.tos cincuenta y tres murió como de seis años
De edad Micaela hija de Elauterio Valdez y de Dolores Burgos.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Nicolas
Xoquiq
parvula
En quince de Octbre. De ochoctos cincuenta y tres murio
Como de tres meses de edad Nicolas, hijo de Vicente
Xoquiq y de Micaela Serat. Se sepultó e
Grado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Juan
Acojon.
adulto.
Regda
En veinte y dos de Octubre de ochoc.tos cincuenta y trse, murió,
Como de veinte y cinco años Juan Acojón casado q. Fué
Con Luiza Tainel. Recibió los Santos sacramentos
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Nazario Salazar</sign>

<margin>Maria
Natividad
Buena V.a
En seis de Nbre. de ochocientos cincuenta y tres murio
Como de setenta años de edad Maria Natividad Bueno
Viuda de Bartolome Cumes. Se sepulto en sagrado.
Resibio los Santos sacramentos y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Jorge
Pocop y
Mendez
parvulo
En seis de Nbre de ochocientos cincuenta y tres
Murio de siete meses de edad Gorge hijo de Esteban
Pocop y de Josefa Mendes. Se sepulto en sagrado
Y firme;
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manuela
Zet y Orosco
parvula
En once de Nbre. de ochoctos cincuenta y trs: Murió como de seis
Meses de edad Manuela hija de Pedro Zet y de Mechora Orosco.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Luciano
Xep
parvulo
En doce de Nbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de
Siete dias de edad Luciano Xep hijo de Juan Xep y de N
 Tuy. Se sepultó en sagrado y firme.
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio> 83

<margin>Madale
Na Jula
Juj Casa
Da con
Sebastian
Tox
En catorce de Nbre. de ochoc.tos cincuenta y tres: murio como
De veinte y cinco años de edad Muger de Sebastian Tox.
Resibio los Santos sacramentos Se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Marcela
Cuemes
parvulo
En quince de Nbre. de ochoc.tos cincuent ay tres murió como de dos
Meses de edad Marcela, hija de Mariano Cumes y de Maria Tuy.
Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Josefa Saj-
Qui viuda
. En veinte de Novbre. De ochocientos cincuent ay tres: fallecio Jose--
Fa Sajquí, de sesenta añoas de edad, viuda de Gaspar Tu-
Niche, rescivió los santos sacramentos se sepultó en sagrado y fir-
mé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Rosario
Cosigua
parvula
En veinte y cuatro de Nbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murió como
De dos meses de edad Rosario hija de Jose Cosigua y de Pascuala
Xep. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Concepcion
Gusman
V.a
En veinte y siete de Nbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murió co-
Mo de sesenta años de edad Concepcion Gusman viuda de
Mateo Paz. No resibio los Santos sacramentos por q.
Murio repentiname.te. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Diego Gu-
Arcas casado
 Registrada
En treinta de Novbre. De ochocientos cincuenta y tres:
Fallecio de treinta años de edad, Diego Guarcas casado con
Maria Tuy, no recivió los santos sacramentos por q. Murio
repentinamen.te, se sepultó en sagrado y firmé Jose Leon
Marroquin</sign>
<margin>Jose
Cosigua

<pbody>En primero de Dbre. de ochoc.tos cincuente
Y tres murio como de tres meses de edad
Jose Cosigua hijo de Jose Cosigua y de
Maria Juliana Cosigua Se sepultó</p/body>
</folio>

<folio>
<pbody>En sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Maria
Xicay
parvula
En dos de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de tres
Años de edad Maria Xicay hija de José Xicay y de Maria
Tuiz. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Sencose
Xco
casado
Quesal
teco.
En dos de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y tres mu
Rio <strikthrough> illegible</striketrhorug> Sencose Xcot casado con Luci
a Garcia Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Luciano
Cumes
parvulo
En dos de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murio como de dos
Años de edad Luciano hijo de Gaspar Cumes y de Nicolasa
Morales. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Pedro
Sifuentes
parvula
En seis de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murio como
De cuatro años de edad Pedro hijo natural de Lazare
Sifuentes. Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Juan
Julajuj
Cas.o
En siete de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de
Cuarenta años de edad Juan Julajuj casado q. Fué con
Petrona Perz. Resibió los santos sacramentos. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Gaspar
Tochq
parvulo
En ocho de Dicbre. De ochoc.tos,/ss> cincuenta y tres: falleció
Gaspar Tocohe de cinco años de edad hijo de Juan
Tocohq y Francisca Suluguí, se sepultó en Sa-
Grado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Gregorio
Ajcojon
P.B
<pbody>En ocho de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y tres: murio
Gregorio hijo de Jose Ajcojon y de Maria</pbody>

<folio> 84

<pbody>Polonia? de dos años de edad, Se sepultó en sagrado
Y firmé</pbody>
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Manue
La Quis
Quina
Viuda
En onse de Dbre de ochoc.tos cincuenta y tres:
Murio como de cincuenta años de edad Manue
La; Viuda de Agustin Baquin Resibio los
santos sacramentos Se sepultó en sagrado y
firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Miguel
Peres y
Xoquiq
 parvulo
En onse de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murio
De tres meses de edad Miguel hijo de Jose Peres
Y de Antonia Xoquiq. Se sepultó en Sagra-
Do y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Exsequi
El de
Leon
casado
En quinse de Dbre. de ochoc.,ss>tos cincuenta y tres murio
Como de secenta años de edad exsequiel de Leon
casado con Rafaela Barrios Resibio los santos
Sacramento sy se sepultó en sagrado y firme
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Andrea
Soquiq
parvulo
En diez y seis de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murio, co-
Mo de tres años de edad Andrea, hija de Jose Maria Xoquiq
Se sepulto en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Candela
Ria Pecher
casado
En veinte y ocho de Dbre de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de
Veinte y sinco años de edad Candelaria Pecher casada q. Fué
Con Pedro Apicajan. Resibió los santos sacramentos Se se-
Pultó en sagrado  y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Esteban
Om.
parvulo
En veinte y nueve de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murio
Como de 10 dias de edad Esteban Om, hijo de Bartolome
Om, Se sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>
</folio>

<folio>
<margin>Antonio
Chilla
casado
En treinta de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murió como de
Ochenta años de edad Antonio Chial casado, q. Fue con Jua-
Na Coroxon. Resibió los santos sacramentos. Se sepultó en-
sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>

<margin>Cruz
Cumes
 parvulo
En treinta y uno de Dbre. de ochoc.tos cincuenta y tres murió de
Cinco meses Cruz, hijo de Miguel Cumes y de Santos Tuy. Se
sepultó en sagrado y firmé
Jose Leon Marroquin</sign>


</folio>
