<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Book of Baptism of Colored People 1793-1807-->
<ssda xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
<volume>
<volumeTitle>Book of Baptism of Colored People 1793-1807</volumeTitle>
<volumeIdentifier>239746</volumeIdentifier><volumeGuid />
<item>
<itemTitle>Folio 3001</itemTitle>
<itemIdentifier>3001</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes, día veinte y uno de Octubre de Mil Setecien
tos Noventa y Tres Yo Don Miguel o’Reilly Teniente de Cura
Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Igle
sia parroquial, y provincia de San Agustín de la Florida
Oriental. Baptisé y puse los santos oleos a una niña de
color, morena, de quatro meses de edad, hija natural de los
Negros Juan, y Deliby Naturales de America del Norte,
y todos esclavos de Don Francisco Sanchez; y en ella exer
ci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra Santa ma
dre Iglesia, y la puse por nombre Maria Dolores fue
ron sus padrinos el Mulato libre José Rivas y la
Negra libre María de la Luz Blanco, vecinos de esta
Ciudad, y advertí el parentesco espiritual, y demás obli
gaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>


<entry> Miercoles, día veinte de Noviembre de Mil
Setecientos Noventa y Tres Yo Don Miguel o’Reilly
Teniente de Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiás
tico Auxiliar de esta Iglesia parroquial y provincia,
de San Agustín de la Florida Oriental. Baptisé y puse
los santos oleos a un niño de color, moreno, que nacio
el día primero de octubre del presente año, hijo na
tural de los negros libres Isaac Guillo y Sara Ca
mel, ambos naturales de America del Norte; y
y en el exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
Santa madre Iglesia, y la puse por nombre Juan
Antonio. Fueron sus padrinos Antonio Pellice, y
Susana Pellicer vecinos de esta Ciudad, les advertí el
parentesco espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho dia, mes y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3002</itemTitle>
<itemIdentifier>3002</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, día veinte y quatro de Noviem
bre de Mil Setecientos Noventa y Tres. Yo Don
Miguel o’Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vi
cario, y Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia
parroquial, y provincia de San Agustín de la
Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos
a una niña libre de color, parda de ocho años y
ocho meses de edad, hija natural de Don Jeremías
Fish natural de Nueva York, y de la negra libre
Eva Fish, Natural de America del Norte; y en
en ella exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
Santa madre Iglesia, y la puse por nombre Maria
Juana Francisca fueron sus padrinos Lorenzo
Capó y Juana Joaquina Gonzalez, vecinos de esta
Ciudad, les advertí el parentesco espiritual, y demás
obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

<entry> Domingo, día veinte y quatro de Noviembre
de Mil Setecientos Noventa y Tres. Yo Don Miguel
o’Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario, y Juez
Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y
provincia de San Agustín de la Florida Oriental.
Baptisé y puse los santos oleos a una niña libre
de color, morena, que nacio el dia veinte y seis de
Septiembre del presente año, hija natural de los
Negros libres Andres Camel, y Eva Fish, ambos
Naturales de Nueva York, y en ella exerci
las sacras Ceremonias, y preces de nuestra Santa
madre Iglesia, y la puse por nombre Maria Tere
sa. fueron sus padrinos Francisco Huiten, y
Andrea Ortigas ambos morenos y vecinos de esta Ciu
dad, les advertí el parentesco espiritual, y demás
obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año.
</entry>
</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3003</itemTitle>
<itemIdentifier>3003</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Miércoles, día quatro de Diciembre de Mil Setecien
tos Noventa y Tres. Yo Don Miguel o’Reilly Teniente de Cura
Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia
parroquial, y provincia de San Agustín de la Florida
Oriental. Baptisé y puse los santos oleos a una niña
de color parda que nacio el dia treinta de Noviembre del
presente año, hija de la negra Maria Prudencia Zayas
y de padre blanco no conocido, y ambas esclavas de Don
Armando de la Puente y en ella exerci las sacras Cere
monias, y preces de nuestra Santa madre Iglesia, y
la puse por nombre Maria Josefa Andrea fueron
sus padrinos Domingo y Doña Corolinda
Josefa Leonardy, vecinos de esta Ciudad, les advertí el
parentesco espiritual, y demás obligaciones,
y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

<entry> Jueves, día doze de Diciembre de Mil Setecien
tos Noventa y Tres. Yo Don Miguel o’Reilly Tenien
te de Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico Aux
iliar de esta Yglesia parroquial, y provincia de San Agus
tín de la Florida Oriental. Baptisé y puse los santos
oleos a una negra adulta como de diez y seis años
de edad, Natural de Guínea y esclava de Don Guil
lermo Gernon y en ella exerci las sacras Ceremonias
y preces de nuestra Santa madre Iglesia, y la puse
por nombre Juana Teresa de Jesus fue su madrina
Doña Teresa Rodríguez, vecina de esta Ciudad, a
quien le advertí el parentesco espiritual, y demás obli
gaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3004</itemTitle>
<itemIdentifier>3004</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes, día diez y seis de Diciembre de Mil Sete
cientos Noventa y Tres. Yo Don Miguel o’Reilly Teni
ente de Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico
Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provincia de San
Agustín de la Florida Oriental. Baptisé y puse los
santos oleos á una morena adulta como de veinte y
tres años de edad, Natural de Boston, e hija de padres
no conocidos, y esclava de Don Mateo Guadarama,
y en ella exerci las sacras Ceremonias, y preces de
nuestra Santa madre Iglesia, y la puse por nombre
Maria Josefa de los Dolores fue su madrina Doña
Catalina Gerónima Porras, vecina de esta Ciudad,
á quien advertí el parentesco espiritual, y demás obli
gaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

<entry> Jueves, día veinte y seis de Diciembre de
Mil Setecientos Noventa y Tres. Yo Don Miguel o’
Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario, y Juez
Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y
provincia de San Agustín de la Florida Oriental.
Baptisé y puse los santos oleos a una niña libre
de color morena, que nacio el dia doze del presente
 mes y año, hija natural de los negros libres Syrus
Tomson y Mariana Biset, ambos naturales de
la Carolina del Sur en la America del Norte; y en
ella exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
Santa madre Iglesia, y la puse por nombre Maria
Dolores. fueron sus padrinos Juan Baptista Huiten
y Maria Raphaela Quinty, Negros libres
y vecinos de esta Ciudad, les advertí el parentesco
espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé en dicho
dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3005</itemTitle>
<itemIdentifier>3005</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Viernes, día diez de Enero de Mil Setecientos
Noventa y Quatro. Yo Don Miguel o’Reilly Teniente
de Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico Auxiliar
de esta Yglesia parroquial, y provincia de San Agustin
de la Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos
a una niña de color morenaque nacio el dia seis del
presente mes, y año, hija de la negra Maria Ortegas,
natural de Guinea, y de padre no conocido, y ambas
Esclavas de Sebastián Ortegas; y en ella exerci las sa
cras Ceremonias, y preces de nuestra Santa madre Igles
ia, y la puse por nombre Maria Teresa fueron
sus padrinos Juan Martinely y Mariana Cavedo,
vecinos de esta Ciudad, les advertí el parentesco espiri
tual, y demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia,
mes y año. </entry>

<entry> Lunes, día treze de Enero de Mil Setecientos
Noventa y Quatro. Yo Don Miguel o’Reilly Teniente de Cura Be
neficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yg
lesia parroquial, y provincia de San Agustín de la Flori
da Oriental. Baptisé y puse los santos oleos a una niña
de color parda libre, que nacio el dia siete del presente
mes y año, hija de la mulata libre Margarita Cupar,
natural de Providencia, y de padre conoscido; y en ella
exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra Santa
madre Iglesia, y la puse por nombre Isabel Fran
cisca. fue su madrina Isabel Ridavels, vecina de esta
Ciudad, a quien advertí el parentesco espiritual
y demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes
y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3006</itemTitle>
<itemIdentifier>3006</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Lunes, día tres de Febrero de Mil Setecientos
Noventa y Quatro. Yo Don Miguel o’Reilly Teni
ente de Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico
Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provincia
de San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé
y puse los santos oleos a un niño de color moreno
de tres meses de edad, hijo de la negra Juana Leslie
natural de la America del Norte, y de padre no
conoscido, y ambos esclavos de Don Juan Leslie; y en
el exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra San
ta madre Iglesia, y la puse por nombre Joseph
Manuel fue su madrina la mulata libre Maria
Guadalupe de Rubio, vecina de esta Ciudad, a quien
advertí el parentesco espiritual, y demás obligac
iones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

<entry> Martes, día cinco de Marzo de Mil Setecientos
Noventa y Quatro. Yo Don Miguel o’Reilly Teniente
de Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico Aux
iliar de esta Yglesia parroquial, y provincia de
San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y puse
los santos oleos a un niño de color moreno
que nacio oy dicho dia cinco del presente mes y año,
hijo de la negra Maria Dolores y de padre no
conoscido, y ambos esclavos de Don Mateo Guadarrama
y en el exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
Santa madre Iglesia, y la puse por nombre Eusebio
Joseph Ramon fueron sus padrinos Pedro Miranda y Ma
ria Dolores Miranda vecinos de esta Ciudad, les advertí
el parentesco espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho dia, mes y año. </entry>
</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3007</itemTitle>
<itemIdentifier>3007</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">



<entry> Domingo, día diez y seis de Marzo de Mil Setecien
tos Noventa y Quatro. Yo Don Miguel o’Reilly Teniente
de Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico Auxiliar
de esta Yglesia parroquial, y provincia de San Agustin de la
Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos a un negro
adulto libre como de cincuenta años de edad hijo de padres
no conoscidos, y natural de Guínea; y en el exerci las
sacras Ceremonias, y preces de nuestra Santa madre Igle
sia, y la puse por nombre Antonio Joseph Dimas Pater
fueron sus padrinos Dimas Ponz y Margarita Fray
vecinos de esta Ciudad, les advertí el parentesco espiritual,
y demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

<entry> Domingo, día diez y seis de Marzo de Mil Sete
cientos Noventa y Quatro. Yo Don Miguel o’Reilly
Teniente de Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiásti
co Auxiliar de esta Iglesia parroquial, y provincia
de San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y puse
los santos oleos a una negra adulta de treinta y seis
años de edad, hija de padres no conoscidos, libre y natu
ral de la Carolina del Sur en la America del Norte,
y en ella exerci las sacras Ceremonias, y preces de nues
tra Santa madre Iglesia, y la puse por nombre Maria
Dolores Judith Smith fue su madrina Doña Rosa
de la Luz, vecina de esta Ciudad a quien advertí el
parentesco espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3008</itemTitle>
<itemIdentifier>3008</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Miércoles, día veinte y seis de Marzo
de Mil Setecientos Noventa y Quatro. Yo Don Mi
guel o’Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario, y
Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial,
y provincia de San Agustin de la Florida Oriental.
Baptisé y puse los santos oleos a un niño de color
moreno que nacio el dia veinte y dos del presente
mes y año, hijo de la Negra Maria Josepha
Perpal, Natural de America del Norte y de
padre no conoscido y ambos esclavos de Doña
Juana Perpal; y en el exerci las sacras Ceremonias,
y preces de nuestra Santa madre Iglesia, y
le puse por nombre Juan Nepomuceno. fue su madrina
Maria Dolores Salcedo, esclava de Don Pedro Slace
do, á quien advertí el parentesco espiritual, y de
más obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

<entry> Lunes, día quatorze de Abril de Mil
Setecientos Noventa y Quatro. Yo Don Thomas Hafsett,
Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico
de esta Iglesia parroquial, y provincia de San Agus
tin de la Florida Oriental. Baptisé y puse los
santos oleos a un niño de color moreno libre que
nacio el dia doze del presente mes, y año, hijo legi
timo del Negro Pedro Ponz, Natural de Virginia y
de su mujer, la negra Anna Ponz, natural de
Charleston, ambos libres; y en el exerci las sacras
Ceremonias, y preces de nuestra Santa madre
Iglesia, y la puse por nombre Juan Baptista
Antonio fueron sus padrinos Don Juan Gu
tierrez, y Ageda Ponz, vecinos de esta Ciudad
les advertí el parentesco espiritual, y demás obligaciones,
y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3009</itemTitle>
<itemIdentifier>3009</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Sabado, día tres de Mayo de Mil Setecientos Noventa
y Quatro. Yo Don Miguel O’Reilly Teniente de Cura Benefi
ciado, Vicario, y Juez Eclesiástico de esta Iglesia
parroquial, y provincia de San Agustin de la Florida Ori
ental. Baptisé y puse los santos oleos a una niña de
color morena, que nacio el dia onze de Abril del presente
año, hija natural y libre de los Negros Antonio Perpal
y Anna Overstrod, negros libres de la Carolina del
Sur en la America del Norte y en ella exrci las sacras
Ceremonias y preces de nuestra santa madre Iglesia y
la puse por nombre Mariana, fueron sus padrinos
Juan Baptista Huiten y Maria Rafaela Quinty
Negros libres y vecinos de esta Ciudad, les adverti el par
entesco espiritual, y demás obligaciones,
y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

<entry> Sabado, día tres de Mayo de Mil Setecientos
Noventa y Quatro. Yo Don Thomas Hafsett, Cura Be
neficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia
parroquial, y provincia de San Agustin de la
Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos
a una niña de color parda, que nacio el dia quinze de
Abril del presente año, hija Natural del negro Juan
y la mulata Judith Ernandez, Naturales de la Ame
rica del Norte y esclava de Martin Ernandez y en
ella exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
santa madre Iglesia, y le puse por nombre Maríana
Basilia Anastacía. fueron sus padrinos Lorenzo
Capo y Anna Cherez, vecinos de esta Ciudad, le adver
ti el parentesco espiritual, y demás obligaciones,
y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3010</itemTitle>
<itemIdentifier>3010</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Martes, día veinte de Mayo de Mil Setecientos
Noventa y Quatro. Yo Don Miguel O’Reilly Teniente
de Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico Auxili
ar de esta Iglesia parroquial, y provincia de San Agus
tin de la Florida Oriental. Baptisé y puse los santos
oleos á un negro adulto como de cincuenta años de
edad, Natural de Jamaica e hijo de padres no conos
cidos, y Esclavo de Don Miguel Lorenzo Isnardy
y en el exerci las sacras Ceremonias, y preces de
nuestra santa madre Iglesia, y le puse por nom
bre Juan Baptistafue su padrino Don Miguel
Lorenzo Isnardy, vecino de esta Ciudad, le advertí
el parentesco espiritual, y demás obligaciones, y
lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

<entry> Martes, día veinte y uno de Mayo de
Mil Setecientos Noventa y Quatro. Yo Don Thomas
Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico
Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provincia de San Agus
tin de la Florida Oriental. Baptisé y puse los santos
oleos á un niño de cinco años de edad de color more
no, hijo natural de los Negros Roberto y Eleonora na
turales de America del Norte y todos Esclavos de
Don Juan Macqueen y en el exerci las sacras ce
remonias, y preces de nuestra santa madre Iglesia,
y le puse por nombre Roberto y fue su padrino
El Doctor Don Thomas Sterling vecino de esta provin
cia, le adverti el parentesco espiritual, y demás obli
gaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3011</itemTitle>
<itemIdentifier>3011</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo
de Mil Setecientos Noventa y Quatro. Yo Don
Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesi
ástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provincia de San Agus
tin de la Florida Oriental. Baptisé y puse los santos ole
os a un niño de color moreno de tres años de edad hijo
natural de los negros Smart y Hannah Macqueen na
turales de la America del Norte y todos esclavos de Don
Juan Macqueen y en el exerci las sacras Ceremonias, y
preces de nuestra santa madre Iglesia, y le puse por
nombre Thomas fue su padrino el Doctor Don Thomas
Sterling, vecino de esta provincia, le adverti el paren
tesco espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho dia, mes y año. </entry>

<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo de
Mil Setecientos Noventa y Quatro. Yo Don Thomas
Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiás
tico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provincia de San
Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y puse
los santos oleos a una niña de color morena , de
un año de edad, hija natural de los negros Smart
y Hannah Macqueen, Naturales de la America
del Norte y todos esclavos de Don Juan Mac
queen, y en el exerci las sacras Ceremonias, y
preces de nuestra santa madre Iglesia, y le puse por
nombre Catarina fue su padrino el Doctor
Don Thomas Sterling, vecino de esta provincia,
le adverti el parentesco espiritual, y demás obliga
ciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3012</itemTitle>
<itemIdentifier>3012</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo de
Mil Setecientos Noventa y Quatro. Yo Don
Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario, y
Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y
provincia de San Agustin de la Florida Oriental.
Baptisé y puse los santos oleos a una niña de
color morena de ocho meses de edad, hija natural
de Alexandro y Lucía Macqueen , Naturales de
la America del Norte, y todos Negros Esclavos de
Don Juan Macqueen y en ella exerci las sa
cras Ceremonias, y preces de nuestra santa ma
dre Iglesia, y le puse por nombre Thomas fue
su padrino el Doctor Don Thomas Sterling,
vecino de esta provincia, le adverti el parentesco
espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé en
dicho dia, mes y año. </entry>

<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo
de Mil Setecientos Noventa y Quatro. Yo Don
Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario, y
Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y
provincia de San Agustin de la Florida Orien
tal. Baptisé y puse los santos oleos a un
niño de tres años y medio de edad de color mo
reno, hijo natural de los Negros Benjamin
y Isabel, naturales de la America del Norte ,
y todos Esclavos de Don Juan Macqueen; y
en el exerci las sacras Ceremonias, y preces
de nuestra santa madre Iglesia, y le puse por
nombre Benjamin, fue su padrino
el Doctor Don Thomas Sterling, vecino de esta
provincia, le adverti el parentesco espiritual,
y demás obligaciones, y lo firmé en
dicho dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3013</itemTitle>
<itemIdentifier>3013</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo de Mil Sete
cientos Noventa y Quatro. Yo Don Thomas Hafsett, Cura
Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia par
roquial, y provincia de San Agustin de la Florida Orien
tal. Baptisé y puse los santos oleos a un niño de color
moreno de ocho meses de edad hijo natural de los negros
Benjamin y Isabel Macqueen naturales de la America
del Norte y todos esclavos de Don Juan Macqueen;
 y en el exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
santa madre Iglesia, y le puse por nombre Pablo
fue su padrino el Doctor Don Thomas Sterling
vecino de esta provincia, le adverti el parentesco espiritual, y
demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>


<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo de Mil Sete
cientos Noventa y quatro. Yo Don Thomas Haf
sett, Cura Beneficiado, Vicario, y Juez Eclesiástico
Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provincia de San Agus
tin de la Florida Oriental. Baptisé y puse los san
tos oleos a una niña de color morena de cinco años
de edad, hija natural de los negros Juan y Dafíny
Macqueen, naturales de la America del Norte y
todos esclavos de Don Juan Macqueen; y en ella
exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
santa madre Iglesia, y le puse por nombre Maria
Josepha, fue su padrino el Doctor Don Thomas
Sterling vecino de esta provincia, le adverti el pa
rentesco espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho dia, mes y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3014</itemTitle>
<itemIdentifier>3014</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo
de Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don
Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y
Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y
provincia de San Agustin de la Florida Orien
tal. Baptisé y puse los santos oleos á un
niño de color moreno de seis años de edad, hijo
natural de los negros Juan y Dafíny Macqueen
naturales de la America del Norte y todos Escla
vos de Don Juan Macqueen; y en el exerci las
sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa
madre Iglesia, y le puse por nombre Thomas
fue su padrino el Doctor Don Thomas Sterling
vecino de esta provincia, le adverti el parentesco
espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho dia, mes y año. </entry>

<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo de
Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don
Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y Juez
Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provin
cia de San Agustin de la Florida Oriental. Bap
tisé y puse los santos oleos á una niña de color
morena de ocho meses de edad, hija natural de los
negros Juan y Dafíny Macqueen naturales
de la America del Norte y todos Esclavos de
Don Juan Macqueen; y en el exerci las
sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa
madre Iglesia, y le puse por nombre Dorotea fue
su padrino el Doctor Don Thomas Sterling vecino
de esta provincia, le adverti el parentesco espiritual, y
demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3015</itemTitle>
<itemIdentifier>3015</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo de Mil Sete
cientos Noventa y quatro. Yo Don Thomas Hafsett, Cura
Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia
parroquial, y provincia de San Agustin de la Flori
da Oriental. Baptisé y puse los santos oleos á un
niño de color moreno de cinco años de edad, hijo natural
de los negros Ricardo y Carlota Macqueen natura
les de la America del Norte y todos Esclavos de Don
Juan Macqueen; y en el exerci las sacras Ceremo
nias, y preces de nuestra santa madre Iglesia, y
le puse por nombre Thomas fue su padrino el
Doctor Don Thomas Sterling vecino de esta pro
vincia, le adverti el parentesco espiritual, y de
más obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y
año. </entry>

<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo
de Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don
Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y
Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y
provincia de San Agustin de la Florida Orien
tal. Baptisé y puse los santos oleos á una niña
de color morena de treze meses de edad, hija natu
ral de los Negros Thomas y Isabel Macqueen,
naturales de la America del Norte y todos Escla
vos de Don Juan Macqueen; y en el exerci las
sacras Ceremonias, y preces de nuestra sa
nta
madre Iglesia, y le puse por nombre Maria
fue su padrino el Doctor Don Thomas Sterling
vecino de esta provincia, le adverti el parentesco
espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho dia, mes y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3016</itemTitle>
<itemIdentifier>3016</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">

<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo de
Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don Thomas
Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiás
tico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provincia de San
Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y puse
los santos oleos á un niño de color moreno de
tres meses de edad, hijo natural de los Negros
Thomas y Isabel Macqueen Naturales de
la America del Norte y todos Esclavos de Don
Juan Macqueen; y en el exerci las sacras Cere
monias, y preces de nuestra santa madre Iglesia,
y le puse por nombre Simon fue su padrino
el Doctor Don Thomas Sterling vecino de esta
provincia, le adverti el parentesco espiritual
y demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia,
mes y año. </entry>

<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo
de Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don
Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y
Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial,
y provincia de San Agustin de la Florida
Oriental. Baptisé y puse los santos oleos
á una niña de color morena de tres años de edad,
hija natural de los negros Andres y Mayra
Macqueen todos Esclavos de Don Juan Macqueen;
y en ella exerci las sacras Ceremonias, y preces de
nuestra santa madre Iglesia, y le puse por nombre
Isabel fue su padrino el Doctor Don Thomas Ster
ling vecino de esta provincia, le adverti el paren
tesco espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3017</itemTitle>
<itemIdentifier>3017</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo de
Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don Thomas
Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiásti
co Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provincia de San
Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y puse los
santos oleos á un niño de color moreno de tres años
de edad, hijo natural de los Negros Abraham y Judith
Macqueen Naturales de la America del Norte y todos
Esclavos de Don Juan Macqueen; y en el exerci las
sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa madre
Iglesia, y le puse por nombre Thomas fue su padri
no el Doctor Don Thomas Sterling vecino de esta
provincia, le adverti el parentesco espiritual, y
demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes
y año. </entry>

<entry>Miércoles, día veinte y uno de Mayo de Mil
Setecientos Noventa y quatro. Yo Don Thomas Hafsett,
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico Auxiliar de esta
Yglesia parroquial, y provincia de San Agustin de
la Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos
á un niño de color moreno de dos años de edad, hijo natural
de los negros Abraham y Judith Macqueen naturales
de la America del Norte y todos Esclavos de Don Juan
Macqueen; y en el exerci las sacras Ceremonias, y
preces de nuestra santa madre Iglesia, y le puse por
nombre Patricio fue su padrino el Doctor Don
Thomas Sterling vecino de esta provincia, le adverti
el parentesco espiritual, y demás obligaciones, y lo
firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3018</itemTitle>
<itemIdentifier>3018</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Miércoles, día veinte y uno de Mayo de
Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don Thomas
Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiásti
co Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provincia de San
Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y puse
los santos oleos á una niña de color morena, de tres
años de edad, hija natural de los negros Smart
y Rachael Macqueen naturales de la America
del Norte y todos Esclavos de Don Juan Macqueen;
y en ella exerci las sacras Ceremonias, y preces de
nuestra santa madre Iglesia, y le puse por nom
bre Sara fue su padrino el Doctor Don Thomas
Sterling vecino de esta provincia, le adverti el pa
rentesco espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho dia, mes y año. </entry>

<entry> Miércoles, día veinte y uno de Mayo de
Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don Thomas
Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiás
tico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provincia de
San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y
puse los santos oleos á un niño de color moreno
de diez y ocho meses de edad, hijo natural de los
negros Smart y Rachael Macqueen naturales
de la America del Norte y todos Esclavos de Don
Juan Macqueen; y en el exerci las sacras Ceremonias,
y preces de nuestra santa madre Iglesia, y le puse por nom
bre Juan fue su padrino el Doctor Don Thomas Sterling
vecino de esta provincia, le adverti el parentesco espiritual,
y demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3019</itemTitle>
<itemIdentifier>3019</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Miércoles, día veinte y uno de Mayo de Mil Sete
cientos Noventa y quatro. Yo Don Thomas Hafsett, Cura Be
neficiado, Vicario y Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia par
roquial, y provincia de San Agustin de la Florida Orien
tal. Baptisé y puse los santos oleos á un niño de color
moreno de cinco años de edad, hijo natural de los negros
Smart y Rachael Macqueen naturales de la America del Norte
y todos Esclavos de Don Juan Macqueen; y en el exerci
las sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa madre
Iglesia, y le puse por nombre Thomas fue su padri
no el Doctor Don Thomas Sterling vecino de esta
provincia, le adverti el parentesco espiritual, y demás
obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

<entry> Miércoles, día veinte y uno de Mayo de
Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don
Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y Juez
Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provincia
de San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé
y puse los santos oleos á una niña de color more
na de quatro años de edad, hija natural de los
negros Henerique y Susana Macqueen Natu
rales de la America del Norte y todos Esclavos de
Don Juan Macqueen; y en el exerci las sacras Cere
monias, y preces de nuestra santa madre Iglesia,
y le puse por nombre Juanas fue su padrino el Doctor
Don Thomas Sterling vecino de esta provincia, le
adverti el parentesco espiritual, y demás obligacio
nes, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3020</itemTitle>
<itemIdentifier>3020</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Miércoles, día veinte y uno de Mayo de
Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don
Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y Juez
Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y provin
cia de San Agustin de la Florida Oriental. Bap
tisé y puse los santos oleos á una niña de color
morena de ocho meses de edad, hijo natural de los
Negros Henerique y Susana Macqueen natu
rales de la America del Norte y todos Esclavos de
Don Juan Macqueen; y en el exerci las sacr
as Ceremonias, y preces de nuestra santa ma
dre Iglesia, y le puse por nombre Matilda
fue su padrino el Doctor Don Thomas Sterling
vecino de esta provincia, le adverti el parentesco
espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé en
dicho dia, mes y año. </entry>

<entry> Miércoles, día veinte y uno de Mayo
de Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don
Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y
Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, y
provincia de San Agustin de la Florida Ori
ental. Baptisé y puse los santos oleos á
una niña de color morena de nueve meses de
edad, hijo natural de los negros Sorrow y
Maria Macqueen naturales de la America
del Norte y todos Esclavos de Don Juan Macqueen;
y en ella exerci las sacras Ceremonias, y preces
de nuestra santa madre Iglesia, y le puse por nom
bre Dionicia fue su padrino el Doctor Don Thomas Sterling
vecino de esta provincia, le adverti el paren
tesco espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3021</itemTitle>
<itemIdentifier>3021</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">



<entry> Miércoles, día veinte y uno de Mayo de Mil
Setecientos Noventa y quatro. Yo Don Thomas Hafsett,
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, y provincia de San Agustin
de la Florida Oriental. Baptisé y puse los santos
oleos á una niña de color morena de ocho meses de
edad, hija natural de los Negros Juan y Rosa Mac
queen naturales de la America del Norte y todos
Esclavos de Don Juan Macqueen; y en ella exerci
las sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa ma
dre Iglesia, y le puse por nombre Dorothea fue su
padrino el Doctor Don Thomas Sterling vecino
de esta provincia, le adverti el parentesco espiritual,
y demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes
y año. </entry>

<entry> Miércoles, día veinte y uno de Mayo de Mil
Setecientos Noventa y quatro. Yo Don Thomas Hafsett,
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, y provincia de San Agustin de
la Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos
á una niña de color morena de ocho meses de edad, hija
natural de los Negros Thomas y Martha Macqueen
naturales de la America del Norte y todos Esclavos de
Don Juan Macqueen; y en ella exerci las sacras Cere
monias, y preces de nuestra santa madre Iglesia,
y le puse por nombre Heneríquía fue su padrino
el Doctor Don Thomas Sterling vecino de esta pro
vincia, le adverti el parentesco espiritual, y demás
obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes
y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3022</itemTitle>
<itemIdentifier>3022</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">



<entry> Miércoles, día veinte y uno de Mayo
de Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don
Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario
y Juez Eclesiástico de esta Yglesia parroquial, y
provincia de San Agustin de la Florida Orien
tal. Baptisé y puse los santos oleos á un niño
de color moreno de ocho meses de edad, hija natu
ral de los Negros Francisco y Isabel Macqueen
naturales de la America del Norte y todos
Esclavos de Don Juan Macqueen; y en el exerci las
sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa ma
dre Iglesia, y le puse por nombre Manuel fue
su padrino el Doctor Don Thomas Sterling vecino de
esta provincia, le adverti el parentesco espiritual, y
demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes
y año. </entry>

<entry> Miércoles, día veinte y uno de Mayo de
Mil Setecientos Noventa y quatro. Yo Don Thomas
Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiás
tico de esta Yglesia parroquial, y provincia de San
Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y puse
los santos oleos á un niño de color moreno de ocho
meses de edad, hijo natural de los Negros Francisco
y Isabel Macqueen naturales de la America del
Norte y todos Esclavos de Don Juan Macqueen; y
en el exerci las sacras Ceremonias, y preces de
nuestra santa madre Iglesia, y le puse por nombre
Thomas fue su padrino el Doctor Don Thomas Sterling
vecino de esta provincia, le adverti el parentesco espi
ritual, y demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia,
mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3023</itemTitle>
<itemIdentifier>3023</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">



<entry> Miércoles, día veinte y uno de Mayo de Mil Setecien
tos Noventa y quatro. Yo Don Thomas Hafsett, Cura Bene
ficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Yglesia parroquial,
y provincia de San Agustin de la Florida Oriental. Bap
tisé y puse los santos oleos á una niña de color more
na hija natural de los Negros Jacob y Isabel Macqueen
naturales de la America del Norte, como de cinco
años de edad,  y todos Esclavos de Don Juan Macqueen;
y en ella exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
santa madre Iglesia, y le puse por nombre Isabela
fue su padrino el Doctor Don Thomas Sterling vecino de
esta provincia, le adverti el parentesco espiritual,
y demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia, mes
y año. </entry>


<entry> Miércoles, día veinte y uno de Mayo de Mil
Setecientos Noventa y quatro. Yo Don Thomas Hafsett,
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Ygle
sia parroquial, y provincia de San Agustin de la
Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos
á una niña de color morena de cinco años de edad,
hija natural de los Negros Bacos y Juana Macqu
een naturales de la America del Norte y todos Esclavos
de Don Juan Macqueen; y en el exerci las sacras
Ceremonias, y preces de nuestra santa madre Iglesia, y
le puse por nombre Juana fue su padrino el Doctor
Don Thomas Sterling vecino de esta provincia,
le adverti el parentesco espiritual, y demás obli
gaciones, y lo firmé en dicho dia, mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3024</itemTitle>
<itemIdentifier>3024</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Domingo, dia quinze de Junio de Mil
Setecientos Noventa y quatro. Yo Don Miguel
OReilly, Teniente de Cura Beneficiado, Vicario
y Juez Eclesiástico de esta Yglesia parroquial,
y provincia de San Agustin de la
Florida Oriental. Baptisé y puse los santos
oleos á una niña de color morena, que nació
el dia onze del presente mes y año, hija natu
ral y libre, del negro Thomas Friay, Esclavo
de Bartolomé Suarez, y de Anna Friay, more
na libre, los dos naturales de la Carolina del
Sur en la America del Norte; y en ella exerci las
sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa
madre Iglesia, y le puse por nombre Dionicia,
Antonia. fueron sus padrinos Pedro Casaly
y Josefa Manuela Sanchez, vecinos de esta
Ciudad, les advertí el parentesco espiritual, y
demás obligaciones, y lo firmé en dicho día
mes y año. </entry>

<entry> Lunes, dia veinte y tres de Junio de Mil Se
tecientos Noventa y quatro. Yo Don Miguel O Reilly
Teniente de Cura Beneficiado y Vicario y Juez Eclesiás
tico de esta Yglesia parroquial, y provin
cia de San Agustin de la Florida Oriental.
Baptisé y puse los santos oleos á una Negra como
de veinte y seis años de edad Natural de la America
del Norte, hija de padres no conoscidos y esclava de
Doña Josefa Espinosa,; y en ella exerci las sacras Ceremonias,
y preces de nuestra santa madre Iglesia, y le puse por nom
bre Maria Matilda fue su madrina Maria de Luz
ruiz morena libre, y vecina de esta plaza á quien adver
tí el parentesco espiritual, y demás obligaciones, y lo
firmé en dicho día mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3025</itemTitle>
<itemIdentifier>3025</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Martes, dia quinze de Julio de Mil Seteci
entos, Noventa y quatro, Yo Don Miguel O Reilly Teniente
de Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico Auxiliar
de esta Yglesia parroquial, y provincia de San Agustin
de la Florida Oriental. Baptisé y puse los Santos ole
os a un Negro de quarenta y cinco años de edad Natu
ral de Guínea, hijo de padres no conoscidos, y Esclavo
de Don Francisco Xavier Sanchez y en el exerci las
sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa madre
Iglesia, y le puse por nombre Joseph Phelipe, fue
ron sus padrinos los Negros líbres Tomas Joseph
Alvarez, y Maria de la Luz Ruiz, vecinos de esta Ciu
dad, les advertí el parentesco espiritual, y demás obli
gaciones, y lo firmé en dicho díames y año. </entry>

<entry> Martes, dia quinze de Julio de Mil Seteci
entos, Noventa y quatro. Yo Don Miguel OReilly
Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez Ecle
siástico de esta Yglesia parroquial, y pro
vincia de San Agustin de la Florida Oriental. Bap
tisé y puse los santos oleos á una negra de treinta
y quatro años de edad, Natural de Guinea, hija
de padres no conoscidos, y Esclava de Don Francisco
Xavier Sanchez y en ella exerci  las sacras Ceremonias,
y preces de nuestra santa madre Iglesia, y la
puse por nombre Maria Felicia, fueron sus pa
drinos los negros libres Tomas Joseph Alvarez
y Maria de al Luz Ruiz, vecinos de esta Ciudad
les advertí el parentesco espiritual, y demás obliga
ciones, y lo firmé en dicho día mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3026</itemTitle>
<itemIdentifier>3026</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Sabado, dia diez y Nueve de Julio de Mil
Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Miguel O’
Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez
Eclesiástico de esta Yglesia parroquial, y pro
vincia de San Agustin de la Florida Oriental. Bap
tisé y puse los santos oleos á una niña libre de color
morena que nacio el dia seis de Junio del presente
año, hija natural del Negro Abraham Benigal
y de la negra Mila Neagel, ambos libres y Na
turales de la Carolina del Sur en la America del
Norte; y en ella exerci  las sacras Ceremonias, y
preces de nuestra santa madre Iglesia, y la puse
por nombre Maria Gracia. fue su madrina Doña
Maria Gracia Perpal, vecina de esta Ciudad á quién
advertí el parentesco espiritual, y demás obligaci
ones, y lo firmé en dicho día mes y año. </entry>

<entry> Domingo, dia tres de Agisto de de Mil
Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Thomas
Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y Juez
Eclesiástico de esta Yglesia parroquial, y provincia
de San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé
y puse los santos oleos á una niña de color morena, que
nació el dia quinze de Junio.del presente año, hija legítima
de los Negros Juan Joseph Sanchez y de Maria del Rosario
Sanchez, Naturales de la America del Norte y todos Esclavos
de Don Francisco Xavier Sanchez; y en ella exerci las
sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa madre Igle
sia, y la puse por nombre Juana Francisca. fueron
sus padrinos el Mulato libre Joseph de Arresias
y la Negra libre Maria de la Luz Ruiz, vecinos de esta Ciu
dad, les advertí el parentesco espiritual, y demás obli
gaciones, y lo firmé en dicho día mes y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3027</itemTitle>
<itemIdentifier>3027</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Miércoles, seis de Agosto de Mil Sete
cientos, Noventa y quatro. Yo Don Miguel OReilly
Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez Ecle
siástico de esta Yglesia parroquial, y pro
vincia de San Agustin de la Florida Oriental. Bap
tisé y puse los santos oleos un niño de color more
no, que nació el dia quatro del presente mes y año,
hijo Natural de la Negra Maria Matilda Espinosa,
y de padre moreno no conoscido, y esclavo de Doña
Josepha de Espinosa, vecina de esta Ciudad; y en el
exerci  las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
santa madre Iglesia, y le puse por nombre D
mingo, fue su madrina la Negra libre Ma
ria de la Luz Ruiz, vecina de esta Ciudad, á quien
advertí el parentesco espiritual, y demás obligacio
nes, y lo firmé en dicho día mes y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3028</itemTitle>
<itemIdentifier>3028</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, dia diez de Agosto de Mil
Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Miguel O
Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez
Eclesiástico de esta Yglesia parroquial, y pro
vincia de San Agustin de la Florida Oriental.
Baptisé y puse los santos oleos á un niño de
color moreno que nació el dia ocho de enero del
presente año, hijo natural de la Negra Corsiga
y de padre no conoscido y Esclavo de Don Andres
Playon y en el exerci  las sacras Ceremonias, y pre
ces de nuestra santa madre Iglesia, y le puse
por nombre Lorenzo Thomas, fueron sus padri
nos Don Lorenzo Capó y Antonia Clá, vecinos
de esta Ciudad les advertí el parentesco espiritual,
y demás obligaciones, y lo firmé en dicho día, mes,
y año. </entry>

<entry> Domingo, dia diez de Agosto de Mil
Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Miguel
O’Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario,
y Juez Eclesiástico de esta Yglesia parro
quial, y provincia de San Agustin de la Florida
Oriental. Baptisé y puse los santos oleos á una
niña de color morena que nacio el dia quatro de
presente mes y año, hija natural de los Negros
Miguel y Josefa Leslie, y Esclava de Don Juan
Leslie y en ella exerci las sacras Ceremonias, y
preces de nuestra santa madre Iglesia, y la puse
por nombre Dominga Josepha. fue su padrino
el Negro Luis Almanza, Esclavo de Don Manu
el de Almanza, le adverti el parentesco espiri
tual, y demás obligaciones, y lo firmé en dicho día, mes,
y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3029</itemTitle>
<itemIdentifier>3029</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">

<entry> Martes, dia veinte y seis de Agosto de
Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Miguel
O’Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez
Eclesiástico de esta Yglesia parroquial, y provin
cia de San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé
y puse los santos oleos á un niño de color moreno
libre, que nació el dia ocho de enero del presente mes y
, hijo legítimo del negro libre Juan Mayas y
se su mujer la Negra libre Maria Josefa Hernandez
ambos naturales de Guínea, y en el exerci las sacras
Ceremonias, y preces de nuestra santa madre Ig
lesia, y le puse por nombre Francisco Joseph
Hipolito, fueron sus padrinos Don Francisco
Ruiz del Canto y Francisca Isabel Honeycut
vecinos de esta Ciudad,  les advertí el parentesco es
piritual, y demás obligaciones, y lo firmé en dicho
día, mes, y año. </entry>

<entry> Lunes dia primero de Septiembre de
Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don
Miguel O’Reilly Teniente de Cura Beneficiado,
Vicario y Juez Eclesiástico de esta Ygle
sia parroquial, y provincia de San Agustin de la
Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos
á una niña de color parda, que nació el dia diez
y seis de Agosto del presente año, hija natu
ral y libre de la Mulata libre Juana Joaqui
na Gonzalez, Natural de Guatemala y de
padre blanco no conoscido, y en ella exerci las sacras
Ceremonias, y preces de nuestra santa madre
Iglesia, y la puse por nombre Juana Josepha
Raphaela. fue su padrino Don Joseph de Bar
reyro, Cadete de fusileros de Montana á quien
adverti el parentesco espiritual, y demás
obligaciones, y lo firmé en dicho día, mes, y
año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3030</itemTitle>
<itemIdentifier>3030</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Martes, dia veinte y tres de Septiembre
de Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Mig
uel OReilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario
y Juez Eclesiástico de esta Yglesia parroqui
al, y provincia de San Agustin de la Florida Oriental.
Baptisé y puse los santos oleos á un niño de color
pardo que nació el dia veinte del presente mes y
año, hijo de la Negra Maria del Carmen Salcedo
y de padre blanco no conoscido y Esclavo del Capi
tan del Rl Cuerpo de Artillería Don Pedro Joseph
Salcedo, como igualmente es la madre; y en el
exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
santa madre Iglesia, y le puse por nombre Juan
Nepomuceno Eustaquio. fueron sus padrinos
Lorenzo Capó y Anna Cherez, vecinos de esta
Ciudad, les advertí el parentesco espiritual, y demás
obligaciones, y lo firmé en dicho día, mes, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3031</itemTitle>
<itemIdentifier>3031</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, dia cinco de Octubre de
Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Miguel O’
Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez Ecle
siástico de esta Yglesia parroquial, y provin
cia de San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y
puse los santos oleos á un niño libre de color moreno
que nació el día treinta de Septiembre del presente
año, hijo natural de los negros huídos de la America
del Norte Santiago Escrin, y María escri, y en el exer
ci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa
madre Iglesia, y le puse por nombre Juan Geronimo.
fueron sus padrinos Juan Antonio Guadarrama y
Juana Paredes, vecinos de esta Ciudad, le advertí el
el parentesco espiritual, y demás obligaciones, y lo f
irmé en dicho día, mes, y año. </entry>


<entry> Miercoles dia veinte y nueve de Octubre de Mil
Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Miguel O’Reilly
Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiásti
co de esta Yglesia parroquial, y provincia de
San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y puse
los santos oleos á una niña de color morena que nacio
el dia veinte y quatro del presete mes y año, hija
legitima de Andres de Quesada, y de su mujer Maria
de Jesus Quesada, todos Negros Esclavos del Señor
Don Juan Nepomuceno de Quesada, Governador y
Comandante General de esta dicha plaza y provincia;
y en ella exerci las sacras Ceremonias, y preces de
nuestra santa madre Iglesia, y la puse por nombre
Maria Raphaela Quesada. fue su madrina María
Belen Almanza, Negra Esclava de Don Manuel de
Almanza, vecino de esta Ciudad, á quien advertí
el parentesco espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho día, mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3032</itemTitle>
<itemIdentifier>3032</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, dia Nueve de Noviembre
de Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don
Thomas Haffset Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez
Eclesiástico de esta Yglesia parroquial, y provincia
de San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y puse
los santos oleos á una niña de color morena de dos
años de edad, Esclava de Pedro LLull, vecino de esta
Ciudad, e hija natural de la negra Sara Llull y de
padre no conoscido; y en ella exerci las sacras Cere
monias, y preces de nuestra santa madre Iglesia,
y le puse por nombre Henerieta Raphaela Llull,
fueron sus padrinos Lorenzo Capó, y Raphaela
Capó, vecinos de esta Ciudad les advertí el paren
tesco espiritual, y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho día, mes, y año. </entry>

<entry> Viernes dia quatorze de Noviembre de
Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Thomas
Haffset Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiás
tico de esta Yglesia parroquial, y provincia de
San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé
y puse los santos oleos á un niño de color
moreno, que nació el día siete de Agosto del
presente año, hijo natural de los negros Thomas
y Artamisa Fatio, naturales de la America
del Norte y Esclavo de Don Francisco Phelípe
Fatio, vecino de esta provincia, y en el exerci
las sacras Ceremonias, y preces de nuestra san
ta madre Iglesia, y le puse por nombre
Juan, fue su madrina Doña Maria Mag
dalena
Crespel, vecina de esta provincia á quien adverti
el parentesco espiritual, y demás obligaciones, y
lo firmé en dicho día, mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3033</itemTitle>
<itemIdentifier>3033</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">



<entry> Viernes dia quatorze de Noviembre de
Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Thomas Haffset
Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, y provincia de San Agustin de la
Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos á
un niño de color moreno, que nació el día veinte y ocho
de Julio del año pasado de Mil Setecientos Noventa y
tres, hijo natural de los negros Mason y Hanna
Fatio, naturales de la America del Norte y Esclavo de
Don Francisco Phelípe Fatio, vecino de esta provin
cia, y en el exerci las sacras Ceremonias, y preces
de nuestra santa madre Iglesia, y le puse por nom
bre Santiago. fue su madrina Doña Maria Mag
dalena Crespel, vecina de esta provincia á quien
adverti el parentesco espiritual, y demás obligacio
nes, y lo firmé en dicho día, mes, y año. </entry>

<entry> Viernes dia quatorze de Noviembre de
Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Tho
mas Haffset Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez
Eclesiástico de esta Yglesia parroquial, y provin
cia de San Agustin de la Florida Oriental. Bap
tisé y puse los santos oleos á una niña que na
cio el dia diez y seis de Abril del presente año,
hija natural de los Negros David y Maria Fatio
naturales de la America del Norte y Esclava de
Don Francisco Phelípe Fatio, vecino de esta provin
cia, y en el exerci las sacras Ceremonias, y preces
de nuestra santa madre Iglesia, y le puse por
nombre Juan, fue su madrina Doña Maria
Magdalena Crespel, vecina de esta provincia
á quien adverti el parentesco espiritual, y
demás obligaciones, y lo firmé en dicho día, mes,
y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3034</itemTitle>
<itemIdentifier>3034</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Domingo dia veinte y tres de Noviem
bre de Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Mi
guel O’Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario
y Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Yglesia parroqui
al, y provincia de San Agustin de la Florida Orien
tal. Baptisé y puse los santos oleos á un niño
que nació el dia ocho de Mayo del presente año,
hijo natura de la Negra Isabel Floriden y Esclavo
de la Negra libre Maria Raphaela Quinty, vecina
de esta Ciudad y en el exercí las sacras Ceremonias
y preces de nuestra santa madre Iglesia, y le
puse por nombre Francisco Xavier Quinty
fueron sus padrinos los Negros libres Fran
cisco Witen y Maria Raphaela Witen veci
nos de esta Ciudad, les adverti el parentesco espi
ritual, y demás obligaciones, y lo firmé en
dicho día, mes, y año. </entry>

<entry> Jueves, dia onze de Diciembre de
Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don
Miguel O’Reilly Teniente de Cura Beneficiado,
Vicario y Juez Eclesiástico Auxiliar de esta Ygle
sia parroquial, y provincia de San Agustin
de la Florida Oriental. Baptisé y puse los
santos oleos á una niña de color morena que
nacio el dia cinco del presente mes y año, hija le
gitima de los negros Juan Joseph Sanchez y
de Maria Inocencia Sanchez Naturales de Guinea y los
dos Esclavos de Don Juan Sanchez, vecino de esta Ciudad,
y en el exercí las sacras Ceremonias y preces de nuestra san
ta madre Iglesia, y le puse por nombre Barbara
Sanchez. fue su madrina Maria Guadalupe Sanch
ez, Negra Esclava de dicho Don Juan Sanchez á quien
adverti el parentesco espiritual, y demás obligaciones,
y lo firmé en dicho día, mes, y año. </entry>
</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3035</itemTitle>
<itemIdentifier>3035</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Domingo dia veinte y uno de Diciembre de
Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Thomas Hafsett
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Yglesia
parroquial, y provincia de San Agustin de la Florida Ori
ental. Baptisé y puse los santos oleos á una niña de co
lor morena, de diez y ocho meses de edad, hija natural
de los Negros Christoval y Sabina, todos tres esclavos
de Don Patrício Travers, vecino de esta provincia, y en
ella exercí las sacras Ceremonias y preces de nuestra
santa madre Iglesia, y le puse por nombre Maria
Dolores. fue su madrina Maria Dolores Wanton
Negra esclava de Edmundo Wanton, vecino de esta
provincia, á quien adverti el parentesco espiritual
y demás obligaciones, y lo firmé en dicho día, mes,
y año. </entry>

<entry> Sabado, dia veinte y siete de Diciem
bre de Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don
Miguel O’Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vica
rio y Juez Eclesiástico auxiliar de esta Iglesia
parroquial, y provincia de San Agustin de la
Florida Oriental. Baptisé y puse los santos
oleos á un niño de color pardo, de diez y ocho meses
de edad, hijo natural de la Negra Anna Sanchez
y de padre blanco no conoscido y Esclavo de Don
Francisco Xavier Sanchez, vecino de esta provincia
y en el exercí las sacras Ceremonias y preces de
nuestra santa madre Iglesia, y le puse por nom
bre Jorge Joseph. fueron sus padrinos el Mu
lato libre Joseph Arrívas, y la negra libre Maria
de la Luz Ruiz, vecinos de esta Ciudad, les adverti
el parentesco espiritual, y demás obligaciones,
y lo firmé en dicho día, mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3036</itemTitle>
<itemIdentifier>3036</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Sabado, dia veinte y siete de Diciem
bre de Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don
Miguel O’Reilly Teniente de Cura Beneficiado,
Vicario y Juez Eclesiástico auxiliar de esta Iglesia
parroquial, y provincia de San Agustin de la
Florida Oriental. Baptisé y puse los santos
oleos á un Niño de color moreno, de nueve meses
de edad, hijo natural de los Negros Prince, y
Lucia, Naturales de al America del Norte, y
Esclavo de Don Francisco Xavier Sanchez, vecino
de esta provincia, y en el exerci las sacras Cere
monias y preces de nuestra santa madre Igle
sia, y le puse por nombre Antonio Joseph
fueron sus padrinos el Mulato libre Joseph
Arrivas y la negra Maria del Rosario San
chez, les advertí el parentesco espiritual y
demás obligaciones, y lo firmé en dicho dia
mes, y año. </entry>

<entry> Sabado dia veinte y siete de Diciembre
de Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don
Miguel O’Reilly Teniente de Cura Beneficiado,
Vicario y Juez Eclesiástico auxiliar de esta
Iglesia parroquial, y provincia de San Agus
tin de la Florida Oriental. Baptisé y puse los san
tos oleos á una Niña de color morena de un mes de
edad, hija natural de Adan y Maria Getrudes San
chez, Naturales de America del Norte, y Esclava
de Don Francisco Xavier Sanchez, vecino de esta pro
vincia, y en el exerci las sacras Ceremonias y pre
ces de nuestra santa madre Iglesia, y la por nom
bre puse maria del Carmen fueron sus padri
nos el Mulato libre Joseph Arrivas y la negra
Maria Felicia Sanchez, les advertí el parentesco
espiritual y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho dia mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3037</itemTitle>
<itemIdentifier>3037</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry>Sabado, dia veinte y siete de Diciembre de
Mil Setecientos, Noventa y quatro. Yo Don Miguel
O’Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y
Juez Eclesiástico auxiliar de esta Iglesia parroquial,
y provincia de San Agustin de la Florida Orien
tal. Baptisé y puse los santos oleos á una
Niña de color morena, de siete meses de edad, hija
Natural de la Negra Maria Sanchez Natural
de la America del Norte y de padre no conoscido,
y Esclava de Don Francisco Xavier Sanchez
vecino de esta provincia, y en ella exerci las sa
cras Ceremonias y preces de nuestra santa ma
dre Iglesia, y le puse por nombre Maria
Basilia fueron sus padrinos el Mulato libre
Joseph Arrivas y la negra libre Maria de la
Lux Ruiz, vecinos de esta plaza, les advertí el
parentesco espiritual y demás obligaciones, y lo
firmé en dicho dia mes, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3038</itemTitle>
<itemIdentifier>3038</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Miercoles, dia siete de
Enero de Mil Setecientos, Noventa y Cinco. Yo
Don Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario
y Juez Eclesiástico auxiliar de esta Iglesia parroquial,
y provincia de San Agustin de la Florida Orien
tal. Baptisé y puse los santos oleos á una
Niña de color morena, que nació el dia veinte
y cinco de Diciembre del año inmediato pasa
do de Mil Setecientos, Noventa y quatro,
hija natural de la negra Eleonora Rodri
juez, Natural de la America del Norte, y
de padre no conoscido, y Esclava de Juan Rodri
guez, vecino de esta plaza, y en ella exerci las
sacras Ceremonias y preces de nuestra santa
madre Iglesia, y le puse por nombre Manuela
Maria del Rosario. fueron sus padrinos Chris
toval Martinez, y Maria de Regla Coruña,
vecinos de esta Ciudad, les advertí el parentes
co espiritual y demás obligaciones, y lo firmé
en dicho dia mes, y año. </entry>

<entry> Domingo, dia onze de Enero de Mil
Setecientos Noventa y Cinco. Yo Don Miguel O’
Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y
Juez Eclesiástico auxiliar de esta Iglesia parroqui
al, y provincia de San Agustin de la Florida Ori
ental. Baptisé y puse los santos oleos á una Niña de color
morena, que nació el dia ocho del presente mes y año, hija
natural del Negro Edmundo Leslie Natural de la america
del Norte y Esclavo de Don Juan Leslie y de la negra Isa
ver Castro y Ferrer, Natural igualmente de la America
del Norte, y esclava de Don Bartolomé de Castro y Ferrer
como también es la hija; y en ella exerci las sacras Cere
monias y preces de nuestra santa madre Iglesia, y
le puse por nombre Juana maria Blanca. fue su
madrina Doña Blanca Seguí, de esta Ciudad, á qui
en advertí el parentesco espiritual y demás obligaci
ones, y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3039</itemTitle>
<itemIdentifier>3039</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Sabado, dia diez y Siete de Enero de Mil Sete
cientos, Noventa y Cinco. Yo Don Miguel O’Reilly
Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiás
tico auxiliar de esta Iglesia parroquial, y provin
cia de San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé
y puse los santos oleos á una niña de color more
na, de quatorze meses de edad, hija natural de los
Negros Isaac y de Maria Francisca Wanton Natu
rales de esta provincia, y todos esclavos de Edmundo
Wanton y en ella excersi las sacras Ceremonias y pre
ces de nuestra santa madre Iglesia, y le puse
por nombre Juana Maria Josepha. fue su madrina
Raphaela Witen, morena libre de esta Ciudad, a
quien advertí el parentesco espiritual y demás obli
gaciones y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

<entry> Sabado dia veinte y quatro de Enero de Mil
Setecientos Noventa y Cinco. Yo Don Miguel O’Reilly
Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y Juez Ecle
siástico auxiliar de esta Iglesia parroquial, y pro
vincia de San Agustin de la Florida Oriental.
Baptisé y puse los santos oleos á un niño de color
moreno, que nació el dia diez y ocho del presente
mes, y año, hijo legítimo de Luis Almanza, y de su
mujer Maria Belen Almanza, ambos de la
Havana, y Negros esclavos de Don Manuel de
Almanza, como igualmente es el hijo; y en el
exersi las sacras Ceremonias y preces de nuestra
santa madre Iglesia, y le puse por nombre
Manuel de Jesus. fueron sus padrinos Jose
Canales y Juana Joaquina Gonzalez, vecinos de
de esta Ciudad, le adverti el parentesco espiritual y demás obli
gaciones y lo firmé en dicho dia
mes, y año. </entry>

<entry> Viernes, día treze de Febrero de Mil,
Setecientos Noventa y Cinco. Yo Don Thomas
Hafsett, Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesi
ástico de esta Iglesia parroquial, y provincia
de San Agustin de la Florida Oriental. Bap
tisé y puse los santos oleos á una Moza de
color parda libre, de treze años de edad, hija natu
ral de Don Joseph Wiggins Natural de Ingla
terra, y de la Negra libre Anna Gallum, natu
ral de Bengal; y en ella exerci las sacras Cere
monias y preces de nuestra santa madre Iglesia,
y la puse por nombre Patricia. fue su
padrino el Doctor Don Thomas Travers, veci
no de esta Ciudad, le adverti el parentesco espiri
tual y demás obligaciones y lo firmé en dicho
dia mes, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3040</itemTitle>
<itemIdentifier>3040</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Viernes, dia treze de febrero de Mil Setecientos
Noventa y cinco, Yo Don Thomas Hafsett, Cura Beneficiado, Vica
rio y Juez Eclesiástico de esta Iglesia parroquial, y provincia
de San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y puse los
santos oleos á una niña de color parda y libre de diez años
de edad, hija Natural de Don Joseph Wiggins, natural de In
glaterra y de la Negra libre Anna Gallum, Natural de
Bengab y en ella exerci las sacras Ceremonias y preces de nues
tra Santa Madre Iglesia, y la puse por nombre Maria, fue
su padrino el Doctor Don Thomas Travers, vecino de esta Ciu
dad, y le advertí el parentesco espiritual y demás obligaciones,
 y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

<entry> Viernes, dia treze de febrero de Mil Setecientos,
Noventa y Cinco. Yo Don Thomas Hafsett Cura Bene
ficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Iglesia par
roquial, y provincia de San Agustin de la Florida
Oriental. Baptisé y puse los santos oleos á un niño
de color pardo, libre de siete años de edad, hijo natural
de Don Joseph Wiggins, Natural de Inglaterra, y
de la Negra libre Anna Gallum, natural de Ben
gal y en el exerci las sacras Ceremonias y preces
de nuestra santa madre Iglesia, y le puse por
nombre Benjamin. fue su padrino el Doctor
Don Thomas Travers, vecino de esta Ciudad, le
adverti el parentesco espiritual y demás obligaci
ones y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

<entry> Viernes, dia treze de febrero de Mil Setecien
tos, Noventa y Cinco. Yo Don Thomas Hafsett Cura
Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Iglesia
parroquial, y provincia de San Agustin de la Florida
Oriental. Baptisé y puse los santos oleos á una niña
de color parda, libre de seis años de edad,
hija natural de Do Joseph Wiggins, Natural
de Inglaterra, y de la Negra libre Anna Gal
lum, natural de Bengal y en ella exerci las
sacras Ceremonias y preces de nuestra santa ma
dre Iglesia, y le puse por nombre Juana Abi
gal. fue su padrino el Doctor Don Thomas Tra
vers, vecino de esta Ciudad, le adverti el paren
tesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé
en dicho dia mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3041</itemTitle>
<itemIdentifier>3041</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Viernes, dia treze de febrero de Mil
Setecientos, Noventa y Cinco. Yo Don Thomas
Hafsett Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiás
tico de esta Iglesia parroquial, y provincia de
San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y
puse los santos oleos á una niña de color parda,
de cinco meses de edad, hija natural de la Negra
Flora Leslie, natural de America del Norte
y de padre blanco no conoscido, y Esclava de Don
Juan Leslie del Comercio de esta Ciudad; y en ella
exercí las sacras ceremonias y preces de nuestra
santa madre Iglesia, y le puse por nombre
Juana. fue su madrina la Mulata Patricia
Wiggins de esta provincia, á quien adverti el
parentesco espiritual y demás obligaciones y
lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

<entry> Viernes, dia treze de febrero de Mil
Setecientos, Noventa y Cinco. Yo Don Thomas
Hafsett Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiás
tico de esta Iglesia parroquial, y provincia
de San Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y
puse los santos oleos á un niño de color moreno,
de onze meses de edad, hijo Natural de los Negros Santia
go y Isabel Leslie, naturales de la America del Norte, y
todos Esclavos de Don Juan Leslie del Comercio de esta Ciu
dad; y en el exerci las sacras Ceremonias y preces de nues
tra santa madre Iglesia, y le puse por nombre Jorge.
fue su madrina la Mulata Patricia Wiggins de esta
provincia á quien adverti el parentesco espiritual y
demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3042</itemTitle>
<itemIdentifier>3042</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Viernes, dia treze de febrero de Mil Se
tecientos, Noventa y Cinco. Yo Don Thomas Hafsett
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Iglesia parroquial, y provincia de San Agustin de
la Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos
á un niño de color moreno de dos meses y medio
de edad, hijo natural de los Negros Guillermo y
Maria Leslie, Naturales de la America del Norte,
y todos Esclavos de Don Juan Leslie del Comercio
de esta Ciudad; y en el exercí las sacras Ceremoni
as, y preces de nuestra santa madre Iglesia, y
le puse por nombre Patricio. Fue su madrina
la mulata libre Patricia Wiggins, de esta provin
cia, á quien adverti el parentesco espiritual y
demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mes,
y año. </entry>

<entry> Sabado, dia veinte y uno de febrero de Mil
Setecientos, Noventa y Cinco. Yo Don Thomas Hafsett
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Iglesia parroquial, y provincia de San Agustin de la
Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos
á una niña de color morena, que nació el dia dos
del presente mes y año, hija natural de la Negra
Maria Capó Natural de la america del Norte
y de padre no conoscido y esclava de Juan Capó
vecino de esta plaza; y en ella exercí las sacras
Ceremonias, y preces de nuestra santa madre
Iglesia, y le puse por nombre Maria Cande
laria. fueron sus padrinos Lorenzo Capó y
Margarita Costell, vecinos de esta Ciudad les
advertí el parentesco espiritual y demás obli
gaciones y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

<entry> Domingo, dia quinze de Marzo de
Mil Setecientos Noventa y Cinco. Yo Don Miguel
O’Reilly Teniente de Cura Beneficiado, Vicario y
Juez Eclesiástico auxiliar de esta Iglesia parroqui
al, y provincia de San Agustin de la Florida
Oriental. Baptisé y puse los santos oleos á un
Niño de color moreno que nació el dia cinco de
Febrero del presente año, hijo natural de lso Negros
Carlos, y Lucia Sanchez, Naturales de la America
del Norte y todos Esclavos de Don Francisco Xa
vier Sanchez, vecino de esta provincia, y en el
exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
santa madre Iglesia, y le puse por nombre Anto
nio Francisco. fueron sus padrinos Santia
go Arnau y Barbara Hinsman, vecinos de
esta Ciudad, les adverti el parentesco espiritual
y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mes,
y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3043</itemTitle>
<itemIdentifier>3043</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3044</itemTitle>
<itemIdentifier>3044</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Sabado, dia veinte y cinco de Abril de Mil
Setecientos, Noventa y Cinco. Yo Don Thomas Hafsett
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Ig
lesia parroquial, y provincia de San Agustin de la
Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos á una Niña
de color parda, que nació el dia veinte y quatro del presente
mes y año, hija Natural de la negra Barbara Gomez y de padre
blanco no conoscido, y Esclava de Doña Nicolasa Gomez, vecina
de esta plaza, y en ella exercí las sacras Ceremonias, y preces
de nuestra santa madre Iglesia, y la puse por nombre
Anna Josefa. fue su madrina Doña Catalina de Por
ras, vecina de esta Ciudad, á quien advertí el parentesco
espiritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia
mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3045</itemTitle>
<itemIdentifier>3045</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">

<entry> Martes, dia veinte y ocho de Abril de Mil
Setecientos Noventa y Cinco. Yo Don Miguel O’Reilly Teniente
de Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico auxiliar de esta
Iglesia parroquial, y provincia de San Agustin de la Florida
Oriental. Baptisé y puse los santos oleos á un ni˜õ  de color
pardo, que nació el día diez y nueve del presente mes y año,
hijo natural de la Negra Jubar, natural de esta provincia y de
padre blanco no conoscido, y ambos esclavos madre e hijo del
Capitan de fusileros de Montaña Don Lucas Alvarez y en el
exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa madre
Iglesia, y le puse por nombre Ignacio Cresencio. fue su padri
no el Granadero del tercer Batn de Cuba Santiago Duarte
á quien adverti el parentesco espiritual y demás obligaciones
y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

<entry> Sbado, dia treinta de Mayo de Mil Setecientos
Noventa y Cinco. Yo Don Miguel O’Reilly Teniente de Cura
Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico auxiliar de esta
Iglesia parroquial, y provincia de San Agustin de San
Agustin de la Florida Oriental. Baptisé y puse los santos
oleos á un Niño de color moreno que nacio el dia
treinta del mez de Abril próximo pasado. Hijo natu
ral de María Natural de Ginea y Padre moreno
no conoscido. hijo y Madre esclavos de Dn Rafael Es
pinoza. Vecino de esta Ciudad y en el exerci las sacras
Ceremonias, y preces de nuestra santa madre Iglesia, y
le puse por nombre Jose Joaquín de la Ascensión
fue su padrino Josef Joaquin Landeros a quien adverti
El parentesco espiritual y demás obligaciones y lo
firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3046</itemTitle>
<itemIdentifier>3046</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Domingo, dia siete de Junio de Mil Stecientos
Noventa y Cinco. Yo Don Miguel O’Reilly Teniente de
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico auxiliar
de esta Iglesia parroquial, y provincia de San Agus
tin de la Florida Oriental. Baptisé y puse los santos oleos
á un Nino quarteron libre que nació el dia tres
de Abril del presente ano. Hijo natural de Dn
Eduardo Wanton Natural de Carolina del Sur y
de la Mulata libre Margarita Grey Natural
también de la misma Carolina, y en el exerci las
sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa
madre Iglesia, y le puse por nombre Luiz
Guillermo. fueron sus padrinos Luiz Almanza
y María Belero Sayas ambos Esclavos de Dn
Manuel Almanza a quienes adverti el Parentes
co y demás obligaciones y lo firmé en dicho
dia mes, y año. </entry>

<entry> Domingo, dia siete de Junio de Mil Setecientos no
venta y Cinco. Yo Don Thomas Hafsett  Cura Beneficia
do, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Plaza y Provin
cia de San Agustin de la Florida Oriental. Bapti
zé y puse los santos oleos á una adulta de Color
Parda, como de veinte años de Edad. Hija natural de
Lidy Natural de Carolina del Sur de los Estados
unidos de America y de Padre no conoscido, am
bas Esclavas de Dn Juan Macqueen y en ella
exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
Santa Madre Iglesia, y le puse por Nombre
Helena María de los Dolores. fueron sus
Padrinos Dn Manuel de Regil y su Esposa
Da Maria Jones Vecinos de esta Ciudad les
adverti el parentesco espiritual y demás obligaci
ones y lo firmé en dicho dia mes, y año por
Ausencia del Cura propietario Dn Thoms Hafsett. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3047</itemTitle>
<itemIdentifier>3047</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Lunes, Dia ocho de Junio de Mil Setecientos
Noventa y Cinco. Yo Don Miguel O’Reilly Teniente de
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico auxiliar
de esta Iglesia parroquial, y provincia de San A
gustin de la Florida Oriental. Baptisé y puse los santos
oleos á un niño de Color moreno que nació el dia tres
del corriente Mez y año, Hijo natural de Padre
Moreno no conoscido y de la Negra Maria del Ro
sario ambos Esclavos de Da Luíza Escalona, y en el
exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
santa madre Iglesia, y le puse por nombre Boni
Facio Josef, fue su padrino Dn Josef Ponz, vecino
de esta Ciudad, a quien adverti el parentesco espiri
tual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia
mes, y año. </entry>

<entry> Sabado, Dia quatro de Julio de Mil Setecientos
Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura Benefi
ciado, Vicario y Juez Eclesiástico  de esta Iglesia par
roquial, y provincia de San Agustin de la Florida.
Baptizé y puse los Santos Oleos á una Niña de
Color morena como de doce años de edad Hija natu
ral de Luiz y de Diana ambos morenos y Esclavos
de Dn Francisco Sanchez y en ella exerci las
sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa Ma
dre Iglesia, y la puse por nombre Maria de Yesus
Fue su madrina Maria de la Luz Ruiz Ne
gra libre, a quien adverti el parentesco espi
ritual y demás obligaciones y lo firmé en
dicho dia mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3048</itemTitle>
<itemIdentifier>3048</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Miercoles, Dia quatorze de Julio de Mil
Setecientos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiás
tico de esta Iglesia parroquial, y Provincia de
San Agustin de la Florida  Ol. Baptizé
y puse los Santos Oleos á una niña de color
Morena como de siete meses de Edad Hija
natural de Eleonora Natural de la Antigua
una de las Islas de Berlovento y ambas Es
clavas de Dn Thomas Travers, y en ella exerci
las sacras Ceremonias, y preces de nuestra san
ta Madre Iglesia, y la puse por nombre Ma
rio Bibiana. fue su Madrina Maria Fran
cisca Ortega, vecina de esta, a quien adverti el
parentesco espiritual y demás obligaciones
y lo firmé en dicho Dia mez, y Año. </entry>

<entry> Jueves, Dia diez y seis de Julio de Mil
Setecientos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiás
tico de esta Iglesia parroquial, y Provincia de
San Agustin de la Florida  Ol. Baptizé y
puse los Santos Oleos á un Nino de Color
Moreno que nacio el dia trece del corriente
Mez y Año. Hijo natural de Juana Casta
Mozambique ambos esclavos de Da Josefa
Yosefa Hortega y en el exerci las sacras Ceremo
nias, y preces de nuestra santa Madre Iglesia
y le puse por nombre Anacleto Yosef del
Carmen. fue su Madrina Da Maria del Rosa
rio Sanchez Vecina de esta Ciudad, le adverti el
parentesco espiritual y demás obligaciones
y lo firmé en dicho Dia mez, y Año. </entry>
</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3049</itemTitle>
<itemIdentifier>3049</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Domingo, dia deiz y nueve de Julio de
Mil Setecientos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiásti
co de esta Iglesia parroquial, y Provincia de San
Agustin de la Florida  Ol. Baptizé y puse
los Santos Oleos á un Nino de Color pardo que
nacio el Dia quince del presente Mez hijo
natural de Gaspar Pañadero Soldado de la se
gunda Compañía de fusileros de Montaña y
de Maria Magdalena Negra Esclava de
Miguel Marcos Sargento de Artilleria y
en El exerci las sacras Ceremonias, y preces
de nuestra santa Madre Iglesia y le puse
por nombre Carlos Camilo fueron sus Padri
nos Carlos Muñoz Astillero y Rafaela Capó
Vecina de esta Ciudad a quienes adverti el Paren
tesco espiritual y demás obligaciones y lo
firmé en dho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3050</itemTitle>
<itemIdentifier>3050</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3051</itemTitle>
<itemIdentifier>3051</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Jueves, dia treze de Agosto de Mil Setecientos
noventa y Cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura be
neficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Iglesia
Parroquial, y Provincia de San Agustin de la
Florida  Ol. Baptizé y puse los Santos Oleos á
un adulto de Color Pardo como de veinte años
de Edad. Hijo natural de Tomas Chiquen
Natural de Charleston y su Negra Esclava
Eliza. Todos dos Esclavos en el Dia de Madama
Devis, y en el exerci las acostumbradas sa
caras Ceremonias y preces de nuestra santa
Madre Iglesia en el Bautismo de Adultos y lo puse
por nombre Juan Francisco. fue su padri
no Francisco Perez Vecino de esta Ciudad
a quien adverti el Parentesco espiritual y
demás obligaciones y lo firmé en dho dia
mez, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3052</itemTitle>
<itemIdentifier>3052</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">

<entry> Viernes, dia veinte y ocho de Agosto de Mil
Setecientos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico
de esta Iglesia parroquial, y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
Santos Oleos á un Adulto de Color moreno
de trece anos de Edad. hijo natural de Juan
y Ana Esclavos de Dn Francisco Sanchez
y en el exerci las sacras acostumbradas Ce
remonias, y preces de nuestra santa Madre
Yglesia y le puse por nombre Agustín José
Cayetano. fue su padrino Luiz Almanza Escla
vo de Dn Manuel Almanza, Vecino de esta Ciu
dad, a quien adverti el Parentesco espiritual y
demás obligaciones y lo firmé en dho dia mez,
y año. </entry>


<entry> Jueves, dia tres de Septiembre de Mil
Setecientos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de
esta Iglesia parroquial, y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y puse los santos
Oleos á un niño de color pardo, libre. Hijo
natural de Rafael Ozequeza Natural de la
Havana y de la negra María Prudencia Es
clava de Dn Ventura Boix y en el exerci
las sacras acostumbradas Ceremonias, y preces de nuestra san
ta Madre Yglesia y le puse por nombre Yosé
Ramon fueron sus Padrinos Dn Lorenzo Capo
y Da Josefa Escalona Vecinos de esta Ciudad
á quienes adverti el Parentesco espiritual y
demás obligaciones y lo firmé en dho dia mez,
y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3053</itemTitle>
<itemIdentifier>3053</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">

<entry> Domingo, dia seis de Septiembre de Mil
Setecientos noventa y cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Iglesia parroquial, y Provincia de San Agustin
de la Florida Ol. Baptizé y puse los Santos Ole
os á un niño de Color pardo, que nacio el Dia
veinte y quatro del mes de Agosto del presente
Año. Hijo Natural de Plácido Sotelo y de la
Negra Ana María Esclava de Dn Josef de Or
tega y en el exerci las sacras Ceremonias, y Pre
ces de nuestra santa Madre Yglesia y le puse
por Nombre Bartolomé Agustín José fueron sus
Padrinos Marturel Serafino y María Catalina
ambos esclavos de Dn Josef de Ortega les ad
verti el Parentesco espiritual y demás obli
gaciones y lo firmé en dho dia mez,
y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3054</itemTitle>
<itemIdentifier>3054</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Martes dia ocho de Septiembrede Mil
Setecientos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de
esta Iglesia parroquial, y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
Santos Oleos á una de color parda de trece
Meses de edad. Hija natural de Santiago
Thomson y de la Negra Mariana Esclava
de Dn Guillermo Laíso y en ella exerci las sa
cras Ceremonias, y preces de nuestra santa ma
dre Yglesia y le puse por nombre María Rosa
fue su Madrina María Francisca Rafaela
Quenty vecina de esta Ciudad, a quien adver
ti el Parentesco espiritual y demás obligaci
ones y lo firmé en dho dia mez, y año. </entry>

<entry> Martes, dia quince de Septiembre de mil
Setecientos noventa y cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Iglesia parroquial, y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
Santos Oleos á un Niño de Color moreno que
nacio el dia Onze del presente mes y año
Hijo Natural del Negro Jose Esclavo de Dn
Francisco Sanchez y de la morena Ana Escla
va de Dn Tomas Travers y en el exerci las
las sacras Ceremonias, y preces de nuestra san
ta madre Yglesia y le puse por nombre
Yosé Antonio  fue su Madrina Agueda
Mariana. Esclava del Presbítero Dn Tomas
Hafsett a quién advertí el Parentesco espi
ritual y demás obligaciones y lo firmé en
dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3055</itemTitle>
<itemIdentifier>3055</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, dia veinte de Septiembre de Mil
Setecientos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel O
Reilly Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiásti
co de esta Iglesia parroquial, y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse
los Santos Oleos á un Niño de Color moreno
que nacio el Dia diez del presente Mez hijo
natural de Carlos y de Ana ambos negros
Esclavos de Dn Francisco Sanchez y en el
exerci las sacras Ceremonias, y preces de nues
tra santa Madre Yglesia y le puse por nom
bre Yose Rafael fueron sus Padrinos Juan
Deweer y Maria Rafaela Viten vecinos de esta
Ciudad a quienes adverti el Parentesco es
piritual y demás obligaciones y lo firmé
en dho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo, dia veinte y siete de Septiembre
de Mil  Setecientos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de
esta Iglesia parroquial, y Provincia de San Agustin
de la Florida Ol. Baptizé y puse los Santos Oleos
á una Niña de Color parda que nacio el Dia
Veinte y dos del presente mez, hija natural de
Yosé Ruiz Soldado del Regimiento de y de
Maria Guadalupe negra esclava de Pedro de Cala
y en ella exerci las sacras Ceremonias y Preces
de nuestra santa madre Yglesia y le puse por
Nombre María Rafaela fueron sus Padri
nos Francisco Viten y María Rafaela Viten
vecinos de esta Ciudad a quienes adverti el
Parentezco espiritual y demás obligaciones
y lo firme en dicho dia y mez y año.</entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3056</itemTitle>
<itemIdentifier>3056</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, dia veinte y siete de Septiembre
de Mil  Setecientos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico
de esta Iglesia parroquial, y Provincia de San Agustin de
la Florida Ol. Baptizé y puse
los Santos Oleos á una Adulta como de diez
y siete anos de edad. Mina de Casta y Esclava
de Dn Miguel Ysnandy y en ella exerci las
las sacras Ceremonias, y preces de nuestra santa
Madre Yglesia, acostumbradas en el bautismo
de Adultos y la puse por nombre Maria Jo
sefa fue su madrina su Ama Da Juana de
Torres Vecina de esta Ciudad, a quien adverti
el Parentesco espiritual y demás obligaciones
y lo firmé en dicho Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Domingo, dia primero de noviembre de Mil Se
tecientos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de
esta Iglesia parroquial, y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
Santos Oleos á una Niña de Color Morena
Hija Natural de Andres Benny y de Eva
Fish Ambos Negros libres y en ella excersi
las sacras Ceremonias y Preces de nuestra
Santa Madre Yglesia y le puse por Nom
bre Maria Isabel. fue su Madrina Maria
Guadalupe Mulata libre y vecina de esta
Ciudad a quien adverti el Parentesco espiri
tual y demás obligaciones y lo firmé en
dicho dia mez, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3057</itemTitle>
<itemIdentifier>3057</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, dia quince de Noviembre de Mil
setecientos noventa y cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico
de esta Iglesia parroquial, y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
Santos Oleos á un Niño de Color pardo que nacio
el Dia ocho del presente año. Hijo natural de José
Arroyo Soldado de la tercera Compañía de Infan
teria ligera de Cataluña y de Victoria Felicitas Es
clava de Dn Juan Remedios Comandante
de Artilleria y en el exerci las sacras Ceremonias
y Preces de nuestra Santa Madre Yglesia y le
puse por nombre Juan de Dios Severo fueron
sus Padrinos Pedro Flemion y Maria Francisca
Renci, a quienes adverti el Parentesco espiritual
y demás obligaciones y lo firmé en dho Dia
mez, y año. </entry>

<entry> Domingo, dia quince de Noviembre de Mil
setecientos noventa y cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Iglesia parroquial, y Provincia de San Agustin
de la Florida Ol. Baptizé y puse los Santos ole
os á una Niña de Color Pardo que nació el día
seis del corriente año. Hija natural de Jose Sanchez
Mulato libre y natural de esta Parrochia y de
Margarita Bowes Negra Libre Natural de Char
leston y en ella exrci las sacras Ceremonias y
Preces de nuestra santa Madre Yglesia y le puse
por Nombre Juana Francisca Leonarda y fue
ron sus padrinos Dn Juan Antonio Almanza
y Da Francisca Samorano Vecinos de esta Ciu
dad a quienes adverti el Parentesco espiritual y
demás obligaciones y lo firmé en dho dia
Mez, y año. </entry>


<entry> Martes, Día diez y siete de Noviembre de
Mil setecientos noventa y cinco. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico
de esta Iglesia parroquial, y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse
los Santos Oleos á un Niño de Color pardo
que nacio el Dia veinte y cinco de diciembre
del año de mil setecientos noventa y quatro
Hijo natural del Doctor Sterling. Natural de
Londres y Colorínda. Esclava de Dn Juan Mac
Lucern y en el exerci las sacras Ceremonias, y
preces de nuestra santa Madre Yglesia y le
puse por Nombre Yosef fue su Padrino
Juan Josef. Esclavo de Dn Miguel Isnandy
a quien adverti el Parentesco espiritual y
demás obligaciones y lo firmé en dicho
dia mez, y año. </entry>

<entry> Miercoles, Dia dos de Diciembre de Mil  seteci
entos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura
Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Igle
sia parroquial, y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y puse los santos
Oleos á un Niño de Color moreno que nació el dia
veinte y seis de Noviembre del corriente año. hijo
Natural de Tomas Esclavo de Sebastian Orte
gas y en el exerci las sacras Ceremonias, y Pre
ces de nuestra santa Madre Yglesia y le puse
por nombre Jose María Juan fueron sus
Padrinos Juan Quevedo y Ines Victoria Ve
cino de esta Ciudad les adverti el Paren
tesco espiritual y demás obligaciones y lo
firmé en dho dia mez, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3058</itemTitle>
<itemIdentifier>3058</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes, Dia siete de Diciembre de Mil  seteci
entos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Iglesia parroquial, y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los san
tos Oleos á una Niña quarterona que nacio el
Dia treinta de Noviembre del corriente ano hija
natural de Yorfe Medechi Natural de esta Par
roquia y de Suchi Fish, Mulata Esclava de Dn
Yese Fish y en ella exerci las sacras Ceremonias
y Preces de nuestra santa madre Yglesia y le
puse por Nombre Andrea Maria Magdalena
Yuana fueron sus Padrinos Dn Phelipe Aguirre
y Maria Magdalena Medechi Vecinos de esta Ci
udad les adverti el Parentesco espiritual y demás
obligaciones y lo firmé en dho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo, Dia trece de Diciembre de Mil
setecientos noventa y cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y puse los santos
Oleos á una Niña libre de color morena, como
de dos anos de Edad. Hija natural de Cyrus Es
clavo de Dn Anguis Clarke de la Rivera de San
Yuaney de Lucia Mac Doneld Morena libre na
tural de Carolina del Sur en los Estados unidos
de America y en ella  exerci las sacras Ceremo
nias, y Preces de nuestra santa Madre Ygle
sia y le puse por nombre Margarita fueron
sus Padrinos los morenos libres Francisco Espal
din y Margarita Spaldin. Vecinos de esta Ciudad.
les advertí Parentesco espiritual y demás obli
gaciones y lo firme en dicho dia, mez y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3059</itemTitle>
<itemIdentifier>3059</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, Dia treze de Diciembre de Mil
setecientos noventa y cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de
esta Iglesia parroquial, Plaza y Provincia de
San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse
los santos Oleos á un Niño de Color pardo que
nacio el Dia veinte y nueve de Noviembre del
corriente año. Hijo natural de Dn Yonfe Clarke
Natural de esta Parroquia y de su propia
Esclava Flora Morena y en el exerci las sa
cras Ceremonias, y Preces de nuestra santa Ma
dre Yglesia y le puse por Nombre Santiago.
fueron sus Padrinos  Dn Pedro Cocifacio y su
Hija Dn Marta Cocifacio Vecinos de esta Ciudad
les adverti el Parentesco espiritual y demás
obligaciones y lo firmé en dho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo, Dia veinte y siete Diciembre de mil
setecientos noventa y cinco. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico
de esta Iglesia parroquial, y Provincia de
San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse
los santos Oleos hallando le bien instruido en la
Doctrina cristiana a un Adulto de diez y seis
Años de Edad Natural de esta Ciudad Esclavo
de Dn Pedro Rodriguez de Cala y en el exerci
las sacras Ceremonias, y Preces peculiares de
nuestra santa Madre Yglesia y le puse por
Nombre Yuan Antonio Yosef fue su Padri
no el Sacristan Dn Lorenzo Capo le advertí
el Parentesco espiritual y demás obliga
ciones y lo firme en dicho Dia Mez y
Año.</entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3060</itemTitle>
<itemIdentifier>3060</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Miercoles, Dia treinta de Diciembre de Mil
setecientos Noventa y Cinco. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura
Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Ygle
sia parroquial, y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y puse los santos
Oleos á una Niña de Color moreno que nacio el Dia
Veinte y siete del corriente Mez y año. Hija natu
ral de los Morenos Pedro y Margarita ambos
Esclavos de Yosef Turdas y en ella exercí las
sacras Ceremonias y Preces de nuestra santa
madre Yglesia y la puse por nombre Ana Ma
ria fue su madrina Da Ynez Victoria vecina
de esta Ciudad le adverti el Parentesco espiritual
y demás obligaciones y lo
firmé en dho dia mez, y año. </entry>

Año de 1796
<entry> Sabado, Dia dos de Enero de Mil setecientos no
venta y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura beneficia
do, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Iglesia parro
quial, y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Baptizé y puse los santos Oleos á un A
dulto de Color Moreno como de veinte y ocho años
de Edd. Natural de Carolina del Sur en los Estados
unidos de America. Esclavo de Dn Francisco San
chez habiendo examinado y hallado bien intruido en la
Doctrina cristiana y en el exerci las sacras Ceremo
nias, y Preces de nuestra santa Madre Yglesia,
 y le puse por Nombre Juan Luiz fue su
Padrino Luiz de Almanza Esclavo de Don
Manuel de Almanza Vecino de esta Ciudad.
le adverti el Parentesco espiritual y demás Ob
ligaciones y lo firmé en dicho dia mez,
y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3061</itemTitle>
<itemIdentifier>3061</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, Dia tres de Enero de Mil seteci
entos noventa y seiz. Yo Dn Miguel Crosby Teni
ente de Cura beneficiado, Vicario Juez Eclesiás
tico de esta Iglesia parroquial, Pla
za y Provincia de San Agustin de la Florida.
Baptizé y puse los santos Oleos á una Adulta
de Color Morena como de onze años de Edad
Natura de Baltimore en los Estados unidos de
America Esclava del Presbítero Dn Tomas Haf
sett hallando la ya bien instruida en la Doc
trina y en ella exerci las preculiares sacras
Ceremonias, y Preces de nuestra santa Madre
Yglesia, y le puse por Nombre Brigida
fueron sus Padrinos Dn Pedro Fitzpatrick
y Da Ysabel Forraster Vecinos de esta Cuidad
les adverti el Parentesco espiritual y demás
Obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo, Dia diez y siete de Enero de Mil
setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de
esta Iglesia parroquial, Plaza y Provincia de
San Agustin de la Florida Ol. Después de haver
hallado bien intruida en la Doctrina cristiana
Baptizé y puse los santos Oleos á una Adulta de
Color morena como de quinze de Edad Hija natural
de Yuan y Ysabel ambos morenos y Esclavos de
Dn Yuan Sanders Poblador nuevo y Vecino de esta
Ciudad y en ella exerci las peculiares sacras Cere
monias, y Preces de nuestra santa Madre Yglesia,
 y la puse por Nombre Yuana Maria Francisca
fue su madrina Maria Rafaela Francisca Quen
ty Vecina de esta Ciudad le adverti el Parentesco
espiritual y demás Obligaciones y lo firmé en
dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3062</itemTitle>
<itemIdentifier>3062</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunez, Dia diez y ocho de Mil setecien
tos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura benefi
ciado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Iglesia par
roquial, y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Baptizé y puse los santos Oleos á una
Niña de color parda que nació el día veinte y
nueve de Septiembre del año próximo pasado hija
natural de Francisco Marin Natural de esta
Parroquia y de Catarina Tunno Morena libre na
tura de Nueva York y en ella exerci las sacras
Ceremonias, y Preces de nuestra santa Madre
Yglesia, y le puse por Nombre Maria Rosa fu
eron sus padrinos Dn Manuel Almanza y Da
Francisca Zamorano Vecinos de esta Ciudad
les adverti el Parentesco espiritual y demás
Obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Miercoles, Dia tres de Febrero de Mil seteci
entos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura
beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Y
glesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y puse los santos
Oleos á un Niño de Color Moreno que nacio el dia
Veinte y ocho de Enero del corriente año. Hijo natu
ral de Guillermo y de Ana Morenos y ambos
Esclavos de Dn Pedro Cocifacio Vecino de esta
Ciudad y en el exerci las sacras Ceremonias, y Preces
de nuestra santa Madre Yglesia, y le puse por nombre
Francisco Yosef fueron sus Padrinos Santiago
Ortegas y Praxedis Cocifacio les adverti el Pa
rentesco espiritual y demás obligaciones
y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3063</itemTitle>
<itemIdentifier>3063</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Viernes, Dia quatro de Marzo de Mil setecien
tos noventa y seiz. Yo Dn Miguel Crosby Teniente
de Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico Auxi
liar de esta Iglesia parroquial, Plaza y Provincia
de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y
puse los santos Oleos á un Adulta de Color Par
do que nacio libre el dia dos de Agosto de mil
setecientos ochenta y seiz. Hija natural de Dn
Tomas Tunno Natural de Escocia y de la More
na libre Catalina Tunno. Natural de Nueva
York. y en ella exerci las peculiares sacras
Ceremonias, y Preces de nuestra santa Madre
Yglesia, y le puse por Nombre Cecilia Fran
cisca fue su Madrina Da Francisca del Cor
ral Vecina de esta ciudad le adverti el Paren
tesco espiritual y demás Obligaciones y lo
firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Viernes, Dia quatro de Enero de Mil sete
cientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel Crosby
Teniente de Cura beneficiado, Vicario y Juez
Eclesiástico de esta Iglesia parroquial,
Plaza y Provincia de San Agustin de la Flo
rida Ol. Baptizé y puse los santos Oleos á
una Adulta libre de Color Parda que nacio
el Día diez y siete de Octubre de Mil Seteci
entos ochenta y ocho. Hija natural de Dn
de Tomas Tunno Natural de Escocia y de Cata
lina Tunno Morena libre Natural de Nueva
York y en ella exerci las sacras Ce
remonias, y Preces de nuestra santa Madre Ygle
sia, y le puse por Nombre Catalina Joaquina,
fue su Madrina Da Francisca del Corral Vecina
de esta Ciudad le adverti el Parentesco espiritual
y demás Obligaciones y lo firmé en dicho Dia
Mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3064</itemTitle>
<itemIdentifier>3064</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, Dia seiz de Marzo de Mil setecien
tos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura
beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Ygle
sia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin
de la Florida Ol. Baptizé y puse los santos
Oleos á un Niño de Color Moreno que nacio el
Dia ocho de Febrero del corriente año. Hijo na
tural del Moreno libre Principe Natural de Yeor
gia en los Estados unidos de America y de la Mo
rena Yuana Esclava de Dn Yuan Leslie Veci
no de esta Ciudad y en el exerci las sacras Cere
monias, y Preces de nuestra santa Madre Yglesia y
le puse por Nombre Tomas Yosé fue su Madri
na Simona Morena. Esclava de Antonio Berta
le adverti el Parentesco espiritual y demás Ob
ligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo, Dia trece de Marzo de Mil seteci
entos noventa y seiz. Yo Dn Miguel Crosby Teni
ente Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiás
tico Auxiliar de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y pu
ze los santos Oleos á una Niña quarterona
que nacio el Dia diez y ocho de Febrero del pre
sente Año. Hija natural de Placido Sotelo natu
ral de Galicia Reino de España y de la Parda libre
Margarita Tunno Natural de Charleston en
los Estados unidos de America y en ella exerci
las sacras Ceremonias y Preces de nuestra san
ta Madre Yglesia, y le puse por Nombre Faus
tina Margarita Isabel fueron sus Padrinos
Dn Antonio Maestre y Da Margarita Gainer
Vecinos de esta Ciudad les adverti el Parentesco
espiritual y demás obligaciones y lo firmé en
dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3065</itemTitle>
<itemIdentifier>3065</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Sabado, Dia diez y nueve de Marzo de Mil
setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
santos Oleos á un Niño de Color pardo que nacio
el Dia Catorze del corriente Mez y año hijo na
tural de Yosé García Tambor de la segunda Com
pañía de Fusileros de Campaña y de Catalina
Buena nueva morena Esclava de Jose Ponz y
en el exerci las sacras Ceremonias, y Preces de
nuestra santa Madre Yglesia, y le puse por
Nombre José Antonio Magino fueron sus
Padrinos Jose Carreras y Juana Carreras
Vecinos de esta Ciudad les adverti el Parentes
co espiritual y demás obligaciones y lo firmé
en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Lunes, Dia quatro de Abril de Mil seteci
entos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura
beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse
los santos Oleos á un Niño de Color Moreno de
dos Años de Edad Hijo natural de Francisco
y Felicia Morenos Esclavos de Ysabel Bernard
Natural de Georgia y en el exerci las sacras

Ceremonias, y Preces de nuestra santa Madre
Yglesia, y le puse por nombre Francisco José
fueron sus Padrinos Yose Simon Tellis y Ana
Maria Teresa Tellis Vecinos de esta Ciudad.
les adverti el Parentesco espiritual y demás
obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3066</itemTitle>
<itemIdentifier>3066</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes, Dia quatro de Abril de Mil setecientos
noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura benefi
ciado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Yglesia par
\roquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Baptizé y puse los santos Oleos hallan
do la bien instruida en la Doctrina cristiana a
Una adulta de Color Morena como de veinte y un
Años de Edad. Natural de Carolina del Sur en los
Estados unidos de America y Esclava de Dn Fernando
de la Maza Arredondo y con ella exerci las peculiares
sacras Ceremonias y Preces de nuestra Madre Yglesia
y le puse por Nombre Maria de la Encarnacion
Ysidora Vizenta fue su madrina Da Nicolasa
Gomez Vecina de esta Ciudad. la adverti el Paren
tesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé
en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Miércoles, Dia treze de Abril de Mil setecientos
noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura benefi
ciado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Yglesia par
roquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Baptizé y puse los santos Oleos á una
Niña quarterona que nacio el Dia seis del corri
ente Mez y Año. Hija legítima de Yuan Mañe
Natural de Brabante y de Maria Guadalupe
Rubio Parda libre Natural de Cumayagua reino
de Guatemala y en ella exerci las sacras Ceremo
nias, y Preces de nuestra santa Madre Yglesia,
y le puse por Nombre Celestina Yuana Yose
fa fue su Madrina Yuana Gomez Vecina de
esta Ciudad la adverti el Parentesco espiritual
y demás obligaciones y lo firmé en dicho
Dia Mez, y Año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3067</itemTitle>
<itemIdentifier>3067</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Miercoles, Dia treze de Abril de Mil
setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cu
ra beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
santos Oleos á un Niño de Color Moreno. Hijo
natural de Ysaac Camell y de Sarah Camell
Ambos morenos libres Naturales de Charles
ton de la Carolina del Sur en los Estados uni
dos de America y en el exerci las sacras
Ceremonias, y Preces de nuestra santa Madre
Yglesia, y le puse por Nombre Alphonso
Casimiro (nació el Dia quatro de Marzo
próximo pasado fueron sus Padrinos Alfonso
Gil y Juana Pellicer Vecinos de esta Ciudad.
les adverti el Parentesco espiritual y demás
obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Yueves, Dia catorze de Abril de Mil seteci
entos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
Santos Oleos á un Niño quarteron libre que
nacio el Dia ocho del presente mez y ano. Hijo
natural de Dn Yuan Saunders natural de
Londres en el Reyno de la Gran Bretaña y de
la Parda, su Esclava. Rafaela Saunders y en ella
exerci las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra
santa Madre Yglesia, y le puse por Nombre
Uan Maestre y Ursula Llufrio. Vecinos de esta
Ciudad les adverti el Parentesco espiritual y de
más obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y
año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3068</itemTitle>
<itemIdentifier>3068</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Viernes, Dia veinte y nueve de Abril de Mil setecientos
noventa y seiz. Yo Dn Miguel Crosby Teniente de Cura
beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, plaza y provincia de San Agustin
de la Florida Ol. Baptizé y puse los santos oleos á una
esclava, hija natural de Geremies, esclavo de Eduar
d Wanton, y de Tibiana, esclava de Juan Heleby y
en ella exerci las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra
santa Madre Yglesia, y la puse por Nombre Marga
rita Antonia, fueron sus padrinos, Lorenzo Capó y
Rafaela Capó, vecinos de esta Ciudad, les adverti el
Parentesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé
en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Martes, Dia primero de Mayo de mil setecientos
noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura beneficiado,
Vicario y Juez Eclesiástico de esta Yglesia parroquial,
Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos Oleos á una Niña
que nació el dia nueve del presente mes, esclava,
hija natural de los morenos Antonio esclavo de
Dn Juan Sanders y de Juana esclava de Dn Gui
llermo McEnery y en ella exerci las sacras cere
monias, y Preces de Nuestra Santa Madre Yglesia,
y la puso por Nombre Antonia Maria fue
su madrina Yones Victori, le adverti el Parentez
co espiritual y demás obligaciones y lo firmé
en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo, Dia veinte y dos de Mayo de Mil
setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez
Eclesiástico de esta Yglesia parroquial, plaza
y Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos oleos á un Niño que
nacío el dia dos del presente mes esclavo hi
jo natural de los morenos Guillermo é Ynes
ambos esclavos de Don Pedro Cocifacio, y en el
exerci las sacras ceremonias y preces de Nuestra
Santa Madre Yglesia, y le puse por nombre
Juan Jose fue su madrina Ynes Victori le
adverti el parentesco espiritual y demás obli
gaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Martes, Dia veinte y quatro de Mayo de mil
setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Rei
lly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico
de esta Yglesia parroquial, plaza y provincia
de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y
puse los santos Oleos á una Niña que nacio el
dia veinte y nueve de Abril del presente ano
de color pardo Esclava hija natural de Dn José Fish
natural de esta Ciudad y de Clara Sanders more
na esclava de Dn Juan Sanders y en ella exerci las sa
cras ceremonias, y preces de nuestra santa Madre
Yglesia, y le puse por Nombre Maria Sofia de la Luz
fue su madrina Maria de la Luz Ruiz, le adverti
el Parentesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé
en dicho dia mez, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3069</itemTitle>
<itemIdentifier>3069</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Lunes, Dia treze de  Junio del ano de mil
setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los Santos
oleos á un Negro de edad de treinta y cinco años
natural de Guinea esclavo de Da Josefa Ortega
y en el exerci las sacras ceremonias, y preces de
Nuestra Santa Madre Yglesia, y le puse por
nombre Antonio Jose fue su padrino Domingo
Valles, le adverti el Parentesco espiritual y demás
obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Jueves, Dia diez y seis de Junio de Mil seteci
entos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cu
ra beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Yglesia
parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Baptizé y puse los santos Oleos á un Ni
ño que nacio el dia nueve del presente mes , moreno escla
vo, hijo natural de los morenos José esclavo de Don
Miguel Ysnardy e Ynes esclava de Dn Francisco Canto y
en él exerci las sacras ceremonias, y preces
de Nuestra Santa Madre Yglesia, y le puse por Nombre Felicia
no Antonio fueron sus padrinos Juan de Dios
Canto y Maria del Carmen ambos morenos escla
vos les adverti el parentesco espiritual y demás
obligaciones y lo firmé en dicho dia, mez y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3070</itemTitle>
<itemIdentifier>3070</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Domingo, Dia veinte y seis de Junio de Mil
setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de
esta Yglesia parroquial, plaza y provincia de
San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse
los santos Oleos á una Niña de Edad de sis
meses esclava hija natural de los morenos
Pedro y Ana esclavos de Don Manuel Mar
sial y en ella exerci las sacras ceremonias, y preces
de Nuestra Santa Madre Yglesia, y le puse por
nombre Maria Rafaela Witten morena libre le ad
verti el parentesco espiritual y demás obliga
ciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo, dia treinta y uno de Julio de Mil se
tecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de es
ta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los San
tos Oleos á una negra de diez y ocho años de edad
de la carolian del Sur hija natural de los mo
renos Diego y Catalina esclavos de D Ester Toly
y en ella exerci las sacras ceremonias, y preces de
Nuestra Santa Madre Yglesia, y le puse por
Nombre Maria Agustina fueron sus padrinos
José Tomas Alvarez y Maria Agustina Sanchez
ambos morenos libres les adverti el paren
tesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé
en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3071</itemTitle>
<itemIdentifier>3071</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, Dia treinta y uno de Julio de mil sete
cientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cu
ra beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de
San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse
los Santos oleos a una Negra de veinte y ocho años
de edad natural de guinea hija de padres no conosci
dos y esclava de Don Francisco Sanchez y en ella
exerci las sacras ceremonias, y Preces de Nuestra
Santa Madre Yglesia, y le puse por nombre Lu
cia Agustina fueron sus padrinos José Tomás
Alvarez y Maria Agustina Sanchez ambos mo
renos libres les adverti el Parentesco espiritual y
demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y
año. </entry>

<entry> Sabado, Dia veinte de Agosto de mil setecientos
noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura bene
ficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Yglesia
parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin
de la Florida Ol. Baptizé y puse los Santos oleos
a una Niña de Color moreno que nació el Dia
diez y ocho del corriente Mez y Año. Hija legítima
de Tomas Bernardo Herrera, natural de Ginea
y Esclavo de Dn Mateo Guadarrama y de su Mu
ger Maria de lso Dolores Natural de la Costa
de Guinea y Esclava de Dn Pedro Rodriguez de
Cala, y en ella exerci las sacras ceremonias, y
Preces de Nuestra Santa Madre Yglesia, y la
puse por Nombre Helena Maria Rafaela
fue su Madrina Maria Rafaela Quinty Mo
rena libre, Vecina de esta Ciudad. le adverti
el Parentesco espiritual y demás obligaciones
y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3072</itemTitle>
<itemIdentifier>3072</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Martes, Dia treinta y uno de Julio de mil seteci
entos noventa y seiz. Yo Dn Miguel Crosby Teniente
de Cura, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y puse los Santos oleos
a un Niño de Color Moreno que nacio el dia veinte y ocho  Hijo Natural de Ro
berto Natural de Nueva York, Esclavo de Dn Pedro
Cocifacio y de Flora natural de Nueva York y
Esclava de Dn Sebastian Verazaluce y en el
exerci las sacras ceremonias, y Preces de nuestra
Santa Madre Yglesia, y le puse por Nombre Agus
tin Yose Antonio fue su Madrina Catalina Cue
na Nueva Morena Esclava de Yose Ponz y Friay
la adverti el Parentesco espiritual y demás Ob
ligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo, Dia veinte y cinco de Septiembre de mil sete
cientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reil
ly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los san
tos Oleos a una Niña quarterona quenacio el
Dia trece del corriente Mez y Ano. Hija natural de
Francisca Mac Kenny Parda Natural de Carolina
del Sur en los Estados unidos de America y Escla
va de Dn Rachael Mac Kenny y de Padre Balnco
no conocido y en ella exerci las sacras Ceremo
nias, y Preces de Nuestra Santa Madre Yglesia, y
le puse por nombre Francisca Phelipa  fueron
sus padrinos Felix Duran Granadero del tercer
Batallon de Cuba que guarnece esta Plaza y Fran
cisca Rosy vecina de esta Ciudad les adverti
el Parentesco espiritual y demás obligaciones
y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3073</itemTitle>
<itemIdentifier>3073</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Viernes, Dia treinta de Spetiembre de mil seteci
entos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura
beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Ygle
sia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin
de la Florida Ol. Haviendo hallado suficientemente
instruida en la Doctrina cristiana a una Adulta
libre de Color Morena, como de treinta y seis a˜õs
Natural de Carolina del Sur, en los Estados unidos
de America Hija de los Morenos infieles Yorge
y Yuana la Bautize y puse los Santos oleos
y en ella exerci las peculiares sacras Ceremonias,
y Preces de nuestra Santa Madre Yglesia, y la puse
por Nombre Yuana Maria Teresa fueron sus pa
drinos Dn Tomas de Aguilar y Da Teresa de
Yesus Hambly Vecinos de esta Ciudad. les ad
verti el Parentesco espiritual y demás obliga
ciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Sabado, Dia primero de Octubre de mil seteci
entos noventa y seiz. Yo Dn Miguel Crosby Teniente
de Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico auxiliar
de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los san
tos oleos a un Niño de Color moreno que nacio
libre el Dia diez y seis de Septiembre del corrien
te año. Hijo natural de Estevan Chivas Moreno
Libre Natural de Virginia en los Estados unidos
de America y de Ysabel Corgel Morena libre
Natural de Carolina del Norte en los Estados
unidos de America y en el exerci las sacras
Ceremonias, y Preces de Nuestra Santa madre Yglesia,
y le puse por Nombre Simon Mariano
Yosé fue su Madrina Da Agueda Coll Veci
na de esta Ciudad le adverti el Parentesco
espiritual y demás obligaciones y lo firme
en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3074</itemTitle>
<itemIdentifier>3074</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, Dia dos de Octubre de mil setecien
tos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura be
neficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Yglesia
parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de
la Florida Ol. Baptizé y puse los Santos Oleos
a un Niño de Color moreno que nacio el Dia
diez y seis de Agosto del corriente año Hijo natu
ral de Nadres de Quesada Esclavo del Sor Briga
dier de Exercito y Governador que fue de esta Plaza y
Provincia Don Yuan Nepomuceno de Quesada y
 de Ana Mac Yntosh Esclava de Dn yuan Mc
Yntosh y en el exerci las sacras Ceremonias, y
Preces de nuestra santa Madre Yglesia, y le
puse por Nombre Francisco Gaspar fue su
Padrino Gaspar Papi. Vecino de esta Ciudad.
le adverti el Parentesco espiritual y demás obli
gaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Lunes, Dia diez y siete de Octubre de mil sete
cientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura
beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta Ygle
sia parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y puse los san
tos a una Niña de color Parda como de tres
años de Edad Hija natural de Guillermo Ni
bleu Natural de Yrlanda y de la Morena Ma
ria Fort Esclava del Rey y en ella exerci
las sacras ceremonias, y Preces de nuestra
Santa Madre Yglesia, y le puse por
Nombre Clara Maria fue su Madrina Da
Agueda Segui Vecina de esta Ciudad.
le adverti el Parentesco espiritual y de
más obligaciones y lo firmé en di
cho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3075</itemTitle>
<itemIdentifier>3075</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes, Dia diez y siete de Octubre de mil se
tecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse
los santos Oleos a un Niño de Color moreno
que nacio el dia quinze de Septiembre del corriente Ano
Hijo natural de Hilaria Morena Esclava de Don Francisco Xavier Miranda y de Pa
dre no conocido y en el exerci las sacras Ce
remonias, y Preces de nuestra santa Madre
Yglesia, y le puse por Nombre Florentino
Yosé de Yesus fue su madrina Maria de la
Luz Ruiz Morena Esclava de Don Mateo
Guadarrama Vecino de esta Ciudad le adver
ti el Parentesco espiritual y demás obligaci
ones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Lunes, Dia diez y siete de Octubre de Mil
setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
Santos oleos a una Niña de Color morena que
nacio el Dia veinte y siete de Septiembre del
corriente Año Hija natural de Tomas Moreno
libre Natural del Guinea y de Ana Morena
Esclava de Da Teresa Tomas y en ella exerci
las sacras ceremonias, y Preces de Nuestra
Santa Madre Yglesia, y le puse por Nombre
Ana Maria fue su madrina Maria de la
Luz Ruiz Esclava de Don Mateo Guadarrama
Vecino de esta Ciudad le adverti el Parentes
co espiritual y demás obligaciones y lo
firmé en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3076</itemTitle>
<itemIdentifier>3076</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes, Dia diez y siete de Octubre de mil sete
cientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura
Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiástico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
Santos oleos a una Niña de Color Morena como
de trece Meses de Edad Hija natural Hija naturak de Santi
ago Fort Moreno y de Maria Fort Todos Es
clavos del Rey y en ella exerci las sacras
ceremonias, y Preces de Nuestra Santa Madre
Yglesia, y le puse por nombre Ana Maria
Yosefa fue su madrina Da Ana Maria Mc
Donato Vecina de esta Ciudad a la qual ad
verti el Parentesco espiritual y demás Ob
ligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Sabado, Dia veinte y nueve de Octubre de
mil setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesias
tico de esta Yglesia parroquial, Plaza y Pro
vincia de San Agustin de la Florida Ol. Bap
tizé y puse los Santos Oleos a un Niño de
Color moreno que nacio el Dia catorze del
corriente Mez y año Hijo natural de Yuan
Moreno Libre Natural de Carolina del Sur
en los Estados unidos de Maerica y de Hele
na Morena Esclava de Dn Yuan Rodriguez
Vecino de esta Ciudad: y en el exerci las sacras
Ceremonias, y Preces de Nuestra Santa Madre Ygle
sia, y le puse por nombre Calixto Tomas
fue su Padrino Dn Tomas de Aguilar
le adverti el Parentesco espiritual y demás
obligaciones y lo firmé en dicho Dia
Mez, y Año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3077</itemTitle>
<itemIdentifier>3077</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, Dia treinta de Octubre de Mil
setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de
esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de
San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse
los Santos Oleos a un Niño de Color moreno
que nacio libre el Dia veinte y quatro del cor
riente Mez y año Hijo natural de Abraam Ha
milton Moreno libre Natural de Carolina del
Sur en los Estados unidos de America y de Eme
lia Nicolls Parda libre Natural del mismo
Estado de la Carolina del Sur y en el exerci las
sacras Ceremonias, y Preces de Nuestra San
ta Madre Yglesia, y le puse por Nombre Yu
an Phelipe fueron sus Padrinos Phelipe Ma
gueña y Francisca de Sales Honeycutt Vecinos
de esta Ciudad les adverti el Parentesco espiri
tual y demás obligaciones y lo firmé en dicho
Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Sabado, Dia cinco de Noviermbre de Mil se
tecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel Crosby
Teniente de Cura beneficiado, Vicario y Yuez E
clesiastico auxiliar de esta Yglesia parroquial,
Plaza y Provincia de San Agustin de la Flo
rida. Baptizé y puse los Santos Oleos a un
Niño de Color moreno que nacio el dia vein
te de Octubre del corriente año hijo natural de
Yosé moreno esclavo de Antonio Mestre y de
Ysabel Morena Esclava de la Viuda Da  Hono
ria Clarke y en el exerci las sacras Ceremoni
as, y Preces de Nuestra Santa Madre Yglesia,
y le puse por nombre Francisco Antonio Yo
se fueron sus padrinos Dn Lorenzo Capó y
Maria Triay Vecinos de esta Ciudad les adverti
el Parentezco espiritual y demás obligaciones
y lo firmé en dicho Dia Mez, y Año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3078</itemTitle>
<itemIdentifier>3078</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Viernes, Dia diez y ocho de Noviembre de
Mil setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico
de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de
San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y pu
se los Santos Oleos a una Niña libre de Color
Morena que nacio el Dia doce del corriente
Mez y Año Hija Natural de Antonio Perpal mo
reno libre Natural de Ybo y de Maria del Carmen
Perpal Morena libre natura de esta Provincia
y en ella exerci las sacras Ceremonias, y Preces
de Nuestra Santa Madre Yglesia, y le puse por
Nombre Maria Martina de lso Santos fue su
Madrina Da Agustina Busquet Vecina de
esta Ciudad á la qual adverti el Parentesco
espiritual y demás obligaciones y lo firmé
en dicho Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Lunes, Dia veinte y uno de Noviembre de mil
setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura
beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia
parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Baptizé y puse los Santos Oleos a un
Adulto de Color moreno como de treinta años de
Edad Natural de Guinea Esclavo de Dn Fran
cisco Sanchez después de haverle examinado y
hallado suficientemente instruido en la Doctrina
christiana y lo demás necesario para tal Acto
y en el exerci las sacras Ceremo
nias, y Preces de Nuestra Santa Madre Yglesia,
y le puse por nombre Carlos Santiago
fueron sus padrinos Santiago Pratts y Mar
garita Vivas Vecinos de esta Ciudad: les
adverti el Parentesco espiritual y demás Ob
ligaciones y lo firmé en dicho Dia Mez, y Año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3079</itemTitle>
<itemIdentifier>3079</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, Dia veinte y nueve de Noviembre de mil
setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y puse los Santos
Oleos a un Niño de Color pardo que nacio el dia diez
y nueve de Abril del corriente Año Hijo natural
de Dn Domingo Reyes Natural de Yslas canarias
y de Francisca Morena Esclava de Edwardo Wan
ton y en el exerci las sacras Ceremonias, y Preces
de Nuestra Santa Madre Yglesia, y le puse
por Nombre Gerónimo Antonio fueron sus
Padrinos Dn Lorenzo Capo y Antonia Cla
Vecios de esta Ciudad les adverti el Parentes
co espiritual y demás obligaciones y lo firmé
en dicho Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Domingo, Dia diez y ocho de Diziembre de
mil setecientos noventa y seiz. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Ygle
sia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de
la Florida Ol. Baptizé y puse los Santos Oleos a un
Niño de Color moreno que nacio libre el Dia diez
y nueve de Noviembre del corriente año Hio natu
ral de Abraham MacSuit Moreno libre Natural
de Savannah y de Ysabel Holms Morena libre na
tural de la ciudad de Savannah en Georgia y en el
exerci las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra
Santa Madre Yglesia, y le puse por Nombre Yosé
fueron sus Padrinos Yusto Lopez Sargento segun
do de la primera Compañía del Tercer Batallón del
Regimiento de Cuba y Tereza Hambly vecina
de esta Ciudad, les adverti el Parentesco espiritual y
demás obligaciones y lo firmé en dicho Dia
Mez, y Año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3080</itemTitle>
<itemIdentifier>3080</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo, Dia primero de Enero de Mil setecientos
noventa y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura beneficia
do, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial,
Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bap
tizé y puse los Santos Oleos a un Niño de Color mo
reno que nacio el Dia catorze de Dieciembre del
año próximo pasado Hijo natural de Yuana Gu
den reputada por Esclava del Rey y de padre no conocido
y en el exerci las sacras Ceremonias, y
Preces de Nuestra Santa Madre Yglesia, y le
puse por nombre Manuel Luiz Yose Francisco
de Paula fueron sus padrinos Luiz Almanza y
Maria Yosefa Ysnandy ambos morenos y Esclavos
les adverti el Parentesco espiritual y demás Ob
ligaciones y lo firmé en dicho Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Lunes, Dia dos de Enero de Mil setecientos
noventa y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura benefici
ado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parro
quial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Flo
rida Ol. Baptizé y puse los Santos Oleos a una
Niña de Color morena que nacio el Dia veinte
y nueve de Diciembre del año próximo pasado
Hija legitima de Juan Almanza y de Ma
ria Belen de Sayas ambos morenos y Esclavos de Da
Luisa Perez Vecina de esta Ciudad y en ella exerci
las sacras Ceremonias, y Preces de Nuestra Santa
Madre Yglesia, y le puse por nombre Tomasa
Yosefa fueron sus padrinos Ventura Morales y
Maria Yosefa Morales ambos Esclavos morenos del
Coronel Comandante del Tercer Batallon de Cuba
que guarnece esta Plaza les adverti el Parentesco espiritual
y demás Obligaciones y lo firmé en dicho Dia Mez,
y Año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3081</itemTitle>
<itemIdentifier>3081</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes, Dia dos de Enero de Mil setecientos noventa
y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura beneficiado, Vicario
y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Plaza
y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. \Bap
tizé y puse los Santos Oleos a una Niña de
Color morena que nacio el Dia veinte y ocho de
Diciembre de Mil setecientos noventa y seis. Hija
natural de Yuan y Yuliana Naturales de Guinea
Ambos Morenos y Esclavos de Dn Martin Hernan
dez Meastro mayor de Carpinteria en esta Ciudad
y en ella exerci las sacras Ceremonias, y Preces de
Nuestra Santa Madre Yglesia, y le puse por nom
bre Maria Yosefa fueron sus Padrinos Dn Lorenzo
Capó y Da Margarita del Castillo Vecinos de esta
Ciudad, les adverti el Parentesco espiritual y demás
Obligaciones y lo firmé en dicho Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Viernes, Dia seizde Enero de Mil setecientos no
venta y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura benefi
ciado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parro
quial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Flo
rida Ol. \Baptizé y puse los Santos Oleos a una Ni
ña de Color morena que nacio el Dia treinta y uno
de Diciembre del año próximo pasado. Hija natural
de Pedro Nowls natural de Guinea y de Diana Yones
Natural de Virginia en los Estados unidos de Ame
rica ambos morenos y reputados en esta por Escla
vos del Rey y en ella exerci las sacras Ceremonias,
y Preces de Nuestra Santa Madre Yglesia, y la
puse por Nombre Maria Manuela fue su Ma
drina Victoria de los Remedios Esclava de DnYu
an de lso Remedios Comandante del Real cuerpo
de Artillería en esta Plaza. le adverti el Parentesco
espiritual y demás Obligaciones y lo firmé en
dicho Dia Mez, y Año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3082</itemTitle>
<itemIdentifier>3082</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes, Dia treinta de Enero de Mil setecientos
noventa y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura bene
ficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia
parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
Santos Oleos a una Adulta de trece años poco
mas o menos, Natural de Guinea, Hija de Pa
dres no conocidos de su mismo Color more
nos Esclava de Yose Fontanel Vecino de esta
Ciudad después de haver la examinado y hallado
suficietemente instruido en la Doctrina Chris
tiana y lo demás necesario para el acto y en
ella  exerci las sacras Ceremonias, y
Preces de Nuestra Santa Madre Yglesia, y la
puse por nombre Maria Yosefa fueron sus Pa
drinos Christobal Barroso y Francisca Galloso
Vecinos de esta Ciudad, les adverti el Parentesco espi
ritual y demás Obligaciones y lo firmé en dicho
Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Sabado, Dia veinte y cinco de Febrero de mil sete
cientos noventa y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura
Beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia
parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Despuez de haver examinado y hallado sufi
cientemente instruida en la Doctrina christiana y lo
demás necesario aun Adulta de Color morena como
de veinte y un Años natural de esta Provincia hija de los
Morenos esclavos Bob y Silla y Esclava del Sor Contador
de real Hacienda Dn Gonzalo Lamorano la Baptize y
puse los santos Oleos y en ella exerci las sacras pe
culiares Ceremonias, y Preces de Nuestra santa
Madre Yglesia, y la puse por nombre María del
Carmen fueron sus Padrinos Phelipe Magriná
y Francisco de Slaes Honeycutt Vecinos de esta Ci
udad les adverti el Parentesco espiritual y demás
Obligaciones y lo firmé en dicho Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Martes, Dia siete de Marzo de Mil setecientos
noventa y siete. Yo Dn Miguel Crosby Teniente de
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico auxi
liar de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia
de San Agustin de la Florida Ol. despuez de haver
examinado y hallado sufícientemente instruido en
la Doctrina christiana y lo demás necesario en
estos casos, a un Adulto de color Moreno como de
Veinte y tres años de Edad, Natural de Sunsbery en
el Estado de Georgia uno de unidos de America Hijo
de Guillermo y Ysabel ambos Esclavos de Dn Santi
ago Spalding le Baptize y puse los santos Oleos
y en el exerci las peculiares sacras Ceremonias, y
Preces de Nuestra Santa Madre Yglesia, y la puse por
nombre Marcos Yosé Antonio fue su Padrino Dn
Lorenzo Capó Vecino de esta Ciudad a quien adverti
el Parentesco espiritual y demás Obligaciones y lo
firmé en dicho Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Martes, Dia catorze de Marzo de Mil setecien
tos noventa y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura
beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Ygle
sia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin
de la Florida Ol. Baptizé y puse los san
tos Oleos a una Niña de color Morena Hija na
tural de David Moreno esclavo de Dn Edwardo
Wanton y de Maria Morena y Esclava de Dn fran
cisco Phelipe la que nació el Dia veinte y uno de
de Febrero del corriente mez y ano. y en ella exer
ci las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra
Santa madre Yglesia, y la puse por Nombre A
na Carlota fue su Madrina Ynez María Ra
faela Wuiten Morena libre y Vecina de esta
Ciudad le adverti el Parentesco espiritual y de
más Obligaciones y lo firmé en dicho Dia
mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3083</itemTitle>
<itemIdentifier>3083</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Martes, Dia veinte y uno de Marzo de Mil sete
cientos noventa y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura
beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia
parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Baptizé y puse los Santos Oleos a un Niño
de Color moreno que nació el Dia Veinte del corriente Mez
y Ano Hijo natural de Pedro moreno Esclavo de Dn
Bernardo Segui y de Ysabel morena y Esclava de Dn
Bartolome de Castro y Ferrer y en el exerci las sacras
Ceremonias, y Preces de nuestra santa madre Yglesia,
y le puse por Nombre Yose Maria Eufemio fueron
sus Padrinos Dn Bernardo Segui y Da MAria
Segui, Vecinos de esta Ciudad les adverti el Pa
rentesco espiritual y demás Obligaciones y
lo firmé en dicho Dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo, Dia nuebe de Abril de Mil seteci
entos noventa y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly Cu
ra beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Despuez de haver examinado
y hallado suficientemente instruida en la Doc
trina cristiana y lo demás necesario a una Adul
ta de Color. Morena libre como de quarenta y cin
co años de Edad, Natural de Carolina del Sur en
los Estados unidos de America Hija de los Mo
renos Marzo y Margarita la Baptize y la puse
los santos Oleos y en ella exerci las sacras Cere
monias, y Preces de nuestra santa madre Yglesia,
y la puse por Nombre Ysabel fueron sus Pa
drinos  Dn Manuel Rengil y Da Maria Yones
Vecinos de esta Ciudad les adverti el Parentesco
espiritual y demás Obligaciones y lo firmé en
dicho Dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3084</itemTitle>
<itemIdentifier>3084</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Miercoles, Dia diez y nueve de Abril de
Mil setecientos noventa y siete. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesias
tico de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia
de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los san
tos Oleos a una Niña de color More
no que nacio el dia del corriente mez y
Año Hija natural de Tomas Moreno Esclavo
de Dn Gerardo Forrester y de Maria Morena
Esclava de Sebastian Hortegas y en ella exerci
las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra san
ta madre Yglesia, y la puse por Nombre
Maria Petrona fueron sus Padrinos Santi
ago Martinelly y Petrona Martinelly Vecinos
de esta Ciudad les adverti el Parentesco espi
ritual y demás Obligaciones y lo firmé en
dicho Dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo, Dia veinte y tres de Abril de
Mil setecientos noventa y siete. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesias
tico de esta Yglesia parroquial, Plaza y Pro
vincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos Oleos a una Ni
ña de Color moreno que nacio el dia diez
y seis del corriente Mez y Año. Hija natural
de Tomas Moreno Esclavo de Gaspar Papy
y de Ana Morena libre Natural de Carolina
del Sur en los Estados unidos de America hija
de Tomas y de Ana y en ella exerci las sacras
Ceremonias, y Preces de nuestra santa madre
Yglesia, y la puse por Nombre Maria Mar
garita Agustina fueron sus Padrinos Yu
an Fernandez y Maria Agustina Yuly Veci
nos de esta Ciudad les adverti el Parentesco espi
ritual y demás Obligaciones y lo firmé en dicho
Dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3085</itemTitle>
<itemIdentifier>3085</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes, Dia quince de Mayo de Mil
setecientos noventa y siete. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Ecle
siastico de esta Yglesia parroquial, Plaza y
Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos Oleos a un Niño
de Color moreno que nacio el Dia siete del
presente Mez y Año Hijo legitimo de Yuan
Yosé y de Maria del Rosario
a Niña de color More
no que nacio el dia del corriente mez y
Año Hija natural de Tomas Moreno Esclavo
de Dn Gerardo Forrester y de Maria Morena
Esclava de Sebastian Hortegas y en ella exerci
las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra san
ta madre Yglesia, y la puse por Nombre
Maria Petrona fueron sus Padrinos Santi
ago Martinelly y Petrona Martinelly Vecinos
de esta Ciudad les adverti el Parentesco espi
ritual y demás Obligaciones y lo firmé en
dicho Dia mez, y año. </entry>

<entry> Sabado, Dia deíz de Yunio de Mil
setecientos noventa y siete. Yo Dn Miguel
Crosby Cura beneficiado, Vicario
Yuez Eclesiastico auxiliar de esta Yglesia par
roquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
santos Oleos a una Niña de Color moreno
que nacio el Día siez del corriente mez, y
Año. Hija natural de Barbara Morena y
Esclava de Da Nicolasa Gomez y de Padre
moreno no conocido y en ella exerci las
sacras Ceremonias, y Preces de nuestra santa
madre Yglesia, y la puse por Nombre Maria
Ana Norberta fue su Madrina Ana Cherez
Vecina de esta Ciudad la adverti el Parentesco
espiritual y demás Obligaciones y lo firmé
en dicho Dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3086</itemTitle>
<itemIdentifier>3086</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes, Dia doce de Yunio de Mil seteci
entos noventa y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico
de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia
de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y
puse los santos Oleos a una Niña de color
Parda, que nacio el Dia deiz del corriente
Mez y Año Hija natural de Maria Yosefa
Morena Esclava de Yuan Paredez y de
Padre al parecer blanco no conocido y en
ella exerci las sacras Ceremonias, y Preces
de nuestra santa madre Yglesia, y la puse
por Nombre Margarita Maria Magdalena
fueron sus Padrinos Santiago Mella y
Maria Pascua Vecinos de esta Ciudad les
adverti el Parentesco espiritual y demás
Obligaciones y lo firmé en dicho Dia mez,
y Año. </entry>

<entry> Lunes, Dia Veinte de Yunio de Mil setecien
tos noventa y siete. Despuez de haver examinado
y hallado suficientemente instruido en la Doctrina chris
tiana y lo demás necesario a una Adulta de color
Parda como de veinte Anos de Edad esclava de Dn
Yuan Saunders Natural de Charleston hija natu
ral de Alexandro Gray. Natural de Londres y de la
Morena Ysabel Natural de Charleston en los
Estados unidos de America; Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Ygle
sia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Baptizé y puse los santos Oleos a dicha Catecú
mena  y en ella exerci las sacras Ceremoni
as, y Preces de nuestra santa madre Yglesia, y la puse por
Nombre Maria Rafaela Manuela fueron sus Padrinos
Manuel Pedrianes y María de los Dolores Bernabe Veci
nos de esta Ciudad, les adverti el Parentesco espiritual y de
más Obligaciones y lo firmé en dicho Dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3087</itemTitle>
<itemIdentifier>3087</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Martes, Dia veinte y uno de Yunio de mil
setecientos noventa y siete. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesias
tico de esta Yglesia parroquial, Plaza y Pro
vincia de San Agustin de la Florida Ol. Bap
tizé y puse los santos Oleos a un Niño de Co
lor Pardo que nacio libre el Dia quatro del
corriente mez y año Hijo natural de Josefa
Morena esclava de Juan Clevy en los
Estados unidos de America y de Padre no
conocido y en el exerci las sacras Ceremonias,
y Preces de nuestra santa madre Yglesia, y
la puse por Nombre Yosé Antonio fue
ron sus Padrinos Yose Antonio Suares y
Yuana Martin Vecinos de esta Ciudad les
adverti el Parentesco espiritual y demás
Obligaciones y lo firmé en dicho Dia mez,
y año. </entry>

<entry> Sabado, Dia veinte y quatro de Yunio
de Mil setecientos noventa y siete. Yo Dn
Miguel O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez
Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Plaza y
Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos Oleos a una Niña
de Color moreno que nacio el Dia onze del cor
riente Mez y Año Hija natural de Yosé Fish
Moreno esclavo de Dn Miguel Ysnardy y de
Ynez Morena Esclava Dn Francisco Cantos y
en ella exerci las sacras Ceremonias, y Preces de
nuestra santa madre Yglesia, y la puse por
Nombre Trinidad Catalina de la Luz fue
ron sus Padrinos Yuan de Dios Cantos y
Catalina Hortego Morenos Esclavos les ad
verti el Parentesco espiritual y demás Obliga
ciones y lo firmé en dicho Dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3088</itemTitle>
<itemIdentifier>3088</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Sabado, Dia primero de Yulio de Mil sete
cientos noventa y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico
de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia
de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé
y puse los santos Oleos a una Niña de Co
lor Parda que nacio el Dia tres de Enero del
Año próximo pasado Hija natural de Carolina del Sur en
los Estados unidos de America y de Ysabel
Morena Esclava de Da Catalina Chickens
y en ella exerci las sacras Ceremonias, y Preces
de nuestra santa madre Yglesia, y la puse
por Nombre Antonia Maria fueron sus
Padrinos Francisco Viten y Maria de Yesus
Espinosa Vecinos de esta Ciudad les adverti
el Parentesco espiritual y demás Obligaciones
y lo firmé en dicho Dia mez, y año. </entry>

<entry> Lunes, Dia diez de Yulio de Mil setecientos
noventa y siete. Yo Dn Miguel Crosby Teniente de
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico Auxi
liar de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provin
cia de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y
puse los santos Oleos a una Niña de Color morena
que nacio el Dia quatro del corriente Mez y
Año Hija natural de Phelipe y de Cecilia am
bos Morenos Esclavos de Dn Yosua du Pont
y en ella exerci las sacras Ceremonias, y Preces
de nuestra santa madre Yglesia, y la puse
por nombre Ana Maria Antonio fueron
sus Padrinos Dn Lorenzo Capó y Ana Che
rez Vecinos de esta Ciudad les adverti
el Parentesco espiritual y demás Obliga
ciones y lo firmé en dicho Dia mez, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3089</itemTitle>
<itemIdentifier>3089</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Miercoles, Dia deiz y nueve de Yulio de
Mil setecientos noventa y siete. Yo Dn Miguel
O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesi
astico de esta Yglesia parroquial, Plaza y Pro
vincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos Oleos a una Niña
de Color Morena Libre que Nacio el dia deiz
y seis del corriente Mez y Año Hija legítima
de George Yacobo Moreno libre Natural del
Guarico Ysla de Santo Domingo Hijo de Yaco
bo y Ana Grand Pres y de su Muger Maria
Rafaela Viten Natural de Carolina del Sur
en los Estados unidos de America Hija de Yuan
y de Rafaela Quenty y en ella exerci las sa
cras Ceremonias, y Preces de nuestra santa
madre Yglesia, y la puse por Nombre Maria
del Carmen fueron sus Padrinos Yuan Viten y
Ana Grand Pris Morenos libres y vecinos de esta
Ciudad les adverti el Parentesco espiritual y de
más Obligaciones y lo firmé en dicho Dia mez,
y año. </entry>

<entry> Viernes, Dia veinte y uno de Yulio de mil sete
cientos noventa y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly Cu
ra beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San A
gustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los
santos Oleos a una Niña de Color Parda que
nació el Dia deiz y ocho del presente Mez y
Año Hija natural de Yuana Morena Natural de
Guinea y Esclava de Da Josefa Hortega y de Padre
no conocido y en ella exerci las sacras Ceremonias,
y Preces de nuestra santa madre Yglesia, y la
puse por Nombre Antonia Maria fue su Ma
drina Da Maria del Rosario Sanchez vecina
de esta Ciudad le adverti el Parentesco espiritual
y demás Obligaciones y lo firmé en dicho Dia
Mez, y Año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3090</itemTitle>
<itemIdentifier>3090</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Sabado, Dia veinte y seis de Agosto de mil setecientos noventa y
 siete. Yo Dn Miguel Crosby Teniente de Cura beneficiado, Vica
rio y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Pla
za y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y
puse los santos Oleos a un Niño de color moreno como de diez
y nueve meses de edad hijo Natural de Martin moreno escla
vo de Dn Juan Macqueen y de Ysabel morena esclava de
Santiago Fillet y en el exerci las sacras Ceremonias, y Preces
de nuestra santa madre Yglesia, y le puse por nombre Juan
Antonio Pedro fueron sus padrinos Pedro Manuel Albarra
cin y Antonia Petros Vecinos de esta Ciudad les adver
ti el Parentesco espiritual y demás Obligaciones y lo firme
en dicho Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Miercoles, dia veinte de septiembre de mil setecientos noventa y
siete. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Ecle
siastico de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida. La bautizé y puse los santos Oleos a un niño
Pardo que nacio en treinta y uno de Agosto del presente ano hijo
natural de Eduardo Natural de Londres y de Juana morena es
clava de Artinay Ferguson y en el exerci las sacras Ceremonias,
y Preces de nuestra santa madre Yglesia, y le puse por nombre
Nicolas fueron sus Padrinos Don Lorenzo Capo y Doña Maria
del Carmen Scott Vecinos de esta Ciudad les adverti el Parentesco
espiritual y demás Obligaciones y lo firmé en dicho Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Miercoles, Dia veinte de Septiembre de mil setecientos noventa y siete. Yo Don
 Miguel O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parro
quial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse
los santos Oleos a niño de color pardo que nacio el dia treinta y uno de
Agosto del presente mez y año hijo natural de Eduardo Natural de Londres
y de Juana morena esclava de Don Artinay Ferguson y en el exerci las sacras
Ceremonias, y Preces de nuestra santa madre Yglesia, y le puse Ricardo fueron
sus padrinos Don lOrenzo Capo y Doña Ana Sanders Vecinos de esta
Ciudad les adverti el Parentesco espiritual y demás Obligaciones y lo firme
en dicho Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Domingo, Dia veinte y quatro de Septiembre de mil setecientos noventa y sie
te. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de
esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Flo
rida Ol. Baptizé y puse los santos Oleos a un niño de color moreno q.
nacio el dia diez y ocho del presente mes y año hijo Natural de Diego
y de Rafaela, ambos morenos, y esclavos de Don Juan Lesly y en el
exerci las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra santa madre Yglesia,
y la puse por nombre Tomas fueron sus Padrinos Pedro Morales more
no y Maria Morales morena, ambos esclavos del Señor Don Bartolo
me Morales. Vecinos de esta Ciudad les adverti el Parentesco espiritual
y demás Obligaciones y lo firmé en dicho Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Domingo dia ocho de Octubre de mil setecientos noventa y siete. Yo Don
Miguel Crosby Teniente de Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico au
xiliar de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de
la Florida Ol. Baptizé y puse los santos Oleos a una niña de color
morena, que nacio el dia quatro del presente mes y año hija legítima de
Felipe Francisco de Burgo Sanchez, moreno libre natural de Guinea y de
Maria Felicia Sanchez morena libre natural de Guinea, y en ella exer
ci las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra santa madre Yglesia, y la
puse aria Francisca fueron sus Padrinos José Arribay y María
de la Luz Ruz, Vecinos de esta Ciudad les adverti el Parentesco espíritu
al y demás Obligaciones y lo firmé en dicho Dia Mez, y Año. </entry>

<entry> Lunes dia treinta de octubre de mil setecientos noventa y siete. Yo Don Miguel Crosby Teniente de Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico auxiliar de
esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Flori
da Ol. Baptizé y puse los santos Oleos a un negro como de treinta
años de edad natural de Guinea Esclavo de Don Francisco Sanchez
y en el exerci las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra santa madre
Yglesia, y la puse por nombre Juan Francisco fue su padrino Juan Rafo
Vecino de esta Ciudad le adverti el Parentesco espiritual y demás Obliga
ciones y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3091</itemTitle>
<itemIdentifier>3091</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Miercoles dia ocho de noviembre de mil setecientos noventa y siete. Yo
Don Miguel O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos oleos a una niña de color parda que na
cio el dia quinze de mayo del año de mil setecientos noventa y dos hija
natural de José Wijuens, natural de Galy y de Ana morena Libre
natural de Bengal y en ella exerci las sacras Ceremonias, y preces de
nuestra santa madre Yglesia, y la puse por nombre Ana Maria fueron
sus padrinos Don Carlos Clarkey Doña Ana Sandres Vecinos de esta
Ciudad les adverti el Parentesco espiritual y demás Obligaciones y lo fir
mé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Miercoles dia ocho de noviembre de mil setecientos noventa y siete. Yo Dn Miguel O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia
parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bautizé
y puse los santos Oleos a un niño de color pardo que nació el dia diez de Ju
lio del año de mil setecientos noventa y cinco, hijo natural de Josef Wijuens,
natural de Gales y de Ana morena libre natural de Bengal y en el exer
ci las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra santa madre Yglesia, y le puse
por nombre Jorge Josef fueron sus padrinos Lorenzo Solana y Maria
Scott Vecinos de esta Ciudad les adverti el Parentesco espiritual y demás obli
gaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Sabado dia veinte y cinco de noviembre de mil setecientos noventa y siete. Yo
Don Miguel Crosby Teniente de Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico
de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida
Ol. Baptizé y puse los santos oleos a una niña de color morena, que nació
el día veinte y quatro del presente mes y año hija natural de Agustin y
de Maria, ambos morenos y esclavos de Don Juan Villalonga y en ella
exerci las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra santa madre Yglesia, y la
puse por nombre Catalina Mariana Antonia fueron sus padrinos Don
Lorenzo Capo y Doña Ana Chery Vecinos de esta Ciudad les adverti el
parentesco espiritual y demás Obligaciones y lo firmé en dicho dia mes,
y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3092</itemTitle>
<itemIdentifier>3092</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo dia veinte y seis de noviembre de mil setecientos noventa y siete.
Yo Don Miguel Crosby Teniente de Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiasti
co de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de
la Florida Ol. Baptizé y puse los santos oleos a una niña de color
morena que nació el dia veinte del presente mez, y año hija natural de
Adam y de Maria Felicia ambos morenos y esclavos de Don Francisco San
ches y en ella exerci las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra santa madre
Yglesia, y la puse por nombre Maria Felicia fueron sus padrinos Jose de
Chibas y Juana Ferera de Jesus Sanches Morena libre. Vecinos de esta Ciudad
les adverti el Parentesco espiritual y demás Obligaciones y lo firmé en dicho
dia mes, y año. </entry>

<entry> Domingo dia diez y siete de Diciembre de mil setecientos noventa y siete. Yo Don
Miguel Crosby Teniente de Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico auxi
liar de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Baptizé y puse los santos Oleos aun adulto de color moreno
como de diez y seis años habiendolo hallado bien instruido en la doctrina
Christiana hijo natural de Hector y de Filiz ambos morenos y esclavos de
Don Francisco Sanchez y en el exerci las sacras Ceremonias, y preces de nuestra
santa madre Yglesia, y la puse por nombre Juan Antonio Francisco fueron
sus padrinos Juan Bautista Huiten y Maria Rafaela Quenty. Vecinos de
de esta Ciudad le adverti el Parentesco espiritual y demás Obligaciones y lo fir
mé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo dia diez y siete de Diciembre de mil setecientos noventa y siete. Yo
Don Miguel Crosby Teniente de Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico auxili
ar de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos Oleos aun adulto de color moreno como de diez y siete
años habiendolo hallado bien instruido en la doctrina Christiana, natural
de esta provincia, hijo natural de Pompi y de Flora ambos morenos y Escla
vos de Don Francisco Sanchez, y en el exerci las sacras ceremonias, y preces
de nuestra santa madre Yglesia, y la puse por nombre Carlos Yuan Yosé fue
su padrino Yuan José moreno Esclavo de Don Francisco Sanchez Vecino de
esta Ciudad le adverti el Parentesco espiritual y demás Obligaciones y lo
firmé en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3093</itemTitle>
<itemIdentifier>3093</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Martes dos de enero de mil setecientos noventa y ocho. Yo Don Mi
guel O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia pa
rroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bautizé
y puse los santos oleos a un niño quateron que nacio el dia veinte y seis de
diciembre próximo pasado hijo legitimo de Francisco Perez, natural de esta Ciudad
de Antequera, Reino de Granada hijo de Juan y de Josefa Diaz y de Bea
triz Sanchez hija natural de Don Francisco y de Beatriz de Piedra mulata
libre, y en el exerci las sacras ceremonias, y preces de nuestra santa madre Ygle
sia, y le puse por nombre Esteban José Fernando fueron su spadrinos Don Fran
cisco Sanchez, y Doña Maria del Carmen Hill Vecinos de esta Ciudad les ad
verti el Parentesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mez,
y año. </entry>

<entry> Domingo dia quatorze de enero de mil setecientos noventa y ocho. Yo Don Miguel Cros
by Teniente de Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico auxiliar de esta Ygle
sia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bautizé
y puse los santos oleos a una adulta de color morena como de quarenta y quatro
años natural de la Carolina del Norte hija de Siza, y de Felicia morena
Esclava de Don Francisco Sanchez, y en ella exerci las sacras Ceremonias, y
preces de nuestra santa madre Yglesia, y la puse por nombre aria Dio
nisa y fueron sus padrinos Juan Jose y Maria del Rosario, ambos morenos
y esclavos de Don Grancisco Sanchez Vecinos de esta Ciudad, les adverti el paren
espiritual y demás Obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo dia catorce de enero de mil setecientos noventa y ocho. Yo Don Miguel
Crosby Teniente de Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico auxiliar de esta Ygle
sia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bautizé y puse
los santos oleos a una niña de color parda de tres años hija natural de Don
Francisco fatio natural de Londres, y de Ysabel morena esclava de Don Francisco
Felipe Fatio y en ella exerci las sacras ceremonias, y preces de nuestra santa madre
Yglesia, y la puse por nombre maria Frsncisca fueron sus padrinos Juan Bautista
Huiten y Rafaela Quenty. Vecinos de esta Ciudad les adverti el Parentesco es
piritual y demás Obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3094</itemTitle>
<itemIdentifier>3094</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo dia catorze de enero de mil setecientos noventa y ocho. Yo Don Miguel
Crosby Teniente de Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico auxiliar de esta Yglesia parroquial,
Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los santos o
leos a un niño de color pardo que nacio el dia doce del presente mes y año hijo
natural de Margarita morena esclava de Don Francisco Felipe Fatio y de pa
dre no conocido, y en el exerci las sacras ceremonias, y preces de nuestra santa
madre Yglesia, y la puse por nombre Manuel Guillermo fueron sus padrinos Fran
cisco Huiten y Maria Guadalupe Morillo Vecinos de esta Ciudad les adverti
el Parentesco espiritual y demás Obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Lunes dia veinte y nueve de Enero de mil setecientos noventa y ocho. Yo Don Miguel
O’Reilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Plaza y
Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bautizé y puse Los Santos Oleos
a una negra Adulta habiéndola hallado suficientemente instruida en la doc
trina Christiana hija natural de José Nefar y de Ynes naturales de Guinea y es
clavos de Don Antonio Berta y en ella exerci las sacras ceremonias, y preces de
nuestra santa madre Yglesia, y le puse por nombre Maria Josefa fue su madrina
Victoria Velles Vecinos de esta Ciudad, les el Parentesco espiritual y demás obligaciones
y lo firmé endicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Lunes dia veinte y nueve de enero de mil setecientos noventa y ocho. Yo
Don Miguel Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Plaza
y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bautizé y puse los santos oleos a un
negro adulto habiéndole hallado suficientemente ynstruido en la doctrina cristi
ana hijo natural de Jose Nejar y de Ynes Morenos naturales de Guinea escla
vos de Don Antonio Berta y en el Exerci las sacras ceremonias, y preces de
nuestra santa madre Yglesia, y le puse por nombre Pedro Jose fue su madrina
Victoria Vellez vecina de esta Ciudad le adverti el Parentesco espiritual
y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Lunes dia veinte y nueve de enero de mil setecientos noventa y ocho. Yo Don Mi
guel OReillyCura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial,
Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bautizé y puse los
santos oleos a una niña de color morena de quatro años de edad hija natu
ral de Jose Nejar, y de Ynes morena y naturales de Guinea esclavos de Don Anto
nio Berta y en ella exerci las sacras ceremonias, y preces de nuestra santa ma
dre Yglesia, y le puse por nombre Maria Teresa fueron sus padrinos Lorenzo
Capo y Victoria Vellez Vecinos de esta Ciudad les adverti el parentesco espiritual
y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3095</itemTitle>
<itemIdentifier>3095</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Lunes dia veinte y nueve de enero de mil setecientos noventa y ocho. Yo Don Mi
guel OReilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroqui
al, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bautizé y puse los
santos oleos a una nina de color morena de tres años de edad hija natural
de Jose Nejar y de Ynes morenos naturales de Guinea esclavos de Don
Antonio Berta, y en ella exerci las sacras ceremonias, y preces de nu
estra santa madre Yglesia, y le puse por nombre Maria Ynes fueron sus
padrinos Don Lorenzo Capo y Victoria Vellez vecinos de esta Ciudad les
adverti el Parentesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia
mez, y año. </entry>

<entry> Lunes dia veinte y nueve de Enero de mil setecientos noventa y ocho. Yo Don
Miguel Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parro
quial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bautizé y puse los santos oleos a una niña de color morena de dos años de edad hija natu
ral de Jose Nefar, y de Ynes morenos y esclavos de Don Antonio Berta y en
ella exerci las sacras ceremonias, y preces de nuestra santa madre Yglesia,
y le puse por nombre Maria Victoria fueron sus padrinos Don Lorenzo Capó
y Victoria Vellez Vecinos de esta Ciudad les adverti el Parentesco espiritual y
demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo día quatro de Febrero de mil setecientos noventa y ocho. Yo Don Mi
guel Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parro
quial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bautizé
y puse los santos oleos a un niño de color pardo que nació el día diez
y seis del mes de enero próximo pasado, hijo natural de Catarina Forno mo
rena libre natural de Nueva York hija de Ysac y de Teresa Fish y de
padre no conocido, y le puse por nombre franco Antonio fueron sus padrinos Don
Lorenzo Capo y Maria Gracia morena esclava del Señor Gobernador Don enrri
Wiht Vecinos de esta Ciudad les adverti el parentesco espiritual y demás obligacio
nes y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3096</itemTitle>
<itemIdentifier>3096</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">

<entry> Jueves dia ocho de Febrero de mil setecientos noventa y ocho. Yo Don
Miguel Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia
parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bau
tizé y puse los santos oleos a una adulta de color morena de vein
te años de edad, habiendola hallado bien instruida en la doctrina Cris
tiana hija natural de Juan y de Maria esclava de Don Mariano La
saga  y natural de esta parroquia y en ella exerci las peculiares sacras
ceremonias, y preces de nuestra santa madre Yglesia, y la puse por
nombre Maria de Jesus, fue su madrina Doña Praxedes Cocifacio
Vecina de esta Ciudad le adverti el Parentesco espiritual y demás obli
gaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Viernes dia veinte y tres de Febrero de mil seteci
entos noventa y ocho. Yo Don Miguel Cu
ra beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de
la Florida Ol. Baptizé y puse
los santos oleos a un Niño de Color Pardo
que nacio libre el Dia deiz y siete del presente
Mez y año Hijo legítimo de Yorge Bruce na
tural Del guarico Hijo Yose y de Maria
Urban y de su Muger Maria Carlota Morena
libre Natural de la Ysla de santo Domingo
Hija de los Morenos Quassy y Victoria y en el
exerci las sacras Ceremonias, y Preces de nuestra
santa madre Yglesia, y la puse por Nombre
Yuan Matias fueron sus Padrinos Dn Yuan
Bautista Ferrer y Da Dionisia Hull vecinos
de esta Ciudad a quienes adverti el Parentesco
espiritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho
Dia Mez, y Año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3097</itemTitle>
<itemIdentifier>3097</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes dia veinte y seis de Febrero de Mil
setecientos noventa y ocho. Yo Dn Miguel
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesi
astico de esta Yglesia parroquial, Plaza y
Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptize y puse los santos Oleos a un Nino
de Color Pardo que nacio el Dia veinte y tres
del corriente Mez y Año Hijo natural de
Cristobal Rubio Cabo primero de la tercera
Compañía del tercer Batallon del Regimien
to de Cuba que guarnece esta Plaza y de Ysa
bel Lee Morena Esclava de Dn Diego Lee
Poblador nuevo y en el exerci las sacras Ce
remonias y Preces de nuestra santa madre
Yglesia y le puse por Nombre Florentin Ma
riano Pedro fueron sus Padrinos Pedro Casaly
y Maria de los Dolores Solana Vecinos de
esta Ciudad les adverti el Parentesco espiritual
y demás obligaciones y lo firmé en dicho
Dia Mez, y año. </entry>

<entry> Lunes dia cinco de Marzo de mil setecien
tos noventa y ocho. Yo Don Miguel Cura
beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Bautizé y puse los
santos oleos a un Adulto moreno como de
quince años Matural de Charleston en los Esta
dos unidos de Amrica Hijo natural de los More
nos Yorge y Ana y el Esclavo de Yosé Peso de Bur
go. Vecino de esta Ciudad después de haber hallado
a este Catecumeno suficientemente instruido en
la Doctrina cristiana y en el exerci las peculia
res sacras Ceremonias, y Preces de nuestra santa
madre Yglesia, y la puse por Nombre Yorge Yosé
Francisco fueron sus Padrinos Nicolas Gomez y Mag
dalena Paxeti Vecinos de esta Ciudad les adverti
el Parentesco espiritual y demás obligaciones y
lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3098</itemTitle>
<itemIdentifier>3098</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Martes dia veinte y siete de Marzo de Mil
setecientos noventa y ocho. Yo Dn Miguel OReilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Bautizé y puse los santos ole
os a una Nina de Color morena que nacio el día
veinte y dos del corriente Mez y año Hija natural
de los Morenos Yose y Ana Naturales de Guinea y
Esclavos de Antonio Berta y en ella exerci las
sacras ceremonias, y preces de nuestra santa Ma
dre Yglesia, y la puse por Nombre Catalina Victo
ria fue su Madrina Victoria Vives Vecina de esta
Ciudad a quien adverti el Parentesco espiritual y
demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y
año. </entry>

<entry> Lunes dia nueve de Abril de mil sete
cientos noventa y ocho. Yo Dn Miguel OReilly
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de
esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de
San Agustin de la Florida Ol. Bau
tizé y puse los santos Oleos a una Niña de Color
Morena que nacio el Dia veinte y seiz de Mar
zo del presente Año. Hija natural de Tobias
Moreno Esclavo de Andres Paxeti y de La
Morena Maria Esclava de Yuan Capo y
en ella exerci las sacras Ceremonias, y Pre
ces de nuestra santa madre Yglesia, y la puse por
Nombre Margarita Agueda Maria fue
ron sus Padrinos Tomas Paxeti y Maria
Segui Vecinos de esta Ciudad les adverti
el Parentesco espiritual y demás obliga
ciones y lo firmé en dicho Dia mez,
y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3099</itemTitle>
<itemIdentifier>3099</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes Dia nueve de Abril Mil se
tecientos noventa y ocho. Yo Dn Miguel
OReilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Ecle
siastico de esta Yglesia parroquial, Plaza y
Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos oleos a una Ni
ña de Color moreno que nacio el Dia veinte
de Marzo del presente Año Hija natural
de Agustin Moreno libre, Natural de Guinea
y de Maria Salome Natural también de
Guinea Morena Esclava de Da Honoria
Cumings y en ella exerci sacras Ceremo
nias, y preces de nuestra santa madre Ygle
sia, y la puse por nombre Yosefa Ysabel fueron sus
Padrinos Esteban Lartiga y Maria Segui Neci
nos de esta Ciudad les adverti el Parentesco
espiritual y demás obligaciones y lo
firme en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Martes dia veinte y quatro de Abril de mil setecientos
noventa y ocho. Yo Don Miguel Cura beneficiado,
Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Plaza
y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé
y puse los santos oleos á un niño de color pardo que
nacio el dia treinta y uno de Marzo del presente año
hijo natural de Guillermo Federico, natural de Guarico;
y de Maria Culiet parda libre, natural de la Carolina
del Sur; y en el exerci las peculiares sacras ceremonias, y pre
ces de nuestra santa madre Yglesia, y la puse por
nombre Santiago: fue madrina Maria Rafaela
Witen, le adverti el Parentesco espiritual y demás
obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3100</itemTitle>
<itemIdentifier>3100</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes dia siete de Mayo de mil setecientos noventa
y ocho. Yo Don Miguel OReilly Cura beneficiado, Vi
cario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Pla
za y Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos oleos á un Niño de color
moreno libre que nacio el día doce de Abril del presen
te año hijo natural de Antonio Whillers natural de
Savanah; y de Clara morena, esclava de Don Juan
Natural de Charleston, y en el exerci las peculiares sacras ce
remonias, y preces de nuestra santa madre Yglesia,
y la puse por nombre Antonio fueron sus padri
nos Juan Bautista Whiten y Maria Rafaela
Guenti ambos morenos libres: le adverti el pa
rentesco espiritual y demás obligaciones y lo fir
mé en dicho dia mez, y año. </entry>


<entry> Domingo dia trece de Mayo de mil setecientos no
venta y ocho. Yo Don Miguel Cura benefi
ciado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parro
quial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Flori
da Ol. Baptizé y puse los santos oleos á una Niña
de color morena de dos años de edad hija natura;
de Samuel moreno esclavo de Juan Bert y de Ysa
bel morena esclava como la hija de Luis Matais
y en ella  exerci las sacras ceremonias, y preces de
nuestra santa madre Yglesia, y la puse por nombre
Maria del Rosario: fue su madrina Maria Ra
Cuenti, morena libre, le adverti el parentesco
espiritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia
mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3101</itemTitle>
<itemIdentifier>3101</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes dia veinte y uno de Mayo de mil setecientos
noventa y ocho. Yo Don Miguel Cura benefi
ciado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia par
roquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Baptizé y puse los santos oleos á un Niño
de color pardo, que nació el Día diez y seis del presen
te mes, hijo de Padre no conocido y de Maria del
Carmen morena, natural de la costa de Guinea, y es
clava, como el hijo del Teniente Coronel, e Yngeniero
Don Pedro Díaz Berrio; y en él exerci las peculiares sacras
ceremonias, y preces de nuestra santa madre Yglesia,
y la puse por nombre Juan Nepomuceno Josef: fue
su madrina Rita, morena esclava esclava del dicho Don
Pedro: le advertí el Parentesco espiritual y demás
obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Lunes dia veinte y uno de Mayo de mil sete
cientos noventa y ocho. Yo Don Miguel OReilly
 Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y puse los santos oleos
á una Niña de color parda, que nació el día diez y
seis del presente mes, hija de Padre no conocido, y de
Maria del Carmen morena natural de la Costa de Gui
nea y esclava del Teniente Coronel, e Yngeniero Don Pe
dro Díaz Berrio; y en él exerci las peculiares sacras cere
monias, y preces de nuestra santa madre Yglesia, y la
puse por nombre Ubalda Juana Nepomucena: fue su
madrina Rita, morena esclava esclava del dicho Don Pedro:
le advertí el Parentesco espiritual y demás obligaciones
y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3102</itemTitle>
<itemIdentifier>3102</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Miercoles dia veinte y tres de Mayo de mil setecien
tos noventa y ocho. Yo Don Miguel OReilly Cura be
neficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia Par
roquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Flo
rida Ol. Baptizé y puse los santos oleos á un Niño
de color pardo, que nació el Día veinte y quatro de
Noviembre de noventa y siete, hijo de Padre no cono
cido y de Justina morena libre, natural de Guarico
en la Ysla de Santo Domingo: y en él exerci las
sacras ceremonias, y preces de nuestra santa madre Yglesia,
y la puse por nombre Juan Nepomuceno Josef: fue
su madrina Rita, morena esclava esclava del dicho Don
Pedro: le advertí el Parentesco espiritual y demás
obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo dia veinte y uno de Mayo de mil sete
cientos noventa y ocho. Yo Don Miguel Cura
beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia
parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Baptizé y puse los santos oleos á un
Niño quarteron que nacio el dia veinte y tres del
presente mes, hijo legitimo de Juan Mané, natural
de Bravante, hijo de Daniel, y de Luisa Ruber; y
de Maria Guadalupe Rubio, mulata libre, natural
de Comayagua en el Reuno de Guatemala, hija de
Miguel y de María Josefa Morrillo: y en él exerci
las sacras ceremonias, y preces de nuestra santa
madre Yglesia, y le puse por nombre Juan Santiago:
fue su padrino Don Santiago Gonzalez, Peon de confianza
de estos Reales Almacenes: le adverti el parentesco espi
ritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mez,
y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3103</itemTitle>
<itemIdentifier>3103</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Miercoles dia treinta de Mayo de mil setecientos no
venta y ocho. Yo Don Miguel OReilly Cura beneficia
do, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parro
quial, Plaza y Provincia de San Agustin de la
Florida Ol. Baptizé y puse los santos oleos á una
Niña de Color norena que nacio el dia veinte y tres
del presente mes, hija natural de Guillermo, moreno
esclavo de Don Artemus Elliot Ferguson y de Ma
ria Guadalupe, morena esclava de Don Dimas Cor
tes; y en ella exerci las peculiares sacras ceremonias, y preces
de nuestra santa madre Yglesia, y la puse por nom
bre Felipa Maria Fernanda: fue su madrina Do
ña Maria de la Luz Segui, vecina de esta Ciudad
la advertí el Parentesco espiritual y demás
obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Miercoles dia treinta de Mayo de mil setecientos
noventa y ocho. Yo Don Miguel Cura benefi
ciado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia par
roquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Flo
rida Ol. Baptizé y puse los santos oleos á una
Niña de color morena que Ancio el dia veinte y sie
te del presente mes, hija natural de Guillermo y de
Ana ambos morenos, y esclavos de Don Pedro Cocifa
cio; y en ella exerci las sacras ceremonias, y preces
de nuestra santa madre Yglesia, y la puse por
nombre Germana Maria de Jesus, morena esclava de Don
Mariano de Lasaga: la advertí el Parentesco es
piritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia
mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3104</itemTitle>
<itemIdentifier>3104</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Miercoles dia veinte y siete de Junio de mil setecientos
noventa y ocho. Yo Don Miguel OReilly Cura beneficia
do, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial,
Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos oleos á un Niño de color par
do, que nació el dia veinte y cinco del presente mes
hija natural de Maria del Carmen, morena esclava de
Don Gonzalo Lamorano, natural de esta Parroquia é
hija de Bopi, y de Cicilia ambos morenos: y en él exercí
las sacras ceremonias, y preces de nuestra santa
madre Yglesia, y le puse por nombre Rafael Gui
llermo: fue su madrina Maria de la Encarnacion
morena esclava del dicho Lamorano: le advertí el pa
rentesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé
en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3105</itemTitle>
<itemIdentifier>3105</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Martes dia diez de Julio de mil setecientos noventa y
ocho. Yo Don Miguel OReilly Cura beneficiado, Vicario
y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Plaza y Pro
vincia de San Agustin de la Florida Ol.Baptizé y puse
los santos oleos á un Adulto moreno, de noventa y quatro
años de edad, natural de Ginea, hijo natural de Crimby, y de
Lhanda, morenos, y el esclavo de Jose Peso de Burgo vecino
de esta Ciudad después de hallar á este catecúmeno sufici
entemente instruido en la doctrina christiana y en él exer
cí las sacras ceremonias y preces de nuestra Santa madre
Yglesia, y le puse por nombre Jose Jorge: fue su madrina
Doña Catalina de Jesus de los Hijuelos, vecina de esta Ciudad
le advertí el parentesco espiritual y demás obligaciones
y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Martes dia diez de Julio de mil setecientos noventa y
ocho. Yo Don Miguel OReilly Cura beneficiado, Vicario
y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Plaza y Pro
vincia de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse
los santos oleos á una Adulta morena, como de cincuenta
años de edad, natural de Guinea, hija natural de Mangeon
y de Dumby, ambos morenos, esclava de José Peso de Burgo ve
cino de esta Ciudad habiendo hallado a esta catecúmena su
ficientemente instruida en la doctrina christiana y en
ella exercí las sacras ceremonias, y preces de nuestra
santa madre Yglesia, y le puse por nombre Maria Ana: fue
su madrina Doña Catalina de Jesus de los Hijuelos
vecina de esta Ciudad, le advertí el parentesco espiri
tual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mez,
y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3106</itemTitle>
<itemIdentifier>3106</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo dia quince de Julio de mil setecientos noventa
y ocho. Yo Don Miguel OReilly Cura beneficiado, Vicario
y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Plaza y
Provincia de San Agustin de la Florida Ol.Baptizé y pu
se los santos oleos á una Niña de color morena, que
nacio el dia diez y ocho, hija natural de Antonio, y de Ana am
bos morenos y esclavos de Don Francisco Felipe Fatio; y
en ella exercí las sacras ceremonias, y preces de nuestra
santa madre Yglesia, y le puse por nombre Maria So
fia: fueron sus padrinos Luis Almanza y Margarita
Dode, morenos: les advertí el parentesco espiritual y demás obligaciones y
lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Lunes dia trece de Agosto de mil setecientos noven
ta y ocho. Yo Don Miguel OReilly Cura beneficiado, Vi
cario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Pla
za y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bap
tizé y puse los santos oleos á una niña de color morena,
libre, que nació el dia veinte y uno de Julio del presente
año, hija natural de Josef Barnem moreno libre natural
de Carolina del Sur, hijo de los morenos Alesandro y de
Maria: y de Ysabel Saunders morena esclava de Don
Juan Saunders, natural de Carolina del Sur, hija de
Corger y de Maria, ambos morenos: y en ella exercí las
las sacras ceremonias, y preces de nuestra santa madre
Yglesia, y le puse por nombre Maria Magdalena Ana
fueron sus padrinos Lorenzo Capó, y Ana Cherez veci
nos de esta Ciudad les adverti el parentesco espiritual, y
demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3107</itemTitle>
<itemIdentifier>3107</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Miercoles dia quince de Agosto de mil setecientos noventa
y ocho. Yo Don Miguel OReilly Cura beneficiado, Vicario
y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Plaza y Pro
vincia de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse
los santos oleos á un Niño de color moreno que nació el
dia once del presente mes, hijo legitimo de Antonio Escalona
moreno esclavo de Don Fernando Arredondo, vecino de esta
Ciudad y de Catalina Buenanueva morena esclava de Josef
Pons, y Friay, también vecino de esta dicha Plaza; y en el exer
ci las sacras ceremonias y preces de nuestra santa madre
Yglesia: y le puse por nombre Manuel Antonio: fueron
sus padrinos Luis Almanza, y Maria Josefa Justaes
morenos esclavos: les advertí el parentesco espiritual y de
más obligaciones y lo firmé en dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo dia diez y nueve de Agosto de mil setecientos
noventa y ocho. Yo Don Miguel OReilly Cura beneficiado,
Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Plaza
y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y
puse los santos oleos á un Niño de color pardo, que nació
el dia tres del presente hija natural de Florentina Les
lie, morena esclava de Don Jorge Clarke, natural de
Carolina del Sur, e hija de padres no conocidos: y en
él exercí las sacras ceremonias, y preces de nuestra
santa madre Yglesia, y le puse por nombre Tomas: fue
ron sus padrinos Santiago Gonzalez, y Josefa Simona
Pustas, vecinos de esta Ciudad les advertí el parentesco es
piritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia
mez, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3108</itemTitle>
<itemIdentifier>3108</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Jueves dia seis de Septiembre de mil setecientos noventa y ocho.
Yo Don Miguel OReilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol.Baptizé
y puse los santos oleos á un niño quarteron, que nacio el dia veinte
y seis del mes de Agosto del presente año hijo natural de Don Eduardo
Wanton, soltero natural de esta Parroquia, hijo de Hannah Mills y de Mar
garita Gree , parda libre soltera natural de Charleston en los estados
Unidos de America hija de Alexandro y de Ysabel Saunders y en el
exercí las sacras ceremonias, y preces de nuestra santa madre Yglesia,
y le puse por nombre Juan Zeferino Alexandro, fueron sus padrinos
Don Santos Rodriguez y Doña Ana Saunders; vecinos de esta Ciudad
les adverti el parentesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé en
dicho dia mez, y año. </entry>

<entry> Domingo dia nueve de Septiembre de mil setecientos noventa y ocho. Yo Don
Miguel OReilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia par
roquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y
puse los santos oleos á un parbulo, como de cinco años y medio de edad
hijo de Tomás Wete, moreno libre, natural de Carolina del Sur: en los esta
dos Unidos de America: hijo de padres no conocidos, y de Catalina morena
esclava de Doña Ysabel Riudarets y en el exerci las sacras ceremoni
as, y preces de nuestra santa madre Yglesia, y le puse por nombre Tomas
fueron sus padrinos Tomas Perete y Agueda Segui, Vecinos de esta Ciudad les
advertí el parentesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia
mez, y año. </entry>

<entry> Domingo dia nueve de Septiembre de mil setecientos noventa y ocho.
Yo Don Miguel OReilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Flori
da Ol. Baptizé y puse los santos oleos á una párbula como de qua
tro anos de edad, hija natural de Tomas Wete, moreno libre, na
tural de Carolina del Sur en los Estados Unidos de America, hijo
de padres no conocidos y de Catalina morena, esclava de Doña Ysabel
Riudareto, y en ella exerci las sacras ceremonias, y preces de nuestra san
ta madre Yglesia, y le puse por nombre Juana Ysabel, fueron
sus padrinos, Juan Sans y Clara Sans Vecinos de esta Ciudad les adverti
el parentesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mez,
y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3109</itemTitle>
<itemIdentifier>3109</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Domingo dia nueve de Septiembre de mil setecientos noventa y ocho. Yo Don
Miguel OReilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Ygle
sia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos oleos á una niña, como de un año y medio de e
dad, hija natural de Tomás Wete, moreno libre, natural de Carolina
del Sur: en los Estados Unidos de America: hijo de padres no conocidos, y de
Catalina morena esclava de Doña Ysabel Riudarets y en el exerci las
sacras ceremonias, y preces de nuestra santa madre Yglesia, y le puse por
nombre Ana Maria Magdalena, fueron sus padrinos Juan Sans y
Maria Magdalena Pascua, Vecinos de esta Ciudad les advertí el
parentesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mes,
y año. </entry>

<entry> Domingo dia diez y seis de Septiembre de mil setecientos noventa y ocho. Yo
Don Miguel Crosby Teniente de Cura beneficiado, Vicario y Juez Ecle
siastico auxiliar de esta Yglesia parroquial Plaza y Provincia de
San Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los santos oleos á una ni
ña, de color parda, que nacio el dia cinco del presente mes y año, hija
natural de Juan Deviz, pardo esclavo y de Rafaela Saunders, parda escla
va y en ella exerci las sacras ceremonias, y preces de nuestra santa madre
Yglesia, y la puse por nombre Ysabel, fueron sus padrinos Marcelino Espinosa
y Maria Gracia morena esclava, Vecinos de esta Ciudad les advertí el paren
tesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mes,
y ano. </entry>

<entry> Domingo dia treinta de Septiembre de mil setecientos noventa y ocho. Yo
Don Miguel OReilly Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta
Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos oleos á una niña de color morena, que nacio
el dia nueve del presente mes y año, hija natural de Jose, moreno esclavo
de Antonio Mestre, y de Rafaela, morena esclava de Mester Carter; y en ella
exerci las sacras ceremonias, y preces de nuestra santa madre Yglesia, y
puse por nombre Maria, fueron sus padrinos Juan Bautista Witen y
Maria Rafaela Quenty, Vecinos de esta Ciudad les advertí el parentes
co espiritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3110</itemTitle>
<itemIdentifier>3110</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Domingo dia catorce de Octubre de mil setecientos
noventa y ocho. Yo Don Miguel OReilly Cura beneficia
do, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroqui
al, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida
Ol. Baptizé y puse los santos oleos á un niño de co
lor moreno, libre, que nació el dia dos del presente mes
hijo natural de Tomás, moreno esclavo de Gaspar Papy
y de Ana Friay, morena libre natural de Carolina del
Sur, hija de Tomás y de Ana, ambos morenos: y en él
exerci las sacras ceremonias, y preces de nuestra san
ta madre Yglesia, y le puse por nombre Agustin An
gel Custodio: fueron sus padrinos Agustín Pró soldado
del tercer Batallón de Cuba y Maria Agustina, more
na, esclava de Doña Ester Tulley: les adverti el paren
tesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé en di
cho dia mes, y año. </entry>

<entry> Domingo dia catorce de Octubre de mil setecientos
noventa y ocho. Yo Don Miguel OReilly Cura beneficiado,
Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Pla
za y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bap
tizé y puse los santos oleos á una Niña morena, que
nació el dia diez y ocho de Marzo del pesente año, hi
ja legitima de Antonio, pardo esclavo de Da Ana Maria
Saunders, y de Juana morena esclava de Juan Bau
tista Collins: y en ella exercí las sacras ceremonias
y preces de nuestra santa madre Yglesia: y la puse
por nombre Ana Maria: fueron sus Padrinos
Francisco Weten, y Margarita Dudley, ambos
morenos libres: les advertí el parentesco espi
ritual, y demas obligaciones y lo firmé en
dicho dia mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3111</itemTitle>
<itemIdentifier>3111</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">


<entry> Sabado dia veinte de Octubre de mil setecientos noven
ta y ocho. Yo Don Miguel Crosby Teniente Cura beneficiado,
Vicario y Juez Eclesiastico Auxiliar de esta Yglesia parro
quial, Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol. Bap
tizé y puse los santos oleos á un Niño moreno de dos años
de edad, hijo natural de Pablo, y de Maria, morenos esclavos
de Juan Andreu: y en él exercí las sacras ceremonias,
y preces de nuestra santa madre Yglesia y le puse
por nombre Juan Martin: fueron sus padrinos Mar
tin oderiz, Sargento primero del tercer Batallon de
Cuba, y Francisco Andres: les adverti el parentezco
espiritual y demás obligaciones y lo firmé en dicho dia
mes, y año. </entry>

<entry> Domingo dia veinte y uno de Octubre de mil se
tecientos noventa y ocho. Yo Don Miguel Crosby Tenien
te Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico Auxiliar
de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida Ol. Baptizé y puse los santos oleos
á una Niña morena, que nació el dia doce del presente
mes, hija legitima de Juan José y de Maria Josefa,
naturales de Guinea, morenos de Don Miguel de
Ysnandy: y en ella exercí las sacras ceremonias y preces
de nuestra santa madre Yglesia y le puse por nom
bre Maria del Pilar Rafaela Josefa: fueron sus Padrinos
Ventura Morales y Ramona Jacobo, morenos esclavos:
les adverti el parentezco espiritual y demás obligaciones
y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3112</itemTitle>
<itemIdentifier>3112</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Lunes dia veinte y dos de Octubre de mil setecientos
noventa y ocho. Yo Don Miguel Crosby Teniente Cu
ra beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico Auxiliar de es
ta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin
de la Florida. Baptizé y puse los santos oleos á una
Niña morena que nació el dia quatro de Septiembre
del presente año, hija natural de Eliseo, y de Ana more
nos esclavos de Francisco Pellicer: y en ella exercí las sa
cras ceremonias y preces de nuestra santa madre Ygle
sia y la puse por nombre Rosalia Antonia: fueron sus
padrinos Antonio Pellicer y Antonia Pellicer vecinos de
esta Ciudad: les adverti el parentezco espiritual y demás
obligaciones y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

<entry> Domingo dia veinte y ocho de Octubre de mil se
tecientos noventa y ocho: Yo Don Miguel Crosby Te
niente Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico auxi
liar de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de
San Agustin de la Florida. Baptizé y puse los santos
oleos á un Niño moreno de diez y nueve meses de edad,
hijo natural de Juan Bautista y de Maria, morenos
esclavos de Don Esteban Duburry y en él exercí las
las sacras ceremonias y preces de nuestra santa madre
Yglesia: y le puse por nombre Luis: fueron sus
padrinos Juan José moreno esclavo de D. Miguel de
Ysnardy, y Barbara Biasou morena libre: les adver
ti el parentezco espiritual y demás obligaciones, y
y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3113</itemTitle>
<itemIdentifier>3113</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Sabado dia tres de Noviembre de mil setecientos
noventa y ocho: Yo Don Miguel Crosby Teniente
Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico auxiliar de
esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San
Agustin de la Florida: Baptizé y puse los santos
oleos á un adulto, moreno de diez años de edad, natu
ral de Carolina del Sur, hijo de padres no conocidos, y
esclavo de Doña María Manuela Pueyo: y en él exer
cí las sacras ceremonias y preces de nuestra santa
madre Yglesia y le puse por nombre Juan Bautista
Romualdo: fueron sus padrinos Don Juan Moreno y
Da Buenaventura Rodriguez, vecinos de esta
les adverti el parentezco espiritual y demás obli
gaciones y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

<entry> Lunes dia cinco de Noviembre de mil setecientos
noventa y ocho: Yo Don Miguel Crosby Teniente Cu
ra beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico Auxiliar de es
ta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida Ol. Baptizé y puse los santos oleos á
un Niño moreno que nació el dia quatro del presente mez
hijo natural de Tomás y de Lucía morenos esclavos de
Don Pedro Cosifacio: y en el exercí las sacras ceremonias
y preces de nuestra santa madre Yglesia y le puse por
nombre Sacarías Josef: fueron sus padrinos Don Lo
renzo Capó y Da Petrona Martinely, vercinos de esta Ciu
dad: les adverti el parentezco espiritual y demás obli
gaciones y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3114</itemTitle>
<itemIdentifier>3114</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo dia diez de Noviembre de mil
setecientos noventa y ocho: Yo Don Miguel O’Reilly Cu
ra beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Ygle
sia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de
la Florida Ol. Baptizé y puse los santos oleos á una
morena adulta de trece años de edad, natural de Vir
ginia, hija natural de Jaytas y de Beatriz, more
nos y esclava de Don Juan de los Remedios Capi
tan del Real Cuerpo de Artillería y Comandante
de ella en esta Plaza: y en ella exercí las sacras
ceremonias y preces de nuestra santa madre Yglesia
y le puse por nombre Maria Teresa Beatriz: fue
su madrina Maria Gracia White morena esclava
le adverti el parentezco espiritual y demás obligacio
nes y lo firmé en dicho dia mes, y año. </entry>

<entry> Domingo dia diez de Noviembre de mil
setecientos noventa y ocho: Yo Don Miguel O’Reilly Cu
ra beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Ygle
sia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de
la Florida Ol. Baptizé y puse los santos oleos á una Niña
morena que nació el dia veinte y quatro del presente mes
hija natural de Pedro, moreno esclavo de Don Bernardo Se
gui y de Ysabel morena esclava de D. Bartolome de Cas
tro y Ferrer: y en ella exercí las sacras ceremonias y
preces de nuestra santa madre Yglesia y la puse por
nombre Juana de la Cruz Catalina: fueron sus padrinos
D Lorenzo Segui y D. Ursula Arribas, les adverti
el parentesco espiritual y demás obligaciones y lo fir
mé en dicho dia mes, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3115</itemTitle>
<itemIdentifier>3115</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Martes dia once de Diciembre de mil setecientos no
venta y ocho: Yo Don Miguel O’Reilly Cura beneficiado,
Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial,
Plaza y Provincia de San Agustin de la Florida Ol.
Baptizé y puse los santos oleos á una Niña morena
que nació el dia siete de Septiembre del presente ano,
hija natural de Juan moreno y Judit, parda ambos
esclavos de Martin Hernandez: y en ella exerci las
las sacras ceremonias y preces de nuestra santa ma
dre Yglesia y la puse por nombre Maria Mag
dalena Antonia: fue su madrina Maria Magda
lena Pons, vecina de esta Ciudad, le advertí el pa
rentesco espiritual y demás obligaciones y lo firmé
en dicho dia mes, y año. </entry>

<entry> Domingo dia diez y seis de Diciembre de mil se
tecientos noventa y ocho: Yo Don Miguel Crosby, Tenien
te de Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico auxi
liar de esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia
de San Agustin de la Florida: Baptizé y puse los
santos oleos á una adulta de color morena libre como
de veinte y seis años de edad, hija natural de los more
nos Jacobo y Dilia, naturales de la Carolina del Norte:
y en ella exercí las sacras ceremonias y preces de
nuestra santa madre Yglesia y la puse por nombre
Maria Francisca Juana: fueron sus padrinos Felipe
Sanchez y Ramona Jacobo ambos morenos libres: les ad
verti el parentesco espiritual y demás obligaciones y lo
firmé en dicho dia mes, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3116</itemTitle>
<itemIdentifier>3116</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Miercoles dia veinte y seis de Diciembre de mil se
tecientos noventa y ocho: Yo Don Miguel O’Reilly Cu
ra beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico de esta Ygle
sia parroquial, Plaza y Provincia de San Agustin de
la Florida Ol. Baptizé y puse los santos oleos á
una adulta morena como de quince años de edad, na
tural de la Costa de Guinea, hija de padres no conocidos
y esclava de Doña Juana Margarita Ribero: y en ella
exercí las sacras ceremonias y preces de nuestra santa
madre Yglesia y la puse por nombre María del Car
men: fue su madrina Maria Rita, morena esclava: la
adverti el parentesco espiritual y demás obligaciones y lo fir
mé en dicho dia mes, y año. </entry>

<entry> Jueves dia veinte y siete de Diciembre de mil setecien
tos noventa y ocho: Yo Don Miguel Crosby Teniente de
 Cura beneficiado, Vicario y Juez Eclesiastico auxiliar de
esta Yglesia parroquial, Plaza y Provincia de San Agus
tin de la Florida. Baptizé y puse los santos oleos á
una Niña de color parda, que nació el dia veinte y
dos del presente mes, hija de padre no conocido y de
Ysidora morena natural de la Costa de Guinea y escla
va de Doña Luisa Peres: y en ella exercí las sacras
ceremonias y preces de nuestra santa madre Yglesia.
y la puse por nombre Demetria Victoria de Jesus
fue su madrina Maria Andrea Ortega, morena esclava
la adverti el parentesco espiritual y demás obligaciones y lo fir
mé en dicho dia mes, y año. </entry>


</text>
</item>
<item>
<itemTitle>Folio 3117</itemTitle>
<itemIdentifier>3117</itemIdentifier>
<itemGuid />
<text type="TranscribedText">
<entry> Domingo dia treinta de Diciembre de mil setecientos no
venta y ocho: Yo Don Miguel OReilly Cura beneficiado,
Vicario y Juez Eclesiastico de esta Yglesia parroquial, Plaza
y Provincia de San Agustin de la Florida. Bapti
zé y puse los santos oleos á una Niña de color parda
que nacio el dia veinte y nueve de Mayo del presente ano
hija natural de Juan el Tambor de la quarta Compañía
del tercer Batallón de Cuba y de Felicitas morena esclava
de Doña Sarah Bernard: y en ella exercí las sacras
ceremonias y preces de nuestra santa madre Yglesia y
la puse por nombre Ana Maria Teresa: fueron sus
padrinos Josef Fel y Ana Maria Teresa Fel: les
advertí el parentesco espiritual y demás obligaciones y lo fir
mé en dicho dia mes, y año. </entry>
</text>
</item>
</volume>
</ssda>
