{
"volume": 
{"type": "baptism", "country": "Cuba", "state": "Cienfuegos", "city": "Cienfuegos", "institution": "Catedral de Nuestra Se\u00f1ora de la Purisima Concepci\u00f3n", "id": "166470", "title": "Libro 3 de Bautismos de Pardos y Morenos, 1839 - 1843"},
"images": [
{"id": "1002", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 1, "text": "No. 1 Roque Cruz En catorce de Agosto de mil ochocientos treintaynuebe: yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz: en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Roque fueron sus padrinos Jose y Monserrate; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 2 Maria Filomenia En quince de Agosto de mil ochocientos trientaynuebe: yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de Don Leferino Amador; en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y la puse por nombre Maria Filomenia fue su madrina Arriceta Redesibace; aquien adverti el parentesco espiritual u demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 3 Maria Lugrada En veinteycinco de Agosto de mil ochocientos treintaynuebe: yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz: en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Maria Lugarda fue su madrina Maria Moncerrate; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1003", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 4 Toribio de Caridad En veinteyseis de Agosto de mil ochocientos treintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el diezyseis de Abril ultimo hijo legitimo de los padres libres Eugenio Vega y Socorra Paulina el primero esclavo de la villa de San Juan de los Remedios y la segunda de este partido: abuelos paternos Eugenio y Josefa padrinos. maternos Miguel y Atonacia Prieto: en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Toribio de Caridad fueron sus padrinos Desidero Nafarro y Robles de ## el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 5 Candelaria Santa Cruz En primero de Septiembre de mil ochocientos treintaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos en una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz; en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Candelaria fue su madrina Maria del Rosario; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 6 Isabel Santa Cruz En primero de Septiembre de mil ochocientos trientaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Isabel fue su madrina Maria del Rosario aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 7 Dominga En cuatro de Septiembre de mil ochocientos trientaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvola que naci\u00f3 el once de Agosto hija natural de la negra Ariceta natural de Guinea de la propiedad de Don Juan Viver a cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Dominga fue su madrina Maria Figueroa aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 8 Alejandro En siete de Septiembre de mil ochocientos trientaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el veinteycuatro de Abril primero hijo legitimo de Manuel Connnegra natural de Santo Espiri# y de Josefa Sanchez natural de villa Clara. Abuelos Paternos #ita Connnegra y abuelos maternos Jeraria Bautista Sanchez en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puso por nombre Alejandro Videl fueron sus padrinos Don Juan F## y Francesca Sanchez; aquien adverti el parenesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 9 Flores Pedro Tomas En siete de Septiembre de mil ochocientos trientaynuebe, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el veinteyuno de Octube del a\u00f1o pasado hijo de la parda Scolastica natural de la Habana y de padre no conocido esclavos de Don Jose Antonio Tomas, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Flores Pedro; fueron sus padrinos el pardo Andres Castellano y Maria Josefa Prieta aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 10 Justa Maria Gonzalez En catorce de Septiembre de mil ochocientos trientaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvola que naci\u00f3 el siete del presente una hija natural de la negra Ase#cio# Belen natural de Pipiceu y de padres no conocido ambos esclavos de Don Dorcteo Gonzalez; en cuya parvola ejerci las sacra ceremonias y preces y puse por nombre Justa Maria fueron sus padrinos Miguel Villavicencio y Fransisca Guerrero aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1004", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 11 Fransisco Bautista Guerrero En catorce de Septiembre de mil ochocientosytreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta Villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvulo que nacio el nueve del presente un hijo natural de caridad Guerrero natural de Paceraras AO## Antonio Jose y Maria Luganes; en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por el nombre Fransisco Bautista fueron sus padrinos Caliste Lisama y Maria Aremea, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 12 Juan Raucio En quince de Septiembre de mil ochocientos trientaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Paroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico a un parvulo que nacio el quince de Agosto pasado hijo natural de la morena Fereza natural de Guinea la propiedad del licensiado Don Jose Gregorio Diaz de Villegas en cuyo parvulo y ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Juan Raucio, fue su padrino Fiercoteo Castilla; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 13 Pedro Jose De la Caridad En diezyseis de Septiembre de mil ochocientos treintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el veinteynuebe de Abril ultimo hijo legitimo de Juan Mateo Media y de Jeracia de Dios Ojeda el primero de Trinidad y la segunda de Cumanayagua abuelos paternos Juan Bautista y Jerecia Rodriguez abuelos maternos Jose Euscuvio y Maria Matanzas en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Pedro Jose de la Caridad fueron sus padrinos Jeraci Jose Ojeda y Sabina Oreba aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 14 Regina En trienta de Septiembre de mil ochocientosytreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de Don Andres Castellano; en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Regina fue su madrina Candelaria Castellano aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 15 Seferineo Callazo En trienta de Septiembre de mil ochocientosytreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Paroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente puse los santos oleos a un parvulo que nacio el diez del presente mes hijo natural de morena Joaquina natural de Guinea y de padre no conocido esclavos de Don Miguel Collaro en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por combre Seferineo; fue su padrino Don Rafael Collaro; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 16 Jose Calazan En trienta de Septiembre de mil ochocientosytreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el veinteysiete de Agosto pasado hijo natural de Antonia Siervo esclavos de Don Juan Siervo en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose Calazan fueron sus padrinos Maricereo Rosillo y Maria Figueroa aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 17 Maria Dominga En trienta de Septiembre de mil ochocientosytreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y la jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el cuatro de Agosto pasado hija natural Juliana Martinez y de Maria Flortiz abuelos paternos Juan Martinez y Petrona Rega Maternas Juan Flortiz y Regla Hernandez esclavo natural de Cumanayagua; en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Maria Dominga Nicol\u00e1sa fueron sus padrinos Don Pedro Seigido y Do\u00f1a Nicolasa Regnecin aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1005", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 18 Maria Vericitada Perez En primero de Octubre de mil ochocientosytreintaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta Villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente puse los santos oleos a una parvula que nacio el veinteyocho de Septiembre pasado hija legitima de Blaz Perez y de Isabel Maya abuelos paternos Nicario Perez y Micaela Furimo abuelos maternos Juan Bautista y Maria Rodriguez todos pardos libres y naturales de Villa Clara; en cuyo parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Maria Vericitada fueron sus padrinos Felipe Cordero y Manuela Alejo aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 19 Marcial de la Caridad En dos de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el dia ultimo de Julio hija legitima de Juan de Dios Gutierrez y de Monica Josefa Vega naturales el primero de Trinidad y la segunda de Santo Juan de Remedios abuelos paternos Juan y Nicolasa Jicarro el primero natural de Trinidad y la segunda de Cartagena de Indias Maternas Eugenio y Josefa Padron en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Marcial de la Caridad fueron sus padrinos Boverta Maria Vega; aquien adverti el parentesco especial y demas obligaciones y lo firme Anotnio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 20 Jose Isidoro En cuatro de Octube de mil ochocientostreintaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvola que naci\u00f3 el cuatro de Abril hijo legitimo de Ciriaco y de Margarita natural de Guinea esclavos de Don Jose Fernandez en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose Isidoro fue su madrina Maria Rosalia aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 21 Sieta El cuatro de Octube de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el seis de Agosto hija de Maria Regla natural de Guinea esclavos de Don Jose Hernandez en cuya parvola ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Sieta fue su madrina Rosalia; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 22 Jose Fereso Hernandez En cuatro de Octube de mil ochocientosytreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el primero del presente hijo legitimo de Luis y de Concepci\u00f3n naturales de Guinea de la propiedad de Don Jose Hernandez en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose Fereso fue su madrina Maria Rosalia aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 23 Jose Serafin Gonzalez En eocho de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el nuebe de Septiembre hijo natural de Maria Petrona Gonzalez natural de Camarones y de padre no conocido abuelos maternos Candido y Maria de los Dolores en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose Serafin - fueron sus padrinos Candido Mu\u00f1oz y Josefa Diaz todos pardos libres quienes adverti el parentesco especial y dmeas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1006", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 24 Antonia Sivero En nuebe de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero Cura Beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de Don Juan Sivero en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y lo puse por nombre Antonia fue su madrina Maria Figueroa; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 25 Bruno Santa Cruz En trece de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz en el cual negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose fue su padrino Jose Cuafoia aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 26 Maria De la Luz Santa Cruz En trece de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienguegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice un solemnemente y puse los santos oleos a una negra que nacio en Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz en cya negra ejerci la sacra ceremonias y preces y le puse por nombre Maria de la Luz fue su padrino Liborio aquien adverti el parentesco espiritual y dmeas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 27 Geronimo de Jesus En catorce de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el treinta de Septiembre pasado hijo natural de Antonio de la Cruz y de Balentina Billabicencio natural de Camarones. abuelos paternos Pedro Mito## y Rafaela Villavicencio natural de Trinidad abuelos maternos Miguel y Petrona Congo natuales de de Cumanayagua todos libres en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Geronimo de Jesus; fueron sus padrinos Jose Lergado Gonzales y Joaquina Caldenona; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 28 Regina de Maria Caridad Torres En quince de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia PaParroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra que nacio el siete de Septiembre pasado hija de Ana Torres, y de padre no conocido natural de este partido en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Regina de la Caridad fueron sus padrins Don Nicolas de Soto y Do\u00f1a Dolores del Puerto aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 29 Antonia de la Caridad Castillo En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parbula que naci\u00f3 el dos de Septiembre hija de la morena Ana Joaquina Castillo natural de este partido de la propiedad de Don Jeranico del Castillo; Abuelos abuelos maternos Miguel Iduciado y Antonia del Castillo tambien naturales de este partido; en cuya parbula ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Antonia de la Caridad; fue su madrina Caridad Baroneta aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme entre ringlones = este partido = vale Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 30 Seberina Cuinas En dieyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el ocho de Octubre del a\u00f1o mil ochocientos trientayuno hija legitima de los negros Julian y de Sabrina naturales de Guinea de la propiedad de Don Jose Cuinas en cuya parbula y ejerci las sacras ceremonias y preces aquien puse por nombre de Seberina fue sus Madrina Aguada aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1007", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 1, "text": "No. 31 Patricio Carras En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parbulo que naci\u00f3 el diezysiete de Marzo del a\u00f1o de treintaytres hiijo legitimo de los negros Fernando y Ramona naturales de Guinea esclavos de Don Jose Carras en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Patricio: fueron sus padrinos el negro Florro y Avelina aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Atonio Loreto Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 32 Gregorio Nota = fue la madre del parvulo que contiene esta partida es libre Corras En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el nuebe de Mayo del a\u00f1o treintaytres: hijo legitimo de los negros Federico y Elena naturales de Guinea de la propiedad de Don Jose Corras en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Gregorio; fue su padrino Joaquin Molina; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 33 Simona Corras En diezysies de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el veinteycuatro de Marzo del a\u00f1o de mil ochocientostreintaycuatro hija legitimo de los morenos Jacundo y de Maria Belem naturales de Guinea, la madre libre y los otros esclavos de Don Jose Corras; en cuya parbula ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Simona fue su madrina la morena Francisca Maria Herrera aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 34 Atanacio Corras En diezyseis de de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el dos de Mayo del a\u00f1o treintaycinco: hijo legitimo de los negros Rafael y Aria naturales de Guinea la madre libre y los demas esclavos de Don Jose Corras en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Atanacio fue su padrino Joaquin aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 35 Pablo Corras En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el siete de Junio del a\u00f1o de treintaycinco hijo legitimo de los negros Javier y de Isabel naturales de Guinea de la propiedad todos de Don Jose Corras; en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Pablo fue su padrino Manuel aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1008", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 36 Maria Oleta Corras En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parbula que nacio el veinteyseis de Abril del a\u00f1o de treintaysiete; hija legitima de los morenos Jose y de Antonia Maria naturales de Guinea esta libre y los demas de la propiedad de Jose Corras en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y lo puse por nombre Maria Oleta; fue su madrina Maria Ramona Prieto; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 37 Antonia Corras En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Santa Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el trece de Junio del a\u00f1o de mil ochocientostreintaysiete hija legitima de los morenos Julian y Sabina, esta libre naturales de Guinea esclavos de Don Jose Corras: en cuya parvula ejervi las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Antonia fur su madrina Budesiceda aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 38 Geronima Corras En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos; en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el treinta de Septiembre del a\u00f1o de mil ochocientostreintaysiete: hija legitima de los morenos Estevan y Jorracia esta libre naturales de Guinea, y los demas esclavos de Don Jose Corras: en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Geronima; fue su madrina Don Maria Ramona Prieto; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 39 Jose de la Luz Corras En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el veinteyseis de Agosto del a\u00f1o pasado hijo legitimo de los morenos Jaciendo y de Maria esta libre natural de Guinea de la propiedad los demas de Don Jose Corras; en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose de la Luz; fue su padrino Pedro aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 40 Merced Corras En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que nacio el veinteycuatro de Septiembre del a\u00f1o pasado hija legitima de los negros Sebastian y Jucina naturales de Guinea de la propiedad de Don Jose Corras; en cuya parvula ejerci las sacras preces y ceremonias y precse y le puse por nombre Merced fue su madrina Don Maria Ramona Prieto; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 41 Maria del Carmen Corras En diezysies de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que nacio, el quince de Julio del presente a\u00f1o hija legitima de los morenos Fabian y de Isabel naturales de Africa de la propiedad de Don Jose Corras; en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Maria del Carmen; fue su madrina Francisca Maria Herrera; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1009", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 42 Luis Corras En diezyseis de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el diezynuebe de Agosto del presente a\u00f1o hijo legitimo; de los morenos Manuel y Beatriz naturales de Africa esclavos de Don Jose Corras: en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Luis fueron los padrinos Don Juan Jernandez y Do\u00f1a Maria Ramona Prieto; aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 43 Jose Crecencio Valdivez En veinte de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Santa Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el trece de Septiembre del presente a\u00f1o hijo de la morena Maria Josefa Valvidez natural de Cumanayagua y de padre no conocido abuelos paternos Jose Manuel y Micaela Ramirez naturales de Trinidad; en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias preces y le puse por nombre Jose Crecencio; fue su padrino Don Andres Castellano; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Anotnio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 44 Calletana Leonor Santa Cruz En veinteysiete de Octubre de mil ochocientostrientaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Guinea esclava de Don Agustin de Santa Cruz en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Calletana Leonor; fue su padrino Calletana aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 45 Rosendo En veinteysiete de Octubre de mil ochocientostrientaynuebe; yo Santa Cruz Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Rosendo fueron sus padrinos Feliz y Regina aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 46 Jeorge Santa Cruz En veinteysiete de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz: en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jeorge; fue su padrino Ramon; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 47 Petronila En veinteysiete de Octubre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz; en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Petronila; fueron sus padrinos Marcos y Adriana; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Anotnio L. Sanchez "}]},
{"id": "1010", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 48 Eulogia Maria ## y Villavivencio En primero de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el trece de Septiembre pasado hija natural de Sibocestre de la Cruz y de Rosa Villavicencio naturales de Trinidad abuelos paternos Pedro Antonio y Rafaela Villavicencio abuelos maternos Miguel y Petrona Chonga todos pardos ingenuos: en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre y le puse por nombre Eulogia Maria fue su madrina Feodora Prieto aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 49 Fransisco Maria Matamoros En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el nuebe de Julio del presente a\u00f1o hija de la morena Bartola Lufan natural de esta Isla esclavos de Don Diego Matamoros; y de padre no conocido: en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Fransisco Maria fueron sus padrinos Santiago y Isabel Gonzalez aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 50 Rafael Rodriguez Prieto En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Antonio Rodriguez Prieto; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Rafael fue su padrino Jose Domingo: aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 51 Seferino Santa Cruz En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz: en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Seferino fue su padrino Isidro; aquien adverti el parentesco espiritual y dmeas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "Liberato Santa Cruz En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima batice solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Liberato; fue su padrino Tomas; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 53 Narciso Santa Cruz En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz: en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Narciso: fue su padrino Tomas: aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 54 Estefania Santa Cruz En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico Santa Eclesiastico Iglesia bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz: en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Estefania fue su madrina Merced Santa Cruz aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1011", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 55 Liborio Apolomio de la Caridad En tres de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y Fabares su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que nacio el veinteytres de Julio del corriente a\u00f1o hijo de la negra Juana Maria de la Candelaria natural de Guinea y de padre no conocido esclavos de Do\u00f1a Maria Ramona Fabares y de su hermana Do\u00f1a Ana Garcia: en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Liborio Apoloemio fueron sus padrinos Pedro Jose Morales y Elena Donticos aquienes aderti el parentesco espiritual y dmeas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 56 Maria Petrona de la Caridad Correa En cinco de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que nacio el veinteytres de Octubre pasado hija natural de Andres Correa y de Isabel Rodriguez; pardos libres naturales de Camarones abuelos paternos Manuel y Monserrate Herrera abuelos maternos Monserrate Puento en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Maria Petrona de la Caridad; fueron sus padrinos Trinidad Correa y Fransisco Correa aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 57 Zacarias Rodriguez Prieto En diez de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Antonio Rodriguez Prieto en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Zacarias fue su padrino Donato Rodriguez aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 58 Justo Rodriguez Prieto En diez de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a n negro adulto natural de Guinea de la Propiedad de Don Antonio Rodriguez Prieto; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Justo fue su padrino Donato Rodriguez: aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 59 Justa Santa Cruz En diez de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz: en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Justa fueron sus padrinos Marcos y Paula de la misma propiedad; aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 60 Calisto Horculano Cordoves En diez de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el catroce de Octubre hijo de la morena Jenoveva y de padre no conocido: en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Calisto Horculano eslcavos de Don Ramon Cordoves lisenciado fueron sus padrinos Manuel de Terres Medina y Candelaria Alvarez; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1012", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 61 Nicomedes Domingo Ocacupo En doce de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el siete de Septiembre ultimo hijo de Merced natural de Guinea de la propiedad de Don Miguel Ocacupo y de padre no conocido; en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Nicomedes Domingo; fueron sus padrinos Domingo y Clara aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 62 Ebanito Santa Cruz En diezysiete de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz en cuyo, negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Ebanito fue su padrino Mateo; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 63 Felipa Santa Cruz En diez y siete de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Majestad bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Guinea de la propiedad de Don Agustin Santa Cruz en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Felipa fueron sus padrinos Mateo y Matea; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme enmendado = Maria y Mateo = vale Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 64 Maria Del Pilar Marrero En diezyocho de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un parvula que naci\u00f3 el doce de Octubre pasado hija natural de Diego Marrero y de Maria del Roasrio Borge naturales el primero de Madruga y la segunda de Guinea abuelos paternos Juan Galbain: en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y les puse por nombre Maria Del Pilar; fue su madrina Maria Magdalena Coronale: aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 65 Jose Ivaxisto Castellanos En diezyocho de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Andres Castellano: en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose Ivaxisto; fue su padrino Pedro Juano Castellano; aquien adverti el parentesco espiritual y dmeas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 66 Rafaela Cruz En viente de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe: yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ellas y su jurisdiccion, vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra, hija natural de la Negra esclava de naci\u00f3n Gangau, y de Jueri Jose de naci\u00f3n Congo todos de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz: en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y la puse por nombre Rafaela; fue su padrino Don Antonio Jose Trujillo a quien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 67 Carlos Sin apellidos En veinteydos de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe: yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion, vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a un negro hijo de Perfecto de naci\u00f3n Congo, y de Lucia de la misma naci\u00f3n, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces y le puse por nombre Carlos; fueron sus padrinos y Mateo Criollo y Cayetana de naci\u00f3n Ganga todos de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz, nacio el negro el cuatro de Septiembre a quien los referidos padrinos; adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1013", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 1, "text": "No. 68 Jose Ylarion Sin apellido En veinteycuatro de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente, y puse los santos oleos a un negro que naci\u00f3 el dia veinteyuno de Octubre hijo natural de Joaquina Conga; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Jose Ylarion; fue su padrino Fusicoteo Criollo esclavo, a quien adverti su obligacion, y parentesco espiritual y lo firme Anotnio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 69 Catalina de la Cruz Tenq En veinteysiete de Noviembre de mil ochocientostreintaynuebe yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una negra que naci\u00f3 el veinteytres de Noviembre del presente a\u00f1o, hija natural de Jauna esclava de Don Tomas Tenq, en cuya negra ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Catalina de la Cruz; fue su madrina Cayetona morena libre, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 70 Jacoba Rita Ramona Barrueta y Quinteros En treinta de Noviembre de mil ochocientostrientaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el veinteyocho del presente, hija legitima de Manuel de Jesus Barrueta, y Barbara Longina Quinteros; abuelos paternos Jose Evaristo Barrueta, y Maria Josefa Joventi, abuelos maternos Jose Ramon Quintero, y Maria dio de Leon pardos libres naturales del Partido de San Luis de Laguavamal, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Jacoba Rita Romona, fueron sus padrinos Jose Balentin de Leon, y Maria Ramona de la Caridad Quintero pardos libres naturales del partido del Barrio de Avango, a quienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 71 Pablo Jose Liberato En cuatro de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe. Yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial Birosa y Aguilar de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente, y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el dia deizysiete de Agosto hijo natural de Juan Cristobal Nicolas, Buviosa, y de Maria Candelaria Esguila morenos libres naturales de Luvarado Abuelos Paternos Fransisco Buviosa; y Maria Marta, abuelos maternos Jose Manuel, teniente, y Maria Madalena teniente ambos naturales de Luvarado, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Pablo Jose Liberato, fueron sus padrinos Alusicion Sola, y Maria Micaela supose naturales de Villa Clara a quienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 72 Filomena Caridad Ramos y Gonzalez En ocho de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula que nacio el veinteycinco de Octubre, hija natural de Jose Fransisco Ramos y de Maria Caridad Gonzalez morenos libres; en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Filomena Caridad, fueron sus padrinos Jose Pastor Lopez, y Maria del Rosario morenos, a quienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones, y o firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 73 Maria Rufina Delgado En nuebe de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautice solemnemente, y puse los santos oleos \u00e1 una parvula, esclava de Don Fransisco Delgado; en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Maria Rafina de nacion Lucumi; fue su madrina Do\u00f1a Agustina Delgado, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1014", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 74 Maria Fransisca Curiel En once de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe: yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el dia veinte de Septiembre, hija natural de Antonio de nacion Lucumi, y de la Mina Juliana Juliana Criolla, su Abuela Materna Candelaria de nacion Congo esclavos de Don Juan Curiel en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Maria Fransisca, fue su madrina la parda Dolores Juliana; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 75 Rafael Manuel Delgado En trece de Diciembre de mil ochocientostrientaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad en la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el dia catorce de Octubre hijo legitimo de Fransisco Lucumi, y de Maria Rosario Ganga esclavos de Don Loreto Delgado, y Do\u00f1a Lucia Molina; en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Rafael Manuel, fue su padrino Don Fransisco Molina, a quien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 76 Bernardo Jose Jlilarion Soriano y Aguilas En catorce de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe: yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad en la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el dia veinteyuno de Octubre hijo legitimo de Manuel de Jesus Soriano, y de Maria del Carmen Aguilas el primero natural de Trinidad, y la segunda de Villa Clara, abuelos paternos Rafael Soriano, y Maria Concepcion, abuelos maternos Abad Aguilas, y Ana Marcela Gonzalez en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Bernardo Jose Jlilarion, fueron sus padrinos Don Bernardo Albericle, y Do\u00f1a Maria Josefa Albericle, a quienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 77 Maria Nicolasa A En diezysiete de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe. Yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad en la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos \u00e1 una parvula que naci\u00f3 el dia tres del presente mes, hija de Maria del Rosario, natural de Guinea, y de padre no conocido, ella esclava de Do\u00f1a Ana Larsilo, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Maria Nicolasa, fue su madrina Francisca de playna Mendoza natural de rio delohacha pueblo de Corta Firme aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 78 Jose Maria Sancehz En veinteyuno de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el ocho del pasado mes de la propiedad de Don Jose Torcuato Sanchez, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Jose Maria, fue su madrina Antonia Josefa aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 79 Maria Josefa Sanchez En veinteyuno de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion, vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula esclava de Don Jose Torcuato Sanchez, en cuya parvula, ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Maria Josefa, fue su madrina Antonia Josefa aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 80 Sebera Sanchez En veinteyuno de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe. Yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula, que naci\u00f3 el seis de Noviembre, hija de la esclava Teresa de la propiedad dde Don Jose Torcuato Sanchez, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y lo puse por nombre Sebera, fue su madrina Antonia Josefa aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 7, "text": "No. 81 Jacobo A En veinteydos de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe. Yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad en la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion, vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, \u00e1 un libre parvulo que nacio el dia veinteyocho de Noviembre, hijo legitimo de Jose Lucumi, esclavo de Don Salbados Arguindeguy, y de Margarita Carabali libre en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Jacobo, fueron sus padrinos Pedro Congo, y Juliana Lucumi esclavos del referido Arguindeguy, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1015", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 1, "text": "No. 82 Maria de Jesus Ortega En veinteytres de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos; en ella, y su jurisdiccion vicario Juez Eclesiastico por Santa Eclesiastico Iglesia bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a una negra adulta de nacion Carabali esclava de Do\u00f1a Maria de Jesus; fue su madrina Maria de la Caridad Vurtado, aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 83 Elias Hernandez En veinteyseis de Dieciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Santiago Hernandez; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Elias, fue su padrino, Rafael Congo de la misma propiedad aquien adverti el parentesco espiritual y dmas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 84 Melchor Hernandez En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Santiago Hernandez; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Melchor, fue su padrino Rafael Congo de la misma propiedad, aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 85 Tirso Hernandez En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto, natural de Guinea de la propiedad de Don Santiago Hernandez; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Tirso, fue su padrino Rafael Congo de la misma propiedad, \u00e1quien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 86 Vicente Hernandez En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad en la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto, natural de Guinea de la propiedad de Don Santiago Hernandez; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Vicente, fue su padrino Rafael Congo de la misma propiedad, \u00e1quien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 87 Julian Hernandez En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro adulto, natural de Guinea, de la propiedad de Don Santiago Hernandez, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Julian; fue su padrino Rafael Congo de la misma propiedad, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 7, "text": "No. 88 Cristobal Hernandez En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro adulto natural de Guinea, de la propiedad de Don Santiago Hernandez; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Cristobal, fue su padrino Rafael Congo de la misma propiedad aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 8, "text": "No. 89 Antonio Hernandez En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro adulto natural de Guinea de la propiedad de Don Santiago Hernandez en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Antonio, fue su padrino Rafael Congo de la misma propiedad, \u00e1quien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1016", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 1, "text": "No. 90 Gaspar Hernandez En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro adulto, natural de Guinea, de la propiedad de Don Santiago Hernandez; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Gaspar; fue su padrino Rafael Congo, de la misma propiedad; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 91 Manuel Hernandez En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro adulto, natural de Guinea, de la proiedad de Don Santiago Hernandez; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Manuel, fue su padrino Rafael Congo, de la misma propiedad, \u00e1quien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 92 Rufina Hernandez En veinteyseis de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial, de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a una negra adulta, natural de Guinea, de la propiedad de Don Santiago Hernandez; en cuya negra ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Rufina; fue su madrina Ysadora, de la misma propiedad; aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 93 Jose Bencerlao de la Caridad.... En veinteynuebe de Diciembre de mil ochocientostreintaynuebe; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos \u00e1 un parvulo que naci\u00f3 el veinteyocho de Septiembre del presente a\u00f1o hijo natural de Jose Gregoria Bega, y de Rosa Santa Ana, naturales de San Juan de los Remedios, abuelos paternos Eugenio Bega, y Josefa Rafaela pardos de idem. abuelos maternos Andres Santa Ana, y Andrea Gallardo naturales de Villa Clara, todos pardos libres, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Jose Bencerlao de la Caridad, fueron sus padrinos Don Pedro Gonzalez, y Bartola Santa Ana, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 A\u00f1o de 1840 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 94 Maria Jacoba Facunda Porregue En primero de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente \u00e1 una parvula que naci\u00f3 el veinteysiete de Noviembre del a\u00f1o pasado, (y la puse los santos oleos) hija natural de Caridad Jabalero, de nacion Conga y de padre no conocido ambas esclavas de Do\u00f1a Maria Fransisca Porregue natural de Villa Clara en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puseo por nombre Maria Jacoba Facunda; fueron sus padrinos Agustin Mach\u00fa, y Joaquina Maria Mach\u00fa, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sancehz "}, {"id": 6, "text": "No. 95 Maria Foinasa A En dos de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos \u00e1 una parvula que naci\u00f3 el veinteynuebe del mes y a\u00f1o pasado hija legitimo de Juan Aristica, y Maria Hilaria Perez, abuelos paternos Juan Bautista Aristica, y Maria Damiana, Cartaya peregria, maternos Gabriel Perez y Maria Gregoria Calderon, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Maria Foinasa fueron sus padrinos Ramon Gonzalez, y Maria Caridad Cuella, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1017", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 96 Jose Regino de la Caridad A En cuatro de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Ecleisastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse os santos oleos a un parvulo que nacio el siete de Septiembre pasado, hijo natural de Pedro Mauricio Li\u00f1o, y Paulina Calderon, maternos Manuel Aristica, y Celestina Perez todos pardos libres, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces y le puse por nombre Jose Regino de la Caridad, fueron sus padrinos Marcelino Perez, y Maria Gertudas Perez padros libres, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 97 Maria del Pilar Sorria En cuatro de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que nacio el doce de Octubre del pasado hija natural de Josefa esclava de Don Juan Bautista de Sorria, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Maria del Pilar, fueron sus padrinos Yanacio y Josefa Socarro, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obigaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 98 Jose Domingo Sorria En cinco de Enero de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el quince de Septiembre pasado hijo natural de Maria Regla ambos esclavos de Don Juan Bautista de Sorria en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose Domingo, fueron sus padrinos Pedro Jose, y Clara, Africanos, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 99 Manuel Sol En seis de Enero de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos \u00e1 un negro adulto de Nacion Lucumi, de la propiedad de Don Julian del Sol, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Manuel, fue su padrino Camilo, esclavo de Don Rafael del Sol aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 100 Jacobo En doce de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Hernandez Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ellay, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos \u00e1 un parvulo que nacio el vienteyocho de Noviembre del a\u00f1o pasado hijo de la negra Merced de la Caridad, esclava de Do\u00f1a Selsotina Hernandez, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Jacobo, fueron sus padrinos Pedro Arguinderi, y Maria Yersa, aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 101 Juan Gregorio Lupy En diezysiete de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, \u00e1 un parvulo que naci\u00f3 el nuebe de Mayo del a\u00f1o pasado, hijo natural de la parda, Maria Emilia Lupez, natural de esta villa libre, abuelos maternos Victor Lupy, y Felicidad Doval pardos libres, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Juan Gregorio fueron sus padrinos # Juan Guerios, y Rosa Zacaria Guerios, aquienes adverti el parentesco espiritual y dem\u00e1s obligaciones y le firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 102 Juana Luisa Martinez En diezysiete de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion, de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemenemente, y puse los santos oleos, \u00e1 una parvula que naci\u00f3 el dia catorce de Noviembre del a\u00f1o pasado, hija natural de la parda Luisa Martinez Hels, natural de Curacao, abuelos maternos Antonio Martinez Hels, y Maria Rosa Hels, padros libres en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces y la puse por nombre Juana Luisa, fueron sus padrinos Don Juan Guierios, y Madana Luisa Sebilla, aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1018", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 103 Serapia Maria Nacarro En diezynuebe de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos \u00e1 una parvula, que naci\u00f3 el catorce de Noviembre, del a\u00f1o pasado, hija natural de Dorotea Herrera, esclava de Justo Nabarro, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre, Serapia Maria fueron sus padrinos Salbador Cren, y Caridad Lopez, aquienes adverti, el parentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 104 Victoria del Carmen Calderon y Leon En veinte de Enero de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos \u00e1 una parvula que naci\u00f3 el veinteytres de Diciembre pasado, hija legitima de Santiago Calder\u00f3n natural de Caniar y de Faustina de Leon, natural de Trinidad, abuelos paternos Felipe Calderon, natural de Trinidad, y Maria Josefa de la Cruz Gonzalez natural de Camarones, maternos Juan de Leon, y Fransisca Combida, naturales de Trinidad, todos morenos libres, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Victoria del Carmen, fueron sus padrinos Don Manuel Alonso, y Don Fransisco Gonzalez, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 105 Juan Toledo En veinteydos de Enero, de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto, naural de Guinea, de la propiedad de Don Rafael Toledo, en cuyo negro, ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Juan fue su padrino Don Agustin Rodriguez, aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 106 Juan Jose de la Cruz Valdes En veinteycinco de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un parvulo que naci\u00f3 el veinteytres de Noviembre del a\u00f1o pasado hijo de las morena Isabel Ganga, esclavos de Do\u00f1a Fonicara Valles, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Juan Jose de la Cruz, fueron sus padrinos Pedro Congo moreno libre, y Juliana Lucum\u00ed esclava de Don Salbador Arquindegui, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 107 Cecilia del Rosario A En veinteyseis de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos \u00e1 una parvula que naci\u00f3 el veinteydos de Noviembre del a\u00f1o pasado, hija legitima de Jose Alonso, y de Maria Castro, esclava de Don Juana Garcia, en cuya parvula, ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Cecilia del Rosario, fueron sus padrinos Alejandro Garcia, y Petrona Gonzalez aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "Ana Maria Vicente Moya y Vega En treinta de Enero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemenemente, y puse los santos oleos a una parvula que nacio el veinteydos del presente mes, hija legitima de Eusebio de Moya, y Cecilia Vega, abuelos paternos Jose de la Cruz de Moyeo y Maria Petrona Vicente, maternos Jose Agustin de la Vega, y Juana Jacoba Olibera; en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Ana Maria Vicente, fueron sus padrinos Jose del Carmen Vega, y Maria Clemonia de Moya, todos pardos libres, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 109 Maria Marcela Morales En tres de Febrero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a una parvula, que naci\u00f3 el dia diezysies del mes pasado, hija de la morena Maria del Carmen Lucumi, esclava de Don Jose Maria Morales, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Maria Marcela, fue su madrina Rita esclava aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1019", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 110 Maria Criostoma En seis de Febrero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion Gonzalez vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a una parvula que naci\u00f3 el dia veinteysiete del pasado, hija de Margaria Cartalla, esclava de Don Jose Manuel del Campo Gonzalez, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Maria Criostoma fueron sus padrinos Juan Jose Cartalla, y Petrona Cartalla, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 111 Fransisco Bibi\u00e1n Bestarnante En ocho de Febrero, de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial, de la Purisima Concepci\u00f3n, de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un parvulo que naci\u00f3 el dia dos de Diciembre del a\u00f1o pasado, hijo de la morena Juana Criolla, esclava de Don de la Pe\u00f1a Bestarnante, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Fransisco Bibi\u00e1n fueron sus padrinos, o su madrina, la morena Salom\u00e9 esclava de Don Jos\u00e9 Guifasco, aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 112 Matea Rodriguez En diez de Febrero, de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial, de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el veinte y uno de Septiembre del a\u00f1o pasado, de color parda, hija de la morena Lugarda, esclava de Don Cristobal Rodriguez, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y lo puse por nombre Matea fue su padrino Don Jose Antonio Ramirez, aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "Maria D\u00e1 masa Victor y Dorer En diez de Febrero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a una parvula que naci\u00f3 el dia once de Diciembre del a\u00f1o pasado, hija natural de Manuel Victor, y de Maria Manuela Dorer naturales de Trinidad, abuelos paternos Manuel Pablo, y Maria Antonia Duito, el primero natural de Cartagena maternos Jose Ignacio Dorer, natural de Trinidad, y de Maria, de la morena naturalidad, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Maria D\u00e1masa fueron sus padrinos Jose Domingo Maria, y Maria Josefa Villavicencio, todos pardos libres, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 114 Dorotea Valle En catorce de Febrero, de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial, de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a una parvula que naci\u00f3 el dia seis del presente mes, hija de Maria Simona Criolla esclava de Don Manuel del Valle, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Dorotea fue su madrina Dolores Ciolla, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 115 Maria Crispina En quince de Febrero, de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a una parvula, que naci\u00f3 el veinteycinco de Octubre del a\u00f1o pasado, hija legitima de Jose de la Trinidad de Armas, y de Ilaria Eugenio del mismo apellido, naturales de Costa de Africa, morenos libres, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Maria Crispina fueron sus padrinos Antonio Gonzalez y Maria Petrona Gonzalez aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1020", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 116 Candelaria de la Caridad En diezyocho de Febrero, de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula que nacio el dia dos del presente mes, hija legitima de Jose Antonio Aristica, y de Maria Torre, abuelos paternos Juan Bautista Aristica, natural de la Jlabanco, maternos, Jose de los Santos Torre natural de Albarez, y Joaquina Cleouga, natural de Cumanayagua en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Candelaria de la Caridad fueron sus padrinos Luis Due\u00f1a, y Ana de Leon aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 117 Luis de la O Ramon En diezynuebe de Febrero de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemenemente, y puse los santos oleos, a un parvulo, que naci\u00f3 el diezynuebe de Diciembre de mil ochocientostrientaynuebe, hijo de Maria Conga, esclavos de Don Jose Rebellas, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Luis de la O Ramon fueron sus padrinos, Don Jose Rebella menor, y Don Dolores Valdes Albarez, aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 118 Ambrosio Jose de la Caridad En veinteycinco de Febrero, de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un parvulo, que naci\u00f3 el dia siete de Diciembre del a\u00f1o pasado, hijo natural de Marcos Reynoso, y de Felipa Mena, abuelos paternos se ignora el nombre del abuelo, su abuela Maria Antonia Reynoso, natural de Trinidad, maternos Juan Tomas Mena, y Benita Ag\u00fcero, naturales de Villa Clara, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre, Ambrosio Jose de la Caridad fueron sus padrinos Don Jose Serapio Pe= rez, y Don Maria Mena del mismo apellido, (todos pardos libres) aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 1119 Cristobal En dos de Marzo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemenemente, y puse los santos oleos a un parvulo que nacio el diezyseis de Noviembre del a\u00f1o pasado, hijo de Maria de la Ascension Morejon, esclava de Don Diego Espin, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias, y preces y le puse por nombre Cristobal fue su madrina Maria Carmen Caro aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 120 Jose Polonia Rebasa En cuatro de Marzo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbiero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo del Rosario Criolla esclava de las hijas de Don Juan Rebasa en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose Polonia fue su padrino Jose Dolores Perez aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 121 Teresa Donata En ocho de Marzo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula hija de Maria Locaria esclava de Bayardo Gazel y Compa\u00f1ia en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Teresa Donata fueron sus padrinos Baltasar Lopez, y Teresa Aleman, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 122 Juana Maria Reyna Reyna y Gonzalez En catorce de Marzo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula que nacio el diezyocho de Enero de esta a\u00f1o hija natural de Basilia Gonzalez y de Manuel Reyna natural de Trinidad abuelos paternos Don Manuel Reyna y de Angela Korma maternos Pedro Antonio Gonzalez y Rafaela Villa Vicencio, pardos libres, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Juana Maria Reyna, fueron sus padrinos Don Domicio de Sibras, y Juana aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1021", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 1, "text": "No. 123 Maria Modesta Cordero y Roman En veinteydos de Marzo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Ecleciastico Illustrisima bautice solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que nacio el veinteycuatro de Febrero proximo pasado, hija legitima de Jose Cordero natural de Camarones y de Maria Isdora Roman, natural de Yaguaramas abuelos paternos Diego Cordero, natural de Yaguaramas y Maria del Rosario Valdera natural de Rio Blanco, maternos Domingo Roman, y Rita Gonzalez naturales de Yaguaramas, pardos libres, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Maria Modesta fueron sus padrinos Silberte Roman, y Maria Prudencia Roman, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 124 Carlos Sirno En triente de Marzo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro adulto de Africa, y naci\u00f3n Ganga esclavo de Don Fernando Sirno a cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Carlos Sirno fue su padrino Juan Vallego, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 125 Fernando En cuatro de Abril de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro eslavo de Marrugat y Compania, de naci\u00f3n Congo en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Fernando fue su padrino, el moreno esclavo Domingo aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firme Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 126 Miguel En cuatro de Abril de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro esclavo de Marrugat y Compania de naci\u00f3n Ganga en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Miguel fue su padrino el moreno Domingo, aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 127 Maria Arcadia En siete de Abril de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ellay su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a una parvula que naci\u00f3 el doce de Enero del a\u00f1o proximo pasado hija natural del pardo Jose Maria Najarro, natural de Santo Principe y de la morena Maria Rita Antiaga natural de Villa Clara abuelos paternos Don Jose Fernando Najarro, natural del Santo Principe y Maria del Socorro Bargas, de idem abuelos maternos Manuel Artiaga, natural de idem y Maria Beatriz Hurtado natural de Villa Clara en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias, y preces, y la puse por nombre Maria Arcadoa fueron sus padrinos Don Jose Herrera, y Natalia Herrera aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 128 Pelallo Santa Cruz En diez de Abril de mil ochocientoscuarenta ; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfueos en ella y su jurisdiccion, vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto de nacion Carabali, esclavo de Don Agustin de Santa Cruz en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Pelallo fue su padrino Ramon esclavo del mismo Santa Cruz aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 7, "text": "No. 129 Margarita Chevenffeu En once de Abril de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos, a una parvula que naci\u00f3 el dia veinteyuno de Febrero del presente a\u00f1o hija de Maria de la Merced, esclava de Don Julio Lebrane, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Margarita fueron sus padrinos Manuel Chevenffeu, e Isabel Yzurcita, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1022", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 1, "text": "No. 130 Longrino Raymundo En veinte de Abril de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un parvulo que naci\u00f3 el dia quince de Marzo ultimo, hijo legitima de Ygnacio Aristica, y de Carmen Torre, abuelos paternos Juan Bautista Aristica natural de Matanzas y Damiana Perejia natural de Guanalacoa, maternos Jose de los Santos Torre, natural de Matanzas, y Agustin Congo natural de Camanaygua todos pardos libres en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Longin\u00f3 Raymundo fueron su padrinos Ramon Ramirez, y Sabrina Caraba aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 131 Jose Estanislao En veinteynuebe de Abril de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el dia veinteytres de Abril presente, hijo legitimo de Jose Estanilao Salabino y de Juana Satana, abuelos paternos Jose Martia Salabino y Maria Trinidad Palma, maternos Lucas Satana y Maria Rosalia Moreno, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose Estanilao, fue su padrino Don Jose ##, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 enmendado = veinte = vale Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 132 Leona Juliana En treinta de Abril de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a una parvula que naci\u00f3 el dia once del presente mes, hija natural de Maria Ysidora esclava de Don Diego Juente, en cuyo parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y la puse por nombre Leona Juliana fueron sus padrinos Don Juan Daniel, y Do\u00f1a Maria Padilla, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 133 Maria Cleote En cinco de Mayo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sancehz Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el dia nuebe del mes proximo pasado, hija natural de Audres Serrano, y de Isabel Nabarro, naturales de Villa Clara abuelos paternos Pedro Serrano, y Manuela Tirre\u00f1o, maternos Jose Torres y Clemente Nabarro en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y la puse por nombre Maria Cleote fueron sus padrinos Ramon Nabarro y Juliana Nabarro aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 134 Maria Catalina Hood En ocho de Mayo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a una parvula hija legitima de Ramon Hood, y de Victoria todos son esclavos de Don Guillermo Hood, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y la puse por nombr eMaria Catalina fueron su padrinos Alejandro Garcia esclavo y Isabel Gonzalez libre, aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 135 Fransisco En ocho de Mayo de mil ochocientoscuarenta; Yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, es ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto esclavo de Don Claudio Mauzano, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Fransisco fue su padrino Cecilio aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1023", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 136 Manuel En ocho de Mayo de mil ochocientos cuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Ecleisastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto, de la propiedad de Don Claudio Manzano, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Manuel fue su padrino Don Jose Manzano aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 137 Margarita En ocho de Mayo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una negra adulta de la propiedad de Don Claudio Manzano, en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Margarita fue su madrina la de igual clase Clara, aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 138 Valentin En diez de Mayo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto, natural de Africa, de la propiedad de Don Antonio Ferri, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y puse por nombre Valentin fue su padrino Alejandro Gareni esclavo aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 139 Martin En diez de Mayo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro adulto natural de Africa, de la propiedad de Don Tomas Feni en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Martin fue su padrino Alejandro Garcia tambien esclavo aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lor firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 141 Tomasa Santa Cruz En diez de Mayo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una negra adulta de nacion Carabali; de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Tomasa fueron sus padrinos Antonio Maria de naci\u00f3n Mandinga, y Maria del Carmen, Conga, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 142 Bernab\u00e9 Santa Cruz En diez de Mayo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto, de nacion Ganga, de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Bernab\u00e9 fueron sus padrinos Sebastian, y Clara tambien esclavos aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 7, "text": "No. 143 Salbador Santa Cruz En diez de Mayo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ela, y su jurisdiccion Vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulta; de nacion Carabali de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Salbador, fueron sus padrinos Sebastian, y Clara aquines adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1024", "type": "JPG", "number": null, "entries": [{"id": 1, "text": "No. 144 Pantale\u00f3n Santa Cruz En diez de Mayo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de nacion Congo, de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Pantale\u00f3n fueron sus padrinos Lorenzo Gang\u00e1, y Paula Conga aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 145 Roman Santa Cruz En diezysiete de Mayo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemenemente y puse los santos oleos a un negro adulto de nacion Carabali esclavo de Don Agustin de Santa Cruz; en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Roman fueron sus padrinos Marcos, y Maria aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 146 Manuel Santa Cruz En diezysiete de Mayo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepcion de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto de nacion Carabali, de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Manuel fueron sus padrinos Ramon y Margarita, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 147 Silberio En diezysiete de Mayo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Ganga man\u00ed de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y lo puse por nombre Silberio fueron sus padrinos Santiago y Madrina, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 148 Ana Valentina Roldan El diezynuebe de Mayo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los oleos, a una parvula que naci\u00f3 el dia tres de Marzo ultimo hija natural de el moreno Jose Domingo Roldan y de Maria Gabriela Josefa, abuelos paternos Jose Domingo Borrots no d\u00e1n razon de la Abuela Paterna y la Materna Maria Gabriela Josefa, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y la puse por nombre Ana Valentina, fueron sus padrinos Jose Fransisco Vidal Congo y Ana Aristica todos libres aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 149 Maria Manaria Carroyos En veinteyuno de Mayo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Santa Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el dia dos del presente mes, hijo de la morena Juana Carroyos criolla esclava de Don Antonio Carroyos, su abuela Merced de Arenas, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Maria Manaria fueron sus padrinos Don Gonzalo Bentancuo y Petrona Josefa Natano aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 7, "text": "No. 150 Diego Santa Cruz En veinteycuatro de Mayo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado or Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Congo, esclava de Don Agustin de Santa Cruz en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Diego fueron sus padrinos Tiberio Congo, y Maria Rafaela Congo, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1025", "type": "  <image id=", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 151 Mariano Santa Cruz En veinteycuatro de Mayo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Carabali de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Mariano fueron sus padrinos Antonio Maria de naci\u00f3n Mandinga y Maria de Carmen Conga, aquines adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 152 Guillermo Santa Cruz En veinteycuatro de Mayo de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purismia Concepci\u00f3n de esta vila de Cienfuegos, en ella y su jurisdccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de nacion Congo de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Guillermo fueron sus padrinos Antonio Maria y Maria del Conga aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 153 Jose Domingo En treinta de Mayo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella, y su jurisdiccion vicario por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3el veinteyuno del corriente mes hijo legitimo de Jose Luganes Gonzalez y de Joaquina Calderon abuelos paternos Nicolas Gonzalez, y Furcia R abuelos maternos Felipe Calderon, y Maria Gonzalez todos naturales de Camarones en cuyo parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Jose Domingo fueron sus padrinos Don Celestino Diaz, y Do\u00f1a Antonia Reyes aquines adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 154 Mamerta Maria de la Caridad Castillo En treinta de Mayo de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Igleisa Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el dia once de Mayo presente, hija natural de Jose Castillo, y de Lucia Nolibran, naturales de Trinidad, abuelos paternos Joaquin Castillo, y Margarita Zamora, abuelos maternos Pedro Malibra, y Concepci\u00f3n Malibra en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Mamerta Maria de la Caridad fueron sus padrinos Rio Gonzalez y Cecilia Lombina todos pardos libres, aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 155 Fransisco de Borfa Guercero En cinco de Junio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicdario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el dia dos de Abril ultimo hijo de la negra Maria del Rosario esclava de Don Fransisco Guercero en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Fransisco de Borfa fueron sus padrinos Antonio Abad Flores; y Maria del Rosario de Mayo, aquines adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 156 Justa German Garcia En cinco de Junio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Pursima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el dia veinteysiete de Mayo ultimo, hija de la morena Agustina, esclava de Do\u00f1a Maria Natibidad Garcia, Abuelos abuelos maternos Fransisco Mandinga, y Candelaria Conga, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Justa German fue su madrina Do\u00f1a Maria Garcia, aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 157 Nicol\u00e1s Ben\u00e9 En siete de Junio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el dia veinte de Abril ultimo hijo de la morena Rosa de naci\u00f3n, esclava de Do\u00f1a Mery Ben\u00e9, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Nicol\u00e1s fueron sus padrinos el moreno Nicol\u00e1s Yrizas, y Rosalia Yrizas aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1026", "type": " <image id=", "number": null, "entries": [{"id": 1, "text": "No. 158 Calisto Santa Cruz En siete de Junio de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro adulto de naci\u00f3n Congo, de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Calisto fueron sus padrinos Tom\u00e1s, y Adriana, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 159 Ricardo Santa Cruz En siete de Junio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Igbo de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Ricardo fueron sus padrinos Tom\u00e1s y Adriana, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 160 Ramona Santa Cruz En siete de Junio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisi -ma Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion viacrio Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos, a una negra adulta de naci\u00f3n Carabali viv\u00e9, de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz en cuya negra ejerci las sacras ceremonias, y preces, y le puse por nombre Ramona fueron sus padrinos Tom\u00e1s y Adriana aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligcaiones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 161 Carolina Manuele de la Caridad Santa Cruz En catorce de Junio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesisatica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos, a una parvula que naci\u00f3 el dia dos de Enerco ultimo hija de la parda libre Mariana Santa Cruz en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Carolina Manuela de la Caridad fueron sus padrinos Don Salvador Lopez Soler, y Do\u00f1a Regla Ruiz aquienes advierti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 162 Ignacio Santa Cruz En catorce de Junio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos, a un negro adulto, de naci\u00f3n Congo, de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nomre Ignacio fueron sus padrinos Ysidrio y Nicolasa aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 163 Ysidoro Zelada En catorce de Junio de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto, de la propiedad de Don Roquino Zelada, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Ysidoro fueron sus padrinos Jose de la Concepci\u00f3n Valdes, y Maria del Rosario Rodriguez aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 7, "text": "No. 164 Martin Dupouy En diezysiete de Junio de mil ochocientos cuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastico Illustrisima y bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto, de naci\u00f3n Carabali de la propiedad de Don Pablo Dupouy, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Martin fueron sus padrinos Don Manuel Gonzalez y Garcia, y Do\u00f1a Mariana Moreyon, aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1027", "type": " <image id=", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 165 Fransisco Dupouy En diezysiete de Junio de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa, de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Carabali, de la propiedad de Don Pablo Dupouy, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Fransisco fueron sus propiedad Don Manuel Gonzalez y Garcia y Do\u00f1a Mariana <margin/> Moreyra, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 166 Bernandino Havard En diezyocho de Junio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiasitco Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el dia veinte de Mayo ultimo hijo de la morena Juana Havard de la propiedad de Do\u00f1a Emilia Havard, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Bernandino fueron sus padrinos Jose Congo, y Teresa, esclavos, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones, y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 167 Ambrosio Santa Cruz En veinteyuno de Junio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de nacion Mondongo de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Ambrosio fueron sus padrinos Ramon Curasao, y Monserrate Conga, aquienes adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 168 Pascual Santa Cruz En veinteyuno de Junio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Snachez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Ganga de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Pascual fueron sus padrinos Ramon Curasao, y Monserrate Conga, aquienes adverti el parenesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 169 Panfilo Mu\u00f1oz Diaz En veinteycinco de Junio de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el dia treintayuno de Mayo ultimo hijo legitimo de Juan de Dios Mu\u00f1oz, y de Petrona Diaz, abuelos paternos Juan Bautista Mu\u00f1oz y Lucia Coimbre, abuelos maternos se ignora el nombre del abuelo, la abuela Escolastica Diaz, todos naturales de Trinidad, y pardos libres, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Panfilo fueron sus padrinios los pardos libres Justo Nabano, y Cristina Cordero, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 170 Dionisia Cuerta En veinteyocho de Junio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sancez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el dia nuebe de Octubre de mil ochocientos treintayocho, hija de la morena Juana Criolla de la propiedad de Don Jose de la Luz Cuerta, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y la puse por nombre Dionisia fue su madrnia Juana, aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 171 Miguel En veinteyocho de Junio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente de Don Jose de la Luz Cuerta, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Miguel fue su padrino Don Jose Maria Cuerta aquien adverti el parentesco espiritual, y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1028", "type": " <image id=", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 172 Isabel Alberta Sanchez En treinta de Junio, de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella, y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el veinteyuno de Marzo ultimo, hija de Susana de naci\u00f3n Ganga esclava de Don Pablo Sanchez en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Isabel Alberta fueron sus padrinos Luis Francisca Napoleon y Malchora Yanez, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 173 Susana Magias y Roman En dos de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima y puse los santos oleos a una parvula que nacio el dia veinteydos de Mayo ultimo, hija legitima de Mateo Magias, Maria del Rosario Roman, abuelos paternos Faustin Magias y Rosalia Morales, maternos Domingo Roman, y Rita Gonzalez, todos pardos libres, en cuya ni\u00f1a ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Susana, fueron sus padrinos Don Manuel Guzm\u00e1n y Do\u00f1a Himeona Guzm\u00e1n, aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 174 Maria de la Caridad Santa Cruz En tres de Julio, de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente, y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el primero de Junio ultimo, hija de Tomasa de naci\u00f3n Carabali, de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Maria de la Caridad; fueron sus padrinos Santiago y Maria del Rosario Santa Cruz, aquienes adveti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 175 Castro Santa Cruz En cinco de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos, a un negro adulto de naci\u00f3n Carabali de la propiedad de Don Agustin de Santa Cruz en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Castro fueron sus padrinos Pedro de naci\u00f3n Congo, y Rosa de idem aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 176 Jose En cinco de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Congo de la propiedad de Don Domingo Sampain en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose fue su padrino Roman Aleman aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 177 Juan Sampain En cinco de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Congo, de la propiedad de Don Domingo Sampain, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Juan fue su padrino Roman Aleman, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 178 Pedro En cinco de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de nacion Congo, de la propiedad de Don Domingo Sampain, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Pedro fue su padrino Roman Aleman aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 7, "text": "No. 179 Antonio Sampain En cinco de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presibtero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto, de naci\u00f3n Congo, de la propiedad de Don Domingo Sampain, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Antonio fue su padrino Roman Aleman aquiene adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1029", "type": "<image id=", "number": null, "entries": [{"id": 1, "text": "No. 180 Felipe Sampain En ciinco de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sancehz Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Congo, de la propiedad de Don DOmingo Sampain en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Felipe fue su padrino Roman Aleman aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 181 Miguel Sampain En cinco de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemenemete y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Congo, de la propiedad de Don Domingo Sampain en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces, y le puse por nombre Miguel fue su padrinos Roman Aleman aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 182 Agustin Marcial En doce de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Ecleisastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un parvulo que naci\u00f3 el dia treinta de Junio ultimo hijo legitimo de la morena criolla nombrada Tomasa de la propiedad de Do\u00f1a ## de los Reyes de Carlone esposa de Don Jose S## de la Pe\u00f1a, y hijo de negro Agustin, en cuyo parvulo ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Agustin Marcial fueron sus padrinos los morenos Jose VilaConga y Maria de la Merced aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 183 Juan Cuerta En diezyseis de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Carabali de la propiedad de Don Jose Maria de Cuerta en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Juan fue su padrino Don Jose de la Luz de Cuerta aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 184 Manuel En diezyseis de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Carabali, de la propiedad de Don Jose Maria de Cuerta, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Manuel fue su padrino Don Jose de la Luz de Cuerta, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 185 Luis En diezysies de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Congo, de la propiedad de Don Jose Maria de Cuerta, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Luis fue su padrino Don Jose de la Luz de Certa aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 7, "text": "No. 186 Domingo Cuerta En diezyseis de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Congo de la propiedad de Don Jose Maria de Cuerta, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Domingo fue su padrino Don Jose de la Luz de Certa aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1030", "type": "<image id=", "number": null, "entries": [{"id": 0, "text": "No. 187 Martin En diezyseis de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Congo de la propiedad de Don Jose Maria de Cuerta, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Martin, fue su padrino Don Jose de la Luz de Certa, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 1, "text": "No. 188 Francisco Cuerta En diezyseis de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Mina de la propiedad de Don Jose Maria de Cuerta, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Fransisco fu\u00e9 su padrino Don Jose de la Luz de Cuerta, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 = testado = las sacras ceremonias = no vale. Anotnio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 189 Rafael Cuerta En diezyseis de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Iglesia bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de naci\u00f3n Ganga de la propiedad de Don Jose Maria Cuerta, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Rafael fue su padrino Don Jose de la Luz de Cuerta aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 190 Agustin Cuerta En diezyseis de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto de nacion Ganga de la propiedad de Don Jose Maria de Cuerta, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Agustin fue su padrino Don Jose de la Luz de Certa, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 191 Rosa Maria Cuerta En diezyseis de Julio de mil ochocientos cuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a una parvula que naci\u00f3 el dia treinte de Agosto del a\u00f1o pasado de mil ochocientostrientaynuebe, hija de Serafina criolla, esclava de Don Jose Maria de Cuerta, en cuya parvula ejerci las sacras ceremonias y preces y la puse por nombre Rosa Maria fue su madrina Do\u00f1a Maria de la Merced de Ceruta, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 192 Maria Coiffard En diezynuebe de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta de naci\u00f3n Lucumi de la propiedad de Don Antonio Coiffard, en cuya negro ejerci las sacras ceremonias y preces y la puse por nombre Maria fue su madrina Francisca de Paula Mendoza aquienes adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 194 Teresa Vives En diezynuebe de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Africa de la propiedad de Don Juan Vives, en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y la puse por nombre Teresa fue su madrina Isabel aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}]},
{"id": "1031", "type": "<image id=", "number": null, "entries": [{"id": 1, "text": "No. 194 Alejandro Cova En diezynuebe de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Igleisa Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Africa de la propiedad de Do\u00f1a Josefa de la Cova y Sineo en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Alejandro fue su padrino Tom\u00e1s, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 2, "text": "No. 195 Pedro Cova En diezynuebe de Julio de mil ochocientoscuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Africa la propiedad de Do\u00f1a Josefa de la Cova y Sineo, en cuya negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Pedro fue su padrino Tom\u00e1s aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 3, "text": "No. 196 Margarita Cova En diezynuebe de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Africa de la propiedad de Do\u00f1a Josefa de la Cova, en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces, y la puse por nombre Margarita su madrina Ysabel, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 4, "text": "No. 197 Cayetano En diezynuebe de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez, Presbitero cura beneficiado por Su majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto, natural de Africa de la propiedad de Don Juan Vives, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Cayetano fue su padrino Tom\u00e1s aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 5, "text": "No. 198 Jose Maria Cova En diezynuebe de Julio de mil ochocientos cuarenta, yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura benficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oelos a un negro adulto natural de Africa, esclavo de Do\u00f1a Josefa de la Cova y Sineo, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Jose Maria fue su padrino Tom\u00e1s, aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 6, "text": "No. 199 Justo Vives En diezynuebe de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos, en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a un negro adulto natural de Africa esclavo de Don Juan Vives, en cuyo negro ejerci las sacras ceremonias y preces y le puse por nombre Justo fue su padrino Tom\u00e1s aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 Antonio L. Sanchez "}, {"id": 7, "text": "No. 200 Dominga Vives En diezynuebe de Julio de mil ochocientoscuarenta; yo Don Antonio Loreto Sanchez Presbitero cura beneficiado por Su Majestad de la Iglesia Parroquial de la Purisima Concepci\u00f3n de esta villa de Cienfuegos en ella y su jurisdiccion vicario Eclesiastico por Santa Eclesiastica Illustrisima bautic\u00e9 solemnemente y puse los santos oleos a una negra adulta natural de Africa, de la propiedad de Don Juan Vives, en cuya negra ejerci las sacras ceremonias y preces y la puse por nombre Dominga fue su madrina Isabel aquien adverti el parentesco espiritual y demas obligaciones y lo firm\u00e9 "}]}
],

"people": [
{"id": "166470-P00001", "name": "Jose", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00003", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1002-1"]},
{"id": "166470-P00002", "name": "Monserrate", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00003", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1002-1"]},
{"id": "166470-P00003", "name": "Roque Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00001", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00002", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1002-1"]},
{"id": "166470-P00004", "name": "Leferino Amador", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00006", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1002-2"]},
{"id": "166470-P00005", "name": "Arriceta Redesibace", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00006", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1002-2"]},
{"id": "166470-P00006", "name": "Maria Filomenia", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00005", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00004", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1002-2"]},
{"id": "166470-P00007", "name": "Maria Lugrada", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00009", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00966", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1002-3"]},
{"id": "166470-P00008", "name": "Maria Lugarda", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1002-3"]},
{"id": "166470-P00009", "name": "Maria Moncerrate", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00007", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1002-3"]},
{"id": "166470-P00010", "name": "Eugenio Vega", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1002-4"]},
{"id": "166470-P00011", "name": "Socorra Paulina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1002-4"]},
{"id": "166470-P00012", "name": "Eugenio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1002-4"]},
{"id": "166470-P00013", "name": "Josefa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1002-4"]},
{"id": "166470-P00014", "name": "Miguel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1002-4"]},
{"id": "166470-P00015", "name": "Atonacia Prieto", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1002-4"]},
{"id": "166470-P00016", "name": "Desidero Nafarro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00017", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1002-4"]},
{"id": "166470-P00017", "name": "Toribio de Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00016", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00965", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1002-4"]},
{"id": "166470-P00018", "name": "Candelaria Santa Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00967", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00966", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1003-1"]},
{"id": "166470-P00019", "name": "Isabel Santa Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00967", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00966", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1003-2"]},
{"id": "166470-P00020", "name": "Ariceta", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-3"]},
{"id": "166470-P00021", "name": "Juan Viver", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00023", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1003-3"]},
{"id": "166470-P00022", "name": "Maria Figueroa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00023", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1003-3"]},
{"id": "166470-P00023", "name": "Dominga", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00022", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00021", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1003-3"]},
{"id": "166470-P00024", "name": "Alejandro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00030", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00965", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00025", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1003-4"]},
{"id": "166470-P00025", "name": "Manuel Connnegra", "origin": "166470-L3", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00024", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1003-4"]},
{"id": "166470-P00026", "name": "Josefa Sanchez", "origin": "166470-L4", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-4"]},
{"id": "166470-P00027", "name": "ita Connnegra", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-4"]},
{"id": "166470-P00028", "name": "Jeraria Bautista Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-4"]},
{"id": "166470-P00029", "name": "Alejandro Videl", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-4"]},
{"id": "166470-P00030", "name": "Juan F## y Francesca Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00024", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1003-4"]},
{"id": "166470-P00031", "name": "Flores Pedro Tomas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00969", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1003-5"]},
{"id": "166470-P00032", "name": "Scolastica", "origin": "166470-L5", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-5"]},
{"id": "166470-P00033", "name": "Jose Antonio Tomas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00968", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1003-5"]},
{"id": "166470-P00034", "name": "Flores Pedro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-5"]},
{"id": "166470-P00035", "name": "Maria Josefa Prieta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-5"]},
{"id": "166470-P00036", "name": "Justa Maria Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00041", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00042", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1003-6"]},
{"id": "166470-P00037", "name": "Ase#cio# Belen", "origin": "166470-L6", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-6"]},
{"id": "166470-P00038", "name": "padres no conocido", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00039", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1003-6"]},
{"id": "166470-P00039", "name": "Dorcteo Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00038", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1003-6"]},
{"id": "166470-P00040", "name": "Justa Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-6"]},
{"id": "166470-P00041", "name": "Miguel Villavicencio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00036", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1003-6"]},
{"id": "166470-P00042", "name": "Fransisca Guerrero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00036", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1003-6"]},
{"id": "166470-P00043", "name": "Fransisco Bautista Guerrero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00048", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00049", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00044", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1003-7"]},
{"id": "166470-P00044", "name": "caridad Guerrero", "origin": "166470-L7", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00043", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1003-7"]},
{"id": "166470-P00045", "name": "Antonio Jose", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-7"]},
{"id": "166470-P00046", "name": "Maria Luganes", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-7"]},
{"id": "166470-P00047", "name": "Fransisco Bautista", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1003-7"]},
{"id": "166470-P00048", "name": "Caliste Lisama", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00043", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1003-7"]},
{"id": "166470-P00049", "name": "Maria Aremea", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00043", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1003-7"]},
{"id": "166470-P00050", "name": "Fereza", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1004-1"]},
{"id": "166470-P00051", "name": "Jose Gregorio Diaz de Villegas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1004-1"]},
{"id": "166470-P00052", "name": "Fiercoteo Castilla", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00053", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1004-1"]},
{"id": "166470-P00053", "name": "Juan Raucio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00052", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1004-1"]},
{"id": "166470-P00054", "name": "Pedro Jose De la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00057", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00058", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00059", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00060", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00062", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00063", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00055", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00056", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1004-2"]},
{"id": "166470-P00055", "name": "Juan Mateo Media", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00054", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00056", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00058", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00057", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1004-2"]},
{"id": "166470-P00056", "name": "Jeracia de Dios Ojeda", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00054", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00055", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1004-2"]},
{"id": "166470-P00057", "name": "Juan Bautista", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00054", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00058", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00055", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1004-2"]},
{"id": "166470-P00058", "name": "Jerecia Rodriguez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00054", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00057", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00055", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1004-2"]},
{"id": "166470-P00059", "name": "Jose Euscuvio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00054", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00060", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1004-2"]},
{"id": "166470-P00060", "name": "Maria Matanzas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00054", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00059", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1004-2"]},
{"id": "166470-P00061", "name": "Pedro Jose de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1004-2"]},
{"id": "166470-P00062", "name": "Jeraci Jose Ojeda", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00054", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1004-2"]},
{"id": "166470-P00063", "name": "Sabina Oreba", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00054", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1004-2"]},
{"id": "166470-P00064", "name": "Candelaria Castellano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00065", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1004-3"]},
{"id": "166470-P00065", "name": "Regina", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00064", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00969", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1004-3"]},
{"id": "166470-P00066", "name": "Joaquina", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00069", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1004-4"]},
{"id": "166470-P00067", "name": "Miguel Collaro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00968", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1004-4"]},
{"id": "166470-P00068", "name": "Rafael Collaro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00069", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1004-4"]},
{"id": "166470-P00069", "name": "Seferineo Callazo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00068", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00066", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1004-4"]},
{"id": "166470-P00070", "name": "Antonia Siervo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00074", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00071", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1004-5"]},
{"id": "166470-P00071", "name": "Juan Siervo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00070", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1004-5"]},
{"id": "166470-P00072", "name": "Maricereo Rosillo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00074", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1004-5"]},
{"id": "166470-P00073", "name": "Maria Figueroa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00074", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1004-5"]},
{"id": "166470-P00074", "name": "Jose Calazan", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00072", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00073", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00070", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1004-5"]},
{"id": "166470-P00075", "name": "Maria Dominga", "origin": "166470-L8", "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00078", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00079", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00083", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00084", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00076", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00077", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1004-6"]},
{"id": "166470-P00076", "name": "Juliana Martinez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00075", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1004-6"]},
{"id": "166470-P00077", "name": "Maria Flortiz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00075", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1004-6"]},
{"id": "166470-P00078", "name": "Juan Martinez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00075", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00079", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1004-6"]},
{"id": "166470-P00079", "name": "Petrona Rega", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00075", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00078", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1004-6"]},
{"id": "166470-P00080", "name": "Juan Flortiz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1004-6"]},
{"id": "166470-P00081", "name": "Regla Hernandez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1004-6"]},
{"id": "166470-P00082", "name": "Maria Dominga Nicol\u00e1sa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1004-6"]},
{"id": "166470-P00083", "name": "Pedro Seigido", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00075", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1004-6"]},
{"id": "166470-P00084", "name": "Nicolasa Regnecin", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00075", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1004-6"]},
{"id": "166470-P00085", "name": "Maria Vericitada Perez", "origin": "166470-L9", "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00089", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00088", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00090", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00091", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00093", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00094", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00086", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00087", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1004-7"]},
{"id": "166470-P00086", "name": "Blaz Perez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00085", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00087", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00091", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00090", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1004-7"]},
{"id": "166470-P00087", "name": "Isabel Maya", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00085", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00086", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1004-7"]},
{"id": "166470-P00088", "name": "Nicario Perez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00085", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00089", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1004-7"]},
{"id": "166470-P00089", "name": "Micaela Furimo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00085", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00088", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1004-7"]},
{"id": "166470-P00090", "name": "Juan Bautista", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00085", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00091", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00086", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1004-7"]},
{"id": "166470-P00091", "name": "Maria Rodriguez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00085", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00090", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00086", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1004-7"]},
{"id": "166470-P00092", "name": "Maria Vericitada", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1004-7"]},
{"id": "166470-P00093", "name": "Felipe Cordero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00085", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1004-7"]},
{"id": "166470-P00094", "name": "Manuela Alejo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00085", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1004-7"]},
{"id": "166470-P00095", "name": "Juan de Dios Gutierrez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00102", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00096", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00098", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00097", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1005-1"]},
{"id": "166470-P00096", "name": "Monica Josefa Vega", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00102", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00095", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00100", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00099", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1005-1"]},
{"id": "166470-P00097", "name": "Juan", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00102", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00098", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00095", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1005-1"]},
{"id": "166470-P00098", "name": "Nicolasa Jicarro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00102", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00097", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00095", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1005-1"]},
{"id": "166470-P00099", "name": "Eugenio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00102", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00100", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00096", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1005-1"]},
{"id": "166470-P00100", "name": "Josefa Padron", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00102", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00099", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00096", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1005-1"]},
{"id": "166470-P00101", "name": "Boverta Maria Vega", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00102", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1005-1"]},
{"id": "166470-P00102", "name": "Marcial de la Caridad", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00097", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00098", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00099", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00100", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00101", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00970", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00095", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00096", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1005-1"]},
{"id": "166470-P00103", "name": "Margarita", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00104", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1005-2"]},
{"id": "166470-P00104", "name": "Jose Fernandez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00103", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1005-2"]},
{"id": "166470-P00105", "name": "Maria Rosalia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00106", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1005-2"]},
{"id": "166470-P00106", "name": "Jose Isidoro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00105", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1005-2"]},
{"id": "166470-P00107", "name": "Maria Regla", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00108", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1005-3"]},
{"id": "166470-P00108", "name": "Jose Hernandez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00107", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1005-3"]},
{"id": "166470-P00109", "name": "Rosalia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00110", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1005-3"]},
{"id": "166470-P00110", "name": "Sieta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00109", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1005-3"]},
{"id": "166470-P00111", "name": "Jose Fereso Hernandez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00116", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00112", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00113", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00114", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1005-4"]},
{"id": "166470-P00112", "name": "Luis", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00111", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00113", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1005-4"]},
{"id": "166470-P00113", "name": "Concepci\u00f3n", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00111", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00112", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1005-4"]},
{"id": "166470-P00114", "name": "Jose Hernandez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00111", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1005-4"]},
{"id": "166470-P00115", "name": "Jose Fereso", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1005-4"]},
{"id": "166470-P00116", "name": "Maria Rosalia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00111", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1005-4"]},
{"id": "166470-P00117", "name": "Jose Serafin Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00119", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00120", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00122", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00123", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00118", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1005-5"]},
{"id": "166470-P00118", "name": "Maria Petrona Gonzalez", "origin": "166470-L11", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00117", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00120", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00119", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1005-5"]},
{"id": "166470-P00119", "name": "Candido", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00117", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00120", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00118", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1005-5"]},
{"id": "166470-P00120", "name": "Maria de los Dolores", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00117", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00119", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00118", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1005-5"]},
{"id": "166470-P00121", "name": "Jose Serafin", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1005-5"]},
{"id": "166470-P00122", "name": "Candido Mu\u00f1oz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00117", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1005-5"]},
{"id": "166470-P00123", "name": "Josefa Diaz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00117", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1005-5"]},
{"id": "166470-P00124", "name": "Juan Sivero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00126", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1005-6"]},
{"id": "166470-P00125", "name": "Maria Figueroa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00126", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1005-6"]},
{"id": "166470-P00126", "name": "Antonia Sivero", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00125", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00124", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1005-6"]},
{"id": "166470-P00127", "name": "Bruno Santa Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00129", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1006-1"]},
{"id": "166470-P00128", "name": "Jose", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-1"]},
{"id": "166470-P00129", "name": "Jose Cuafoia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00127", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1006-1"]},
{"id": "166470-P00130", "name": "Maria De la Luz Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00132", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00966", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1006-2"]},
{"id": "166470-P00131", "name": "Maria de la Luz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-2"]},
{"id": "166470-P00132", "name": "Liborio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00130", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1006-2"]},
{"id": "166470-P00133", "name": "Antonio de la Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00141", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00136", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00135", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1006-3"]},
{"id": "166470-P00134", "name": "Balentina Billabicencio", "origin": "166470-L11", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00141", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00138", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00137", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1006-3"]},
{"id": "166470-P00135", "name": "Pedro Mito##", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00141", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00136", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00133", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1006-3"]},
{"id": "166470-P00136", "name": "Rafaela Villavicencio", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00141", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00135", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00133", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1006-3"]},
{"id": "166470-P00137", "name": "Miguel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00141", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00138", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00134", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1006-3"]},
{"id": "166470-P00138", "name": "Petrona Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00141", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00137", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00134", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1006-3"]},
{"id": "166470-P00139", "name": "Jose Lergado Gonzales", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00141", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1006-3"]},
{"id": "166470-P00140", "name": "Joaquina Caldenona", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00141", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1006-3"]},
{"id": "166470-P00141", "name": "Geronimo de Jesus", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00135", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00136", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00137", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00138", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00139", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00140", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00133", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00134", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1006-3"]},
{"id": "166470-P00142", "name": "Regina de Maria Caridad Torres", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-4"]},
{"id": "166470-P00143", "name": "Ana Torres", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-4"]},
{"id": "166470-P00144", "name": "Regina de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-4"]},
{"id": "166470-P00145", "name": "Nicolas de Soto", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-4"]},
{"id": "166470-P00146", "name": "Dolores del Puerto", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-4"]},
{"id": "166470-P00147", "name": "Antonia de la Caridad Castillo", "origin": "166470-L12", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00153", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1006-5"]},
{"id": "166470-P00148", "name": "Ana Joaquina Castillo", "origin": "166470-L13", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-5"]},
{"id": "166470-P00149", "name": "Jeranico del Castillo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-5"]},
{"id": "166470-P00150", "name": "Miguel Iduciado", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-5"]},
{"id": "166470-P00151", "name": "Antonia del Castillo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-5"]},
{"id": "166470-P00152", "name": "Antonia de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-5"]},
{"id": "166470-P00153", "name": "Caridad Baroneta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00147", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1006-5"]},
{"id": "166470-P00154", "name": "Julian", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-6"]},
{"id": "166470-P00155", "name": "Sabrina", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1006-6"]},
{"id": "166470-P00156", "name": "Jose Cuinas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00158", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1006-6"]},
{"id": "166470-P00157", "name": "Aguada", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00158", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1006-6"]},
{"id": "166470-P00158", "name": "Seberina Cuinas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00157", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00156", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1006-6"]},
{"id": "166470-P00159", "name": "Fernando", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00161", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1007-1"]},
{"id": "166470-P00160", "name": "Ramona", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00161", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1007-1"]},
{"id": "166470-P00161", "name": "Jose Carras", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00160", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00159", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1007-1"]},
{"id": "166470-P00162", "name": "Florro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00165", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1007-1"]},
{"id": "166470-P00163", "name": "Avelina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-1"]},
{"id": "166470-P00164", "name": "Atonio Loreto Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-1"]},
{"id": "166470-P00165", "name": "Patricio Carras", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "hiijo legitimo", "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00162", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1007-1"]},
{"id": "166470-P00166", "name": "Federico", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-2"]},
{"id": "166470-P00167", "name": "Elena", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-2"]},
{"id": "166470-P00168", "name": "Joaquin Molina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00169", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1007-2"]},
{"id": "166470-P00169", "name": "Gregorio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00168", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00971", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1007-2"]},
{"id": "166470-P00170", "name": "Jacundo", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-3"]},
{"id": "166470-P00171", "name": "Maria Belem", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-3"]},
{"id": "166470-P00172", "name": "Francisca Maria Herrera", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-3"]},
{"id": "166470-P00173", "name": "Simona Corras", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "hija legitimo", "occupation": null, "phenotype": "moreno", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-3"]},
{"id": "166470-P00174", "name": "Rafael", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-4"]},
{"id": "166470-P00175", "name": "Aria", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-4"]},
{"id": "166470-P00176", "name": "Joaquin", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00177", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1007-4"]},
{"id": "166470-P00177", "name": "Atanacio Corras", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00176", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1007-4"]},
{"id": "166470-P00178", "name": "Javier", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-5"]},
{"id": "166470-P00179", "name": "Isabel", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-5"]},
{"id": "166470-P00180", "name": "Manuel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00181", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1007-5"]},
{"id": "166470-P00181", "name": "Pablo Corras", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00180", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00971", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1007-5"]},
{"id": "166470-P00182", "name": "Maria Oleta Corras", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00972", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00971", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1007-6"]},
{"id": "166470-P00183", "name": "Jose", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-6"]},
{"id": "166470-P00184", "name": "Antonia Maria", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-6"]},
{"id": "166470-P00185", "name": "Maria Oleta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1007-6"]},
{"id": "166470-P00186", "name": "Julian", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00971", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1008-1"]},
{"id": "166470-P00187", "name": "Sabina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00971", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1008-1"]},
{"id": "166470-P00188", "name": "Budesiceda", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00189", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1008-1"]},
{"id": "166470-P00189", "name": "Antonia Corras", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00188", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1008-1"]},
{"id": "166470-P00190", "name": "Estevan", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1008-2"]},
{"id": "166470-P00191", "name": "Jorracia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1008-2"]},
{"id": "166470-P00192", "name": "Geronima Corras", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00972", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1008-2"]},
{"id": "166470-P00193", "name": "Jose de la Luz Corras", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00197", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00971", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1008-3"]},
{"id": "166470-P00194", "name": "Jaciendo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1008-3"]},
{"id": "166470-P00195", "name": "Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1008-3"]},
{"id": "166470-P00196", "name": "Jose de la Luz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1008-3"]},
{"id": "166470-P00197", "name": "Pedro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00193", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1008-3"]},
{"id": "166470-P00198", "name": "Sebastian", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1008-4"]},
{"id": "166470-P00199", "name": "Jucina", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1008-4"]},
{"id": "166470-P00200", "name": "Merced Corras", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00972", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00971", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1008-4"]},
{"id": "166470-P00201", "name": "Maria del Carmen Corras", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00205", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00971", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1008-5"]},
{"id": "166470-P00202", "name": "Fabian", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1008-5"]},
{"id": "166470-P00203", "name": "Isabel", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1008-5"]},
{"id": "166470-P00204", "name": "Maria del Carmen", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1008-5"]},
{"id": "166470-P00205", "name": "Francisca Maria Herrera", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00201", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1008-5"]},
{"id": "166470-P00206", "name": "Manuel", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00971", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1008-6"]},
{"id": "166470-P00207", "name": "Beatriz", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00971", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1008-6"]},
{"id": "166470-P00208", "name": "Juan Jernandez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00209", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1008-6"]},
{"id": "166470-P00209", "name": "Luis Corras", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00208", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00972", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1008-6"]},
{"id": "166470-P00210", "name": "Jose Crecencio Valdivez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00212", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00213", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00969", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1009-1"]},
{"id": "166470-P00211", "name": "Maria Josefa Valvidez", "origin": "166470-L8", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1009-1"]},
{"id": "166470-P00212", "name": "Jose Manuel", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00210", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00213", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1009-1"]},
{"id": "166470-P00213", "name": "Micaela Ramirez", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00210", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00212", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1009-1"]},
{"id": "166470-P00214", "name": "Jose Crecencio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1009-1"]},
{"id": "166470-P00215", "name": "Calletana Leonor", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1009-2"]},
{"id": "166470-P00216", "name": "Calletana Leonor Santa Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00216", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00216", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1009-2"]},
{"id": "166470-P00217", "name": "Santa Cruz Don Antonio Loreto Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": "priest", "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1009-3"]},
{"id": "166470-P00218", "name": "Feliz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00220", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1009-3"]},
{"id": "166470-P00219", "name": "Regina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00220", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1009-3"]},
{"id": "166470-P00220", "name": "Rosendo", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00218", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00219", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00966", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1009-3"]},
{"id": "166470-P00221", "name": "Ramon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00222", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1009-4"]},
{"id": "166470-P00222", "name": "Jeorge Santa Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00221", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1009-4"]},
{"id": "166470-P00223", "name": "Marcos", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00225", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1009-5"]},
{"id": "166470-P00224", "name": "Adriana", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00225", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1009-5"]},
{"id": "166470-P00225", "name": "Petronila", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00223", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00224", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00966", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1009-5"]},
{"id": "166470-P00226", "name": "Eulogia Maria ## y Villavivencio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00229", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00230", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00231", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00232", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00234", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00227", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00228", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1009-6"]},
{"id": "166470-P00227", "name": "Sibocestre de la Cruz", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00226", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1009-6"]},
{"id": "166470-P00228", "name": "Rosa Villavicencio", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00226", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00232", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00231", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1009-6"]},
{"id": "166470-P00229", "name": "Pedro Antonio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00226", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00230", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1009-6"]},
{"id": "166470-P00230", "name": "Rafaela Villavicencio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00226", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00229", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1009-6"]},
{"id": "166470-P00231", "name": "Miguel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00226", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00232", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00228", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1009-6"]},
{"id": "166470-P00232", "name": "Petrona Chonga", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00226", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00231", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00228", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1009-6"]},
{"id": "166470-P00233", "name": "Eulogia Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1009-6"]},
{"id": "166470-P00234", "name": "Feodora Prieto", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00226", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1009-6"]},
{"id": "166470-P00235", "name": "Fransisco Maria Matamoros", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00239", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00240", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1010-1"]},
{"id": "166470-P00236", "name": "Bartola Lufan", "origin": "166470-L15", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00237", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1010-1"]},
{"id": "166470-P00237", "name": "Diego Matamoros", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00236", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1010-1"]},
{"id": "166470-P00238", "name": "Fransisco Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1010-1"]},
{"id": "166470-P00239", "name": "Santiago", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00235", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1010-1"]},
{"id": "166470-P00240", "name": "Isabel Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00235", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1010-1"]},
{"id": "166470-P00241", "name": "Antonio Rodriguez Prieto", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00243", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1010-2"]},
{"id": "166470-P00242", "name": "Jose Domingo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00243", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1010-2"]},
{"id": "166470-P00243", "name": "Rafael Rodriguez Prieto", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00242", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00241", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1010-2"]},
{"id": "166470-P00244", "name": "Isidro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00245", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1010-3"]},
{"id": "166470-P00245", "name": "Seferino Santa Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00244", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1010-3"]},
{"id": "166470-P00246", "name": "Liberato Santa Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00965", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00966", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1010-4"]},
{"id": "166470-P00247", "name": "Narciso Santa Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00965", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00966", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1010-5"]},
{"id": "166470-P00248", "name": "Merced Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00249", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1010-6"]},
{"id": "166470-P00249", "name": "Estefania Santa Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00248", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00966", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1010-6"]},
{"id": "166470-P00250", "name": "Liborio Apolomio de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00256", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00257", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1010-7"]},
{"id": "166470-P00251", "name": "Fabares", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": "vicario Eclesiastico", "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1010-7"]},
{"id": "166470-P00252", "name": "Juana Maria de la Candelaria", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1010-7"]},
{"id": "166470-P00253", "name": "Maria Ramona Fabares", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00968", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1010-7"]},
{"id": "166470-P00254", "name": "Ana Garcia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1010-7"]},
{"id": "166470-P00255", "name": "Liborio Apoloemio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1010-7"]},
{"id": "166470-P00256", "name": "Pedro Jose Morales", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00250", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1010-7"]},
{"id": "166470-P00257", "name": "Elena Donticos", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00250", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1010-7"]},
{"id": "166470-P00258", "name": "Maria Petrona de la Caridad Correa", "origin": "166470-L11", "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00261", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00262", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00263", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00265", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00266", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00259", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00260", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1011-1"]},
{"id": "166470-P00259", "name": "Andres Correa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00258", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00262", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00261", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1011-1"]},
{"id": "166470-P00260", "name": "Isabel Rodriguez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00258", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00263", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1011-1"]},
{"id": "166470-P00261", "name": "Manuel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00258", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00262", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00259", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1011-1"]},
{"id": "166470-P00262", "name": "Monserrate Herrera", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00258", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00261", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00259", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1011-1"]},
{"id": "166470-P00263", "name": "Monserrate Puento", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00258", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00260", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1011-1"]},
{"id": "166470-P00264", "name": "Maria Petrona de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1011-1"]},
{"id": "166470-P00265", "name": "Trinidad Correa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00258", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1011-1"]},
{"id": "166470-P00266", "name": "Fransisco Correa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00258", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1011-1"]},
{"id": "166470-P00267", "name": "Zacarias Rodriguez Prieto", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00269", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00268", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1011-2"]},
{"id": "166470-P00268", "name": "Antonio Rodriguez Prieto", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00267", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1011-2"]},
{"id": "166470-P00269", "name": "Donato Rodriguez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00267", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1011-2"]},
{"id": "166470-P00270", "name": "Antonio Rodriguez Prieto", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1011-3"]},
{"id": "166470-P00271", "name": "Donato Rodriguez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00272", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1011-3"]},
{"id": "166470-P00272", "name": "Justo Rodriguez Prieto", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00271", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1011-3"]},
{"id": "166470-P00273", "name": "Marcos", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00275", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1011-4"]},
{"id": "166470-P00274", "name": "Paula de la", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00275", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1011-4"]},
{"id": "166470-P00275", "name": "Justa Santa Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00273", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00274", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00966", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1011-4"]},
{"id": "166470-P00276", "name": "Calisto Horculano Cordoves", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00280", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00281", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1011-5"]},
{"id": "166470-P00277", "name": "Jenoveva", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1011-5"]},
{"id": "166470-P00278", "name": "Calisto Horculano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1011-5"]},
{"id": "166470-P00279", "name": "Ramon Cordoves", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1011-5"]},
{"id": "166470-P00280", "name": "Manuel de Terres Medina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00276", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1011-5"]},
{"id": "166470-P00281", "name": "Candelaria Alvarez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00276", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1011-5"]},
{"id": "166470-P00282", "name": "Merced", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1011-6"]},
{"id": "166470-P00283", "name": "Miguel Ocacupo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00285", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1011-6"]},
{"id": "166470-P00284", "name": "Nicomedes Domingo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1011-6"]},
{"id": "166470-P00285", "name": "Nicomedes Domingo Ocacupo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00285", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00965", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00283", "relationship_type": "enslaver"}, {"related_person": "166470-P00285", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1011-6"]},
{"id": "166470-P00286", "name": "Ebanito Santa Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00287", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00966", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1012-1"]},
{"id": "166470-P00287", "name": "Mateo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00286", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1012-1"]},
{"id": "166470-P00288", "name": "Mateo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00292", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1012-2"]},
{"id": "166470-P00289", "name": "Matea", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00292", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1012-2"]},
{"id": "166470-P00290", "name": "Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1012-2"]},
{"id": "166470-P00291", "name": "Mateo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1012-2"]},
{"id": "166470-P00292", "name": "Felipa Santa Cruz", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00288", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00289", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00966", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1012-2"]},
{"id": "166470-P00293", "name": "Maria Del Pilar Marrero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00296", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00298", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00294", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00295", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1012-3"]},
{"id": "166470-P00294", "name": "Diego Marrero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00293", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00296", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1012-3"]},
{"id": "166470-P00295", "name": "Maria del Roasrio Borge", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00293", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1012-3"]},
{"id": "166470-P00296", "name": "Juan Galbain", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00293", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00294", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1012-3"]},
{"id": "166470-P00297", "name": "Maria Del Pilar", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1012-3"]},
{"id": "166470-P00298", "name": "Maria Magdalena Coronale", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00293", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1012-3"]},
{"id": "166470-P00299", "name": "Jose Ivaxisto Castellanos", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00301", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00969", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1012-4"]},
{"id": "166470-P00300", "name": "Jose Ivaxisto", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1012-4"]},
{"id": "166470-P00301", "name": "Pedro Juano Castellano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00299", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1012-4"]},
{"id": "166470-P00302", "name": "Gangau", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1012-5"]},
{"id": "166470-P00303", "name": "Jueri Jose de", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1012-5"]},
{"id": "166470-P00304", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1012-5"]},
{"id": "166470-P00305", "name": "Antonio Jose Trujillo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00306", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1012-5"]},
{"id": "166470-P00306", "name": "Rafaela Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00305", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1012-5"]},
{"id": "166470-P00307", "name": "Lucia de la misma", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1012-6"]},
{"id": "166470-P00308", "name": "Mateo Criollo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "Creole", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00311", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1012-6"]},
{"id": "166470-P00309", "name": "Cayetana de", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00311", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1012-6"]},
{"id": "166470-P00310", "name": "Gang\u00e1", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1012-6"]},
{"id": "166470-P00311", "name": "Carlos Sin", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00308", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00309", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1012-6"]},
{"id": "166470-P00312", "name": "Jose Ylarion Sin apellido", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00315", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00313", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1013-1"]},
{"id": "166470-P00313", "name": "Joaquina Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00312", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1013-1"]},
{"id": "166470-P00314", "name": "Jose Ylarion", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-1"]},
{"id": "166470-P00315", "name": "Fusicoteo Criollo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "Creole", "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00312", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1013-1"]},
{"id": "166470-P00316", "name": "Catalina de la Cruz Tenq", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00320", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00317", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1013-2"]},
{"id": "166470-P00317", "name": "Jauna", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00316", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00318", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1013-2"]},
{"id": "166470-P00318", "name": "Tomas Tenq", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00317", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1013-2"]},
{"id": "166470-P00319", "name": "Catalina de la Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-2"]},
{"id": "166470-P00320", "name": "Cayetona", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "moreno", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00316", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1013-2"]},
{"id": "166470-P00321", "name": "Jacoba Rita Ramona Barrueta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00331", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00332", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00323", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00324", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00322", "name": "Quinteros", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00323", "name": "Manuel de Jesus Barrueta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00321", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00324", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00324", "name": "Barbara Longina Quinteros", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00321", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00323", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00325", "name": "Jose Evaristo Barrueta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00326", "name": "Maria Josefa Joventi", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00327", "name": "Jose Ramon Quintero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00328", "name": "Maria dio de Leon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00329", "name": "San Luis de Laguavamal", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00330", "name": "Jacoba Rita Romona", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00331", "name": "Jose Balentin de Leon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00321", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00332", "name": "Maria Ramona de la Caridad Quintero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00321", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00333", "name": "Barrio de Avango", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-3"]},
{"id": "166470-P00334", "name": "Aguilar de la Purisima Concepcion", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-4"]},
{"id": "166470-P00335", "name": "Juan Cristobal Nicolas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00344", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1013-4"]},
{"id": "166470-P00336", "name": "Buviosa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00344", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1013-4"]},
{"id": "166470-P00337", "name": "Maria Candelaria Esguila", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "moreno", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-4"]},
{"id": "166470-P00338", "name": "Fransisco Buviosa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-4"]},
{"id": "166470-P00339", "name": "Maria Marta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-4"]},
{"id": "166470-P00340", "name": "Jose Manuel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-4"]},
{"id": "166470-P00341", "name": "Maria Madalena", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-4"]},
{"id": "166470-P00342", "name": "Alusicion Sola", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00344", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1013-4"]},
{"id": "166470-P00343", "name": "Maria Micaela", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00344", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1013-4"]},
{"id": "166470-P00344", "name": "Pablo Jose Liberato", "origin": "166470-L9", "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00342", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00343", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00335", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00336", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1013-4"]},
{"id": "166470-P00345", "name": "Filomena Caridad Ramos", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00350", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00967", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00347", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00348", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1013-5"]},
{"id": "166470-P00346", "name": "Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-5"]},
{"id": "166470-P00347", "name": "Jose Fransisco Ramos", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00345", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1013-5"]},
{"id": "166470-P00348", "name": "Maria Caridad Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "moreno", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00345", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1013-5"]},
{"id": "166470-P00349", "name": "Filomena Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-5"]},
{"id": "166470-P00350", "name": "Jose Pastor Lopez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00345", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1013-5"]},
{"id": "166470-P00351", "name": "Maria Rufina Delgado", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00355", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1013-6"]},
{"id": "166470-P00352", "name": "Fransisco Delgado", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-6"]},
{"id": "166470-P00353", "name": "Maria Rafina de", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-6"]},
{"id": "166470-P00354", "name": "Lucum\u00ed", "origin": null, "ethnicities": "Lucum\u00ed", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-6"]},
{"id": "166470-P00355", "name": "Agustina Delgado", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00351", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1013-6"]},
{"id": "166470-P00356", "name": "Maria Fransisca Curiel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00357", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1013-7"]},
{"id": "166470-P00357", "name": "Antonio de nacion Lucum\u00ed", "origin": null, "ethnicities": "Lucum\u00ed", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00356", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1013-7"]},
{"id": "166470-P00358", "name": "Mina Juliana Juliana Criolla", "origin": null, "ethnicities": "Mina", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "Creole", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-7"]},
{"id": "166470-P00359", "name": "Abuela Materna Candelaria de", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00361", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1013-7"]},
{"id": "166470-P00360", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00361", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1013-7"]},
{"id": "166470-P00361", "name": "Juan Curiel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00360", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00359", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1013-7"]},
{"id": "166470-P00362", "name": "Maria Fransisca", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-7"]},
{"id": "166470-P00363", "name": "Dolores Juliana", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1013-7"]},
{"id": "166470-P00364", "name": "Rafael Manuel Delgado", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00370", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00365", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00366", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1014-1"]},
{"id": "166470-P00365", "name": "Fransisco Lucum\u00ed", "origin": null, "ethnicities": "Lucum\u00ed", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00364", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00366", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00367", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1014-1"]},
{"id": "166470-P00366", "name": "Maria Rosario Gang\u00e1", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00364", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00365", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00367", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1014-1"]},
{"id": "166470-P00367", "name": "Loreto Delgado", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00366", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00365", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1014-1"]},
{"id": "166470-P00368", "name": "Lucia Molina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-1"]},
{"id": "166470-P00369", "name": "Rafael Manuel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-1"]},
{"id": "166470-P00370", "name": "Fransisco Molina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00364", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1014-1"]},
{"id": "166470-P00371", "name": "Bernardo Jose Jlilarion Soriano", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00380", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00381", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00373", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00374", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1014-2"]},
{"id": "166470-P00372", "name": "Aguilas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-2"]},
{"id": "166470-P00373", "name": "Manuel de Jesus Soriano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00371", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00374", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1014-2"]},
{"id": "166470-P00374", "name": "Maria del Carmen Aguilas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00371", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00373", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1014-2"]},
{"id": "166470-P00375", "name": "Rafael Soriano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-2"]},
{"id": "166470-P00376", "name": "Maria Concepcion", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-2"]},
{"id": "166470-P00377", "name": "Abad Aguilas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-2"]},
{"id": "166470-P00378", "name": "Ana Marcela Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-2"]},
{"id": "166470-P00379", "name": "Bernardo Jose Jlilarion", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-2"]},
{"id": "166470-P00380", "name": "Bernardo Albericle", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00371", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1014-2"]},
{"id": "166470-P00381", "name": "Maria Josefa Albericle", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00371", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1014-2"]},
{"id": "166470-P00382", "name": "Maria Nicolasa A", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00385", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1014-3"]},
{"id": "166470-P00383", "name": "Ana Larsilo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00968", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1014-3"]},
{"id": "166470-P00384", "name": "Maria Nicolasa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-3"]},
{"id": "166470-P00385", "name": "Francisca de playna", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00382", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1014-3"]},
{"id": "166470-P00386", "name": "Mendoza", "origin": "166470-L16", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-3"]},
{"id": "166470-P00387", "name": "Jose Maria Sancehz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00390", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1014-4"]},
{"id": "166470-P00388", "name": "Jose Torcuato Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-4"]},
{"id": "166470-P00389", "name": "Jose Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-4"]},
{"id": "166470-P00390", "name": "Antonia Josefa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00387", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1014-4"]},
{"id": "166470-P00391", "name": "Maria Josefa Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00394", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1014-5"]},
{"id": "166470-P00392", "name": "Jose Torcuato Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-5"]},
{"id": "166470-P00393", "name": "Maria Josefa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-5"]},
{"id": "166470-P00394", "name": "Antonia Josefa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00391", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1014-5"]},
{"id": "166470-P00395", "name": "Sebera Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00398", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00397", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1014-6"]},
{"id": "166470-P00396", "name": "Teresa de la", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-6"]},
{"id": "166470-P00397", "name": "Jose Torcuato Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00395", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1014-6"]},
{"id": "166470-P00398", "name": "Antonia Josefa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00395", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1014-6"]},
{"id": "166470-P00399", "name": "Jacobo A", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00404", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00405", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00400", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1014-7"]},
{"id": "166470-P00400", "name": "Jose Lucum\u00ed", "origin": null, "ethnicities": "Lucum\u00ed", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00399", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00401", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1014-7"]},
{"id": "166470-P00401", "name": "Salbados Arguindeguy", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00400", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1014-7"]},
{"id": "166470-P00402", "name": "Margarita Carabal\u00ed", "origin": null, "ethnicities": "Carabal\u00ed", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-7"]},
{"id": "166470-P00403", "name": "Jacobo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1014-7"]},
{"id": "166470-P00404", "name": "Pedro Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00399", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00406", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1014-7"]},
{"id": "166470-P00405", "name": "Juliana Lucum\u00ed", "origin": null, "ethnicities": "Lucum\u00ed", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00399", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00406", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1014-7"]},
{"id": "166470-P00406", "name": "Arguindeguy", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00405", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00404", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1014-7"]},
{"id": "166470-P00407", "name": "Maria de Jesus Ortega", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00410", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1015-1"]},
{"id": "166470-P00408", "name": "Juez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1015-1"]},
{"id": "166470-P00409", "name": "Maria de Jesus", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1015-1"]},
{"id": "166470-P00410", "name": "Maria de la Caridad Vurtado", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00407", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1015-1"]},
{"id": "166470-P00411", "name": "Unknown principal", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00974", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00973", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1015-2"]},
{"id": "166470-P00412", "name": "Melchor Hernandez", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00974", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00973", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1015-3"]},
{"id": "166470-P00413", "name": "Tirso Hernandez", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00974", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00973", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1015-4"]},
{"id": "166470-P00414", "name": "Vicente Hernandez", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00974", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00973", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1015-5"]},
{"id": "166470-P00415", "name": "Julian Hernandez", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00974", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00973", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1015-6"]},
{"id": "166470-P00416", "name": "Cristobal Hernandez", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00974", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00973", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1015-7"]},
{"id": "166470-P00417", "name": "Antonio Hernandez", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00974", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00973", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1015-8"]},
{"id": "166470-P00418", "name": "Antonio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1015-8"]},
{"id": "166470-P00419", "name": "Gaspar Hernandez", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00974", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00973", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1016-1"]},
{"id": "166470-P00420", "name": "Manuel Hernandez", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00974", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1016-2"]},
{"id": "166470-P00421", "name": "Ysadora", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00422", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1016-3"]},
{"id": "166470-P00422", "name": "Rufina Hernandez", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00421", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00973", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1016-3"]},
{"id": "166470-P00423", "name": "Jose Gregoria Bega", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00432", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1016-4"]},
{"id": "166470-P00424", "name": "Rosa Santa Ana", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00432", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1016-4"]},
{"id": "166470-P00425", "name": "San Juan de los Remedios", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-4"]},
{"id": "166470-P00426", "name": "Eugenio Bega", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-4"]},
{"id": "166470-P00427", "name": "Josefa Rafaela", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-4"]},
{"id": "166470-P00428", "name": "Andres Santa Ana", "origin": "166470-L9", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-4"]},
{"id": "166470-P00429", "name": "Andrea Gallardo", "origin": "166470-L9", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-4"]},
{"id": "166470-P00430", "name": "Pedro Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00432", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1016-4"]},
{"id": "166470-P00431", "name": "Bartola Santa Ana", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00432", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1016-4"]},
{"id": "166470-P00432", "name": "Jose Bencerlao de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00430", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00431", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00423", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00424", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1016-4"]},
{"id": "166470-P00433", "name": "Maria Jacoba Facunda Porregue", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00438", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00439", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00434", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1016-5"]},
{"id": "166470-P00434", "name": "Caridad Jabalero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00433", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1016-5"]},
{"id": "166470-P00435", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00436", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1016-5"]},
{"id": "166470-P00436", "name": "Maria Fransisca Porregue", "origin": "166470-L9", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00968", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00435", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1016-5"]},
{"id": "166470-P00437", "name": "Maria Jacoba Facunda", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-5"]},
{"id": "166470-P00438", "name": "Agustin Mach\u00fa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00433", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1016-5"]},
{"id": "166470-P00439", "name": "Joaquina Maria Mach\u00fa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00433", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1016-5"]},
{"id": "166470-P00440", "name": "Antonio L. Sancehz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-5"]},
{"id": "166470-P00441", "name": "Maria Foinasa A", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "hija legitimo", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00450", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00451", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00442", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00443", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1016-6"]},
{"id": "166470-P00442", "name": "Juan Aristica", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00441", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00443", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1016-6"]},
{"id": "166470-P00443", "name": "Maria Hilaria Perez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00441", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00442", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1016-6"]},
{"id": "166470-P00444", "name": "Juan Bautista Aristica", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-6"]},
{"id": "166470-P00445", "name": "Maria Damiana", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-6"]},
{"id": "166470-P00446", "name": "Cartaya", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-6"]},
{"id": "166470-P00447", "name": "Gabriel Perez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-6"]},
{"id": "166470-P00448", "name": "Maria Gregoria Calderon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-6"]},
{"id": "166470-P00449", "name": "Maria Foinasa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-6"]},
{"id": "166470-P00450", "name": "Ramon Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00441", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1016-6"]},
{"id": "166470-P00451", "name": "Maria Caridad Cuella", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00441", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1016-6"]},
{"id": "166470-P00452", "name": "Jose Regino de la Caridad A", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00458", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00459", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00453", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00454", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1016-7"]},
{"id": "166470-P00453", "name": "Pedro Mauricio Li\u00f1o", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00452", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1016-7"]},
{"id": "166470-P00454", "name": "Paulina Calderon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00452", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1016-7"]},
{"id": "166470-P00455", "name": "Manuel Aristica", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-7"]},
{"id": "166470-P00456", "name": "Celestina Perez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-7"]},
{"id": "166470-P00457", "name": "Jose Regino de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1016-7"]},
{"id": "166470-P00458", "name": "Marcelino Perez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00452", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1016-7"]},
{"id": "166470-P00459", "name": "Maria Gertudas Perez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00452", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1016-7"]},
{"id": "166470-P00460", "name": "Maria del Pilar Sorria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00464", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00465", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00461", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1017-1"]},
{"id": "166470-P00461", "name": "Josefa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00460", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00462", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1017-1"]},
{"id": "166470-P00462", "name": "Juan Bautista de Sorria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00461", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1017-1"]},
{"id": "166470-P00463", "name": "Maria del Pilar", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1017-1"]},
{"id": "166470-P00464", "name": "Yanacio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00460", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1017-1"]},
{"id": "166470-P00465", "name": "Josefa Socarro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00460", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1017-1"]},
{"id": "166470-P00466", "name": "Jose Domingo Sorria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00470", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00471", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00467", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1017-2"]},
{"id": "166470-P00467", "name": "Maria Regla", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00466", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00468", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1017-2"]},
{"id": "166470-P00468", "name": "Juan Bautista de Sorria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00467", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1017-2"]},
{"id": "166470-P00469", "name": "Jose Domingo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1017-2"]},
{"id": "166470-P00470", "name": "Pedro Jose", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00466", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1017-2"]},
{"id": "166470-P00471", "name": "Africanos", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00466", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1017-2"]},
{"id": "166470-P00472", "name": "Nacion Lucum\u00ed", "origin": null, "ethnicities": "Lucum\u00ed", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1017-3"]},
{"id": "166470-P00473", "name": "Julian del Sol", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00476", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1017-3"]},
{"id": "166470-P00474", "name": "Camilo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00476", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00475", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1017-3"]},
{"id": "166470-P00475", "name": "Rafael del Sol", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00474", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1017-3"]},
{"id": "166470-P00476", "name": "Manuel Sol", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00474", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00473", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1017-3"]},
{"id": "166470-P00477", "name": "Merced de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00478", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1017-4"]},
{"id": "166470-P00478", "name": "Selsotina Hernandez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00477", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1017-4"]},
{"id": "166470-P00479", "name": "Pedro Arguinderi", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00481", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1017-4"]},
{"id": "166470-P00480", "name": "Maria Yersa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00481", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1017-4"]},
{"id": "166470-P00481", "name": "Jacobo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00479", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00480", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1017-4"]},
{"id": "166470-P00482", "name": "Juan Gregorio Lupy", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00487", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00488", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1017-5"]},
{"id": "166470-P00483", "name": "Maria Emilia Lupez", "origin": "166470-L17", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1017-5"]},
{"id": "166470-P00484", "name": "Victor Lupy", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1017-5"]},
{"id": "166470-P00485", "name": "Felicidad Doval", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1017-5"]},
{"id": "166470-P00486", "name": "Juan Gregorio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1017-5"]},
{"id": "166470-P00487", "name": "Juan Guerios", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00482", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1017-5"]},
{"id": "166470-P00488", "name": "Rosa Zacaria Guerios", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00482", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1017-5"]},
{"id": "166470-P00489", "name": "Juana Luisa Martinez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00495", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00496", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00491", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1017-6"]},
{"id": "166470-P00490", "name": "Luisa Martinez Hels", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1017-6"]},
{"id": "166470-P00491", "name": "Curacao", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00489", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1017-6"]},
{"id": "166470-P00492", "name": "Antonio Martinez Hels", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1017-6"]},
{"id": "166470-P00493", "name": "Maria Rosa Hels", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1017-6"]},
{"id": "166470-P00494", "name": "Juana Luisa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1017-6"]},
{"id": "166470-P00495", "name": "Juan Guierios", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00489", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1017-6"]},
{"id": "166470-P00496", "name": "Madana Luisa Sebilla", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00489", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1017-6"]},
{"id": "166470-P00497", "name": "Serapia Maria Nacarro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00501", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00502", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00498", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1017-7"]},
{"id": "166470-P00498", "name": "Dorotea Herrera", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00497", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00499", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1017-7"]},
{"id": "166470-P00499", "name": "Justo Nabarro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00498", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1017-7"]},
{"id": "166470-P00500", "name": "Serapia Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1017-7"]},
{"id": "166470-P00501", "name": "Salbador Cren", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00497", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1017-7"]},
{"id": "166470-P00502", "name": "Caridad Lopez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00497", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1017-7"]},
{"id": "166470-P00503", "name": "Victoria del Carmen Calderon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00512", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00513", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00504", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1018-1"]},
{"id": "166470-P00504", "name": "Santiago Calder\u00f3n", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00503", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1018-1"]},
{"id": "166470-P00505", "name": "Caniar", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-1"]},
{"id": "166470-P00506", "name": "Faustina de Leon", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-1"]},
{"id": "166470-P00507", "name": "Felipe Calderon", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-1"]},
{"id": "166470-P00508", "name": "Maria Josefa de la Cruz Gonzalez", "origin": "166470-L11", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-1"]},
{"id": "166470-P00509", "name": "Juan de Leon", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-1"]},
{"id": "166470-P00510", "name": "Fransisca Combida", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "moreno", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-1"]},
{"id": "166470-P00511", "name": "Victoria del Carmen", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-1"]},
{"id": "166470-P00512", "name": "Manuel Alonso", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00503", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1018-1"]},
{"id": "166470-P00513", "name": "Fransisco Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00503", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1018-1"]},
{"id": "166470-P00514", "name": "Rafael Toledo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00516", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1018-2"]},
{"id": "166470-P00515", "name": "Agustin Rodriguez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00516", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1018-2"]},
{"id": "166470-P00516", "name": "Juan Toledo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00515", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00514", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1018-2"]},
{"id": "166470-P00517", "name": "Juan Jose de la Cruz Valdes", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00521", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1018-3"]},
{"id": "166470-P00518", "name": "Isabel Gang\u00e1", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00519", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1018-3"]},
{"id": "166470-P00519", "name": "Fonicara Valles", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00518", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1018-3"]},
{"id": "166470-P00520", "name": "Juan Jose de la Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-3"]},
{"id": "166470-P00521", "name": "Pedro Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00517", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1018-3"]},
{"id": "166470-P00522", "name": "Juliana Lucum\u00ed", "origin": null, "ethnicities": "Lucum\u00ed", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00523", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1018-3"]},
{"id": "166470-P00523", "name": "Salbador Arquindegui", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00522", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1018-3"]},
{"id": "166470-P00524", "name": "Cecilia del Rosario A", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00529", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00530", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00525", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00526", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1018-4"]},
{"id": "166470-P00525", "name": "Jose Alonso", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00524", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00526", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1018-4"]},
{"id": "166470-P00526", "name": "Maria Castro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00524", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00525", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00527", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1018-4"]},
{"id": "166470-P00527", "name": "Juana Garcia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00526", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1018-4"]},
{"id": "166470-P00528", "name": "Cecilia del Rosario", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-4"]},
{"id": "166470-P00529", "name": "Alejandro Garcia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00524", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1018-4"]},
{"id": "166470-P00530", "name": "Petrona Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00524", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1018-4"]},
{"id": "166470-P00531", "name": "Ana Maria Vicente Moya", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00540", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00541", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00533", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00534", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1018-5"]},
{"id": "166470-P00532", "name": "Vega", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-5"]},
{"id": "166470-P00533", "name": "Eusebio de Moya", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00531", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00534", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1018-5"]},
{"id": "166470-P00534", "name": "Cecilia Vega", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00531", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00533", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1018-5"]},
{"id": "166470-P00535", "name": "Jose de la Cruz de Moyeo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-5"]},
{"id": "166470-P00536", "name": "Maria Petrona Vicente", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-5"]},
{"id": "166470-P00537", "name": "Jose Agustin de la Vega", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-5"]},
{"id": "166470-P00538", "name": "Juana Jacoba Olibera", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-5"]},
{"id": "166470-P00539", "name": "Ana Maria Vicente", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-5"]},
{"id": "166470-P00540", "name": "Jose del Carmen Vega", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00531", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1018-5"]},
{"id": "166470-P00541", "name": "Maria Clemonia de Moya", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00531", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1018-5"]},
{"id": "166470-P00542", "name": "Maria Marcela Morales", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00546", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1018-6"]},
{"id": "166470-P00543", "name": "Maria del Carmen Lucum\u00ed", "origin": null, "ethnicities": "Lucum\u00ed", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00544", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1018-6"]},
{"id": "166470-P00544", "name": "Jose Maria Morales", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00543", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1018-6"]},
{"id": "166470-P00545", "name": "Maria Marcela", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1018-6"]},
{"id": "166470-P00546", "name": "Rita", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00542", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1018-6"]},
{"id": "166470-P00547", "name": "Margaria Cartalla", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00548", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1018-7"]},
{"id": "166470-P00548", "name": "Jose Manuel del Campo Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00547", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1018-7"]},
{"id": "166470-P00549", "name": "Juan Jose Cartalla", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00551", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1018-7"]},
{"id": "166470-P00550", "name": "Petrona Cartalla", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00551", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1018-7"]},
{"id": "166470-P00551", "name": "Maria Criostoma", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00549", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00550", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1018-7"]},
{"id": "166470-P00552", "name": "Fransisco Bibi\u00e1n Bestarnante", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-1"]},
{"id": "166470-P00553", "name": "Juana Criolla", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "Creole", "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00554", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1019-1"]},
{"id": "166470-P00554", "name": "de la Pe\u00f1a Bestarnante", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00553", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1019-1"]},
{"id": "166470-P00555", "name": "Fransisco Bibi\u00e1n", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-1"]},
{"id": "166470-P00556", "name": "Salom\u00e9", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00557", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1019-1"]},
{"id": "166470-P00557", "name": "Jos\u00e9 Guifasco", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00556", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1019-1"]},
{"id": "166470-P00558", "name": "Lugarda", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00559", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1019-2"]},
{"id": "166470-P00559", "name": "Cristobal Rodriguez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00558", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1019-2"]},
{"id": "166470-P00560", "name": "Jose Antonio Ramirez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00561", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1019-2"]},
{"id": "166470-P00561", "name": "Matea Rodriguez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00560", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1019-2"]},
{"id": "166470-P00562", "name": "Maria D\u00e1", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "moreno;mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-3"]},
{"id": "166470-P00563", "name": "Victor", "origin": "166470-L18", "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "naturalidad", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00572", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00573", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00565", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00566", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1019-3"]},
{"id": "166470-P00564", "name": "Dorer", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-3"]},
{"id": "166470-P00565", "name": "Manuel Victor", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00563", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1019-3"]},
{"id": "166470-P00566", "name": "Maria Manuela Dorer", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00563", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1019-3"]},
{"id": "166470-P00567", "name": "Manuel Pablo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-3"]},
{"id": "166470-P00568", "name": "Maria Antonia Duito", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-3"]},
{"id": "166470-P00569", "name": "Jose Ignacio Dorer", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-3"]},
{"id": "166470-P00570", "name": "Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "moreno", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-3"]},
{"id": "166470-P00571", "name": "Maria D\u00e1masa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-3"]},
{"id": "166470-P00572", "name": "Jose Domingo Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00563", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1019-3"]},
{"id": "166470-P00573", "name": "Maria Josefa Villavicencio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00563", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1019-3"]},
{"id": "166470-P00574", "name": "Maria Simona Criolla", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "Creole", "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00575", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1019-4"]},
{"id": "166470-P00575", "name": "Manuel del Valle", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00574", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1019-4"]},
{"id": "166470-P00576", "name": "Dolores Ciolla", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00577", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1019-4"]},
{"id": "166470-P00577", "name": "Dorotea Valle", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00576", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1019-4"]},
{"id": "166470-P00578", "name": "Jose de la", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00583", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1019-5"]},
{"id": "166470-P00579", "name": "Ilaria Eugenio del", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-5"]},
{"id": "166470-P00580", "name": "Costa de Africa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "moreno", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-5"]},
{"id": "166470-P00581", "name": "Antonio Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00583", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1019-5"]},
{"id": "166470-P00582", "name": "Maria Petrona Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00583", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1019-5"]},
{"id": "166470-P00583", "name": "Maria Crispina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00581", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00582", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00578", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1019-5"]},
{"id": "166470-P00584", "name": "Jose Antonio Aristica", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00593", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00585", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1019-6"]},
{"id": "166470-P00585", "name": "Maria Torre", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00593", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00584", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1019-6"]},
{"id": "166470-P00586", "name": "Juan Bautista Aristica", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-6"]},
{"id": "166470-P00587", "name": "Jlabanco", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-6"]},
{"id": "166470-P00588", "name": "Jose de los Santos Torre", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-6"]},
{"id": "166470-P00589", "name": "Albarez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-6"]},
{"id": "166470-P00590", "name": "Joaquina Cleouga", "origin": "166470-L8", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1019-6"]},
{"id": "166470-P00591", "name": "Luis Due\u00f1a", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00593", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1019-6"]},
{"id": "166470-P00592", "name": "Ana de Leon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00593", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1019-6"]},
{"id": "166470-P00593", "name": "Candelaria de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00591", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00592", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00584", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00585", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1019-6"]},
{"id": "166470-P00594", "name": "Maria Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00595", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1020-1"]},
{"id": "166470-P00595", "name": "Jose Rebellas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00594", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1020-1"]},
{"id": "166470-P00596", "name": "Jose Rebella", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00598", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1020-1"]},
{"id": "166470-P00597", "name": "Dolores Valdes Albarez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00598", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1020-1"]},
{"id": "166470-P00598", "name": "Luis de la O Ramon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00596", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00597", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1020-1"]},
{"id": "166470-P00599", "name": "Marcos Reynoso", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00606", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1020-2"]},
{"id": "166470-P00600", "name": "Felipa Mena", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00606", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1020-2"]},
{"id": "166470-P00601", "name": "Maria Antonia Reynoso", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1020-2"]},
{"id": "166470-P00602", "name": "Juan Tomas Mena", "origin": "166470-L9", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1020-2"]},
{"id": "166470-P00603", "name": "Benita Ag\u00fcero", "origin": "166470-L9", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1020-2"]},
{"id": "166470-P00604", "name": "Jose Serapio Pe=", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00606", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1020-2"]},
{"id": "166470-P00605", "name": "Maria Mena del", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00606", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1020-2"]},
{"id": "166470-P00606", "name": "Ambrosio Jose de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00604", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00605", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00599", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00600", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1020-2"]},
{"id": "166470-P00607", "name": "Maria de la Ascension Morejon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00608", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1020-3"]},
{"id": "166470-P00608", "name": "Diego Espin", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00607", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1020-3"]},
{"id": "166470-P00609", "name": "Maria Carmen Caro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00610", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1020-3"]},
{"id": "166470-P00610", "name": "Cristobal", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00609", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1020-3"]},
{"id": "166470-P00611", "name": "Jose Polonia Rebasa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00615", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1020-4"]},
{"id": "166470-P00612", "name": "Rosario Criolla", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "Creole", "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00613", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1020-4"]},
{"id": "166470-P00613", "name": "Juan Rebasa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00612", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1020-4"]},
{"id": "166470-P00614", "name": "Jose Polonia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1020-4"]},
{"id": "166470-P00615", "name": "Jose Dolores Perez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00611", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1020-4"]},
{"id": "166470-P00616", "name": "Maria Locaria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00617", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1020-5"]},
{"id": "166470-P00617", "name": "Bayardo Gazel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00616", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1020-5"]},
{"id": "166470-P00618", "name": "Compa\u00f1ia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1020-5"]},
{"id": "166470-P00619", "name": "Baltasar Lopez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00621", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1020-5"]},
{"id": "166470-P00620", "name": "Teresa Aleman", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00621", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1020-5"]},
{"id": "166470-P00621", "name": "Teresa Donata", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00619", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00620", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1020-5"]},
{"id": "166470-P00622", "name": "Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1020-6"]},
{"id": "166470-P00623", "name": "Basilia Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00631", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1020-6"]},
{"id": "166470-P00624", "name": "Manuel Reyna", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00631", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00625", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00626", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1020-6"]},
{"id": "166470-P00625", "name": "Manuel Reyna", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00631", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00626", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00624", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1020-6"]},
{"id": "166470-P00626", "name": "Angela Korma", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00631", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00625", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00624", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1020-6"]},
{"id": "166470-P00627", "name": "Pedro Antonio Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1020-6"]},
{"id": "166470-P00628", "name": "Rafaela Villa Vicencio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1020-6"]},
{"id": "166470-P00629", "name": "Juana Maria Reyna", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1020-6"]},
{"id": "166470-P00630", "name": "Domicio de Sibras", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00631", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1020-6"]},
{"id": "166470-P00631", "name": "Juana Maria Reyna Reyna", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00626", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00625", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00630", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00631", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00623", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00624", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00631", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1020-6"]},
{"id": "166470-P00632", "name": "Maria Modesta Cordero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00636", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00639", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00640", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00642", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00643", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00634", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1021-1"]},
{"id": "166470-P00633", "name": "Roman", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-1"]},
{"id": "166470-P00634", "name": "Jose Cordero", "origin": "166470-L11", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00632", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00636", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00640", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00639", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1021-1"]},
{"id": "166470-P00635", "name": "Maria Isdora Roman", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-1"]},
{"id": "166470-P00636", "name": "Diego Cordero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00632", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00634", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1021-1"]},
{"id": "166470-P00637", "name": "Maria del Rosario Valdera", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-1"]},
{"id": "166470-P00638", "name": "Rio Blanco", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-1"]},
{"id": "166470-P00639", "name": "Domingo Roman", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00632", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00640", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00634", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1021-1"]},
{"id": "166470-P00640", "name": "Rita Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00632", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00639", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00634", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1021-1"]},
{"id": "166470-P00641", "name": "Maria Modesta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-1"]},
{"id": "166470-P00642", "name": "Silberte Roman", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00632", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1021-1"]},
{"id": "166470-P00643", "name": "Maria Prudencia Roman", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00632", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1021-1"]},
{"id": "166470-P00644", "name": "Gang\u00e1", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00645", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1021-2"]},
{"id": "166470-P00645", "name": "Fernando Sirno", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00644", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1021-2"]},
{"id": "166470-P00646", "name": "Juan Vallego", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00647", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1021-2"]},
{"id": "166470-P00647", "name": "Carlos Sirno", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00646", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1021-2"]},
{"id": "166470-P00648", "name": "Marrugat", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-3"]},
{"id": "166470-P00649", "name": "Compania", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-3"]},
{"id": "166470-P00650", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-3"]},
{"id": "166470-P00651", "name": "Domingo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-3"]},
{"id": "166470-P00652", "name": "Fernando", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-3"]},
{"id": "166470-P00653", "name": "Marrugat", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-4"]},
{"id": "166470-P00654", "name": "Gang\u00e1", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-4"]},
{"id": "166470-P00655", "name": "Domingo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00656", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1021-4"]},
{"id": "166470-P00656", "name": "Miguel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00655", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1021-4"]},
{"id": "166470-P00657", "name": "Maria Arcadia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00660", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00662", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00665", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00666", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00658", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1021-5"]},
{"id": "166470-P00658", "name": "Jose Maria Najarro", "origin": "166470-L19", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00657", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00660", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00662", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1021-5"]},
{"id": "166470-P00659", "name": "Maria Rita Antiaga", "origin": "166470-L9", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-5"]},
{"id": "166470-P00660", "name": "Jose Fernando Najarro", "origin": "166470-L19", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00657", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00658", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1021-5"]},
{"id": "166470-P00661", "name": "Maria del Socorro Bargas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-5"]},
{"id": "166470-P00662", "name": "Manuel Artiaga", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00657", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00658", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1021-5"]},
{"id": "166470-P00663", "name": "Maria Beatriz Hurtado", "origin": "166470-L9", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-5"]},
{"id": "166470-P00664", "name": "Maria Arcadoa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1021-5"]},
{"id": "166470-P00665", "name": "Jose Herrera", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00657", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1021-5"]},
{"id": "166470-P00666", "name": "Natalia Herrera", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00657", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1021-5"]},
{"id": "166470-P00667", "name": "Ramon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00668", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1021-6"]},
{"id": "166470-P00668", "name": "Pelallo Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00667", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1021-6"]},
{"id": "166470-P00669", "name": "Maria de la Merced", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00670", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1021-7"]},
{"id": "166470-P00670", "name": "Julio Lebrane", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00669", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1021-7"]},
{"id": "166470-P00671", "name": "Manuel Chevenffeu", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00673", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1021-7"]},
{"id": "166470-P00672", "name": "Isabel Yzurcita", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00673", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1021-7"]},
{"id": "166470-P00673", "name": "Margarita Chevenffeu", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00671", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00672", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1021-7"]},
{"id": "166470-P00674", "name": "Longrino Raymundo", "origin": "166470-L20", "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00684", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00685", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00675", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00676", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1022-1"]},
{"id": "166470-P00675", "name": "Ygnacio Aristica", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00674", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00676", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1022-1"]},
{"id": "166470-P00676", "name": "Carmen Torre", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00674", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00675", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1022-1"]},
{"id": "166470-P00677", "name": "Juan Bautista Aristica", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-1"]},
{"id": "166470-P00678", "name": "Matanzas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-1"]},
{"id": "166470-P00679", "name": "Damiana Perejia", "origin": "166470-L21", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-1"]},
{"id": "166470-P00680", "name": "Jose de los Santos Torre", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-1"]},
{"id": "166470-P00681", "name": "Matanzas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-1"]},
{"id": "166470-P00682", "name": "Agustin Kongo", "origin": "166470-L20", "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-1"]},
{"id": "166470-P00683", "name": "Longin\u00f3 Raymundo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-1"]},
{"id": "166470-P00684", "name": "Ramon Ramirez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00674", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1022-1"]},
{"id": "166470-P00685", "name": "Sabrina Caraba", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00674", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1022-1"]},
{"id": "166470-P00686", "name": "Jose Estanislao", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00694", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00687", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00688", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1022-2"]},
{"id": "166470-P00687", "name": "Jose Estanilao Salabino", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00686", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00688", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1022-2"]},
{"id": "166470-P00688", "name": "Juana Satana", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00686", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00687", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1022-2"]},
{"id": "166470-P00689", "name": "Jose Martia Salabino", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-2"]},
{"id": "166470-P00690", "name": "Maria Trinidad Palma", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-2"]},
{"id": "166470-P00691", "name": "Lucas Satana", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-2"]},
{"id": "166470-P00692", "name": "Maria Rosalia Moreno", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "moreno", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-2"]},
{"id": "166470-P00693", "name": "Jose Estanilao", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-2"]},
{"id": "166470-P00694", "name": "Jose ##", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00686", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1022-2"]},
{"id": "166470-P00695", "name": "Maria Ysidora", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00699", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00696", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1022-3"]},
{"id": "166470-P00696", "name": "Diego Juente", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00695", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1022-3"]},
{"id": "166470-P00697", "name": "Juan Daniel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00699", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1022-3"]},
{"id": "166470-P00698", "name": "Maria Padilla", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00699", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1022-3"]},
{"id": "166470-P00699", "name": "Leona Juliana", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00697", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00698", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00695", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1022-3"]},
{"id": "166470-P00700", "name": "Antonio Loreto Sancehz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": "priest", "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-4"]},
{"id": "166470-P00701", "name": "Audres Serrano", "origin": "166470-L9", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00709", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1022-4"]},
{"id": "166470-P00702", "name": "Isabel Nabarro", "origin": "166470-L9", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00709", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00706", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00705", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1022-4"]},
{"id": "166470-P00703", "name": "Pedro Serrano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00709", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00704", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1022-4"]},
{"id": "166470-P00704", "name": "Manuela Tirre\u00f1o", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00709", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00703", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1022-4"]},
{"id": "166470-P00705", "name": "Jose Torres", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00709", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00706", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00702", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1022-4"]},
{"id": "166470-P00706", "name": "Clemente Nabarro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00709", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00705", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00702", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1022-4"]},
{"id": "166470-P00707", "name": "Ramon Nabarro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00709", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1022-4"]},
{"id": "166470-P00708", "name": "Juliana Nabarro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00709", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1022-4"]},
{"id": "166470-P00709", "name": "Maria Cleote", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00703", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00704", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00705", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00706", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00707", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00708", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00701", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00702", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1022-4"]},
{"id": "166470-P00710", "name": "Maria Catalina Hood", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00714", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00711", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1022-5"]},
{"id": "166470-P00711", "name": "Ramon Hood", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00710", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00712", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1022-5"]},
{"id": "166470-P00712", "name": "Guillermo Hood", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00711", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1022-5"]},
{"id": "166470-P00713", "name": "eMaria Catalina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-5"]},
{"id": "166470-P00714", "name": "Alejandro Garcia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00710", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00715", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1022-5"]},
{"id": "166470-P00715", "name": "Isabel Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00714", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1022-5"]},
{"id": "166470-P00716", "name": "Claudio Mauzano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1022-6"]},
{"id": "166470-P00717", "name": "Fransisco", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00965", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1022-6"]},
{"id": "166470-P00718", "name": "Claudio Manzano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00720", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1022-7"]},
{"id": "166470-P00719", "name": "Jose Manzano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00720", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1022-7"]},
{"id": "166470-P00720", "name": "Manuel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00719", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00718", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1022-7"]},
{"id": "166470-P00721", "name": "Claudio Manzano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00722", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1023-1"]},
{"id": "166470-P00722", "name": "Margarita", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00721", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1023-1"]},
{"id": "166470-P00723", "name": "Antonio Ferri", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00725", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1023-2"]},
{"id": "166470-P00724", "name": "Alejandro Gareni", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00725", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1023-2"]},
{"id": "166470-P00725", "name": "Valentin", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00724", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00723", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1023-2"]},
{"id": "166470-P00726", "name": "Tomas Feni", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00728", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1023-3"]},
{"id": "166470-P00727", "name": "Alejandro Garcia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00728", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1023-3"]},
{"id": "166470-P00728", "name": "Martin", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00727", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00726", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1023-3"]},
{"id": "166470-P00729", "name": "Antonio Maria de", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00733", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1023-5"]},
{"id": "166470-P00730", "name": "Mandinka", "origin": null, "ethnicities": "Mandinka", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1023-5"]},
{"id": "166470-P00731", "name": "Maria del Carmen", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1023-5"]},
{"id": "166470-P00732", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1023-5"]},
{"id": "166470-P00733", "name": "Tomasa Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00729", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1023-5"]},
{"id": "166470-P00734", "name": "Gang\u00e1", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1023-6"]},
{"id": "166470-P00735", "name": "Sebastian", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00736", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1023-6"]},
{"id": "166470-P00736", "name": "Bernab\u00e9 Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00735", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1023-6"]},
{"id": "166470-P00737", "name": "Salbador Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00738", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00965", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1023-7"]},
{"id": "166470-P00738", "name": "Sebastian", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00737", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1023-7"]},
{"id": "166470-P00739", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1024-1"]},
{"id": "166470-P00740", "name": "Lorenzo Gang\u00e1", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00742", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-1"]},
{"id": "166470-P00741", "name": "Paula Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00742", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-1"]},
{"id": "166470-P00742", "name": "Pantale\u00f3n Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00740", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00741", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1024-1"]},
{"id": "166470-P00743", "name": "Marcos", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00745", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-2"]},
{"id": "166470-P00744", "name": "Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00745", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-2"]},
{"id": "166470-P00745", "name": "Roman Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00743", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00744", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1024-2"]},
{"id": "166470-P00746", "name": "Ramon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00748", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-3"]},
{"id": "166470-P00747", "name": "Margarita", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00748", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-3"]},
{"id": "166470-P00748", "name": "Manuel Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00746", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00747", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1024-3"]},
{"id": "166470-P00749", "name": "Gang\u00e1", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1024-4"]},
{"id": "166470-P00750", "name": "Santiago", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00752", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-4"]},
{"id": "166470-P00751", "name": "Madrina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00752", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-4"]},
{"id": "166470-P00752", "name": "Silberio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00750", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00751", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1024-4"]},
{"id": "166470-P00753", "name": "Ana Valentina Roldan", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00759", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00760", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1024-5"]},
{"id": "166470-P00754", "name": "Jose Domingo Roldan", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1024-5"]},
{"id": "166470-P00755", "name": "Maria Gabriela Josefa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1024-5"]},
{"id": "166470-P00756", "name": "Jose Domingo Borrots no d\u00e1n", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1024-5"]},
{"id": "166470-P00757", "name": "Materna Maria Gabriela Josefa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1024-5"]},
{"id": "166470-P00758", "name": "Ana Valentina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1024-5"]},
{"id": "166470-P00759", "name": "Jose Fransisco Vidal Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00753", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-5"]},
{"id": "166470-P00760", "name": "Ana Aristica", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00753", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-5"]},
{"id": "166470-P00761", "name": "Maria Manaria Carroyos", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00766", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00767", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1024-6"]},
{"id": "166470-P00762", "name": "Juana Carroyos", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "Creole", "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00763", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1024-6"]},
{"id": "166470-P00763", "name": "Antonio Carroyos", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00762", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1024-6"]},
{"id": "166470-P00764", "name": "Merced de Arenas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1024-6"]},
{"id": "166470-P00765", "name": "Maria Manaria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1024-6"]},
{"id": "166470-P00766", "name": "Gonzalo Bentancuo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00761", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-6"]},
{"id": "166470-P00767", "name": "Petrona Josefa Natano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00761", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-6"]},
{"id": "166470-P00768", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1024-7"]},
{"id": "166470-P00769", "name": "Tiberio Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00771", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-7"]},
{"id": "166470-P00770", "name": "Maria Rafaela Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00771", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-7"]},
{"id": "166470-P00771", "name": "Diego Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00769", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00770", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1024-7"]},
{"id": "166470-P00772", "name": "Antonio Maria de", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00775", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1024-8"]},
{"id": "166470-P00773", "name": "Mandinka", "origin": null, "ethnicities": "Mandinka", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1024-8"]},
{"id": "166470-P00774", "name": "Maria de Carmen Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1024-8"]},
{"id": "166470-P00775", "name": "Mariano Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00772", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1024-8"]},
{"id": "166470-P00776", "name": "Antonio Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00778", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1025-1"]},
{"id": "166470-P00777", "name": "Maria del Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00778", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1025-1"]},
{"id": "166470-P00778", "name": "Guillermo Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00776", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00777", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1025-1"]},
{"id": "166470-P00779", "name": "Jose Luganes Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00787", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00780", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00782", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00781", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1025-2"]},
{"id": "166470-P00780", "name": "Joaquina Calderon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00787", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00779", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00784", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00783", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1025-2"]},
{"id": "166470-P00781", "name": "Nicolas Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00787", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00782", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00779", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1025-2"]},
{"id": "166470-P00782", "name": "Furcia R", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00787", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00781", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00779", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1025-2"]},
{"id": "166470-P00783", "name": "Felipe Calderon", "origin": "166470-L11", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00787", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00784", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00780", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1025-2"]},
{"id": "166470-P00784", "name": "Maria Gonzalez", "origin": "166470-L11", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00787", "relationship_type": "grandchild"}, {"related_person": "166470-P00783", "relationship_type": "spouse"}, {"related_person": "166470-P00780", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1025-2"]},
{"id": "166470-P00785", "name": "Celestino Diaz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00787", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1025-2"]},
{"id": "166470-P00786", "name": "Antonia Reyes", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00787", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1025-2"]},
{"id": "166470-P00787", "name": "Jose Domingo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00781", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00782", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00783", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00784", "relationship_type": "grandparent"}, {"related_person": "166470-P00785", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00786", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00779", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00780", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1025-2"]},
{"id": "166470-P00788", "name": "Mamerta Maria de la Caridad Castillo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "illegitimate", "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00796", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00797", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00789", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00790", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1025-3"]},
{"id": "166470-P00789", "name": "Jose Castillo", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00788", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1025-3"]},
{"id": "166470-P00790", "name": "Lucia Nolibran", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00788", "relationship_type": "child"}], "references": ["166470-1025-3"]},
{"id": "166470-P00791", "name": "Joaquin Castillo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1025-3"]},
{"id": "166470-P00792", "name": "Margarita Zamora", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1025-3"]},
{"id": "166470-P00793", "name": "Pedro Malibra", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1025-3"]},
{"id": "166470-P00794", "name": "Concepci\u00f3n Malibra", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1025-3"]},
{"id": "166470-P00795", "name": "Mamerta Maria de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1025-3"]},
{"id": "166470-P00796", "name": "Rio Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00788", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1025-3"]},
{"id": "166470-P00797", "name": "Cecilia Lombina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00788", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1025-3"]},
{"id": "166470-P00798", "name": "Fransisco de Borfa Guercero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00801", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00802", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1025-4"]},
{"id": "166470-P00799", "name": "Fransisco Guercero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00967", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1025-4"]},
{"id": "166470-P00800", "name": "Fransisco de Borfa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1025-4"]},
{"id": "166470-P00801", "name": "Antonio Abad Flores", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00798", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1025-4"]},
{"id": "166470-P00802", "name": "Maria del Rosario de Mayo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00798", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1025-4"]},
{"id": "166470-P00803", "name": "Justa German Garcia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00809", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1025-5"]},
{"id": "166470-P00804", "name": "Agustina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00805", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1025-5"]},
{"id": "166470-P00805", "name": "Maria Natibidad Garcia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00804", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1025-5"]},
{"id": "166470-P00806", "name": "Fransisco Mandinka", "origin": null, "ethnicities": "Mandinka", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1025-5"]},
{"id": "166470-P00807", "name": "Candelaria Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1025-5"]},
{"id": "166470-P00808", "name": "Justa German", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1025-5"]},
{"id": "166470-P00809", "name": "Maria Garcia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00803", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1025-5"]},
{"id": "166470-P00810", "name": "Nicol\u00e1s Ben\u00e9", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00813", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1025-6"]},
{"id": "166470-P00811", "name": "Rosa de", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00812", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1025-6"]},
{"id": "166470-P00812", "name": "Mery Ben\u00e9", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00811", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1025-6"]},
{"id": "166470-P00813", "name": "Rosalia Yrizas", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00810", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1025-6"]},
{"id": "166470-P00814", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1026-1"]},
{"id": "166470-P00815", "name": "Tom\u00e1s", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00817", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-1"]},
{"id": "166470-P00816", "name": "Adriana", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00817", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-1"]},
{"id": "166470-P00817", "name": "Calisto Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00815", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00816", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1026-1"]},
{"id": "166470-P00818", "name": "Tom\u00e1s", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00820", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-2"]},
{"id": "166470-P00819", "name": "Adriana", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00820", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-2"]},
{"id": "166470-P00820", "name": "Ricardo Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00818", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00819", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1026-2"]},
{"id": "166470-P00821", "name": "Tom\u00e1s", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00823", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-3"]},
{"id": "166470-P00822", "name": "Adriana", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00823", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-3"]},
{"id": "166470-P00823", "name": "Ramona Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00821", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00822", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1026-3"]},
{"id": "166470-P00824", "name": "Carolina Manuele de la Caridad Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00827", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00828", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1026-4"]},
{"id": "166470-P00825", "name": "Mariana Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1026-4"]},
{"id": "166470-P00826", "name": "Carolina Manuela de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1026-4"]},
{"id": "166470-P00827", "name": "Salvador Lopez Soler", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00824", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-4"]},
{"id": "166470-P00828", "name": "Regla Ruiz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00824", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-4"]},
{"id": "166470-P00829", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1026-5"]},
{"id": "166470-P00830", "name": "Ysidrio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00832", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-5"]},
{"id": "166470-P00831", "name": "Nicolasa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00832", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-5"]},
{"id": "166470-P00832", "name": "Ignacio Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00830", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00831", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1026-5"]},
{"id": "166470-P00833", "name": "Roquino Zelada", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00836", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1026-6"]},
{"id": "166470-P00834", "name": "Jose de la Concepci\u00f3n Valdes", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00836", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-6"]},
{"id": "166470-P00835", "name": "Maria del Rosario Rodriguez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00836", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-6"]},
{"id": "166470-P00836", "name": "Ysidoro Zelada", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00834", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00835", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00833", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1026-6"]},
{"id": "166470-P00837", "name": "Pablo Dupouy", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1026-7"]},
{"id": "166470-P00838", "name": "Manuel Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00841", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-7"]},
{"id": "166470-P00839", "name": "Garcia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00841", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1026-7"]},
{"id": "166470-P00840", "name": "Mariana Moreyon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1026-7"]},
{"id": "166470-P00841", "name": "Martin Dupouy", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00838", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00839", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1026-7"]},
{"id": "166470-P00842", "name": "Pablo Dupouy", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00847", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1026-8"]},
{"id": "166470-P00843", "name": "Manuel Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1026-8"]},
{"id": "166470-P00844", "name": "Garcia", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1026-8"]},
{"id": "166470-P00845", "name": "Mariana <", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1026-8"]},
{"id": "166470-P00846", "name": "Moreyra", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1026-8"]},
{"id": "166470-P00847", "name": "Fransisco Dupouy", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00842", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1026-8"]},
{"id": "166470-P00848", "name": "Juana Havard de la", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-1"]},
{"id": "166470-P00849", "name": "Emilia Havard", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00852", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1027-1"]},
{"id": "166470-P00850", "name": "Jose Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00852", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1027-1"]},
{"id": "166470-P00851", "name": "Teresa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00852", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1027-1"]},
{"id": "166470-P00852", "name": "Bernandino Havard", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00850", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00851", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00849", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1027-1"]},
{"id": "166470-P00853", "name": "Ndongo de la", "origin": null, "ethnicities": "Ndongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-2"]},
{"id": "166470-P00854", "name": "Ramon Curasao", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00856", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1027-2"]},
{"id": "166470-P00855", "name": "Monserrate Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00856", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1027-2"]},
{"id": "166470-P00856", "name": "Ambrosio Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00854", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00855", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1027-2"]},
{"id": "166470-P00857", "name": "Antonio Loreto Snachez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": "priest", "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-3"]},
{"id": "166470-P00858", "name": "Gang\u00e1 de la", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-3"]},
{"id": "166470-P00859", "name": "Ramon Curasao", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00861", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1027-3"]},
{"id": "166470-P00860", "name": "Monserrate Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00861", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1027-3"]},
{"id": "166470-P00861", "name": "Pascual Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00859", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00860", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1027-3"]},
{"id": "166470-P00862", "name": "Juan de Dios Mu\u00f1oz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00868", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00863", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1027-4"]},
{"id": "166470-P00863", "name": "Petrona Diaz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00868", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00862", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1027-4"]},
{"id": "166470-P00864", "name": "Juan Bautista Mu\u00f1oz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-4"]},
{"id": "166470-P00865", "name": "Lucia Coimbre", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-4"]},
{"id": "166470-P00866", "name": "Justo Nabano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-4"]},
{"id": "166470-P00867", "name": "Cristina Cordero", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-4"]},
{"id": "166470-P00868", "name": "Panfilo Mu\u00f1oz Diaz", "origin": "166470-L10", "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00862", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00863", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1027-4"]},
{"id": "166470-P00869", "name": "Antonio Loreto Sancez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": "priest", "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-5"]},
{"id": "166470-P00870", "name": "Juana Criolla de la", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "Creole", "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-5"]},
{"id": "166470-P00871", "name": "Jose de la Luz Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00873", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1027-5"]},
{"id": "166470-P00872", "name": "Juana", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-5"]},
{"id": "166470-P00873", "name": "Dionisia Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00871", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1027-5"]},
{"id": "166470-P00874", "name": "Jose de la Luz Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-6"]},
{"id": "166470-P00875", "name": "Jose Maria Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00876", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1027-6"]},
{"id": "166470-P00876", "name": "Miguel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00875", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1027-6"]},
{"id": "166470-P00877", "name": "Isabel Alberta Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00881", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00882", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1027-7"]},
{"id": "166470-P00878", "name": "Gang\u00e1", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00879", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1027-7"]},
{"id": "166470-P00879", "name": "Pablo Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00878", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1027-7"]},
{"id": "166470-P00880", "name": "Isabel Alberta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1027-7"]},
{"id": "166470-P00881", "name": "Luis Francisca Napoleon", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00877", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1027-7"]},
{"id": "166470-P00882", "name": "Malchora Yanez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00877", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1027-7"]},
{"id": "166470-P00883", "name": "Roman", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1028-1"]},
{"id": "166470-P00884", "name": "Mateo Magias", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00892", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00885", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1028-1"]},
{"id": "166470-P00885", "name": "Maria del Rosario Roman", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00892", "relationship_type": "child"}, {"related_person": "166470-P00884", "relationship_type": "spouse"}], "references": ["166470-1028-1"]},
{"id": "166470-P00886", "name": "Faustin Magias", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1028-1"]},
{"id": "166470-P00887", "name": "Rosalia Morales", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1028-1"]},
{"id": "166470-P00888", "name": "Domingo Roman", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1028-1"]},
{"id": "166470-P00889", "name": "Rita Gonzalez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "mixed-race", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1028-1"]},
{"id": "166470-P00890", "name": "Manuel Guzm\u00e1n", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00892", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1028-1"]},
{"id": "166470-P00891", "name": "Himeona Guzm\u00e1n", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00892", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1028-1"]},
{"id": "166470-P00892", "name": "Susana Magias", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "child", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00890", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00891", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00884", "relationship_type": "parent"}, {"related_person": "166470-P00885", "relationship_type": "parent"}], "references": ["166470-1028-1"]},
{"id": "166470-P00893", "name": "Maria de la Caridad Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00895", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00896", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00964", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1028-2"]},
{"id": "166470-P00894", "name": "Maria de la Caridad", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1028-2"]},
{"id": "166470-P00895", "name": "Santiago", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00893", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1028-2"]},
{"id": "166470-P00896", "name": "Maria del Rosario Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00893", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1028-2"]},
{"id": "166470-P00897", "name": "Castro Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00898", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1028-3"]},
{"id": "166470-P00898", "name": "Pedro de", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00897", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1028-3"]},
{"id": "166470-P00899", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1028-3"]},
{"id": "166470-P00900", "name": "Rosa de idem", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1028-3"]},
{"id": "166470-P00901", "name": "Jose", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00977", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00976", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1028-4"]},
{"id": "166470-P00902", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1028-5"]},
{"id": "166470-P00903", "name": "Juan Sampain", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00977", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00976", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1028-5"]},
{"id": "166470-P00904", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1028-6"]},
{"id": "166470-P00905", "name": "Pedro", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00977", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00976", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1028-6"]},
{"id": "166470-P00906", "name": "Antonio Sampain", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00977", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00976", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1028-7"]},
{"id": "166470-P00907", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1028-7"]},
{"id": "166470-P00908", "name": "Antonio", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1028-7"]},
{"id": "166470-P00909", "name": "Antonio Loreto Sancehz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": "priest", "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1029-1"]},
{"id": "166470-P00910", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1029-1"]},
{"id": "166470-P00911", "name": "DOmingo Sampain", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00912", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1029-1"]},
{"id": "166470-P00912", "name": "Felipe Sampain", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00977", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00911", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1029-1"]},
{"id": "166470-P00913", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1029-2"]},
{"id": "166470-P00914", "name": "Miguel Sampain", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00977", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00965", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00976", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1029-2"]},
{"id": "166470-P00915", "name": "Tomasa de la", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1029-3"]},
{"id": "166470-P00916", "name": "## de los Reyes de Carlone", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00920", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1029-3"]},
{"id": "166470-P00917", "name": "Jose S## de la Pe\u00f1a", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1029-3"]},
{"id": "166470-P00918", "name": "Jose", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00920", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1029-3"]},
{"id": "166470-P00919", "name": "Maria de la Merced", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1029-3"]},
{"id": "166470-P00920", "name": "Agustin Marcial", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": "legitimate", "occupation": null, "phenotype": "moreno", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00918", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00916", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1029-3"]},
{"id": "166470-P00921", "name": "Juan Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00979", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1029-4"]},
{"id": "166470-P00922", "name": "Manuel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00979", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00978", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1029-5"]},
{"id": "166470-P00923", "name": "Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1029-6"]},
{"id": "166470-P00924", "name": "Luis", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00980", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00978", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1029-6"]},
{"id": "166470-P00925", "name": "Domingo Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00980", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00978", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1029-7"]},
{"id": "166470-P00926", "name": "Martin", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00980", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00978", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1029-8"]},
{"id": "166470-P00927", "name": "Francisco Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00979", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00978", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1030-1"]},
{"id": "166470-P00928", "name": "Mina de la", "origin": null, "ethnicities": "Mina", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1030-1"]},
{"id": "166470-P00929", "name": "Fransisco", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1030-1"]},
{"id": "166470-P00930", "name": "Gang\u00e1 de la", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1030-2"]},
{"id": "166470-P00931", "name": "Jose Maria Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00932", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1030-2"]},
{"id": "166470-P00932", "name": "Rafael Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00979", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00931", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1030-2"]},
{"id": "166470-P00933", "name": "Gang\u00e1 de la", "origin": null, "ethnicities": "Gang\u00e1", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1030-3"]},
{"id": "166470-P00934", "name": "Agustin Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00980", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00978", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1030-3"]},
{"id": "166470-P00935", "name": "Rosa Maria Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "infant", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00938", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1030-4"]},
{"id": "166470-P00936", "name": "Serafina", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00978", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1030-4"]},
{"id": "166470-P00937", "name": "Rosa Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1030-4"]},
{"id": "166470-P00938", "name": "Maria de la Merced de Ceruta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00935", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1030-4"]},
{"id": "166470-P00939", "name": "Lucum\u00ed de la", "origin": null, "ethnicities": "Lucum\u00ed", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1030-5"]},
{"id": "166470-P00940", "name": "Antonio Coiffard", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00942", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1030-5"]},
{"id": "166470-P00941", "name": "Francisca de Paula Mendoza", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00942", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1030-5"]},
{"id": "166470-P00942", "name": "Maria Coiffard", "origin": null, "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00941", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00940", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1030-5"]},
{"id": "166470-P00943", "name": "Isabel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00944", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1030-6"]},
{"id": "166470-P00944", "name": "Teresa Vives", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00943", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00981", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1030-6"]},
{"id": "166470-P00945", "name": "Sineo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1031-1"]},
{"id": "166470-P00946", "name": "Tom\u00e1s", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00947", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1031-1"]},
{"id": "166470-P00947", "name": "Alejandro Cova", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00946", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00982", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1031-1"]},
{"id": "166470-P00948", "name": "Sineo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1031-2"]},
{"id": "166470-P00949", "name": "Tom\u00e1s", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00950", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1031-2"]},
{"id": "166470-P00950", "name": "Pedro Cova", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00949", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00982", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1031-2"]},
{"id": "166470-P00951", "name": "Ysabel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00952", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1031-3"]},
{"id": "166470-P00952", "name": "Margarita Cova", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00951", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00982", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1031-3"]},
{"id": "166470-P00953", "name": "Tom\u00e1s", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00954", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1031-4"]},
{"id": "166470-P00954", "name": "Cayetano", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00953", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00981", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1031-4"]},
{"id": "166470-P00955", "name": "Jose Maria Cova", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00958", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1031-5"]},
{"id": "166470-P00956", "name": "Sineo", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1031-5"]},
{"id": "166470-P00957", "name": "Jose Maria", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1031-5"]},
{"id": "166470-P00958", "name": "Tom\u00e1s", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00955", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1031-5"]},
{"id": "166470-P00959", "name": "Tom\u00e1s", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00960", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1031-6"]},
{"id": "166470-P00960", "name": "Justo Vives", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00959", "relationship_type": "godparent"}], "references": ["166470-1031-6"]},
{"id": "166470-P00961", "name": "Isabel", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00962", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1031-7"]},
{"id": "166470-P00962", "name": "Dominga Vives", "origin": "166470-L14", "ethnicities": null, "age": "adult", "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00961", "relationship_type": "godparent"}, {"related_person": "166470-P00981", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1031-7"]},
{"id": "166470-P00963", "name": "Antonio Loreto Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": "priest", "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1002-1", "166470-1002-2", "166470-1002-3", "166470-1002-4", "166470-1003-1", "166470-1003-2", "166470-1003-3", "166470-1003-4", "166470-1003-5", "166470-1003-6", "166470-1003-7", "166470-1004-1", "166470-1004-2", "166470-1004-3", "166470-1004-4", "166470-1004-5", "166470-1004-6", "166470-1004-7", "166470-1005-1", "166470-1005-2", "166470-1005-3", "166470-1005-4", "166470-1005-5", "166470-1005-6", "166470-1006-1", "166470-1006-2", "166470-1006-3", "166470-1006-4", "166470-1006-5", "166470-1006-6", "166470-1007-1", "166470-1007-2", "166470-1007-3", "166470-1007-4", "166470-1007-5", "166470-1007-6", "166470-1008-1", "166470-1008-2", "166470-1008-3", "166470-1008-4", "166470-1008-5", "166470-1008-6", "166470-1009-1", "166470-1009-2", "166470-1009-4", "166470-1009-5", "166470-1009-6", "166470-1010-1", "166470-1010-2", "166470-1010-3", "166470-1010-4", "166470-1010-5", "166470-1010-6", "166470-1010-7", "166470-1011-1", "166470-1011-2", "166470-1011-3", "166470-1011-4", "166470-1011-5", "166470-1011-6", "166470-1012-1", "166470-1012-2", "166470-1012-3", "166470-1012-4", "166470-1012-5", "166470-1012-6", "166470-1013-1", "166470-1013-2", "166470-1013-3", "166470-1013-4", "166470-1013-5", "166470-1013-6", "166470-1013-7", "166470-1014-1", "166470-1014-2", "166470-1014-3", "166470-1014-4", "166470-1014-5", "166470-1014-6", "166470-1014-7", "166470-1015-1", "166470-1015-2", "166470-1015-3", "166470-1015-4", "166470-1015-5", "166470-1015-6", "166470-1015-7", "166470-1015-8", "166470-1016-1", "166470-1016-2", "166470-1016-3", "166470-1016-4", "166470-1016-5", "166470-1016-6", "166470-1016-7", "166470-1017-1", "166470-1017-2", "166470-1017-3", "166470-1017-4", "166470-1017-5", "166470-1017-6", "166470-1017-7", "166470-1018-1", "166470-1018-2", "166470-1018-3", "166470-1018-4", "166470-1018-5", "166470-1018-6", "166470-1018-7", "166470-1019-1", "166470-1019-2", "166470-1019-3", "166470-1019-4", "166470-1019-5", "166470-1019-6", "166470-1020-1", "166470-1020-2", "166470-1020-3", "166470-1020-4", "166470-1020-5", "166470-1020-6", "166470-1021-1", "166470-1021-2", "166470-1021-3", "166470-1021-4", "166470-1021-5", "166470-1021-6", "166470-1021-7", "166470-1022-1", "166470-1022-2", "166470-1022-3", "166470-1022-5", "166470-1022-6", "166470-1022-7", "166470-1023-1", "166470-1023-2", "166470-1023-3", "166470-1023-5", "166470-1023-6", "166470-1023-7", "166470-1024-1", "166470-1024-2", "166470-1024-3", "166470-1024-4", "166470-1024-5", "166470-1024-6", "166470-1024-7", "166470-1024-8", "166470-1025-1", "166470-1025-2", "166470-1025-3", "166470-1025-4", "166470-1025-5", "166470-1025-6", "166470-1026-1", "166470-1026-2", "166470-1026-3", "166470-1026-4", "166470-1026-5", "166470-1026-6", "166470-1026-7", "166470-1026-8", "166470-1027-1", "166470-1027-2", "166470-1027-4", "166470-1027-6", "166470-1027-7", "166470-1028-1", "166470-1028-2", "166470-1028-3", "166470-1028-4", "166470-1028-5", "166470-1028-6", "166470-1028-7", "166470-1029-2", "166470-1029-3", "166470-1029-4", "166470-1029-5", "166470-1029-6", "166470-1029-7", "166470-1029-8", "166470-1030-1", "166470-1030-2", "166470-1030-3", "166470-1030-4", "166470-1030-5", "166470-1030-6", "166470-1031-1", "166470-1031-2", "166470-1031-3", "166470-1031-4", "166470-1031-5", "166470-1031-6", "166470-1031-7"]},
{"id": "166470-P00964", "name": "Agustin de Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00003", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00127", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00222", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00245", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00306", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00311", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00733", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00736", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00742", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00748", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00752", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00768", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00778", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00817", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00823", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00832", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00856", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00861", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00893", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1002-1", "166470-1006-1", "166470-1009-2", "166470-1009-4", "166470-1010-3", "166470-1012-5", "166470-1012-6", "166470-1021-6", "166470-1023-5", "166470-1023-6", "166470-1023-7", "166470-1024-1", "166470-1024-2", "166470-1024-3", "166470-1024-4", "166470-1024-7", "166470-1024-8", "166470-1025-1", "166470-1026-1", "166470-1026-2", "166470-1026-3", "166470-1026-5", "166470-1027-2", "166470-1027-3", "166470-1028-2", "166470-1028-3"]},
{"id": "166470-P00965", "name": "Antonio L. Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00017", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00024", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00246", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00247", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00285", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00717", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00737", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00914", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1002-1", "166470-1002-2", "166470-1002-3", "166470-1002-4", "166470-1003-1", "166470-1003-2", "166470-1003-3", "166470-1003-4", "166470-1003-5", "166470-1003-6", "166470-1003-7", "166470-1004-1", "166470-1004-2", "166470-1004-3", "166470-1004-4", "166470-1004-5", "166470-1004-6", "166470-1004-7", "166470-1005-2", "166470-1005-3", "166470-1005-4", "166470-1005-5", "166470-1005-6", "166470-1006-1", "166470-1006-2", "166470-1006-3", "166470-1006-4", "166470-1006-5", "166470-1006-6", "166470-1007-2", "166470-1007-3", "166470-1007-4", "166470-1007-5", "166470-1007-6", "166470-1008-1", "166470-1008-2", "166470-1008-3", "166470-1008-4", "166470-1008-5", "166470-1008-6", "166470-1009-2", "166470-1009-3", "166470-1009-4", "166470-1009-6", "166470-1010-1", "166470-1010-2", "166470-1010-3", "166470-1010-4", "166470-1010-5", "166470-1010-6", "166470-1010-7", "166470-1011-1", "166470-1011-2", "166470-1011-3", "166470-1011-4", "166470-1011-5", "166470-1011-6", "166470-1012-1", "166470-1012-2", "166470-1012-3", "166470-1012-4", "166470-1012-5", "166470-1012-6", "166470-1013-2", "166470-1013-3", "166470-1013-4", "166470-1013-5", "166470-1013-6", "166470-1013-7", "166470-1014-1", "166470-1014-2", "166470-1014-3", "166470-1014-4", "166470-1014-5", "166470-1014-6", "166470-1014-7", "166470-1015-1", "166470-1015-2", "166470-1015-3", "166470-1015-4", "166470-1015-5", "166470-1015-6", "166470-1015-7", "166470-1015-8", "166470-1016-1", "166470-1016-2", "166470-1016-3", "166470-1016-4", "166470-1016-6", "166470-1016-7", "166470-1017-1", "166470-1017-2", "166470-1017-3", "166470-1017-4", "166470-1017-5", "166470-1017-6", "166470-1017-7", "166470-1018-1", "166470-1018-2", "166470-1018-3", "166470-1018-4", "166470-1018-5", "166470-1018-6", "166470-1018-7", "166470-1019-1", "166470-1019-2", "166470-1019-3", "166470-1019-4", "166470-1019-5", "166470-1019-6", "166470-1020-1", "166470-1020-2", "166470-1020-3", "166470-1020-4", "166470-1020-5", "166470-1020-6", "166470-1021-1", "166470-1021-2", "166470-1021-3", "166470-1021-4", "166470-1021-5", "166470-1021-6", "166470-1021-7", "166470-1022-1", "166470-1022-2", "166470-1022-3", "166470-1022-4", "166470-1022-5", "166470-1022-6", "166470-1022-7", "166470-1023-1", "166470-1023-2", "166470-1023-3", "166470-1023-5", "166470-1023-6", "166470-1023-7", "166470-1024-1", "166470-1024-2", "166470-1024-3", "166470-1024-4", "166470-1024-5", "166470-1024-6", "166470-1024-7", "166470-1024-8", "166470-1025-1", "166470-1025-2", "166470-1025-3", "166470-1025-4", "166470-1025-5", "166470-1025-6", "166470-1026-1", "166470-1026-2", "166470-1026-3", "166470-1026-4", "166470-1026-5", "166470-1026-6", "166470-1026-7", "166470-1026-8", "166470-1027-1", "166470-1027-2", "166470-1027-3", "166470-1027-4", "166470-1027-5", "166470-1027-6", "166470-1027-7", "166470-1028-1", "166470-1028-2", "166470-1028-3", "166470-1028-4", "166470-1028-5", "166470-1028-6", "166470-1028-7", "166470-1029-1", "166470-1029-2", "166470-1029-3", "166470-1029-4", "166470-1029-5", "166470-1029-6", "166470-1029-7", "166470-1029-8", "166470-1030-2", "166470-1030-3", "166470-1030-4", "166470-1030-5", "166470-1030-6", "166470-1031-1", "166470-1031-2", "166470-1031-3", "166470-1031-4", "166470-1031-5", "166470-1031-6"]},
{"id": "166470-P00966", "name": "Agustin Santa Cruz", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00007", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00018", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00019", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00130", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00220", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00225", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00246", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00247", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00249", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00275", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00286", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00292", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1002-3", "166470-1003-1", "166470-1003-2", "166470-1006-2", "166470-1009-3", "166470-1009-5", "166470-1010-4", "166470-1010-5", "166470-1010-6", "166470-1011-4", "166470-1012-1", "166470-1012-2"]},
{"id": "166470-P00967", "name": "Maria del Rosario", "origin": "166470-L2", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "moreno", "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00018", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00019", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00345", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00799", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1003-1", "166470-1003-2", "166470-1013-5", "166470-1014-3", "166470-1025-4"]},
{"id": "166470-P00968", "name": "no conocido", "origin": "166470-L12", "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved;esclavas", "titles": "padre", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00033", "relationship_type": "enslaver"}, {"related_person": "166470-P00067", "relationship_type": "enslaver"}, {"related_person": "166470-P00253", "relationship_type": "enslaver"}, {"related_person": "166470-P00383", "relationship_type": "enslaver"}, {"related_person": "166470-P00436", "relationship_type": "enslaver"}], "references": ["166470-1003-5", "166470-1004-4", "166470-1005-5", "166470-1006-4", "166470-1009-1", "166470-1010-1", "166470-1010-7", "166470-1011-5", "166470-1011-6", "166470-1014-3", "166470-1016-5"]},
{"id": "166470-P00969", "name": "Andres Castellano", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00031", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00065", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00210", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00299", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1003-5", "166470-1004-3", "166470-1009-1", "166470-1012-4"]},
{"id": "166470-P00970", "name": "Anotnio L. Sanchez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00102", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1005-1", "166470-1009-1", "166470-1009-5", "166470-1013-1", "166470-1030-1"]},
{"id": "166470-P00971", "name": "Jose Corras", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00169", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00181", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00182", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00187", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00186", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00193", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00200", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00201", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00207", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00206", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1007-2", "166470-1007-3", "166470-1007-4", "166470-1007-5", "166470-1007-6", "166470-1008-1", "166470-1008-2", "166470-1008-3", "166470-1008-4", "166470-1008-5", "166470-1008-6"]},
{"id": "166470-P00972", "name": "Maria Ramona Prieto", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don;Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00182", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00192", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00200", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00209", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1007-6", "166470-1008-2", "166470-1008-4", "166470-1008-6"]},
{"id": "166470-P00973", "name": "Santiago Hernandez", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00411", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00412", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00413", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00414", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00415", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00416", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00417", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00419", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00422", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1015-2", "166470-1015-3", "166470-1015-4", "166470-1015-5", "166470-1015-6", "166470-1015-7", "166470-1015-8", "166470-1016-1", "166470-1016-2", "166470-1016-3"]},
{"id": "166470-P00974", "name": "Rafael Kongo", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00411", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00412", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00413", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00414", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00415", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00416", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00417", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00419", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00420", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1015-2", "166470-1015-3", "166470-1015-4", "166470-1015-5", "166470-1015-6", "166470-1015-7", "166470-1015-8", "166470-1016-1", "166470-1016-2"]},
{"id": "166470-P00975", "name": "Kongo de la", "origin": null, "ethnicities": "Kongo", "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": "enslaved", "titles": null, "ranks": null, "relationships": null, "references": ["166470-1025-1", "166470-1028-4", "166470-1029-7", "166470-1029-8"]},
{"id": "166470-P00976", "name": "Domingo Sampain", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00901", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00903", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00905", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00906", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00914", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1028-4", "166470-1028-5", "166470-1028-6", "166470-1028-7", "166470-1029-2"]},
{"id": "166470-P00977", "name": "Roman Aleman", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": null, "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00901", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00903", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00905", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00906", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00912", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00914", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1028-4", "166470-1028-5", "166470-1028-6", "166470-1028-7", "166470-1029-1", "166470-1029-2"]},
{"id": "166470-P00978", "name": "Jose Maria de Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00922", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00924", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00925", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00926", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00927", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00934", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00936", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1029-4", "166470-1029-5", "166470-1029-6", "166470-1029-7", "166470-1029-8", "166470-1030-1", "166470-1030-3", "166470-1030-4"]},
{"id": "166470-P00979", "name": "Jose de la Luz de Cuerta", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00921", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00922", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00927", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00932", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1029-4", "166470-1029-5", "166470-1030-1", "166470-1030-2"]},
{"id": "166470-P00980", "name": "Jose de la Luz de Certa", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": null, "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00924", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00925", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00926", "relationship_type": "godchild"}, {"related_person": "166470-P00934", "relationship_type": "godchild"}], "references": ["166470-1029-6", "166470-1029-7", "166470-1029-8", "166470-1030-3"]},
{"id": "166470-P00981", "name": "Juan Vives", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Don", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00944", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00954", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00962", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1030-6", "166470-1031-4", "166470-1031-6", "166470-1031-7"]},
{"id": "166470-P00982", "name": "Josefa de la Cova", "origin": null, "ethnicities": null, "age": null, "legitimacy": null, "occupation": null, "phenotype": "negro", "status": null, "titles": "Do\u00f1a", "ranks": null, "relationships": [{"related_person": "166470-P00947", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00950", "relationship_type": "slave"}, {"related_person": "166470-P00952", "relationship_type": "slave"}], "references": ["166470-1031-1", "166470-1031-2", "166470-1031-3", "166470-1031-5"]}
],
"places": [
{"id": "166470-L1", "location": "Catedral de Nuestra Se\u00f1ora de la Purisima Concepci\u00f3n"},
{"id": "166470-L2", "location": "Guinea"},
{"id": "166470-L3", "location": "Santo Espiri# y de"},
{"id": "166470-L4", "location": "villa Clara"},
{"id": "166470-L5", "location": "la Habana y de"},
{"id": "166470-L6", "location": "Pipiceu"},
{"id": "166470-L7", "location": "Paceraras"},
{"id": "166470-L8", "location": "Cumanayagua"},
{"id": "166470-L9", "location": "Villa Clara"},
{"id": "166470-L10", "location": "Trinidad"},
{"id": "166470-L11", "location": "Camarones"},
{"id": "166470-L12", "location": "este partido"},
{"id": "166470-L13", "location": "este partido de la propiedad de"},
{"id": "166470-L14", "location": "Africa"},
{"id": "166470-L15", "location": "esta Isla"},
{"id": "166470-L16", "location": "rio"},
{"id": "166470-L17", "location": "villa libre,"},
{"id": "166470-L18", "location": "Cartagena"},
{"id": "166470-L19", "location": "Santo Principe"},
{"id": "166470-L20", "location": "Camanaygua"},
{"id": "166470-L21", "location": "Guanalacoa"}
],
"events": [
{"id": "166470-1002-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00003", "date": "1830-08-14", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1002-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00006", "date": "1830-08-15", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1002-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00007", "date": "1830-08-15/1830-08-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1002-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00017", "date": "1830-08-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1002-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00017", "date": "1830-04-10", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1003-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00018", "date": "1830-09-01", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1003-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00019", "date": "1830-09-01", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1003-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00023", "date": "1830-09-04", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1003-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00023", "date": "1830-08-11", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1003-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00024", "date": "1830-09-07", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1003-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00024", "date": "1830-09-07", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1003-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00031", "date": "1830-09-07", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1003-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00031", "date": "1830-08-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1003-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00036", "date": "1830-09-14", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1003-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00036", "date": "1830-09-07", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1003-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00043", "date": "1830-09-14", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1003-7-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00043", "date": "1830-09-09", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1004-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00053", "date": "1830-09-15", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1004-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00053", "date": "1830-08-15", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1004-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00054", "date": "1830-09-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1004-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00054", "date": "1830-09-01", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1004-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00065", "date": "1830-09-15/1830-10-01", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1004-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00069", "date": "1830-09-15/1830-10-01", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1004-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00069", "date": "1830-10-10/1829-09-10", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1004-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00074", "date": "1830-09-15/1830-10-01", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1004-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00074", "date": "1830-08-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1004-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00075", "date": "1830-09-15/1830-10-01", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1004-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00075", "date": "1830-08-04", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1004-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00085", "date": "1830-10-01", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1004-7-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00085", "date": "1830-09-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1005-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00102", "date": "1830-10-02", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00970"},
{"id": "166470-1005-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00102", "date": "1830-10-01", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1005-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00106", "date": "1830-10-04", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1005-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00106", "date": "1830-04-04", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1005-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00110", "date": "1830-10-04", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1005-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00110", "date": "1830-08-06", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1005-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00111", "date": "1830-10-04", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1005-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00111", "date": "1830-11-01/1830-10-01", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1005-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00117", "date": "1830-10-08", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1005-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00117", "date": "1830-09-09", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1005-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00126", "date": "1830-10-09", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1006-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00127", "date": "1830-10-13", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1006-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00130", "date": "1830-10-13", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1006-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00141", "date": "1830-10-14", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1006-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00141", "date": "1830-09-30", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1006-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00142", "date": "1830-10-15", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1006-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00142", "date": "1830-09-07", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1006-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00147", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1006-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00147", "date": "1830-09-02", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1006-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00158", "date": "1830-10-06", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1006-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00158", "date": "1830-10-08", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1007-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00165", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00164"},
{"id": "166470-1007-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00165", "date": "1830-03-10", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1007-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00169", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1007-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00169", "date": "1830-05-09", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1007-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00173", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1007-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00173", "date": "1830-03-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1007-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00177", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1007-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00177", "date": "1830-05-02", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1007-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00181", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1007-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00181", "date": "1830-06-07", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1007-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00182", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1007-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00182", "date": "1830-04-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1008-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00189", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1008-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00189", "date": "1830-06-13", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1008-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00192", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1008-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00192", "date": "1830-09-30", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1008-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00193", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1008-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00193", "date": "1830-08-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1008-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00200", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1008-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00200", "date": "1830-09-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1008-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00201", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1008-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00201", "date": "1830-07-15", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1008-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00209", "date": "1830-10-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1008-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00209", "date": "1830-08-10", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1009-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00210", "date": "1830-10-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00970"},
{"id": "166470-1009-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00210", "date": "1830-10-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1009-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00216", "date": "1830-10-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1009-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00220", "date": "1830-10-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1009-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00222", "date": "1830-10-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1009-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00225", "date": "1830-10-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00970"},
{"id": "166470-1009-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00226", "date": "1830-11-01", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1009-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00226", "date": "1830-09-13", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1010-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00235", "date": "1830-11-03", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1010-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00235", "date": "1830-11-03", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1010-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00243", "date": "1830-11-03", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1010-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00245", "date": "1830-11-03", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1010-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00246", "date": "1830-11-03", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1010-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00247", "date": "1830-11-03", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1010-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00249", "date": "1830-11-03", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1010-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00250", "date": "1830-11-03", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1010-7-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00250", "date": "1830-07-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1011-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00258", "date": "1830-11-05", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1011-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00258", "date": "1830-10-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1011-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00267", "date": "1830-11-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1011-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00272", "date": "1830-11-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1011-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00275", "date": "1830-11-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1011-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00276", "date": "1830-11-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1011-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00276", "date": "1830-10-01/1830-11-01", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1011-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00285", "date": "1830-11-12", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1011-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00285", "date": "1830-09-07", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1012-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00286", "date": "1830-11-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1012-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00292", "date": "1830-11-07", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1012-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00292", "date": "1830-11-07", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1012-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00293", "date": "1830-11-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1012-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00293", "date": "1830-11-01", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1012-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00299", "date": "1830-11-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1012-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00306", "date": "1830-11-12/1830-11-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1012-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00311", "date": "1830-11-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1012-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00311", "date": "1830-11-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1013-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00312", "date": "1830-11-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00970"},
{"id": "166470-1013-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00312", "date": "1830-11-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1013-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00316", "date": "1830-11-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1013-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00316", "date": "1830-11-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1013-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00321", "date": "1830-11-30", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1013-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00321", "date": "1830-11-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1013-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00344", "date": "1830-12-04", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1013-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00344", "date": "1830-08-07", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1013-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00345", "date": "1830-12-08", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1013-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00351", "date": "1830-12-09", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1013-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00356", "date": "1830-12-11", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1013-7-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00356", "date": "1830-09-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1014-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00364", "date": "1830-12-13", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1014-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00364", "date": "1830-10-14", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1014-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00371", "date": "1830-12-14", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1014-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00371", "date": "1830-10-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1014-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00382", "date": "1830-12-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1014-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00382", "date": "1830-11-23/1830-12-14", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1014-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00387", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1014-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00387", "date": "1830-12-08", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1014-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00391", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1014-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00395", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1014-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00395", "date": "1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1014-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00399", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1014-7-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00399", "date": "1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1015-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00407", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1015-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00411", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1015-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00412", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1015-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00413", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1015-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00414", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1015-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00415", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1015-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00416", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1015-8-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00417", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1016-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00419", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1016-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00420", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1016-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00422", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1016-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00432", "date": "1830-12-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1016-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00432", "date": "1831-09-20/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1016-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00433", "date": "1830-01-01", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00440"},
{"id": "166470-1016-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00433", "date": "1831-11-20/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1016-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00441", "date": "1830-01-02", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1016-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00441", "date": "1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1016-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00452", "date": "1830-01-04", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1016-7-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00452", "date": "1831-09-07/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1017-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00460", "date": "1830-01-04", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1017-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00460", "date": "1831-10-12/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1017-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00466", "date": "1830-01-05", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1017-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00466", "date": "1831-09-15/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1017-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00476", "date": "1830-01-06", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1017-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00481", "date": "1830-01-12", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1017-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00481", "date": "1831-11-08/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1017-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00482", "date": "1830-01-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1017-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00482", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1017-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00489", "date": "1830-01-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1017-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00489", "date": "1831-11-14/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1017-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00497", "date": "1830-01-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1017-7-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00497", "date": "1831-11-14/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1018-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00503", "date": "1830-01-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1018-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00503", "date": "1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1018-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00516", "date": "1830-01-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1018-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00517", "date": "1830-12-20/", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1018-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00524", "date": "1830-01-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1018-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00524", "date": "1831-11-20/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1018-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00531", "date": "1830-01-30", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1018-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00531", "date": "1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1018-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00542", "date": "1830-02-03", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1018-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00542", "date": "1830-12-10", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1018-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00551", "date": "1830-02-06", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1018-7-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00551", "date": "1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1019-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00552", "date": "1831-02-08/", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1019-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00552", "date": "1830-12-02/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1019-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00561", "date": "1831-02-10/", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1019-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00561", "date": "1831-09-01/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1019-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00563", "date": "1830-02-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1019-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00563", "date": "1830-12-11", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1019-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00577", "date": "1831-02-14/", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1019-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00577", "date": "1831-01-06/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1019-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00583", "date": "1831-02-15/", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1019-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00593", "date": "1831-02-10/", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1019-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00593", "date": "1831-01-02/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1020-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00598", "date": "1830-02-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1020-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00598", "date": "1830-12-10", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1020-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00606", "date": "1830-12-20/", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1020-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00610", "date": "1830-03-02", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1020-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00610", "date": "1831-11-10/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1020-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00611", "date": "1830-03-04", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1020-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00611", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1020-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00621", "date": "1830-03-08", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1020-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00631", "date": "1830-03-14", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1020-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00631", "date": "1831-01-10/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1021-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00632", "date": "1830-03-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1021-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00632", "date": "1831-02-20/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1021-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00647", "date": "1830-03-01/1830-04-01", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1021-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00652", "date": "1830-04-04", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1021-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00656", "date": "1830-04-04", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1021-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00657", "date": "1830-04-07", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1021-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00657", "date": "1831-01-12/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1021-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00668", "date": "1830-04-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1021-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00668", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1021-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00673", "date": "1830-04-11", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1021-7-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00673", "date": "1831-02-20/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1022-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00674", "date": "1830-04-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1022-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00674", "date": "1831-03-15/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1022-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00686", "date": "1830-04-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1022-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00686", "date": "1831-04-20/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1022-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00699", "date": "1830-04-30", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1022-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00699", "date": "1830-12-11", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1022-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00709", "date": "1830-05-05", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1022-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00709", "date": "1830-12-09", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1022-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00710", "date": "1830-05-08", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1022-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00717", "date": "1830-05-08", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1022-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00720", "date": "1830-05-08", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1023-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00722", "date": "1830-05-08", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1023-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00722", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1023-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00725", "date": "1830-05-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1023-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00728", "date": "1830-05-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1023-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00733", "date": "1830-05-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1023-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00733", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1023-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00736", "date": "1830-05-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1023-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00737", "date": "1830-05-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1023-7-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00737", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1024-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00742", "date": "1830-05-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1024-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00745", "date": "1830-05-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1024-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00745", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1024-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00748", "date": "1830-05-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1024-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00748", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1024-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00752", "date": "1830-05-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1024-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00753", "date": "1830-05-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1024-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00753", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1024-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00761", "date": "1830-05-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1024-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00761", "date": "1830-12-02", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1024-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00771", "date": "1830-05-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1024-8-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00775", "date": "1830-05-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1024-8-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00775", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1025-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00778", "date": "1830-05-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1025-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00787", "date": "1830-05-30", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1025-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00787", "date": "1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1025-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00788", "date": "1830-05-30", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1025-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00788", "date": "1831-05-11/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1025-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00798", "date": "1830-06-05", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1025-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00798", "date": "1831-04-02/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1025-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00803", "date": "1830-06-05", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1025-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00803", "date": "1831-05-20/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1025-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00810", "date": "1830-06-07", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1025-6-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00810", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1026-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00817", "date": "1830-06-07", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1026-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00820", "date": "1830-06-07", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1026-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00820", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1026-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00823", "date": "1830-06-07", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1026-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00824", "date": "1830-06-14", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1026-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00824", "date": "1830-12-02", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1026-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00832", "date": "1830-06-14", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1026-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00836", "date": "1830-06-14", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1026-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00841", "date": "1830-06-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1026-7-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00841", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1026-8-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00847", "date": "1830-06-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1026-8-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00847", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1027-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00852", "date": "1830-06-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1027-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00852", "date": "1831-05-20/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1027-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00856", "date": "1830-06-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1027-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00861", "date": "1830-06-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1027-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00868", "date": "1830-12-20/", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1027-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00873", "date": "1830-06-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1027-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00873", "date": "1830-10-09", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1027-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00876", "date": "1830-06-20", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1027-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00877", "date": "1830-06-30", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1027-7-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00877", "date": "1831-03-20/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1028-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00892", "date": "1830-07-02", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1028-1-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00892", "date": "1831-05-20/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1028-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00893", "date": "1830-07-03", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1028-2-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00893", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1028-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00897", "date": "1830-07-05", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1028-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00897", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1028-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00901", "date": "1830-07-05", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1028-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00903", "date": "1830-07-05", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1028-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00905", "date": "1830-07-05", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1028-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00906", "date": "1830-07-05", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1029-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00912", "date": "1830-07-01/1830-08-01", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1029-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00914", "date": "1830-07-05", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1029-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00920", "date": "1830-07-12", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1029-3-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00920", "date": "1831-06-30/", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1029-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00921", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1029-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00921", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1029-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00922", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1029-5-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00922", "date": "1830-11-29/1830-12-20", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1029-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00924", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1029-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00925", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1029-8-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00926", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1030-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00927", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00970"},
{"id": "166470-1030-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00932", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1030-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00934", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1030-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00935", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1030-4-E2", "type": "birth", "principal": "166470-P00935", "date": "1830-08-01/1830-09-01", "location": null, "cleric": null},
{"id": "166470-1030-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00942", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1030-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00944", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1031-1-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00947", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1031-2-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00950", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1031-3-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00952", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1031-4-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00954", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1031-5-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00955", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1031-6-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00960", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00965"},
{"id": "166470-1031-7-E1", "type": "baptism", "principal": "166470-P00962", "date": "1830-07-10", "location": "166470-L1", "cleric": "166470-P00963"}
]
}